التقى O
الأمين O
العام O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
كوفي B-PERS
أنان I-PERS
نائب O
رئيس O
مجلس B-ORG
قيادة I-ORG
الثورة I-ORG
عزت B-PERS
إبراهيم I-PERS
الدوري I-PERS
على O
هامش O
مؤتمر O
القمة O
الإسلامي B-PERS
التاسع O
وبحث O
معه O
في O
المحاولة O
المبذولة O
لتخفيف O
العقوبات O
عن O
العراق O
وكالة B-ORG
رويتر I-ORG
للأنباء O
نقلت O
عن O
أنان B-PERS
قوله O
أن O
الاجتماع O
بحث O
في O
علاقات O
العراق O
مع O
الأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
وإيجاد O
الطرق O
والوسائل O
الكفيلة O
بإحداث O
اختراق O
في O
الأزمة O
الحالية O
واصفا O
المحادثات O
بأنها O
كانت O
صريحة O
ومفيدة O
لكنه O
لم O
يعط O
تفاصيل O
إضافية، O
كذلك O
نقلت O
الوكالة O
عن O
وزير O
الخارجية B-ORG
العراقي B-LOC
محمد B-PERS
سعيد I-PERS
الصحاف I-PERS
أن O
الجابين O
اتفقا O
على O
بدء O
حوار O
شامل O
من O
دون O
شروط O
مسبقة O
مشيرا O
إلى O
أن O
هذا O
الحوار O
يبدأ O
في O
بغداد B-LOC
أو O
نيويورك B-LOC
بعد O
أن O
ينتهي O
كل O
طرف O
من O
صوغ O
إنكاره O
وآراءه O
يذكر O
أن O
مصدرا O
عراقيا B-LOC
صرح O
قبل O
بدء O
الاجتماع O
بين O
عنان O
و O
عزت B-PERS
الدوري I-PERS
بأن O
الاجتماع O
يأتي O
بناء O
على O
طلب O
من O
الأمين O
العام O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
وأنه O
اجتماع O
غير O
عادي O
وقد O
يبحث O
فيه O
رفض O
العراق O
القرار O
1284 O
. O
أهلا O
بكم O
مجددا O
ونواصل O
تغطيتنا O
للأحداث O
في O
أنحاء O
مختلفة O
من O
العالم B-LOC
من O
خلال O
الساعة O
الرابعة O
والعشرون O
، O
ألغت O
محكمة O
القضاء O
الإدار O
ي O
بمجلس B-ORG
الدولة I-ORG
اليوم O
قرار O
وزير O
الداخلية O
الخاص O
بإعلان O
نتيجة O
انتخابات O
مجلس B-ORG
الشعب I-ORG
في O
دوائر O
الخليفة B-LOC
و O
مدينة B-LOC
نصر I-LOC
و O
الجيزة B-LOC
أول I-LOC
و O
الزاوية B-LOC
الحمراء I-LOC
و O
قصر B-LOC
النيل I-LOC
وإعادة O
الانتخابات O
مجددا O
في O
تلك O
الدوائر O
وقالت O
المحكمة O
إن O
هناك O
أحكاما O
صدرت O
ضد O
المرشحين O
في O
هذه O
الدوائر O
كما O
تغيرت O
صفات O
بعضهم O
من O
عمال O
إلى O
فئات O
وبالرغم O
من O
ذلك O
جرت O
الانتخابات O
كما O
قررت O
المحكمة O
التنحي O
عن O
نظر O
الدعوى O
المقامة O
من O
الدكتور O
عبد B-PERS
الأحد I-PERS
جمال I-PERS
الدين I-PERS
بشأن O
استبعاد O
رام B-PERS
ي I-PERS
لكح I-PERS
من O
الانتخابات O
عن O
دائرة O
الظاهر B-LOC
والأزبكية I-LOC
وفوزه O
في O
تلك O
الانتخابات O
وإحالتها O
إلى O
محكمة B-ORG
القضاء I-ORG
الإداري I-ORG
الدائرة O
الخامسة O
وتحديد O
جلسة O
الثامن O
عشر O
من O
شهر O
ديسمبر O
الحالي O
لنظرها O
. O
اتهم O
فيوسلاف B-PERS
كوستنيستا I-PERS
رئيس O
يوغسلافيا B-LOC
المجتمع O
الدولي O
بالفشل O
في O
توفير O
الأمن O
في O
كوسوفو B-LOC
والمناطق O
المجاورة O
لها O
وجاءت O
هذه O
التصريحات O
التي O
وردت O
بعث O
بها O
إلى O
الأمين O
العام O
لحلف B-ORG
الشمال I-ORG
الأطلنطي I-ORG
بعد O
يوم O
من O
الانفجار O
الهائل O
الذي O
هز O
منزل O
ستناميل B-PERS
جوفيفتش I-PERS
ممثل O
يوغوسلافيا O
في O
العاصمة O
بريشتتيا B-LOC
وقد O
نجا O
المسئول O
اليوغسلافي B-LOC
من O
الأذى O
لكن O
الهجوم O
أسفر O
عن O
مقتل O
أحد O
العاملين O
معه O
وأصاب O
آخر O
بجروح O
خطرة O
هذا O
في O
الوقت O
الذي O
احتجزت O
قوات O
حلف B-ORG
الأطلسي I-ORG
في O
كوسوفو B-LOC
عشرة O
أشخاص O
حاولوا O
عبور O
حدود O
كوسوفو B-LOC
مع O
صربيا B-LOC
كما O
اعتقل O
جنود O
حفظ O
السلام O
أحد O
الألبان B-LOC
وصادروا O
شاحنة O
محملة O
بالأسلحة O
كان O
من O
الواضح O
أنها O
متجهة O
إلى O
الجماعات O
الألبانية B-LOC
التي O
تقاتل O
القوات O
جنوبي B-LOC
صربيا I-LOC
. O
وقال O
دبلوماسيون O
إن O
حظر O
البترول O
سيلغى O
أملا O
ويمكن O
أن O
يعقبه O
إلغاء O
الحظر O
على O
رحلات O
شركة O
الخطوط B-LOC
الجوية I-LOC
اليوغسلافية I-LOC
. O
قالت O
وزيرة O
الخارجية O
الأمريكية B-LOC
مادلين B-PERS
أولبرايت I-PERS
إن O
الأولوية O
الأولوية O
للولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
هي O
مساعدة O
الرئيس O
اليوغسلافي B-LOC
الجديد O
بويسلاف B-PERS
كوشتنيستا I-PERS
في O
إعادة O
بناء O
الديمقراطية O
في O
بلاده O
وقالت O
السيدة O
أولبرايت B-PERS
في O
برنامج O
تلفزيوني O
إخباري O
إنها O
واثقة O
من O
أن O
محاسبة O
الرئيس O
السابق O
سلوبدان B-PERS
مليوسفيتش I-PERS
الذي O
اتهم O
رسميا O
بأنه O
مجرم O
حرب O
ستأتي O
في O
الوقت O
المناسب O
من O
ناحية O
أخرى O
أكد O
وزير O
الخارجية B-ORG
الفرنسي B-LOC
باربدرين B-PERS
أن O
الاتحاد B-LOC
الأوربي I-LOC
سيبدأ O
في O
إلغاء O
العقوبات O
المفروضة O
على O
يوغسلافيا B-LOC
اعتبارا O
من O
غدا O
الاثنين O
. O
من O
جهتها O
أعربت O
المفوضية B-LOC
الأوروبية I-LOC
عن O
استعدادها O
للمساهمة O
في O
تشكيل O
لجنة O
دولية O
للتحقيق O
في O
أسباب O
تفجر O
أعمال O
العنف O
في O
الأراضي B-LOC
العربية B-PERS
المحتلة O
جاء O
ذلك O
في O
البيان O
الذي O
أصدرته O
المفوضية B-ORG
الأوربية I-ORG
والذي O
أدانت O
فيه O
أحداث O
العنف O
في O
الأراضي B-LOC
العربية B-PERS
وأضاف O
البيان O
أن O
مفوض O
الشئون O
الخارجية O
كريس B-PERS
باتن I-PERS
قد O
أعرب O
عن O
خيبة O
أمله O
لتجدد O
أعمال O
العنف O
. O
القمة O
التي O
استضافتها O
مصر B-LOC
بعد O
جهود O
دبلوماسية O
مكثفة O
للرئيس O
حسني B-PERS
مبارك I-PERS
شارك O
فيها O
كل O
من O
الرئيس O
الأمريكي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
باعتبار O
بلاده O
الراعي O
الرئيسي O
لعملية O
السلام O
والعاهل O
الأردني B-LOC
الملك O
عبد B-PERS
الله I-PERS
الثاني I-PERS
باعتباره O
أن O
الأردن B-LOC
أحد O
الأطراف O
المعينة O
في O
قلب O
الأحداث O
وكل O
من O
الرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
ورئيس O
الوزراء O
الإسرائيلي B-LOC
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
طرفا O
النزاع O
والأمين O
العام O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
كوفي B-PERS
عنان I-PERS
وخافيير O
سولانا O
مسؤول O
العلاقات O
الخارجية O
للاتحاد B-LOC
الأوروبي I-LOC
ممثلا O
للاتحاد B-ORG
ونظرا O
للتعقد O
الشديد O
في O
الموقف O
وتعارض O
مطالب O
الأطراف O
المشاركة O
بشكل O
كبير O
بدأ O
الرئيس O
مبارك B-PERS
أعمال O
القمة O
بمشاورات O
منفصلة O
التقى O
خلالها O
مع O
جميع O
الأطراف O
المشاركة O
كل O
على O
حده O
وفي O
كلمته O
أمام O
الجلسة O
الافتتاحية O
للقمة O
حدد O
الرئيس O
مبارك B-PERS
الأهداف O
الرئيسية O
التي O
تسعى O
لها O
الأطراف O
المجتمعة O
وهي O
دفع O
مسيرة O
السلام O
العادل O
والشامل O
والحيلولة O
دون O
توقف O
العملية O
السلمية O
أو O
تجميدها O
وإزالة O
العقبات O
من O
طريق O
المفاوضات O
. O
وأكد O
الرئيس O
مبارك B-PERS
أن O
الالتزام O
بما O
يتم O
الاتفاق O
عليه O
والطرق O
اللازمة O
للحفاظ O
على O
ما O
تبقى O
من O
مصداقية O
لعملية O
السلام O
لأن O
الإخلال O
بهذه O
الالتزامات O
يصيب O
عملية O
السلام O
في O
الصميم O
ويهز O
ثقة O
الشعوب O
في O
جهود O
السلام O
ويثير O
الشك O
في O
النوايا O
الحقيقية O
للأطراف O
ودعا O
الرئيس O
مبارك B-PERS
في O
كلمته O
إلى O
نبذ O
العنف O
والعدوان O
والتخلي O
عن O
غطرسة O
القوة O
وسياسة O
الإملاء O
بالقوة O
محذرا O
من O
أن O
هذه O
الأساليب O
قد O
تؤدي O
إلى O
أن O
تعم O
الفوضى O
المنطقة O
بأثرها O
. O
وأعرب O
الرئيس O
مبارك B-PERS
عن O
أمله O
في O
أن O
تنجح O
القمة O
في O
إرساء O
أساس O
ثابت O
ومتفق O
عليه O
للتعاون O
بين O
الشعبين O
الإسرائيلي B-LOC
والفلسطيني O
، O
وخسائر O
فادحة O
في O
الأرواح O
والممتلكات O
وتلك O
كلها O
تطورات O
نعلم O
أنه O
كان O
يمكن O
تجنبها O
منذ O
البداية O
واحتواء O
آثارها O
ومضاعفتها O
لما O
سيكون O
لها O
حتما O
من O
انعكاسات O
سلبية O
وتداعيات O
مؤسفة O
على O
عملية O
السلام O
وعلى O
العلاقة O
بين O
شعبين O
يتطلعان O
إلى O
العيش O
معا O
في O
سلام O
وأمان O
واحترام O
متبادل O
. O
وكثيرا O
ما O
وجدت O
ضروريا O
أن O
أنبه O
وأحذر O
عندما O
رأيت O
ظواهر O
تنذر O
بالشر O
والضرر O
، O
وفي O
كلمته O
حدد O
الرئيس O
الأمريكي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
أهداف O
القمة O
في O
ثلاث O
مطالب O
رئيسية O
هي O
وقف O
ما O
أسماه O
بأعمال O
العنف O
وإعادة O
التعاون O
في O
المجال O
الأمني O
بين O
الجانبين O
الفلسطيني B-LOC
والإسرائيلي O
وتشكيل O
لجنة O
تقصي O
حقاق O
موضوعية O
ونزيهة O
لتحديد O
أسباب O
الأحداث O
التي O
وقعت O
وضمان O
عدم O
تكرارها O
مستقبلا O
. O
وكان O
الجانب O
الفلسطيني B-LOC
قد O
حدد O
عدة O
مطالب O
للمشاركة O
في O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
على O
رأسها O
انسحاب O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
من O
المواقع O
التي O
احتلتها O
خلال O
المواجهات O
الأخيرة O
وتشكيل O
لجنة O
دولية O
للتحقيق O
في O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
على O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
. O
وإلى O
العاصمة O
الروسية B-LOC
موسكو I-LOC
حيث O
قدم O
رجل O
الأعمال O
الأمريكي B-LOC
إدمون B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
أصدرت O
إحدى O
المحاكم O
الروسية B-LOC
حكما O
بسجنه O
لمدة O
عشرين O
عاما O
بتهمة O
التجسس O
قدم O
طلبا O
إلى O
الرئيس O
الروسي B-LOC
فلاديمير B-PERS
بوتين I-PERS
للعفو O
عنه O
وقد O
أحال O
الرئيس O
الروسي B-LOC
هذا O
الطلب O
إلى O
لجنة O
العفو O
للبت O
فيه O
كانت O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
قد O
أدانت O
الحكم O
الصادر O
بحق O
رجل O
الأعمال O
الأمريكي B-LOC
ووصفته O
بأنه O
يبعث O
على O
الشعور O
بالإحباط O
وطالبت O
بالإفراج O
عنه O
على O
الفور O
لأسباب O
إنسانية O
على O
أساس O
أنه O
يعاني O
من O
مرض O
السرطان O
، O
أجهزة O
الأمن O
الروسية B-LOC
ألقت O
القبض O
على O
رجل O
أعمال O
أمريكي B-LOC
يدعى O
إدمون B-PERS
بوب I-PERS
في O
أبريل O
الماضي O
. O
أسفر O
انهيار O
ثلجي O
في O
منتجع O
للتزلج O
في O
النمسا B-LOC
عن O
مقتل O
متزلجين O
على O
الأقل O
في O
تلك O
الدولة O
التي O
لا O
تزال O
تترنح O
من O
جراء O
احتراق O
قطار O
كهربائي O
أودى O
بحياة O
مائة O
وخمسة O
وخمسين O
شخصا O
في O
منتجع O
أخر O
للتزلج O
في O
وقت O
سابق O
من O
الشهر O
الحالي O
وقال O
المسئولون O
عن O
الإنقاذ O
في O
مقاطعة O
شيرول B-LOC
الغربية I-LOC
أن O
متزلجا O
تمكن O
من O
تخليص O
نفسة O
من O
الثلوج O
المتراكمة O
عليه O
لكن O
الباحثين O
عثروا O
على O
جثتين O
أخريين O
ولا O
تزال O
عملية O
الإنقاذ1 O
مستمرة O
ويعتقد O
أن O
خمسة O
أشخاص O
علي O
الأقل O
كانوا O
على O
المنحدر O
عندما O
حدث O
الانهيار O
الثلجي O
ولم O
تعرف O
بعد O
جنسيات O
المفقودين O
ووقع O
انهيار O
ثلجي O
ثان O
في O
مكان O
قريب O
في O
وقت O
لاحق O
من O
اليوم O
ويعتقد O
أن O
شخصا O
واحدا O
لا O
يزال O
مفقودا O
وكان O
خبراء O
الأرصاد O
الجوية O
قد O
حذروا O
من O
حدوث O
انهيار O
ثلجي O
بسبب O
تساقط O
الثلوج O
بغزارة O
غير O
معهودة O
أمس O
السبت O
. O
في O
مدينتي O
رام B-LOC
الله I-LOC
و O
البيرة B-LOC
هذا O
التصعيد O
الجاري O
على O
الأرض B-LOC
فلسطينيا O
وإسرائيليا B-LOC
يأتي O
وسط O
تردد O
الأنباء O
عن O
احتمال O
قريب O
لاستئناف O
المفاوضات O
الفلسطينية B-LOC
الإسرائيلية I-LOC
ربما O
الأسبوع O
القادم O
في O
المنطقة O
أو O
في O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
يسبقها O
حسب O
تصريحات O
إسرائيلية O
احتمال O
للقاء O
قمة O
يضم O
الرئيسين O
عرفات B-PERS
وباراك O
فيما O
تعد O
وزيرة O
الخارجية O
الأمريكية B-LOC
مادلين B-PERS
أولبرايت I-PERS
نفسها O
للقدوم O
إلى O
المنطقة O
هذا O
عقب O
لقاء O
شلومو B-PERS
بن I-PERS
عامي I-PERS
بالرئيس O
الفلسطيني B-LOC
في O
غزة B-LOC
وبطلب O
من O
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
باحثين O
تطبيق O
خطوات O
لإعادة O
الثقة O
اعتبرتها O
السلطة B-LOC
الفلسطينية I-LOC
اتصالات O
ليس O
أكثر O
فيما O
يسود O
القلق O
الشارع O
الفلسطيني B-LOC
مما O
تحمله O
هذه O
الاتصالات O
، O
إذا O
كان O
لا O
بد O
من O
مفاوضات O
فإن O
هذه O
المفاوضات O
يجب O
أن O
تجري O
على O
قاعدة O
الالتزام O
المسبق O
من O
جانب O
إسرائيل B-LOC
بقرارات O
الشرعية O
الدولية O
وضرورة O
تنفيذها O
، O
أدعو O
السلطة B-LOC
الفلسطينية I-LOC
إلى O
أن O
تتناغم O
مع O
هذا O
الجو O
الشعبي O
الرافض O
لأي O
عودة O
للمفاوضات O
المذلة O
، O
والواضح O
على O
الأرض B-LOC
أن O
الانتفاضة O
الفلسطينية B-LOC
ستستمر O
جنبا O
إلى O
جنب O
مع O
المفاوضات O
في O
حال O
استئنافها O
، O
باراك B-PERS
يحاول O
بهذه O
الاتصالات O
أن O
ينقذ O
نفسه O
في O
الانتخابات O
لا O
أن O
ينقذ O
عملية O
السلام O
ولا O
أن O
ينقذ O
المنطقة O
وبالتالي O
يجب O
عدم O
التجاوب O
مع O
مثل O
هذه O
الاتصالات O
وخروج O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
هذا O
اليوم O
بهذا O
العدد O
الكبير O
في O
مختلف O
المدن O
والمحافظات O
والقرى O
والمخيمات O
تأكيد O
على O
استمرار O
الانتفاضة O
وعلى O
تصعيدها O
وعلى O
التمسك O
بخيار O
المقاومة O
خيارا O
لإنهاء O
الاحتلال O
وإنجاز O
الاستقلال O
الوطني O
وهو O
لا O
يراهن O
لا O
على O
هذا O
اللقاء O
حينذاك O
، O
ساعات O
قليلة O
بين O
الحديث O
عن O
إعادة O
المفاوضات O
وبين O
هذا O
الرصاص O
الإسرائيلي B-LOC
الذي O
لا O
يزال O
لغة O
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
مع O
الفلسطينيين B-LOC
على O
الأرض B-LOC
. O
على O
ذلك O
سوف O
يقترح O
الرئيس O
مبارك B-PERS
على O
كل O
من O
الرئيس O
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
ورئيس O
الوزراء O
الإسرائيلي B-LOC
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
دعوتهما O
إلى O
اجتماع O
يعقد O
في O
مصر B-LOC
لاتخاذ O
القرارات O
التي O
تكرث O
عودة O
الهدوء O
بين O
الطرفين O
والاتفاق O
على O
الخطوات O
التالية O
المطلوبة O
في O
إطار O
الشرعية O
الدولية O
لإعادة O
بناء O
السلام O
وأوضح O
موسى B-PERS
أن O
الرئيس O
مبارك B-PERS
أجرى O
اتصالا O
هاتفيا O
بالرئيس O
الأمريكي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
حيث O
وجه O
إليه O
الدعوة O
باعتباره O
الراعي O
الرئيسي O
لعملية O
السلام O
للمشاركة O
في O
الاجتماع O
المقترح O
في O
حالة O
انعقاده O
، O
لتدارس O
الموضوع O
الموضوع O
أصبح O
خطيرا O
جدا O
والموضوع O
لما O
وجه O
إلى O
للشعب O
الفلسطيني B-LOC
أنه O
شئ O
غير O
مقبول O
إطلاقا O
ولا O
يمكن O
الجلوس O
مكتوف O
الأيدي O
أو O
نكتفي O
بمجرد O
بيانات O
الإدانة O
والشجب O
. O
لابد O
من O
التحرك O
ومن O
ثم O
نحن O
نريد O
أن O
يطرح O
الموضوع O
بكامله O
إيه O
أسبابه O
إيه O
دواعيه O
إيه O
اللي O
حصل O
وازاي O
ده O
يحصل O
وليه O
وعايز O
إيه O
من O
عملية O
السلام O
. O
ولابد O
من O
استئناف O
عملية O
السلام O
بطريقة O
تسمح O
بتقديمها O
ولا O
تقف O
مجرد O
في O
محلك O
سر O
، O
احنا O
لا O
شك O
الموقف O
نفسر O
الخاص O
بالقضية O
والخاص O
بالموقف O
الفلسطيني B-LOC
والمشاكل O
القائمة O
أمام O
عملية O
السلام O
، O
يجب O
أن O
نتعامل O
مع O
الوضع O
الحالي O
الخطير O
جدا O
الذي O
، O
وعلى O
الرغم O
من O
إعلان O
إسرائيل B-LOC
وقف O
العمليات O
العسكرية O
ضد O
الأهداف O
الفلسطينية B-LOC
إلى O
أن O
شهود B-PERS
عيان O
بمنطقة O
الخليل B-LOC
أكدوا O
استمرار O
تلك O
العمليات O
حيث O
يتم O
توجيه O
رصاصات O
من O
نوعية O
رشاشات O
ثمانمائة O
من O
طائرات O
هليكوبترا O
تحلق O
فوق O
قرى O
أبو B-LOC
سنينة I-LOC
والشيخ I-LOC
. O
وافتنا O
شروق B-PERS
أسعد I-PERS
مراسلة O
قناة B-ORG
النيل I-ORG
للأخبار I-ORG
في O
القدس B-LOC
أن O
الطائرات O
الإسرائيلية B-LOC
قصفت O
مقر O
قيادة O
الأمن O
الفلسطيني B-LOC
بمدينة O
نابلس B-LOC
كما O
أفاد O
شهود B-PERS
عيان O
أن O
طائرة O
هيلوكبتر O
تابعة O
للجيش O
الإسرائيلي B-LOC
قصفت O
موقفا O
للشرطة O
الفلسطينية B-LOC
في O
مدينة O
أريحا B-LOC
. O
وعلى O
صعيد O
الأزمة O
الشيشانية B-LOC
رفضت O
القيادة O
الروسية B-LOC
والإدارة O
الموالية O
لها O
في O
الشيشان B-LOC
الدخول O
في O
مفاوضات O
مع O
الرئيس O
الشيشاني B-LOC
أصلان O
مسخادوف B-PERS
حول O
أي O
من O
القضايا O
السياسية O
المتعلقة O
بمصير O
جمهورية B-LOC
الشيشان I-LOC
وأشار O
أحمد B-PERS
قديروف I-PERS
رئيس O
الإدارة O
الشيشانية B-LOC
الموالية O
للروس B-PERS
إلى O
أن O
المسألة O
الوحيدة O
التي O
قد O
تكون O
محل O
مفاوضات O
مع O
مسخادوف B-PERS
هي O
تلك O
المتعلقة O
بانسحابه O
ووقف O
المقاومة O
ضد O
السلطات O
الروسية B-LOC
كان O
مسخادوف B-PERS
قد O
دعا O
الروس B-PERS
إلى O
البدء O
في O
مفاوضات O
غير O
مشروطة O
لإقرار O
السلام O
في O
الشيشان B-LOC
وإنهاء O
سنوات O
من O
الصراع O
. O
يدرس O
إدمون B-PERS
بوب I-PERS
رجل O
الأعمال O
الأمريكي B-LOC
المريض O
الذي O
أدين O
بتهمة O
التجسس O
في O
روسيا B-LOC
ما O
إذا O
كان O
سيستأنف O
حكم O
المحكمة O
الصادر O
أمس O
واجتمع O
السيد O
بوب O
مع O
محاميه O
في O
سجن O
ليتر O
توفو O
بموسكو B-LOC
وقال O
محامي O
الدفاع O
أفال B-PERS
إستاهوف I-PERS
أنه O
أعد O
أوراق O
الاستئناف O
ولكنه O
أضاف O
أن O
السيد O
بوب O
قال O
في O
مناسبات O
سابقة O
إنه O
لا O
يريد O
استئناف O
الحكم O
لأنه O
فقد O
الثقة O
بنظام O
القضاء O
الروسي B-LOC
، O
وقالت O
متحدثة O
باسم O
عضو O
مجلس B-ORG
النواب I-ORG
الأمريكي B-LOC
الذي O
يمثل O
ولاية O
السيد O
بوب O
أن O
هناك O
أملا O
في O
ألا O
يحول O
حل O
سياسي O
للقضية O
دون O
اتخاذ O
أي O
إجراءات O
قضائية O
أخرى O
. O
عثر O
غواصون O
على O
رسالة O
مشفرة O
فوق O
جثة O
أحد O
بحارة O
الغواصة O
نووية O
كيلك O
التي O
غرقت O
في O
بحر B-LOC
برنس I-LOC
وجاءت O
الرسالة O
أن O
ثلاثة O
وعشرين O
بحارا O
على O
الأقل O
لم O
يموتوا O
فور O
غرق O
الغواصة O
ولم O
ينشر O
مسئولو O
البحرية O
الروسية B-LOC
محتويات O
الرسالة O
غير O
أنه O
كانت O
أنباء O
إتيار B-ORG
تاس I-ORG
الروسية B-LOC
نشرت O
مقاطع O
منها O
وقالت O
إن O
الرسالة O
ذكرت O
أن O
جميع O
أفراد B-PERS
أطقم O
الأقسام O
الثالثة O
والسابعة O
والثامنة O
انتقلوا O
إلى O
القسم O
التاسع O
بعد O
وقوع O
الحادث O
وقال O
كاتب O
الرسالة O
إن O
ما O
من O
أحد O
تمكن O
من O
الوصول O
إلى O
السطح O
ويذكر O
أن O
بعض O
مسئولو O
البحرية O
الروسية B-LOC
قالوا O
في O
البداية O
إنهم O
سمعوا O
أصواتا O
ربما O
كانت O
لبحارة O
يحاولون O
إرسال O
إشارات O
استغاثة O
راجابسيا B-ORG
أعلنت O
في O
وقت O
لاحق O
بيانا O
رسميا O
قالت O
فيه O
إن O
جميع O
البحارة O
لقوا O
حتفهم O
فور O
وقوع O
الحادث O
في O
الثاني O
عشر O
من O
أغسطس O
آب O
الماضي O
. O
وفي O
مدينة O
العقبة B-LOC
الأردنية I-LOC
اختتم O
وزراء O
خارجية O
مصر B-LOC
والأردن I-LOC
فلسطين I-LOC
اجتماعهم O
الثلاثي O
الذي O
تناول O
تطورات O
الأوضاع O
في O
الأراضي B-LOC
العربية B-PERS
المحتلة O
في O
ضوء O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
على O
الفلسطينيين B-LOC
العزل O
وأكد O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
وزير O
الخارجية B-ORG
عقب O
اللقاء O
أن O
هناك O
اتفاقا O
على O
وجوب O
بدء O
لجنة O
التحقيق O
الدولية O
عملها O
على O
الفور O
ودون O
إبطاء O
وأشار O
موسى B-PERS
إلى O
أن O
الوزراء O
اتفقوا O
على O
أن O
انسحاب O
قوات O
إسرائيلية O
ورفع O
الحصار O
عن O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
بعد O
خطوة O
حاسمة O
يمكن O
أن O
تسفر O
عن O
تداعيات O
إيجابية O
وشدد O
موسى B-PERS
على O
مناصرة O
الانتفاضة O
الفلسطينية B-LOC
بوصفها O
انتفاضة O
شعب O
أعزل O
ضد O
محتل O
يستخدم O
القوة O
المخالفة O
لكافة O
القوانين O
والأعراف O
الدولية O
والإنسانية O
. O
اختتم O
وزراء O
من O
أوروبا B-LOC
و O
جنوب B-LOC
شرق I-LOC
آسيا I-LOC
محادثات O
استغرقت O
يومين O
في O
لاوس O
بتحقيق O
تقدم O
كبير O
حول O
قضية O
حقوق O
الإنسان O
في O
بورما B-LOC
، O
وافقت O
الحكومة O
العسكرية O
على O
زيارة O
وفد O
أوروبي B-LOC
لتقصي O
الحقائق O
الشهر O
القادم O
ومن O
المقرر O
أن O
يجتمع O
الفريق O
مع O
زعيمة O
المعارضة O
آن B-PERS
صن I-PERS
شوتشي I-PERS
التي O
تعبر O
رهن O
الاعتقال O
المنزلي، O
أشارت O
برما O
أيضا O
إلى O
أنها O
تعتزم O
إلغاء O
القيود O
المفروضة O
على O
السيدة O
سوتشي B-PERS
وغيرها O
من O
شخصيات O
عامة O
. O
وما O
زلنا O
مع O
ردود O
الأفعال O
على O
إعلان O
بوش B-PERS
الابن O
رئيسا O
للولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
ففي O
بكين B-LOC
أعرب O
الرئيس O
الصيني B-LOC
زيانج B-PERS
زيمين I-PERS
عن O
تهانيه O
الحارة O
للرئيس O
الأمريكي B-LOC
الجديد O
معربا O
عن O
رغبته O
في O
العمل O
معا O
لتنمية O
العلاقات O
الصينية B-LOC
الأمريكية I-LOC
ورحب O
يوشوري B-PERS
موري I-PERS
رئيس O
الوزراء O
الياباني B-LOC
بفوز O
بوش B-PERS
الابن O
بالانتخابات O
وأعرب O
عن O
أمله O
في O
أن O
يؤدي O
هذا O
لعزيز O
التعاون O
بين O
أكبر O
قوتين O
اقتصاديتين O
في O
العالم B-LOC
، O
قادة O
الصين B-LOC
و O
اليابان B-LOC
الدول O
الأسيوية O
المرحبة O
بفوز O
المرشح O
الجمهوري O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
الابن O
بالرئاسة O
الأمريكية B-LOC
بعد O
أن O
اعترف O
منافسه O
الديمقراطي O
آل B-PERS
جور I-PERS
أخيرا O
وبعد O
مرور O
خمسة O
أسابيع O
بهزيمته O
وسارعت O
بكين B-LOC
و O
طوكيو B-LOC
بالتعهد O
بالعمل O
مع O
بوش B-PERS
لتعزيز O
العلاقات O
مع O
واشنطن B-LOC
عاصمة O
الدول O
العظمى O
الوحيدة O
في O
العالم B-LOC
الآن O
وهي O
علاقات O
تعرضت O
في O
أحيان O
لبعض O
الهزات O
وأعرب O
المسئولون O
الصينيون B-LOC
عن O
تهانيهم O
الحارة O
للرئيس O
الأمريكي B-LOC
المنتخب O
وعرضوا O
العمل O
معه O
لتنمية O
العلاقة O
الصينية B-LOC
الأمريكية I-LOC
رغم O
ما O
تشعر O
به O
بكين B-LOC
من O
قلق O
إيذاء O
تأييد O
بوش B-PERS
لتايوان B-LOC
التي O
تعتبرها O
الصين B-LOC
إقليما O
منشقا O
لكن O
وسائل O
الإعلام B-ORG
الصينية B-LOC
أوضحت O
أن O
مشاعر O
زعماء O
بكين B-LOC
متضاربة O
إيذاء O
الرئيس O
المنتخب O
وأنصاره O
اليمينيين O
في O
الحزب B-ORG
الجمهوري I-ORG
الذين O
يضغطون O
من O
أجل O
تعزيز O
العلاقات O
مع O
تايوان B-LOC
وسارع O
الرئيس O
التايواني B-LOC
تشن B-PERS
شوي I-PERS
بيان I-PERS
بإرسال O
برقية O
تهنئة O
لبوش B-PERS
ونائبه O
ديك B-PERS
تشيني I-PERS
ولا O
تقيم O
واشنطن B-LOC
علاقات O
دبلوماسية O
مع O
تيبية O
لكن O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
هي O
مصدر O
الأسلحة O
الرئيسي O
لتايوان B-LOC
وشريكها O
الأول O
التجاري O
وفي O
الوقت O
الذي O
ترى O
إدارة O
الرئيس O
الديمقراطي O
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
في O
الصين B-LOC
شريكا O
استراتيجيا O
يقول O
بوش B-PERS
إنه O
يعتبر O
الصين B-LOC
منافسا O
كما O
هنأت O
اليابان O
بوش B-PERS
على O
فوزه O
في O
انتخابات O
الرئاسة O
الأمريكية B-LOC
وقالت O
إنها O
تأمل O
أن O
يعملا O
معا O
لتقوية O
التحالف O
بين O
أكبر O
قوتين O
اقتصاديتين O
في O
العالم B-LOC
ورحب O
الزعماء O
اليابانيون B-LOC
على O
الأخص O
بالأهمية O
التي O
يوليها O
بوش B-PERS
للتحالف O
الياباني B-LOC
الأمريكي I-LOC
الذي O
يسميه O
وزير O
الخارجية B-ORG
الياباني B-LOC
يوهي B-PERS
كونو I-PERS
حجر O
الزاوية O
للسلام O
والاستقرار O
في O
منطقة O
آسيا B-LOC
و O
المحيط B-LOC
الهادئ I-LOC
كما O
هنأت O
باكستان B-LOC
بوش B-PERS
وأعلنت O
عن O
تطلعها O
للعمل O
مع O
إدارته O
من O
أجل O
إقرار O
السلام O
في O
جنوب B-LOC
آسيا I-LOC
وتشعر O
باكستان B-LOC
بالقلق O
من O
تنامي O
الاهتمام O
الأمريكي B-LOC
بجارتها O
ومنافستها O
الهند B-LOC
بعد O
انتهاء O
الحرب O
الباردة O
قبل O
عشر O
سنوات O
. O
ما O
زلنا O
في O
روسيا B-LOC
حيث O
أوسط O
لجنة O
الرئاسة O
الروسية B-LOC
الجمعة O
الرئيس O
بلاديمير B-PERS
بوتن I-PERS
بإصدار O
عفو O
ا O
عن O
رجل O
الأعمال O
الأمريكي B-LOC
إدمون B-PERS
بوب I-PERS
المتهم O
بالتجسس O
و O
الذي O
حكم O
عليه O
بالسجن O
عشرين O
عاما O
وكان O
بوب B-PERS
قد O
بعث O
برسالة O
إلى O
الرئيس O
الروسي B-LOC
يطالبه O
بالعفو O
حيث O
إ O
نه O
يعان O
ي O
من O
نوع O
نادر O
من O
سرطان O
العظام O
ويحتاج O
لتلق O
ي O
رعاية O
طبية O
ومن O
المتوقع O
أن O
يصدر O
بوتن B-PERS
قرارا O
نهائيا O
في O
قضية O
بوب B-PERS
الأسبوع O
القادم O
. O
توصل O
مندوبون O
من O
مائة O
وعشرين O
دولة O
في O
جمهورية O
جنوب O
إفريقية B-LOC
إلى O
اتفاق O
على O
معاهدة O
لحظر O
المواد O
الكيماوية O
السامة O
وقد O
راعى O
المحادثات O
التي O
أجريت O
في O
جوهانسبرج B-LOC
برنامج O
البيئة O
التابع O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
ومن O
شأن O
المعاهدة O
أن O
تحظر O
أو O
تفرض O
قيودا O
صارمة O
على O
ملوثات O
كيماوية O
معينة O
لها O
علاقة O
بالوفيات O
والأمراض O
وتشوه O
المواليد O
بين O
الإنسان O
والحيوان O
وستوقع O
المعاهدة O
في O
استكهولم B-LOC
عاصمة O
السويد B-LOC
في O
أيار O
المقبل O
وستصبح O
ملزمة O
قانونا O
بعد O
أن O
توقعها O
خمسون O
دولة O
. O
وفي O
إطار O
جهود O
الدبلوماسية O
التي O
يبذلها O
الرئيس O
محمد O
حسنى O
مبارك O
بهدف O
احتواء O
الأوضاع O
المتدهورة O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
عقد O
الرئيس O
مبارك B-PERS
في O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
جلسة O
ثنائية O
من O
المحادثات O
مع O
العاهل O
الأردني B-LOC
الملك O
عبد B-PERS
الله I-PERS
الثاني I-PERS
الذي O
قام O
بزيارة O
إلى O
مصر B-LOC
ثم O
انضم O
وفدا O
البلدين O
إلى O
الاجتماع O
في O
جلسة O
موسعة O
كما O
اجتمع O
الرئيس O
مبارك B-PERS
بروبن I-PERS
كوك I-PERS
الخارجية O
البريطاني B-LOC
والوفد O
المرافق O
له O
والذي O
يقوم O
بجولة O
في O
منطقة O
الشرق B-LOC
الأوسط I-LOC
حاليا O
، O
يبدو O
أن O
عجلة O
الأحداث O
تدور O
بسرعة O
تصعب O
ملاحقتها O
في O
منطقة O
الشرق B-LOC
الأوسط I-LOC
عامة O
وفي O
مصر B-LOC
على O
وجه O
الخصوص O
ففي O
إطار O
الجولة O
المكوكية O
التي O
يقوم O
بها O
روبرن O
كوك O
وزير O
الخارجية B-ORG
البريطاني B-LOC
في O
المنطقة O
توقف O
صباح O
الخميس O
بلقاء O
الرئيس O
مبارك B-PERS
في O
منتجع O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
وذلك O
لتبادل O
الآراء O
والتشاور O
حول O
كيفية O
وقف O
الأحداث O
الدامية O
المتصاعدة O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
باعتبار O
مصر B-LOC
من O
أهم O
القوى O
الساعية O
للإحلال O
السلام O
في O
المنطقة O
وفي O
المؤتمر O
الصحفي O
السريع O
الذي O
عقده O
مع O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
وزير O
الخارجية B-ORG
أعرب O
روبر O
كوك O
عن O
وقف O
بريطانيا B-LOC
المتزايد O
من O
أحداث O
العنف O
التي O
شهدتها O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
وقال O
أم O
مثل O
هذه O
الأحداث O
تمل O
تهديدا O
حقيقيا O
لعملية O
السلام O
برمتها O
ولابد O
من O
إعادة O
الجانبين O
مرة O
أخري O
إلى O
طاولة O
المفاوضات O
في O
محاولة O
أخيرة O
للتوصل O
إلى O
اتفاق O
نهائي O
يرضي O
الطرفين O
من O
جانبه O
أعرب O
موسى B-PERS
عن O
تفهم O
الجانب O
البريطاني B-LOC
خلال O
المحدثات O
للمعاناة O
التي O
يلاقيها O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
من O
جراء O
استخدام O
إسرائيل B-LOC
المفرط O
للعنف O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
جدير O
بالذكر O
أن O
جولة O
روبرن O
كوك O
في O
المنطقة O
شملت O
كلا O
من O
السلطة B-LOC
الفلسطينية I-LOC
إسرائيل I-LOC
الأردن I-LOC
ويستكملها O
بزيارة O
سورية B-LOC
مساء O
الخميس O
وفي O
لقاء O
عربي O
استقبل O
الرئيس O
حسني B-PERS
مبارك I-PERS
أيضا O
الملك O
عبد O
العاهل O
الأردني B-LOC
والذي O
وصل O
إلى O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
في O
زيارة O
رسمية O
تستغرق O
عدة O
ساعات O
من O
أجل O
التباحث O
مع O
الرئيس O
مبارك B-PERS
حول O
الوضع O
المتردي O
الذي O
تشهده O
عملية O
السلام O
حاليا O
والأوضاع O
المتفجرة O
على O
الساحة O
الفلسطينية B-LOC
بالإضافة O
لتوحيد O
الرؤى O
والمواقف O
العربية B-PERS
خاصة O
بين O
مصر B-LOC
والأردن I-LOC
تجاه O
هذه O
الأحداث O
حيث O
لا O
تبقى O
سوى O
أيام O
قليلة O
تفصلنا O
عن O
عقد O
القمة O
العربية B-PERS
في O
القاهرة B-LOC
والتي O
ينتظر O
منها O
الشارع O
العربي B-PERS
الكثير O
والكثير O
وقد O
بدأت O
المباحثات O
بجلسة O
ثنائية O
بين O
الرئيس O
مبارك B-PERS
وجلالة O
الملك O
عبد B-PERS
الله I-PERS
ثم O
أنضم O
إليهما O
بعد O
ذلك O
الوفدان O
المصري B-LOC
والأردني I-LOC
رفيع O
المستوى O
الذي O
يرافق O
الملك O
عبد B-PERS
الله I-PERS
في O
زيارته O
لمصر B-LOC
. O
توفيت O
لينا B-PERS
رابين I-PERS
أرملة O
رئيس O
الوزراء O
الإسرائيلي B-LOC
الراحل O
إسحاق B-PERS
رابين I-PERS
بعد O
صراع O
طويل O
مع O
سرطان O
الرئة O
عن O
عمر O
ناهز O
الثانية O
والسبعين O
وقد O
أعلن O
وفاتها O
شيمون B-PERS
بيريز I-PERS
وزير O
التعاون O
الدولي O
المزيد O
التفاصيل O
في O
نص O
تقرير O
مراسلتنا O
في O
القدس B-LOC
لوري B-PERS
كاسمن I-PERS
: O
تحولت O
ربة O
البيت O
إلى O
مدافعة O
عن O
السلام O
وروجت O
بسياسة O
زوجها O
من O
أجل O
السلام O
بعد O
اغتيالة O
عام O
خمسة O
وتسعين O
وكان O
من O
المتوقع O
أن O
تشارك O
السيدة O
ليا B-PERS
رابين I-PERS
في O
الرابعة O
من O
نوفمبر O
تشرين O
ثاني O
الماضي O
في O
الذكرى O
الخامسة O
لاغتيال O
رئيس O
الوزراء O
إسحق B-PERS
رابين I-PERS
، O
غير O
أنها O
دخلت O
المستشفى O
عوض O
عن O
ذلك O
بعد O
أن O
عانت O
من O
الأم O
في O
صدورها O
مما O
يذكر O
أن O
السيدة O
رابين B-PERS
عانت O
من O
السرطان O
مدة O
تزيد O
على O
عام O
وأوضح O
متحدث O
باسم O
مستشفى O
في O
تل B-LOC
أبيب I-LOC
بأنها O
توفيت O
بسبب O
مرض O
السرطان O
عن O
عمر O
ناهز O
الثانية O
والسبعين O
معروف O
أن O
السيدة O
رابين B-PERS
أصبحت O
داعية O
للسلام O
مع O
الفلسطينيين B-LOC
بعد O
اغتيال O
زوجها O
إلا O
أن O
الكثيرين O
في O
إسرائيل B-LOC
اعتبروها O
مصدر O
خلاف O
بسبب O
انتقادها O
العلني O
لزعماء O
اليمين O
الإسرائيلي B-LOC
المعارضين O
لسياسات O
زوجها O
الراحل O
وقد O
اتهمت O
رئيس O
الوزراء O
السابق O
بنيامين B-PERS
نتينياهو I-PERS
عن O
حزب B-ORG
الليكود I-ORG
المحافظ O
بأنه O
كان O
يؤدى O
روح O
الكراهية O
التي O
أدت O
إلى O
اغتيال O
زوجها O
. O
بدأ O
التصويت O
في O
انتخابات O
ساحل B-LOC
العاج I-LOC
التشريعية O
على O
الرغم O
من O
مقاطعة O
المعارضة O
فقد O
فتحت O
مراكز O
الاقتراع O
في O
وقت O
مبكر O
اليوم O
ولم O
ترد O
أنباء O
عن O
أي O
اضطرابات O
وقالت O
وكالة O
الأنباء O
الفرنسية B-LOC
إن O
قوة O
مساندة O
عسكرية O
أرسلت O
إلى O
الشمال O
حيث O
اشتبك O
أنصار O
زعيم B-PERS
المعارضة O
الحسن B-PERS
وتارا I-PERS
مع O
البوليس O
في O
ساعة O
متأخرة O
من O
أمس O
وكانت O
الحكومة O
قد O
قررت O
أمس O
المضي O
في O
إلغاء O
الانتخابات O
بعد O
رفضها O
توصية O
الوسطاء O
لتأجيلها O
وكانت O
هيئة O
الوسطاء O
قد O
اقترحت O
تأجيل O
الانتخابات O
في O
محاولة O
لإقناع O
حزب O
التجمع O
من O
أجل O
الديمقراطية O
بزعامة O
السيد O
وتارا B-PERS
بإنهاء O
مقاطعته O
والبدء O
في O
حملته O
الانتخابية، O
لكن O
الحزب O
رفض O
المشاركة O
في O
الانتخابات O
لأن O
السيد O
وتارا B-PERS
منع O
من O
خوضها O
بسبب O
شكوك O
تحيد O
بأصله O
. O
واصل O
الغواصون O
الروس B-PERS
و O
النروجيون B-LOC
عملهم O
على O
مدار O
الساعة O
عند O
حطام O
الغواصة O
الروسية B-LOC
كرسك O
لتوسيع O
الفتحة O
التي O
يأملون O
أن O
يتمكنوا O
عبرها O
من O
انتشال O
جثث O
118 O
بحارا O
غرقوا O
في O
أغسطس O
آب O
الماضي O
وقال O
المسؤولون O
الروس B-PERS
إنهم O
يأملون O
في O
أن O
يتمكن O
الغواصون O
من O
مواصلة O
جهودهم O
على O
الرغم O
من O
سوء O
الأحوال O
الجوية O
في O
بحر B-LOC
برنس I-LOC
الشديدة O
البرودة O
وقد O
استعادوا O
عينات O
من O
المياه O
من O
الحجرة O
الخلفية O
للغواصة O
كرسك O
وقرروا O
أن O
مستويات O
الإشعاع O
هناك O
طبيعية O
وتصر O
البحرية O
الروسية B-LOC
على O
أن O
الغواصة O
لم O
تكن O
تحمل O
أسلحة O
نووية O
عندما O
حدث O
فيها O
انفجاران O
مدمران O
في O
12 O
أغسطس O
آب O
سببا O
غرق O
الغواصة O
وهبوطها O
إلى O
قاع O
البحر O
. O
أعلنت O
السلطات O
الفرنسية B-LOC
أن O
هناك O
أربع O
إصابات O
جديدة O
بين O
الماشية O
بمرض O
جنون O
البقر O
وقال O
مسئولون O
في O
وزارة B-ORG
الزراعة I-ORG
الفرنسية B-LOC
إنه O
بذلك O
يصبح O
عدد O
الإصابات O
في O
فرنسا B-LOC
منذ O
بداية O
هذا O
العام O
مائة O
وخمس O
وعشرين O
إصابة O
وقد O
ازدادت O
المخاوف O
من O
هذا O
المرض O
بشدة O
منذ O
أن O
كشف O
المسئولون O
في O
أكتوبر O
تشرين O
أول O
عن O
أن O
لحوم O
مشبوهة O
قد O
عرضت O
للبيع O
في O
محلات O
السوبر O
ماركت O
. O
أعربت O
كوريا B-LOC
الشمالية I-LOC
عن O
شكرها O
لليابان B-LOC
لتعهدها O
بتقديم O
نصف O
مليون O
طن O
من O
الأرز O
للتخفيف O
من O
المجاعة O
الحالية O
وجاء O
في O
رسالة O
الشكر O
التي O
تلقاها O
رئيس O
وزراء O
اليابان B-LOC
من O
رئيس O
وزراء O
كوريا B-LOC
الشمالية I-LOC
أن O
معونات O
الطعام O
الجديدة O
ستساعد O
في O
تحسين O
الروابط O
بين O
البلدين O
وأعلنت O
طوكيو B-LOC
عن O
صفقة O
المعونات O
الجديدة O
أمس O
رغم O
إدعاء O
أسر O
يابانية B-LOC
بأن O
عشرة O
من O
أبناءها O
اختطفهم O
رجال O
أمن O
من O
كوريا B-LOC
الشمالية I-LOC
منذ O
الستينات O
. O
لليوم O
الثاني O
على O
التوالي O
نظمت O
لجنة O
الشئون O
العربية B-PERS
ب O
نقابة B-ORG
الصحفيين I-ORG
الاعتصام O
الاحتجاجي O
ضد O
الإجرام O
الإسرائيلي B-LOC
بحق O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
حيث O
قاموا O
الصحفيون O
هذه O
المرة O
باصطحاب O
أطفالهم O
تعبيرا O
عن O
تضامنهم O
وسخطهم O
في O
ذات O
الوقت O
على O
استشهاد O
الطفل O
الفلسطيني B-LOC
محمد B-PERS
الدرة I-PERS
الذي O
اغتاله O
الرصاص O
الإسرائيلي B-LOC
الغادر O
وهو O
بين O
يدي O
والده O
كل O
جرائم O
غير O
مسبوقة O
ويعني O
المشاعر O
العربية B-PERS
غضبت O
وانتفضت O
وده O
الحد O
الأدنى O
اللي O
ممكن O
أي O
عربي O
ممكن O
يعمله O
إحنا O
في O
نقابة B-ORG
الصحفيين I-ORG
كان O
رد O
الفعل O
للصحفيين O
كان O
سريع O
لن O
ينتظر O
الرأي O
العام O
الصحفي O
لأن O
احنا O
ننظم O
ندوة O
أو O
يوم O
للقدس B-LOC
أو O
للانتفاضة O
بل O
بالعكس O
كله O
ضغط O
على O
مجلس O
النقابة O
إن O
أحنا O
نسارع O
في O
رد O
فعل O
يساوي O
حالة O
الاستفزاز O
والمشاعر O
اللي O
كان O
فيها O
كل O
عربي O
، O
مشاعر O
متناقضة O
احتاجت O
وجدان O
الصغار O
بين O
حزن O
شديد O
على O
أرواح O
الأطفال B-PERS
الفلسطينيين B-LOC
الأبرياء O
وبين O
الفرحة O
لمشاركتهم O
في O
هذا O
الاحتجاج O
للتعبير O
عن O
الغضب O
الشديد O
لما O
يجري O
لإخوانهم O
في O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
المحتلة O
، O
يعني O
أنا O
مش O
عرفة O
أقول O
إيه O
أكثر O
من O
إن O
واحد O
يموت O
في O
حضن O
أبيه O
أكثر O
من O
كده O
يعنى O
ناس O
بتموت O
ودم O
بينزف O
يعنى O
مش O
عارفة O
الناس O
مبقاش O
عندهم O
إحساس O
مفيش O
قلب O
مفيش O
رحمة O
أي O
حاجة O
إجرام O
يعني O
مش O
فاهمة O
حاجة O
ما O
تتوصفش O
أصلا O
ما O
ينفعش O
تتقال O
طبعا O
متضايقة O
جدا O
ومش O
قادرة O
ومبقدرش O
أتخيل O
قدامى O
الأطفال B-PERS
اللي O
زيي O
مش O
بس O
الكبار O
بيموتوا O
وبيتسلوا O
عليهم O
أن O
هم O
بيضربوهم O
بالرصاص O
، O
كما O
نظمت O
النقابة O
أيضا O
دعوة O
للتبرع O
بالدم O
للمصابين O
الفلسطينيين B-LOC
الذين O
أتوا O
إلى O
مصر B-LOC
لتلقي O
العلاج O
، O
حايجي O
مصر B-LOC
يوم O
السبت O
عدد O
كبير O
من O
المصابين O
لتلقي O
العلاج O
في O
مستشفي O
الفلسطيني B-LOC
أربعة O
وستين O
شارع O
الثورة O
مصر B-LOC
الجديدة I-LOC
يعني O
ياريت O
تكون O
مناسبة O
لنداء O
كل O
مواطن O
مصري B-LOC
اللي O
غضب O
بالفعل O
للتبرع O
بجزء O
من O
دمه O
تطوعا O
، O
ثم O
قام O
المحتجون O
بإحراق O
العلمين O
الإسرائيلي B-LOC
والأمريكي I-LOC
بمشاركة O
الأطفال B-PERS
تعبيرا O
عن O
سخطهم O
ورددوا O
هتافات O
معادية O
لإسرائيل B-LOC
تضامنا O
مع O
الفلسطينيين B-LOC
ما O
تزال O
مشاعر O
الغضب O
تحتاج O
العالم B-LOC
الإسلامي B-PERS
والعالمي O
من O
جراء O
الممارسات O
إسرائيل B-LOC
الاستفزازية O
والوحشية O
تجاه O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
الأعزل O
حتى O
الأطفال B-PERS
جاءوا O
إلى O
هنا O
بصحبة O
أهلهم O
وذويهم O
ليعبروا O
عن O
سخطهم O
على O
استشهاد O
نظرائهم O
الفلسطينيين B-LOC
برصاص O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
القادر B-PERS
من O
أمام O
نقابة B-ORG
الصحفيين I-ORG
بالقاهرة B-LOC
سيد B-PERS
يوسف I-PERS
قناة B-ORG
النيل I-ORG
للأخبار I-ORG
. O
وعلى O
صعيد O
آخر O
تعهد O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
بالتعقب O
ومعاقبة O
المسئولين O
عن O
تفجير O
السفينة O
الحربية O
الأمريكية B-LOC
في O
اليمن B-LOC
والذي O
أسفر O
عن O
مقتل O
ما O
يصل O
إلى O
17 O
بحارا O
أمريكيا B-LOC
وقال O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
في O
خطابه O
الإذاعي O
الأسبوعي O
لليوم O
إن O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
ستفعل O
كل O
ما O
يتطلبه O
لأمر O
للعثور O
على O
من O
أسماهم O
بالجبناء O
المشحونين O
بالكراهية O
الذين O
شنوا O
الهجوم O
على O
المدمرة O
الأمريكية B-LOC
في O
ميناء O
عدن B-LOC
وتجرى O
التحقيقات O
الأمريكية B-LOC
حاليا O
في O
اليمن B-LOC
وإجراءات O
أمن O
مشددة O
ووعد O
الرئيس O
اليمني B-LOC
على B-PERS
عبد I-PERS
الله I-PERS
صالح I-PERS
بأن O
تتعاون O
حكومته O
في O
التحقيق O
وقد O
تأكد O
مقتل O
7 O
بحارة O
ومازال O
عشرة O
آخرون O
في O
عداد O
المفقودين O
ويفترض O
أنهم O
قد O
لقوا O
حتفهم O
هذا O
وقد O
بدأ O
الخبراء O
الأمريكيون B-LOC
الذين O
وصلوا O
إلى O
عدن B-LOC
اليوم O
من O
التحقيق O
في O
أسباب O
الانفجار O
والتفاصيل O
في O
تقرير O
مراسلتنا O
في O
عمان B-LOC
جمانة B-PERS
التميمي I-PERS
: O
صرح O
التونت O
دارن B-PERS
تلكي I-PERS
وارنسلكى I-PERS
المتحدث O
بلسان O
الأسطول O
الخامس O
في O
البحرية O
الأمريكية B-LOC
الذي O
يتخذ O
من O
البحرين B-LOC
مقرا O
له O
صرح O
بأن O
محققين O
من O
مكتب O
للتحقيقات O
الفيدرالي O
الإف B-ORG
بي I-ORG
آي I-ORG
وصلوا O
إلى O
اليمن B-LOC
وبأنهم O
سيبدؤون O
السبت O
تحقيقاتهم O
وجمع O
الأدلة O
من O
على O
سطح O
المدمرة O
الأمريكية B-LOC
وأضاف O
السيد O
كالكى B-PERS
أن O
الغواصين O
سيواصلون O
السبت O
عملية O
البحث O
عن O
المفقودين O
مشيرا O
إلى O
أنه O
تم O
إجلاء O
الجرحى O
من O
اليمن B-LOC
وقال O
إن O
الغواصين O
لم O
يعثروا O
حتى O
الآن O
على O
رفات O
عشرة O
بحارة O
لا O
يزالوا O
في O
عداد O
المفقودين O
ويذكر O
أنه O
تم O
انتشال O
7 O
جثث O
بعد O
انفجار O
يوم O
الخميس O
الماضي O
والذي O
أسفر O
كذلك O
عن O
إصابة O
ما O
لا O
يقل O
عن O
40 O
بحارا O
بجراح O
ويذكر O
أن O
المدمرة O
الأمريكية B-LOC
كانت O
تتزود O
بالوقود O
في O
عدن B-LOC
وهى O
في O
طريقها O
للانضمام O
إلى O
القوات O
الأمريكية B-LOC
في O
البحرين B-LOC
عندما O
انفجر O
زورق O
ملغوم O
بالقرب O
منها O
يوم O
الخميس O
الماضي O
وأحدث O
الانفجار O
ثقبا O
بالمدمرة O
بحجم O
تسعة O
في O
اثني O
عشر O
مترا O
وأوضح O
السيد O
سلكى B-PERS
أن O
العمل O
للإصلاح O
الثقب O
مؤقتا O
لا O
يزال O
متواصلا، O
في O
غضون O
ذلك O
أعلن O
في O
اليمن B-LOC
صباح O
السبت O
أن O
الرئيس O
على B-PERS
عبد I-PERS
الله I-PERS
صالح I-PERS
أكد O
خلال O
اتصال O
هاتفي O
مع O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
مساء O
يوم O
الجمعة O
على O
أن O
اليمن B-LOC
يتعاون O
بشكل O
كامل O
مع O
التحقيقات O
الأمريكية B-LOC
ونقلت O
وكالة B-LOC
الأنباء I-LOC
اليمنية I-LOC
الرسمية O
عن O
الرئيس O
صالح B-PERS
تشديده O
على O
ضرورة O
تجنب O
البلدين O
بما O
وصفه O
بالتحليل O
الخاطئ O
حول O
سبب O
الانفجار O
مشيرا O
إلى O
أن O
المعلومات O
الأولية O
تلمح O
إلى O
أن O
الانفجار O
لم O
يكن O
عملا O
متعمدا O
ومن O
ناحية O
وصف O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
الانفجار O
بالعمل O
الجبان O
والخبيث O
متعهد O
بملاحقة O
منفذيه O
وتصدر O
الإشارة O
إلى O
أن O
جماعتين O
إسلاميتين B-PERS
غير O
معروفتين O
علامتا O
مسئولية O
تنفيذ O
ذلك O
الهجوم O
كما O
أعلنت O
إحداهما O
عن O
تنفيذ O
انفجار O
وقع O
صباح O
يوم O
الجمعة O
واستهدف O
مبنى O
السفارة O
البريطانية B-LOC
في O
صنعاء B-LOC
لكن O
ذلك O
الانفجار O
لم O
يسفر O
عن O
وقوع O
خسائر O
بشرية O
جمانة B-PERS
التميمي I-PERS
مكتب O
صوت B-LOC
أمريكا I-LOC
الإقليمي O
عمان B-LOC
. O
نشرة O
الأنباء O
من O
صوت O
أمريكا B-LOC
من O
واشنطن B-LOC
قام O
الرئيس O
الإندونيسي B-LOC
بزيارة O
قصيرة O
إلى O
مقاطعة O
آتشية O
التي O
تعاني O
من O
الاضطرابات O
وذلك O
للترويج O
للسلام O
وقد O
عرض O
عبد B-PERS
الرحمن I-PERS
واحد I-PERS
غصن O
الزيتون O
على O
المتمردين O
الانفصاليين O
عندما O
أقر O
بأن O
الحكومة O
تصرفت O
بشكل O
أو O
تتصرف O
بشكل O
غير O
لائق O
مع O
الموقف O
في O
تلك O
المقاطعة O
المتمردة O
المزيد O
حول O
الموضوع O
من O
مراسل O
صوت O
أمريكا B-LOC
في O
بانكوك B-LOC
دري B-PERS
طومس I-PERS
: O
كان O
الرئيس O
واحد B-PERS
يرتدي O
ستره O
مقاومة O
للرصاص O
عند O
وقف O
أمام O
حشد O
في O
عاصمة O
المقاطعة O
الثلاث O
يعترف O
بإساءة O
تصرف O
الحكومة O
في O
أتشيه B-LOC
ويدعو O
إلى O
إعادة O
الوفاق O
وقد O
وقعت O
عدة O
تفجيرات O
في O
العاصمة O
الإقليمية O
قبل O
وصول O
السيد O
واحد B-PERS
مباشرة O
في O
مهمة O
يأمل O
أن O
تكون O
من O
أجل O
السلام O
وألقى O
السيد O
واحد B-PERS
بالأئمة O
على O
خطاب O
ألقاه O
في O
الجامع O
الرئيسي O
بالمدنية O
على O
الإفراط O
في O
استخدام O
القوة O
ومن O
جانب O
القوات O
الإندونيسية B-LOC
مما O
خلف O
عداءا O
بين O
سكان O
مقاطعة O
وأنه O
أمر O
قواته O
الأمن O
بأن O
تعامل O
أهالي O
أتشيه B-LOC
بوصفهم O
أصدقاء O
وليسوا O
أعداء O
كما O
دعا O
المتمردين O
الانفصاليين O
إلى O
العودة O
إلى O
مائدة O
المفاوضات O
وعرض O
السيد O
واحد B-PERS
مزيدا O
من O
الحكم O
الذاتي O
وقال O
إن O
المقاطعة O
تستطيع O
تطبيق O
قوانين O
الشريعة O
الإسلامية؛ O
بيد O
أن O
الرئيس O
مازال O
يعارض O
مطالب O
الانفصاليين O
بالاستقلال O
وقال O
السيد O
واحد B-PERS
إن O
محادثات O
السلام O
يجب O
أن O
تكون O
تستمر O
حتى O
تتحرر O
أتشيه B-LOC
دون O
أن O
تنفصل O
عن O
إندونيسيا B-LOC
. O
وتناولت O
الدكتورة O
منال B-PERS
الألوسي I-PERS
رئيس O
الاتحاد B-ORG
النسائي I-ORG
العراقي B-LOC
تاريخ O
إنجاز O
المرأة O
العراقية B-LOC
وتطرقت O
إلى O
التحديات O
التي O
تواجهها: O
تحديات O
المرأة O
التي O
تناضل O
ضد O
الاستعمار O
ونموذجها O
العربي B-PERS
يتمثل O
في O
المرأة O
الفلسطينية B-LOC
وتحديات O
المرأة O
التي O
تعاني O
من O
العدوان O
والحصار O
الاقتصادي O
ونموذجها O
المرأة O
في O
العراق O
ويناقش O
مؤتمر O
قمة O
المرأة O
العربية B-PERS
الذي O
يستمر O
ثلاثة O
أيام O
عدة O
محاور O
ثقافية O
وإعلامية O
وقانونية O
وسياسية O
واجتماعية O
واقتصادية O
. O
قامت O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
مساء O
أمس O
الخميس O
بعمليات O
قصف O
عسكري O
عنيف O
لمدينة O
بيت B-LOC
جالا I-LOC
الفلسطينية I-LOC
واستخدمت O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
في O
قصفها O
العشوائي O
الطائرات O
والدبابات O
والمدفعية O
الثقيلة O
، O
على O
صعيد O
آخر O
استشهد O
مواطن O
فلسطيني B-LOC
الخميس O
إثر O
قيام O
قوات O
الاحتلال O
الإسرائيلي B-LOC
بإطلاق O
خمسة O
صواريخ O
عليهم O
من O
مروحية O
في O
مدينة O
نابلس B-LOC
فيما O
أصيب O
ثلاثة O
وأربعون O
آخرون O
في O
المواجهات O
بين O
قوات O
الاحتلال O
و O
الفلسطينيين B-LOC
في O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
وقطاع O
غزة B-LOC
وأعلن O
مصدر O
طبي O
فلسطيني B-LOC
أن O
عدد O
المصابين O
في O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
بلغ O
ثلاثة O
وعشرين O
مواطنا O
منهم O
ثلاثة O
في O
خان B-LOC
يونس I-LOC
وتسعة O
في O
رفح B-LOC
وأحد O
عشر O
مواطنا O
في O
بيت O
حانون O
ومن O
بين O
المصابين O
طفل O
إصابته O
خطيرة O
وفي O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
قال O
مصدر O
طبي O
إن O
عدد O
الجرحى O
بلغ O
عشرين O
جريحا O
في O
مواجهات O
الخميس O
التي O
تركزت O
في O
الخليل B-LOC
ونابلس I-LOC
وجنين O
ورام B-LOC
الله I-LOC
و O
البيرة B-LOC
. O
ا O
نضم O
فلسطينيان O
إلى O
قافلة O
شهداء O
الانتفاضة O
الفلسطينية B-LOC
في O
المواجهات O
التي O
جرت O
بين O
مجموعة O
من O
الشباب O
الفلسطينيين B-LOC
وقوات O
الاحتلال O
الإسرائيلي B-LOC
أمس O
الثلاثاء O
وأكدت O
مصادر O
فلسطينية B-LOC
طبية O
أن O
أحد O
الشهيدين O
لق O
ي O
مصرعه O
برصاصة O
في O
صدر O
ه O
بعد O
أن O
أطلق O
الحجارة O
على O
جنود O
الاحتلال O
في O
رام B-LOC
الله I-LOC
كما O
قتل O
الآخر O
برصاصة O
حية O
في O
عينه O
أثناء O
مواجهات O
مع O
قوات O
الاحتلال O
في O
بلدة O
الخضر B-LOC
، O
وفي O
غزة B-LOC
شيع O
آلاف O
الفلسطينيين B-LOC
من O
أنصار O
حركة B-ORG
حماس I-ORG
جثمان O
أحد O
عناصر O
كتائب B-PERS
عز I-PERS
الدين I-PERS
القسام I-PERS
الجناح O
العسكر O
ي O
لحركة B-ORG
حماس I-ORG
وهو O
عوض B-PERS
سلم I-PERS
ي I-PERS
الذي O
عثر O
على O
جثته O
وقد O
تمزقت O
إلى O
أشلاء O
ب O
منطقة O
المطار O
بغزة B-LOC
. O
وصلت O
إلى O
مطار O
العريش B-LOC
طائرة O
عسكرية O
سعودية B-LOC
تقل O
ثمانية O
من O
الجرحى O
الفلسطينيين B-LOC
العائدين O
بعد O
أن O
تم O
علاجهم O
بمستشفيات O
المملكة O
العربية B-PERS
السعودية B-LOC
وقد O
تم O
نقلهم O
لمستشف O
ى O
العريش B-LOC
العام O
استعدادا O
لنقلهم O
لميناء O
رفح B-LOC
البر O
ي O
للعبور O
لقطاع B-LOC
غزة I-LOC
بسيارات O
الإسعاف O
. O
وأخيرا O
أبدأ O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
حملة O
لمكافحة O
سرطان O
القولون O
الذي O
يعد O
ثاني O
الأمراض O
التي O
تؤدي O
إلى O
أكبر O
عدد O
من O
الوفيات O
في O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
وفي O
خطابه O
الإذاعي O
الأسبوعي O
حث O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
الأمريكيين B-LOC
على O
أجراء O
فحوص O
للكشف O
عن O
هذا O
المرض O
الذي O
يقتل O
سنويا O
حوالي O
56 O
ألف O
أمريكي B-LOC
وقال O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
إن O
مركز O
السرطان O
القومي O
الأمريكي B-LOC
سينفق O
ثلاثين O
مليون O
دولار O
في O
السنوات O
الخمس O
المقبلة O
لمساعدة O
الأطباء O
في O
إجراءات O
الكشف O
عن O
هذا O
المرض O
. O
وعلى O
صعيد O
ردود O
الأفعال O
في O
الشرق B-LOC
الأوسط I-LOC
أعرب O
الزعماء O
السياسيون O
عن O
أملهم O
في O
أن O
يبذل O
الرئيس O
الأمريكي B-LOC
جورج B-PERS
بوش I-PERS
مساعيه O
لإخراج O
عملية O
السلام O
من O
أزمتها O
الحالية O
وأعرب O
الفلسطينيون B-LOC
عن O
أملهم O
في O
أن O
تتخذ O
الحكومة O
الأمريكية B-LOC
المقبلة O
موقفا O
أكثر O
حزما O
إيذاء O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
على O
الفلسطينيين B-LOC
في O
الأراضي B-LOC
العربية B-PERS
. O
وذكرت O
الشيخة O
لطيفة B-PERS
حرم O
رئيس O
مجلس B-ORG
الوزراء I-ORG
الكويتي B-LOC
بدور O
المرأة O
الكويتية B-LOC
التي O
قدمت O
التضحيات O
ومنها O
كان O
العديد O
من O
الأسيرات O
والشهيدات O
أثناء O
العدوان O
والاحتلال O
العراقي B-LOC
عام O
ألف O
وتسعمائة O
وتسعين O
وأضافت O
في O
هذا O
الصدد O
تقول: O
وما O
زالت O
المرأة O
الكويتية B-LOC
تعاني O
بغياب O
الآباء O
والأزواج O
والأبناء O
والأشقاء O
الذين O
غابوا O
ليس O
طلبا O
للرزق O
بل O
أسرى O
هم O
مرتهنين O
في O
سجون O
النظام O
العراقي B-LOC
. O
وفي O
إسرائيل B-LOC
تقدم O
حزبا O
الليكود B-ORG
والعمل O
رسميا O
بأسماء O
مرشحيهما O
أرئيل B-PERS
شارون I-PERS
و O
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
في O
انتخابات O
رئاسة O
الوزراء O
في O
فبراير O
القادم O
وقد O
سلم O
مندوب O
الحزبين O
أوراق O
الترشيحات O
رسميا O
إلى O
لجنة O
الانتخابات O
البرلمانية O
في O
الوقت O
الذي O
انسحب O
فيه O
رئيس O
الوزراء O
الأسبق O
شيمون B-PERS
بيرير I-PERS
بعد O
رفض O
حزب B-ORG
ميريتس I-ORG
العلماني I-ORG
تأييد O
رفض O
ترشيحه O
. O
نشرت O
صحيفة O
لوس B-ORG
أنجلوس I-ORG
تايمز I-ORG
تقريرا O
بقلم O
مراسلها O
في O
واشنطن B-LOC
نورمن B-PERS
كامستر I-PERS
حيث O
يعقد O
المفاوضون O
الفلسطينيون B-LOC
والإسرائيليون O
اجتماعات O
منفصلة O
مع O
المسئولين O
الأمريكيين B-LOC
قال O
المراسل O
إن O
الطرفين O
أكدا O
للرئيس O
كلينتون B-PERS
أنهما O
جادان O
في O
تحقيق O
السلام O
لكن O
أحدهما O
لم O
يقدم O
التنازلات O
اللازمة O
للتوصل O
إلى O
اتفاق O
وأشار O
المراسل O
إلى O
أن O
الطرفين O
خرجا O
بانطباعات O
متناقضة O
تقريبا O
عما O
دار O
في O
اجتماعات O
الأربعاء O
وقال O
إن O
الجانب O
الفلسطيني B-LOC
كان O
أكثر O
تشاؤما O
من O
الجانب O
الإسرائيلي B-LOC
لكنه O
أضاف O
أنه O
رغم O
الفشل O
الواضح O
في O
التوصل O
إلى O
اتفاق O
محدد O
فإن O
الاجتماعات O
لن O
تتسم O
بالحدة O
والغضب O
الذين O
اتسمت O
بهما O
الاجتماعات O
السابقة O
التي O
عقدت O
منذ O
اندلاع O
أعمال O
العنف O
الأخيرة O
في O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
ونقل O
المراسل O
عن O
وزيرة O
الخارجية O
الأمريكية B-LOC
مادلين B-PERS
أولبرايت I-PERS
قولها O
إنها O
لمست O
شعورا O
بوجود O
فرصا O
جديدة O
للتوصل O
إلى O
اتفاق O
وإن O
قرار O
رئيس O
الوزراء O
الإسرائيلي B-LOC
إيهود B-PERS
باراك I-PERS
الاستقالة O
من O
منصبه O
وإجراء O
انتخابات O
جديدة O
غير O
الموازين O
في O
الجانبين O
الفلسطيني B-LOC
والإسرائيلي O
لأن O
السيد O
باراك B-PERS
يسعى O
للتوصل O
إلى O
نوع O
من O
الاتفاق O
يعزز O
صورة O
فوزه O
في O
الانتخابات O
وانتهى O
المراسل O
إلى O
القول O
إن O
الفلسطينيين B-LOC
رغم O
انتقادهم O
اللاذع O
للسيد O
باراك B-PERS
وتشكيكهم O
في O
مدى O
التزامه O
بتحقيق O
السلام O
أو O
أنهم O
يفضلونه O
على O
زعيم B-PERS
حزب B-ORG
الليكود I-ORG
آرييل B-PERS
شارون I-PERS
. O
سيداتي O
سادتي O
عاشت O
كردستان B-LOC
العراق O
خلال O
الأسابيع O
القليلة O
الماضية O
احتفالات O
ومهرجانات O
ثقافية O
في O
الذكرى O
السنوية O
المائة O
لميلاد O
الشاعر O
الكبير O
محمد B-PERS
مهدي I-PERS
الجواهري I-PERS
فبعد O
مراسم O
ضخمة O
وحشد O
أقيمت O
في O
آبيل B-LOC
انتقلت O
الاحتفالات O
إلى O
مدينة O
السليمانية B-LOC
التي O
أقيمت O
في O
إحدى O
صالاتها O
الرئيسية O
حفل O
كبير O
شارك O
فيه O
فعاليات O
سياسية O
وثقافية O
وفكرية O
واجتماعية O
صحيفة O
الاتحاد O
الناطقة O
باسم O
الاتحاد B-ORG
الوطني I-ORG
الكردستاني B-LOC
أفردت O
عددا O
من O
صفحاتها O
لتغطية O
الذكرى O
المئوية O
لميلاد O
الجواهري B-PERS
ونشرت O
العديد O
من O
المقالات O
والنصوص O
والآراء O
في O
التجربة O
الشعرية O
الرائدة O
للشاعر O
الراحل O
ومن O
بين O
المواد O
المنشورة O
خواطر O
للدكتور O
فلاح B-PERS
الجواهري I-PERS
تناول O
فيها O
ذكريات O
عائلته O
بين O
رحيل O
والده O
وأربعينه O
فيما O
أشار O
رواء B-PERS
الجصاني I-PERS
وهو O
ابن O
أخت O
الشاعر O
إلى O
بكائيات O
الجواهري B-PERS
ومراثيه O
إلى O
ذلك O
نظمت O
اللجنة O
العليا O
لإحياء O
مراسم O
الذكرى O
أمسية O
شعرية O
ألقى O
فيها O
عدد O
من O
الشعراء O
العرب B-PERS
و O
الكرد B-LOC
قصائدهم O
ومن O
قصيدة O
الشاعر O
والفنان O
محمد B-PERS
سعيد I-PERS
السجار I-PERS
اخترنا O
هذه O
الأبيات: O
سلاما O
ضمير O
المتعبين O
كجوهرة O
وشفت O
وطابت O
نفسه O
بالمتاعب O
ويا O
صوت O
كردستان B-LOC
جلجل O
ودنا O
ضباب O
وضرب O
الحق O
وعر O
المراكب O
ويا O
حادي O
الركب O
المخب O
لنصرها O
إذا O
نشبت O
فيها O
سيوف O
الأقارب O
ويا O
صوت O
شلالاتها O
وهمومها O
وإجهادها O
في O
ركضها O
المتواثب O
لحبك O
ما O
أبقت O
من O
الصدى O
وللمجد O
ما O
قلدتها O
من O
كواكب O
ويكفيك O
من O
حسن O
الوفاء O
احتفاؤها O
بذكراك O
من O
قبل O
احتفاء O
الأعارب O
سلام O
ولا O
حزن O
وزهو O
ولا O
أسى O
على O
غائب O
عنا O
وليس O
بغائب O
سلام O
على O
تلك O
المواهب O
كشفت O
مواهب O
قومي O
في O
ضياع O
المواهب O
. O
أكد O
وزير O
الخارجية B-ORG
المصري B-LOC
عمرو B-PERS
موسي I-PERS
إن O
الاتصالات O
المصرية B-LOC
مع O
كافة O
الأطراف O
مستمرة O
لتحقيق O
انسحاب O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
وإعادة O
بناء O
عملية O
السلام O
التفاصيل O
من O
إيمان B-PERS
رافع I-PERS
في O
القاهرة B-LOC
: O
جاء O
ذلك O
في O
تصريحات O
أدلى O
بها O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
للصحفيين O
الخميس O
قال O
فيها O
إن O
الاتصالات O
المصرية B-LOC
مع O
كافة O
الأطراف O
تسير O
على O
أكثر O
من O
محور O
الأول O
هو O
تحقيق O
انسحاب O
القوات O
الإسرائيلية B-LOC
بما O
يؤدي O
إلى O
هدوء O
الموقف O
والتفكير O
في O
إعادة O
بناء O
السلام O
على O
أسس O
سليمة O
ومقبولة O
تحقق O
التقدم O
لأن O
الإحباط O
الحاصل O
والذي O
أدى O
إلى O
الانتفاضة O
يرجع O
أساسا O
إلى O
عدم O
تحقيق O
أي O
تقدم O
يذكر O
في O
إطار O
عملية O
السلام O
وأكد O
السيد O
موسي B-PERS
أن O
عملية O
السلام O
يجب O
أن O
تحقق O
تقدما O
بالمرجو O
منها O
خصوصا O
في O
إطار O
المرحلة O
النهائية O
من O
جهة O
أخرى O
رحب O
السيد O
عمرو B-PERS
موسي I-PERS
بترشيح O
الرئيس O
التركي B-LOC
الأسبق O
سليمان B-PERS
ديميريل I-PERS
لرئاسة O
لجنة O
تقصي O
الحقائق O
الدولية O
في O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
المحتلة O
والتي O
اتفق O
عليها O
في O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
وأكد O
على O
أهمية O
أن O
تبدأ O
لجنة O
تقصي O
الحقائق O
عملها O
لأن O
ما O
حدث O
في O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
في O
الأسابيع O
الماضية O
مسالة O
خطيرة O
جدا O
وتتطلب O
بالفعل O
التحقيق O
فيما O
جري O
وتقصي O
الحقائق O
بالنسبة O
لما O
أدي O
إلى O
الموقف O
الخطير O
الذي O
استمر O
لأسابيع O
ماضية O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
هذا O
وقد O
صرح O
السيد O
نبيل B-PERS
أبو I-PERS
ردينة I-PERS
مستشار O
الرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
أن O
الاتصال O
الذي O
جري O
اليوم O
بين O
الرئيس O
حسني B-PERS
مبارك I-PERS
والرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
تناول O
استعراض O
آخر O
التطورات O
التي O
تشهدها O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
كما O
تناول O
التفاهم O
الذي O
تم O
بين O
السلطة B-LOC
الوطنية I-LOC
الفلسطينية I-LOC
والحكومة O
الإسرائيلية B-LOC
إيمان B-PERS
رافع I-PERS
صوت O
أمريكا B-LOC
القاهرة I-LOC
. O
واستمرارا O
لإجراءاتها O
التعسفية O
قررت O
الشرطة O
الإسرائيلية B-LOC
يوم O
الخميس O
منع O
فلسطيني B-LOC
الضفة I-LOC
الغربية I-LOC
وغزة O
من O
الذهاب O
للمسجد O
الأقصى O
لتأدية O
صلاة O
يوم O
الجمعة O
الثاني O
من O
شهر O
رمضان O
وأعلنت O
الشرطة O
الإسرائيلية B-LOC
أنه O
سيسمح O
لسكان O
القدس B-LOC
وعرب O
ثمانية O
وأربعين O
فقط O
بأداء O
الصلاة O
الجمعة O
في O
المسجد O
الأقصى O
تجدد O
الإشارة O
إلى O
أن O
فلسطيني B-LOC
الضفة I-LOC
الغربية I-LOC
وقطاع O
غزة B-LOC
لا O
يتمكنون O
من O
الانتقال O
إلى O
القدس B-LOC
بسبب O
الحصار O
الذي O
يفرضه O
الجيش O
الإسرائيلي B-LOC
على O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
. O
وكان O
دانيا B-PERS
توم I-PERS
مستشار O
لحكومة O
الإسرائيلية B-LOC
قد O
أعلن O
أن O
المرحلة O
الحالية O
العلميات O
العسكرية O
الإسرائيلية B-LOC
ضد O
الفلسطينيين B-LOC
قد O
انتهت O
من O
جانبه O
قام O
الرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
بجولة O
في O
مدينة O
غزة B-LOC
لتفقد O
المواقع O
التي O
قصفتها O
الطائرات O
الإسرائيلية B-LOC
خاصة O
مقر O
البحرية O
الفلسطينية B-LOC
الحرس B-ORG
الجمهوري I-ORG
ومجلس O
مدينة O
بيت B-LOC
لاهيا I-LOC
ومقر O
حركة B-ORG
فتح I-ORG
وميناء O
الصيد O
بغزة B-LOC
ومواقع O
أخرى O
كما O
قام O
عرفات B-PERS
بزيارة O
للمستشفيات O
التي O
يعالج O
فيها O
المصابون O
من O
جراء O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
الوحشية O
وقال O
عرفات B-PERS
أنه O
يعتبر O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
بمثابة O
إعلان O
الحرب O
مشيرا O
إلى O
أن O
الفلسطينيين B-LOC
سيواصلون O
كفاحهم O
من O
أجل O
إعلان O
الدولة O
الفلسطينية B-LOC
وعاصمتها O
القدس B-LOC
وفي O
تصريحات O
أولى O
بها O
لقناة B-ORG
النيل I-ORG
للأخبار I-ORG
أعلن O
الدكتور O
نبيل B-PERS
شعث I-PERS
وزير O
التخطيط O
والتعاون O
الدولي O
الفلسطيني B-LOC
أن O
ما O
تقوم O
به O
إسرائيل B-LOC
هو O
حرب O
شاملة O
ضد O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
وأضاف O
شعث B-PERS
أن O
الرئيس O
مبارك B-PERS
يتابع O
الموقف O
أولا O
بأول O
مع O
الرئيس O
الفلسطيني B-LOC
عرفات B-PERS
وأنه O
أجرى O
عدة O
اتصالات O
هاتفية O
مع O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
وزير O
الخارجية B-ORG
والأمين O
العام O
للجامعة B-PERS
العربية I-PERS
الدكتور O
عصمت B-PERS
عبد I-PERS
المجيد I-PERS
وأعرب O
الدكتور O
نبيل B-PERS
شعث I-PERS
عن O
أمله O
في O
استجابة O
عربية B-PERS
للطلب O
الفلسطيني B-LOC
بانعقاد O
القمة O
العربية B-PERS
بشكل O
فوري O
مشيرا O
إلى O
أن O
كوفي B-PERS
عنان I-PERS
الأمين O
العام O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
سيعود O
لفترة O
صباح O
الجمعة O
، O
أهلا O
بكم O
يا O
فندم O
أهلا O
وسهلا O
بيك O
دكتور O
نبيل B-PERS
نتعرف O
من O
حضرتك O
على O
آخر O
التطورات O
على O
الساحة O
الآن O
، O
التطورات O
الحقيقة O
هي O
تصعيد O
الحرب O
التي O
تشنها O
إسرائيل B-LOC
علينا O
كان O
اليوم O
هنا O
في O
غزة B-LOC
في O
رام B-LOC
الله I-LOC
هجوم O
جوي O
وأرضي O
بالصواريخ O
على O
مكاتب O
الأخ O
الرئيس O
أبو B-PERS
عمار I-PERS
وعلى O
مكاتب O
السلطة B-LOC
الوطنية I-LOC
الفلسطينية I-LOC
ومعسكرات O
رجال O
الأمن O
الفلسطينيين B-LOC
وهنا O
في O
غزة B-LOC
أيضا O
كان O
هناك O
هجوم O
بحري O
والأسطول O
الإسرائيلي B-LOC
يقف O
في O
مواجهة O
غزة B-LOC
إنذارا O
بإمكانية O
احتلال O
الشواطئ O
وإنزال O
على O
الشواطئ O
وهناك O
قصف O
من O
أماكن O
متعددة O
ولكن O
شعبنا O
صامد O
والأخ O
الرئيس O
بخير O
وكل O
الأخوة O
بخير O
الحمد O
لله O
يقفون O
صامدين O
للدفاع O
عن O
بلادهم O
. O
أكد O
القادة O
الفلسطينيين B-LOC
و O
الإسرائيليين B-LOC
أنه O
لن O
يتم O
إحراز O
أي O
تقدم O
في O
مباحثات O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
لوقف O
تدهور O
الأوضاع O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
فقد O
أعلن O
ياسر B-PERS
عبد I-PERS
ربه I-PERS
وزير O
الإعلام B-ORG
والثقافة O
في O
السلطة B-LOC
الوطنية I-LOC
الفلسطينية I-LOC
أنه O
لم O
يتم O
إحراز O
أي O
تقدم O
يذكر O
في O
المباحثات O
الجارية O
بين O
الأطراف O
المشاركة O
في O
القمة O
وأن O
الأمر O
قد O
يتطلب O
امتداد O
القمة O
ليوم O
آخر O
من O
جانبه O
أشار O
داني B-PERS
توم I-PERS
المستشار O
الأمني O
لرئيس O
الوزراء O
الإسرائيلي B-LOC
أن O
وجود O
عقبات O
كبيرة O
وصعوبات O
تعترض O
سبيل O
المباحثات O
مشيرا O
أنها O
تستلزم O
جهدا O
كبيرا O
من O
كافة O
الأطراف O
للتغلب O
عليها O
. O
يواصل O
المحتجون O
في O
زيبمابوي O
الاشتباك O
مع O
أفراد B-PERS
الشرطة O
لليوم O
الثاني O
على O
التوالي O
فيما O
امتدت O
أعمال O
الشغب O
بسبب O
ارتفاع O
أسعار O
الأغذية O
إلى O
4 O
أشياء O
أخرى O
من O
قرار O
عاصمة O
زيمبابوي O
وأطلقت O
الشرطة O
اليوم O
قنابل O
الغاز O
المسيل O
للدموع O
مجددا O
واشتبكت O
مع O
شبان B-PERS
مسلحين O
بالعصي O
والأحجار O
بعد O
أن O
أقام O
المحتجون O
حواجز O
على O
الطريق O
وأحرقوا O
إطارات O
السيارات O
ومنعوا O
العمال O
من O
الوصول O
إلى O
أعمالهم O
. O
وهذه O
تفاصيل O
نشرة O
الأخبار O
سيداتي O
سادتي O
السلام O
عليكم O
أسفر O
انفجار O
سيارة O
ملغومة O
في O
القدس B-LOC
عن O
مقتل O
شخصين O
وذلك O
قبيل O
إعلان O
الزعيمين O
الإسرائيلي B-LOC
والفلسطيني O
وقف O
إطلاق O
النار O
بهدف O
وقف O
أعمال O
العنف O
التي O
هزت O
المنطقة O
منذ O
أكثر O
من O
شهر O
والتفاصيل O
من O
مراسلنا O
في O
القدس B-LOC
خليل B-PERS
العسلي I-PERS
: O
حمل O
نائب O
وزير O
الدفاع B-ORG
الإسرائيلي B-LOC
إفريام B-PERS
سناه I-PERS
السلطة B-LOC
الفلسطينية I-LOC
مسئولية O
الانفجار O
الذي O
وقع O
الخميس O
في O
سوق O
هودا B-LOC
وأضاف O
أن O
السلطة O
بقيامها O
بإطلاق O
سراح O
نشطاء O
من O
حركة B-ORG
حماس I-ORG
شجعت O
على O
القيام O
بعمليات O
تفجير O
داخل O
إسرائيل B-LOC
ولهذا O
فعلى O
السلطة O
أن O
تعمل O
فورا O
على O
إعادة O
جميع O
نشطاء O
حركة B-ORG
حماس I-ORG
إلى O
السجون O
فورا O
وكانت O
سيارة O
مفخخة O
قد O
انفجرت O
في O
ساعات O
ما O
بعد O
الظهر O
في O
سوق O
محمي O
إيداع O
الذي O
يعتبر O
أكثر O
الأماكن O
اكتظاظا O
في O
القدس B-LOC
الغربية I-LOC
وأسفر O
الانفجاريين O
عن O
مقتل O
شخصين O
وجرح O
سبعة O
آخريين O
ووفقا O
لأقوال O
قائد O
الشرطة O
الإسرائيلية B-LOC
فلقد O
استطاع O
الفاعلون O
الفرار O
من O
مكان O
الانفجار O
وأضاف O
أن O
التواجد O
المكثف O
للشرطة O
حال O
دون O
وضع O
السيارة O
في O
مكان O
مكتظ O
وبالتالي O
حال O
ذلك O
دون O
وقوع O
الكثير O
من O
الضحايا O
من O
جهته O
قال O
الدكتور O
محمود B-PERS
الزهار I-PERS
الناطق O
باسم O
حركة B-ORG
حماس I-ORG
في O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
أنه O
لا O
علم O
له O
بقيام O
كتائب B-PERS
عز I-PERS
الدين I-PERS
القسام I-PERS
الجناح O
العسكري O
لحركة B-ORG
حماس I-ORG
بهذه O
العملية O
ولكنه O
أضاف O
أنه O
يبارك O
عملية O
الانفجار O
وعلى O
الفور O
قامت O
الشرطة O
الإسرائيلية B-LOC
بوضع O
الحواجز O
على O
مداخل O
المدينة O
المقدسة O
وقامت O
بحملة O
تفتيش O
واسعة O
النطاق O
بحثا O
عن O
الفاعلين O
خليل B-PERS
العسلي I-PERS
صوت O
أمريكا B-LOC
القدس I-LOC
. O
ادعى O
إبراهيم B-PERS
رجوفر I-PERS
زعيم I-PERS
الحزب B-ORG
الوطني I-ORG
المعتدل I-ORG
في O
كوسوفو B-LOC
أنه O
أحرز O
نصرا O
ساحقا O
في O
الانتخابات O
البلدية O
في O
المقاطعة O
الصربية B-LOC
التي O
قاطتعها O
الأقلية O
الصربية B-LOC
وقال O
زعيم B-PERS
الرابطة B-ORG
الديمقراطية I-ORG
في O
كوسوفو B-LOC
إن O
حزبه O
فاز O
بستين O
في O
المائة O
من O
الأصوات O
في O
المدن O
الرئيسية O
بكوسوفو B-LOC
وفى O
العاصمة O
برشتينا B-LOC
وقد O
أكدت O
مجموعة O
من O
مراقبي O
الانتخابات O
المستقلين O
ما O
ذكره O
السيد O
روكوبا B-PERS
هذا O
ويتوقع O
صدور O
النتائج O
الأولية O
الرسمية O
للانتخابات O
غدا O
الاثنين O
وأن O
يستكمل O
فرز O
الأصوات O
بصورة O
كاملة O
خلال O
اثني O
عشر O
يوما O
. O
خرج O
أكثر O
من O
مليون O
شخص O
إلى O
شوارع O
مانيلا B-LOC
العاصمة O
الفلبينية B-LOC
لحضور O
اجتماع O
جماهيري O
للصلاة O
دعت O
إليه O
الحكومة O
دعما O
للرئيس O
جوزيف B-PERS
أسترادا I-PERS
وكان O
الزعيم O
الفلبيني B-LOC
الذي O
يتعرض O
لمشاكل O
قد O
دعا O
إلى O
الصلاة O
والصيام O
على O
نطاق O
قومي O
اليوم O
غير O
أن O
المراقبين O
قالوا O
إنه O
ينظر O
إلى O
هذا O
الحدث O
على O
أنه O
جهد O
لإظهار O
الدعم O
الشعبي O
للسيد O
أسترادا B-PERS
على O
الرغم O
من O
محاكمته O
المرتقبة O
بتهمة O
الفساد O
ويأتي O
هذا O
الاجتماع O
الجماهير O
الموالى O
لأسترادا B-PERS
بعد O
أسبوع O
من O
قيام O
عشرات O
الآلاف O
بقيادة O
زعماء O
المعارضة O
السياسية O
بمسيرة O
للمطالبة O
باستقالة O
الرئيس O
أسترادا B-PERS
وقال O
زعماء O
المعارضة O
في O
الفلبين B-LOC
إن O
أعضاء O
مجلس B-ORG
النواب I-ORG
قالوا O
إن O
لديهم O
ثلثي O
الأصوات O
المطلوبة O
لطرح O
اقتراح O
المحاكمة O
أمام O
مجلس B-ORG
الشيوخ I-ORG
وقال O
السيد O
أسترادا B-PERS
إنه O
لن O
يستقبل O
ولكنه O
سيتقيد O
بقرار O
الكونجرس B-ORG
إذا O
قرر O
تنحية O
من O
منصبه O
. O
أكد O
السيد O
صفوت B-PERS
الشريف I-PERS
وزير O
الإعلام B-ORG
أن O
الغطرسة O
والاعتداء O
لا O
يحققان O
هدفا O
ولا O
واقعا O
ولكنهما O
يزيدان O
الأمور O
اشتعالا O
ويثيران O
أعمال O
عنف O
لا O
نهاية O
لها O
وقال O
الشريف B-PERS
إن O
الأحداث O
الجارية O
في O
الأراضي B-LOC
الفلسطينية I-LOC
تشير O
إلى O
أن O
هناك O
مخططا O
لضرب O
المفاوضات O
الإسرائيلية B-LOC
الفلسطينية I-LOC
الرامية O
إلى O
التوصل O
إلى O
حل O
سلمي O
وأوضح O
وزير O
الإعلام B-ORG
أن O
موقف O
مصر B-LOC
في O
هذا O
واضح O
فلا O
بديل O
عن O
عودة O
الأرض B-LOC
ولا O
بديل O
عن O
عودة O
فلسطين B-LOC
إلى O
أصحابها O
الشرعيين O
. O
تجمع O
مواطنون O
روس B-LOC
بمدينة O
سان B-LOC
بيتر I-LOC
برج I-LOC
الروسية I-LOC
للاشتراك O
في O
تشييع O
جنازة O
ديمتري B-PERS
كلوستيكوف I-PERS
بمراسم O
عسكرية O
وكان O
كلوسينكوف B-PERS
البحار O
الذي O
ترك O
رسالة O
تقول O
إن O
ثلاثة O
وعشرين O
بحارا O
على O
الأقل O
نجوا O
من O
الانفجار O
الأول O
في O
الغواصة O
الروسية B-LOC
المنكوبة O
كريس O
وقد O
عرضت O
الرسالة O
داخل O
إطار O
في O
أثناء O
مراسم O
الجنازة O
. O
شروق B-PERS
أسعد I-PERS
قناة B-ORG
النيل I-ORG
للأخبار I-ORG
من O
المدخل O
الشمالي O
لمدينتي B-LOC
رام I-LOC
الله I-LOC
و O
البيرة B-LOC
. O
، O
مرحبا O
بكم O
مجددا O
ونعود O
بكم O
إلى O
القاهرة B-LOC
ففي O
المرحلة O
الأولى O
لانتخابات O
مجلس B-ORG
الشعب I-ORG
التي O
جرت O
الأربعاء O
حصل O
الحزب B-ORG
الوطني I-ORG
الديمقراطي I-ORG
على O
واحد O
وعشرين O
مق O
ع O
دا O
وذلك O
في O
الوقت O
الذي O
يتنافس O
في O
انتخابات O
الإعادة O
يوم O
الثلاثاء O
القادم O
ثلاث O
وتسعون O
من O
إجمالي O
مرشحيه O
في O
هذه O
المرحة O
والبالغ O
عددهم O
مائة O
وخمسين O
مشرحا O
كما O
فاز O
خمسة O
مستقل O
وطني O
من O
إجمالي O
خمسمائة O
وثمانية O
مرشحين O
مقابل O
ثلاثة O
وتسعين O
يدخلون O
جولة O
الإعادة O
وفاز O
أيضا O
ثلاثة O
مستقلين O
من O
إجمالي O
أربعمائة O
وخمسة O
وثمانين O
مستقلا O
ويدخل O
دور O
الإعادة O
خمسون O
منهم O
وبالنسبة O
لأحزاب O
المعارضة O
فقد O
فاز O
مرشح O
واحد O
فقط O
ينتمي O
لحزب B-ORG
التجمع I-ORG
من O
بين O
مائة O
وأربعة O
وأربعين O
مرشحا O
للمعارضة O
فيما O
يدخل O
انتخابات O
الإعادة O
أربعة O
مرشحين O
حزب O
ي O
ين O
اثنان O
لحزب B-ORG
الوفد I-ORG
الجديد I-ORG
ومثلهما O
للتجمع B-ORG
. O
في O
موضوع O
آخر O
مسئولون O
في O
جمهورية O
جورجيا B-LOC
إنهم O
أقاموا O
اتصالا O
مع O
مختطفي O
اثنين O
من O
المراقبين O
العسكريين O
التابعين O
للأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
، O
وقال O
تلفزيون O
جورجيا B-LOC
إن O
المختطفين O
يطالبون O
بفدية O
مقابل O
إطلاق O
سراح O
المراقبين O
اليوناني B-LOC
و O
البولندي B-LOC
الذين O
اختطفا O
يوم O
الأحد O
الماضي O
فيما O
كانا O
يقومان O
بدورية O
في O
ممر O
قوطوري O
بمنطقة O
أبخازيا B-LOC
الانفصالية I-LOC
ويأتي O
الاتصال O
بعد O
يوم O
واحد O
من O
تصريح O
سفير O
روسيا B-LOC
في O
الأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
سرفي B-PERS
لافلوف I-PERS
والرئيس O
الحالي O
لمجلس B-ORG
الأمن I-ORG
الدولي O
بأن O
اختطاف O
المراقبين O
عمل O
إرهابي O
وقال O
مسئولون O
آخرون O
في O
الأمم B-ORG
المتحدة I-ORG
إنه O
لن O
تدفع O
أية O
فدية O
مقابل O
إطلاق O
سراح O
الرجلين O
. O
وصل O
سبعة O
فلسطينيين B-LOC
جرحوا O
في O
اشتباكات O
مع O
قوات O
الأمن O
الإسرائيلية B-LOC
إلى O
إيران B-LOC
للعلاج O
وكان O
في O
استقبال O
الجرحى O
في O
مطار O
طهران B-LOC
اليوم O
وفد O
من O
الدبلوماسيين O
والعسكريين O
الإيرانيين O
وكانت O
الطائرات O
الإيرانية B-LOC
التي O
وصلوا O
على O
منتها O
عائدة O
من O
الأردن B-LOC
بعد O
أن O
أفرغت O
أمس O
شحنة O
من O
المساعدات O
الإنسانية O
والطبية O
للفلسطينيين B-LOC
وفي O
غضون O
ذلك O
نقلت O
المملكة O
العربية B-PERS
السعودية B-LOC
و O
الكويت B-LOC
أن O
فلسطينيين B-LOC
جرحوا O
في O
اشتباكات O
مع O
الإسرائيليين B-LOC
فقد O
أحضرت O
الطائرة O
السعودية B-LOC
14 O
جريحا O
إلى O
المستشفيات O
في O
أنحاء O
المملكة O
ونقلت O
الكويت B-LOC
خمسة O
فلسطينيين B-LOC
للعلاج O
مما O
يدل O
على O
تحسن O
العلاقات O
مع O
الزعيم O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
وكان O
العلاقة O
بين O
الكويت B-LOC
وفلسطين O
قد O
شهدت O
بردود O
وفتورا O
منذ O
عام O
90 O
بسبب O
اعتبار O
الكويت B-LOC
لتأييد O
السيد O
عرفات B-PERS
للغزو O
العراقي B-LOC
الكويت I-LOC
. O
وعشية O
القمة O
العربية B-PERS
المرتقبة O
حثت O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
ال O
قادة O
العرب B-PERS
بعدم O
الدعوة O
خلال O
القمة O
بقطع O
الاتصالات O
مع O
إسرائيل B-LOC
أو O
الحد O
منها O
ونقلت O
وكالة O
الأنباء O
الفرنسية B-LOC
عن O
المتحدث O
باسم O
الخارجية B-ORG
الأمريكية B-LOC
ريتشارد B-PERS
باوتشر I-PERS
أن O
الوقت O
غير O
مناسب O
لقطع O
الاتصالات O
أو O
العلاقات O
مع O
إسرائيل B-LOC
مشيرا O
إلى O
أن O
الجانبين O
الفلسطيني B-LOC
والإسرائيلي O
ب O
حاجة O
إلى O
دعم O
الجميع O
من O
أجل O
تنفيذ O
ا O
لال O
تزام O
بإقرار O
الحدود O
. O
رفضت O
سريلانكا B-LOC
العرض O
الذي O
تقدم O
به O
متمردو O
نمور B-ORG
التاميل I-ORG
لوقف O
إطلاق O
النار O
من O
جانب O
واحد O
قائلة O
إن O
العمليات O
العسكرية O
ستستمر O
إلى O
أن O
يدخل O
المتمردون O
محادثات O
السلام O
بنية O
حسنه O
وجاء O
في O
بيان O
حكومي O
أن O
وقف O
إطلاق O
النار O
خطوة O
ينبغي O
أن O
يتم O
التوصل O
إليها O
عن O
طريق O
المفاوضات O
وكان O
كل O
من O
الطرفين O
قد O
قال O
إنه O
على O
استعداد O
لأجراء O
محادثات O
سلام O
لكن O
المتمردين O
يريدون O
وقف O
إطلاق O
النار O
أولا، O
وقالت O
الحكومة O
إن O
الخبرات O
السابقة O
تدل O
على O
أنه O
لا O
يمكن O
الوثوق O
بالمتمردين O
لاحترام O
اتفاقية O
كهذه O
وكان O
المتمردون O
قد O
أعلنوا O
يوم O
الخميس O
الماضي O
وقف O
إطلاق O
النار، O
ابتداء O
من O
اليوم O
الأحد O
قائلين O
انهم O
يريدون O
تعزيز O
الجهود O
لبدء O
عملية O
السلام O
التي O
توسطت O
فيها O
النرويج B-LOC
بهدف O
إنهاء O
ما O
يقرب O
من O
عقدين O
من O
الحرب O
الأهلية O
. O
طلب O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
من O
رئيس O
روسيا B-LOC
فلادمير B-PERS
بوتين I-PERS
المساعدة O
في O
الإفراج O
عن O
رجل O
الأعمال O
الأمريكي B-LOC
إدمن B-PERS
بوب I-PERS
المحتجز O
في O
أحد O
سجون O
موسكو B-LOC
بتهم O
التجسس O
فقد O
قال O
البيت O
الأبيض O
إن O
السيد O
كلينتون B-PERS
أبلغ O
الرئيس O
بوتين B-PERS
في O
مكالمة O
هاتفية O
أمس O
بأن O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
لم O
ترى O
أي O
دليل O
يشير O
إلى O
أن O
السيد O
بوب B-PERS
مذنب O
في O
الحصول O
بطريقة O
غير O
قانونية O
على O
أسرار O
تتعلق O
بتركيد O
روسي B-LOC
متقدم O
ورد O
السيد O
بوتين B-PERS
بأن O
القضية O
مطروحة O
أمام O
القضاء O
هذا O
وكانت O
محكمة O
في O
موسكو B-LOC
قد O
رفضت O
أمس O
طلبا O
من O
السيد O
بوب B-PERS
بإجراء O
كشف O
طبي O
رغم O
إصابته O
بنوع O
نادر O
من O
سرطان O
العظام O
وقد O
بدأت O
محاكمته O
يوم O
الأربعاء O
الماضي O
ورفعت O
جلساتها O
حتى O
بعد O
غدا O
الاثنين O
. O
بدأ O
وزير O
الخارجية B-ORG
الإيراني B-LOC
كمال B-PERS
خرازي I-PERS
أول O
زيارة O
من O
نوعها O
لمسئول O
إيراني B-LOC
على O
هذا O
المستوى O
للعراق B-LOC
منذ O
عشر O
سنوات O
حيث O
كان O
في O
استقباله O
وزير O
الخارجية B-ORG
العراقي B-LOC
محمد B-PERS
سعيد I-PERS
الصحاف I-PERS
ويناقش O
خرازي B-PERS
مع O
المسئولين O
العراقيين B-LOC
قضية O
تبادل O
أسرى O
الحرب O
الإيرانية B-LOC
العراقية I-LOC
وسبل O
تحسين O
العلاقات O
الإيرانية B-LOC
العراقية I-LOC
، O
في O
رحلة O
مباشرة O
من O
طهران B-LOC
وصلت O
إلى O
بغداد B-LOC
طائرة O
الخطوط B-LOC
الجوية I-LOC
الإيرانية I-LOC
الخاصة O
التي O
حملت O
وزير O
الخارجية B-ORG
الإيرانية B-LOC
كمال B-PERS
خرازي I-PERS
على O
رأس O
وفد O
رفيع O
المستوى O
من O
خبراء O
الخارجية O
الإيرانية B-LOC
في O
أول O
زيارة O
لوزير O
خارجية O
إيراني B-LOC
إلى O
العاصمة O
العراقية B-LOC
منذ O
عشرة O
أعوام O
الذي O
أوضح O
أن O
هناك O
تنسيقا O
بين O
البلدين O
اتفق O
عليه O
منذ O
القمة O
الإسلامية O
الثامنة O
التي O
عقدت O
في O
طهران B-LOC
وأضاف O
وها O
نحن O
حاليا O
في O
بغداد B-LOC
لكي O
نقوم O
بإجراء O
دور O
جديد O
من O
المباحثات O
لحل O
وفصل O
ما O
تبقى O
من O
القضايا، O
أما O
وزير O
الخارجية B-ORG
العراقية B-LOC
محمد B-PERS
سعيد I-PERS
الصحاف I-PERS
فقد O
قال O
. O
عرضت O
شتى O
الصحف O
الأمريكية B-LOC
الرئيسية O
ومن O
بينها O
نيويورك B-ORG
تايمز I-ORG
و O
يو B-ORG
إس I-ORG
أيه I-ORG
توداي I-ORG
و O
واشنطن B-ORG
تايمز I-ORG
تفاصيل O
ما O
وصف O
بالمعارك O
الشرسة O
التي O
دارت O
في O
بيت B-LOC
لحم I-LOC
بين O
مسلحين O
فلسطينيين B-LOC
والقوات O
الإسرائيلية B-LOC
وأبرزت O
في O
عناوينها O
الثانوية O
قرار O
الزعيم O
الفلسطيني B-LOC
عرفات O
حمل O
السلاح O
لأول O
مرة O
منذ O
عام O
ألف O
وتسعمائة O
وأربعة O
وتسعين O
في O
بادرة O
احتجاج O
رمزية O
على O
إغلاق O
المستوطنين O
اليهود O
الطريق O
التي O
كان O
يسلكها O
في O
طريقه O
إلى O
مكتبه O
في O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
الاثنين، O
وبينما O
واصلت O
هذه O
الصحف O
إحصاء O
أعداد O
القتلى O
الفلسطينيين B-LOC
المتصاعدة O
يوما O
بعد O
يوم O
كتب O
السفير O
السابق O
والمعلق O
الصحفي O
ديفيد B-PERS
نيوسن I-PERS
في O
صحيفة O
كريشتن B-ORG
سايز I-ORG
مونيتور I-ORG
يتساءل O
عن O
جدوى O
إقدام O
الفلسطينيين B-LOC
على O
حركة O
عصيان O
مدني O
سلمية O
لمقاومة O
الاحتلال O
الإسرائيلي B-LOC
والحد O
من O
عدد O
الضحايا O
مثلما O
فعل O
الزعيم O
الهندي B-LOC
المهاتما B-PERS
غاندي I-PERS
في O
الثلاثينات O
ولاحظ O
الكاتب O
في O
البداية O
أن O
الفلسطينيين B-LOC
يخوضون O
صراعا O
يائسا O
في O
وجه O
التفوق O
العسكري O
الإسرائيلي B-LOC
وتردد O
الدول O
العربية B-PERS
في O
محاربة O
إسرائيل B-LOC
على O
حد O
تعبيره، O
وأعرب O
عن O
اعتقاده O
بأن O
الإسرائيليين B-LOC
قد O
يترددون O
في O
مواجهة O
مسيرة O
بشرية O
ضخمة O
أو O
اعتصام O
جماعي O
سلمي O
بقوة O
السلام، O
وتساءل O
بأي O
مظهر O
تظهر O
إسرائيل B-LOC
إذا O
نقلت O
شبكات O
التلفزيون O
العالمية O
صورا O
لقواتها O
وهي O
تطلق O
النار O
وربما O
تجرح O
أو O
تقتل O
مدنيين O
عزل O
في O
مسيرة O
سلمية، O
وقال O
المعلق O
أنه O
مما O
لا O
شك O
فيه O
أن O
إسرائيل B-LOC
ستحاول O
وقف O
مسيرة O
كهذه O
بإقامة O
الحواجز O
أولا O
ثم O
إطلاق O
عبوات O
الغاز O
المسيل O
للدموع O
ولربما O
باستخدام O
الذخيرة O
الحية O
أيضا O
ولكنه O
حذر O
من O
أن O
تنظيم O
حركة O
عصيان O
مدني O
يحتاج O
إلى O
التخطيط O
مسبق O
والوحدة O
بين O
شتى O
الفئات O
الفلسطينية B-LOC
والقدرة O
على O
تحويل O
الغضب O
الفلسطينية B-LOC
إلى O
صبر O
وشجاعة O
فضلا O
عن O
زعامة O
قادرة O
على O
تحقيق O
هذه O
الأهداف O
وشكك O
في O
قدرة O
الفلسطينيين B-LOC
على O
التخطيط O
المسبق O
لحركة O
من O
هذا O
القبيل O
نظرا O
لأن O
المخابرات O
الإسرائيلية B-LOC
ستتمكن O
من O
اختراقها O
وتقصي O
أهدافها O
بسرعة O
ولكنه O
تساءل O
في O
ختام O
تعليقه O
عما O
يملكه O
الفلسطينيون B-LOC
من O
خيارات O
وقال O
إن O
العصيان O
المدني O
ليس O
حلا O
سهل O
التطبيق O
في O
الشرق B-LOC
الأوسط I-LOC
ومع O
ذلك O
فقد O
يكون O
السبيل O
الوحيد O
الذي O
من O
شأنه O
أ، O
يقلب O
موازين O
القوة O
في O
هذا O
الصراع O
المأساوي O
. O
في O
مؤتمر O
صحفي O
عقده O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
وزير O
الخارجية B-ORG
عقب O
اختتام O
المؤتمر O
التحضيري O
الوزاري O
للقمة O
العربية B-PERS
الطارئة O
أكد O
أنه O
تم O
الاتفاق O
على O
كل O
الموضوعات O
المطروحة O
في O
اجتماعات O
وزراء O
الخارجية O
وأوضح O
أن O
الحديث O
على O
اتفاق O
نهائي O
حول O
هذه O
الاتفاقات O
لن O
يكون O
بأمان O
قبل O
أن O
تقره O
القمة O
التي O
ستبدأ O
اجتماعاتها O
صباح O
السبت O
وقال O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
إنه O
تم O
الاتفاق O
على O
آلية O
انعقاد O
القمة O
العربية B-PERS
العادية O
بصفة O
دورية O
أولى O
هذه O
القمم O
ستنعقد O
بعد O
نحو O
ستة O
أشهر O
وبما O
يتعلق O
بالطموحات O
الشعبية O
المعلقة O
على O
القمة O
وما O
إذا O
كانت O
قراراتها O
ست O
ت O
جاوب O
مع O
هذه O
الطموحات O
قال O
السيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
، O
فيما O
يتعلق O
بالطموحات O
والآمال O
احنا O
واحنا O
قاعدين O
هنا O
في O
هذه O
الحجرة O
وك O
م O
ا O
كنا O
هناك O
في O
اجتماع O
الوزراء O
نحن O
جميعا O
نشعر O
بنفس O
الشعور O
سواء O
من O
المسئولين O
أو O
من O
الصحفيين O
أو O
من O
أي O
مواطن O
ثاني O
ومن O
ثم O
نحن O
نعمل O
في O
إطار O
طموحاتنا O
جميعا O
الممكن O
منها O
وما O
نستطيع O
تحقيق O
ه O
وما O
قد O
نستطيع O
تحقيق O
ه O
فيما O
بعد O
وإنما O
نحن O
نعمل O
كمواطنين O
عرب B-PERS
في O
موقع O
المسئولية O
إنما O
لسنا O
لا O
نعمل O
كمجرد O
مسئولين O
وإنما O
كمواطنين O
عرب B-PERS
في O
موقع O
المسئولية O
ومن O
ثم O
من O
الضروري O
أن O
نترجم O
مشاعرنا O
كمواطنين O
عرب B-PERS
في O
إطار O
المسئولية O
التي O
نتحمل O
بها O
وفي O
النهاية O
أنا O
اعتقد O
أنها O
سوف O
ت O
لتقي O
مع O
الآمال O
التي O
يشعر O
بها O
كل O
المواطنين O
العرب B-PERS
إذا O
كانت O
في O
إطار O
المعقول O
والممكن O
وما O
هو O
رصين O
وضروري O
من O
اتخاذه O
من O
إجراءات O
، O
اتفاق O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
الأخير O
بين O
الفلسطينيين B-LOC
و O
الإسرائيليين B-LOC
ومصير O
هذا O
الاتفاق O
من O
ذ O
استمرار O
الاعتداءات O
الإسرائيلية B-LOC
ضد O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
كان O
موضع O
التساؤل O
أجاب O
عنه O
السيد O
وزير O
الخارجية B-ORG
بق O
و O
له O
، O
اتفاق O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
كان O
ولا O
يزال O
يهدف O
إلى O
وقف O
المجازر O
التي O
تعرض O
لها O
الفلسطينيون B-LOC
ووقف O
تدهور O
العملية O
السلمية O
بل O
تدهور O
الموقف O
كله O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
علمنا O
أمس O
أو O
أخطرنا O
أمس O
بأن O
هناك O
خطوات O
لتنفيذ O
ما O
اتفق O
عليه O
من O
انسحاب O
من O
إعادة O
انتشار O
من O
رفع O
الحصار O
من O
قفل O
المعابر O
من O
قفل O
مطار O
غزة B-LOC
إلى O
آخره O
وأمرنا O
أمس O
أن O
هذه O
الإجراءات O
أو O
بعض O
هذه O
الإجراءات O
بدأت O
طبعا O
نحن O
نتابع O
كما O
تتابعون O
إيه O
اللي O
بيحصل O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
والله O
إذا O
كان O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
أو O
الوضع O
في O
الأراضي B-LOC
المحتلة O
سوف O
ينتهي O
إلى O
تدهور O
آخر O
فالأمر O
هيعرض O
على O
القمة O
يوم O
السبت O
كل O
هذه O
الأنباء O
ومتابعتها O
وتدهورها O
أو O
تحسنها O
ه O
يكون O
أمام O
القمة O
لتنفيذ O
رأيها O
هذا O
المؤتمر O
الصحفي O
الذي O
تأخر O
عن O
موعده O
لمدة O
ساعة O
ونصف O
كاملة O
للسيد O
عمرو B-PERS
موسى I-PERS
وزير O
الخارجية B-ORG
ينتهي O
ال O
إ O
عداد O
للقمة O
العربية B-PERS
المرتقبة O
التي O
ستبدأ O
أعمالها O
السبت O
محمد B-PERS
الأسود I-PERS
قناة B-ORG
النيل I-ORG
للأخبار I-ORG
. O
أعلنت O
الشركة O
الأوربية O
التي O
تنتج O
طيارات O
الإيرباص O
عن O
تطوير O
طائرة O
جامبو O
عملاقة O
ستكون O
أضخم O
طائرة O
لركاب O
في O
العالم B-LOC
وتقول O
الشركة O
التي O
تشكل O
ائتلافا O
من O
شركات O
تملكها O
عدة O
دول B-LOC
أوربية I-LOC
إن O
الطائرة O
التي O
تتسع O
لخمسمائة O
وخمسة O
وخمسين O
مقعدا O
ستنقل O
رحلات O
الركاب O
الجوية O
إلى O
مرحلة O
جديدة O
من O
الكفاءة O
والراحة O
والخدمات O
الجيدة O
لكن O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
تشعر O
بالقلق O
لأن O
هذه O
الطائرة O
الجديدة O
يمكن O
أن O
تثير O
نزاعا O
تجاريا O
جديدا O
مع O
أوربا B-LOC
وتقول O
واشنطن B-LOC
إنها O
تشعر O
بالقلق O
من O
جراء O
دعم O
حكومات O
فرنسا B-LOC
و O
ألمانيا B-LOC
وبريطانيا O
جزءا O
كبيرا O
من O
تكاليف O
إنتاج O
الطائرة O
. O
