تخيل	O
اسويها	O
يا	O
النذل	O	
يا	O
كرهي	O
للمعلمه	O
لي	O
دشت	O
الصف	O
وقالت	O
شلون	O
تتحملون	O
تقعدون	O
والمكان	O
حولكم	O
فوضه	O
؟	O
مثل	O
ما	O
متحملين	O
ويهج	O
ودروسج	O
عزيزتي	O
	
الناس	O
.	O
لقيت	O
	
شوفوا	O
الجبناء	O
الخونه	O
كيف	O
كان	O
ذعرهم	O
	
يحبون	O
كيم	B-PERS
كارديشان	I-PERS
اليهوديه	O
ويخلوني	O
انا	O
المزيونه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
اي	O
شخص	O
او	O
لجنه	O
تتحرك	O
في	O
هذا	O
الموضوع	O
يجب	O
ان	O
يطلع	O
الاهالي	O
باي	O
مستجد	O
لا	O
ان	O
يتفردوا	O
بما	O
يحصل	O
	
هذا	O
اهم	O
شي	O
مهما	O
غبنا	O
يبقي	O
الغلا	O
موجود	O
يختي	O
لك	O
فقده	O
انتظرتك	O
تغردين	O
ابطيتي	O
قلت	O
مالها	O
الا	O
اجيها	O
هههههه	O
ربي	O
يسعدك	O
	
سبب	O
تقديم	O
الوسمي	O
لاستجوابه	O
هو	O
رفض	O
المستجوبين	O
لوزير	O
الماليه	O
مشاركته	O
في	O
الاستجواب	O
.	O
واخي	O
القلب	O
بالقلب	O
.	O
زف	O
البشاير	O
#سعدون	B-PERS
#بحرين	B-LOC
#bahrain	B-LOC
	
و	O
الله	O
مادري	O
بس	O
غريبه	O
بالبعثات	O
لدول	O
اوروبيه	O
مطلوبه	O
شهاده	O
الالتيس	O
ما	O
اتوقع	O
كبها	O
سنتين	O
سوي	O
بحث	O
لها	O
	
قصه	O
لن	O
يفهمها	O
جيل	O
باسكن	B-ORG
روبن	I-ORG
	
تعبان	O
والحقيقه	O
مره	O
والحال	O
ما	O
ينطاق	O
	
لا	O
تخاف	O
العمر	O
وتداري	O
سنينه	O
للفرح	O
والحزن	O
بصمه	O
في	O
حياتك	O
ابتسم	O
حتي	O
لو	O
اللحظه	O
حزينه	O
لحظتك	O
هذي	O
جزء	O
من	O
ذكرياتك	O
	
من	O
بعد	O
غيبه	O
هلا	O
بك	O
يا	O
الخميس	B-PERS
كنك	O
مفارق	O
لك	O
اكثر	O
من	O
شهر	O
تدري	O
انك	O
بين	O
الايام	O
الرءيس	O
فيك	O
عشق	O
و	O
فيك	O
لذات	O
السهر	O
	
يقولك	O
	
ما	O
مثل	O
بنت	O
المذن	O
عسي	O
الله	O
لا	O
يخلينا	O
منها	O
	
مهم	O
فيديو	O
كيف	O
تحمي	O
اطفالك	O
من	O
البرامج	O
والمحتويات	O
الاباحيه	O
والخليعه	O
في	O
اجهزه	O
ابل	O
ايفون	O
ايبود	O
ايباد	O
	
صلوا	O
عليه	O
و	O
سلموا	O
تسليما	O
.	O
	
شباب	O
ضيفواني	O
بي	O
بي	O
	
ميريام	B-PERS
فارس	I-PERS
جايبه	O
العيد	O
بالخليج	B-LOC
وايران	B-LOC
دوله	O
فارسيه	O
وجايبه	O
العيد	O
بالخليج	B-LOC
وايران	B-LOC
تخطط	O
عشان	O
تسوي	O
الخليج	B-LOC
الفارسي	I-LOC
انا	O
اتوقع	O
بينهم	O
علاقه	O
	
جالكسي	O
اس	O
3	O
سيتوفر	O
بثلاث	O
سعات	O
وهي	O
16	O
و32	O
و64	O
غيغابايت	O
،	O
كما	O
يحمل	O
ميزه	O
الشحن	O
اللاسلكي	O
.	O
.	O
.	O
ماهو	O
يوم	O
لو	O
	
مر	O
من	O
دونك	O
تدري	O
لو	O
ان	O
الامر	O
بيدي	O
.	O
.	O
العمر	O
المتبقيه	O
	
ربي	O
بقدر	O
المي	O
الهمني	O
صبرا	O
وبحجم	O
صبري	O
اسقني	O
املا	O
واجعلني	O
ابتسم	O
لاجعل	O
الاسي	O
يصبح	O
اجمل	O
	
كي	O
لا	O
ننسي	O
مقال	O
.	O
.	O
.	O
مابي	O
شي	O
فيه	O
مسءوليه	O
	
حمدالله	O
ع	O
السلامه	O
يا	O
بطل	O
.	O
لاتزعلي	O
ياصغيرتي	O
،	O
في	O
كل	O
مكان	O
في	O
هالارض	O
فيه	O
بنت	O
تبكي	O
علي	O
كلب	O
ننساها	O
	
#	O
اللهم	O
لا	O
تجعلني	O
صيده	O
احط	O
بني	O
عالسياره	O
:(	O
	
رتويت	O
اذا	O
تكره	O
صباح	O
الاحد	O
	
هههههه	O
حطي	O
حرتك	O
تري	O
الفرصه	O
ماتجي	O
مرتين	O
.	O
.	O
	
هل	O
تعلمون	O
ما	O
معني	O
ان	O
الله	O
موجود	O
؟	O
.	O
	
قلت	O
لهم	O
اموت	O
فيها	O
قالو	O
قولها	O
رديت	O
اخاف	O
اقولها	O
و	O
اندقر	O
اكره	O
ماعلي	O
انحقر	O
هي	O
تسويها	O
	
مدحت	B-PERS
شلبي	I-PERS
يقول	O
السعوديه	B-LOC
علمت	O
علينا	O
	
احلي	O
لحظه	O
بالاختبار	O
لما	O
يجيك	O
واحد	O
يقولك	O
شنو	O
ناقصك	O
؟	O
xd	O
	
واحد	O
دق	O
عليه	O
ولد	O
عمه	O
وقاله	O
حلمت	O
انك	O
بتموت	O
اسمعو	O
رده	O
فعله	O
	
اياك	O
ان	O
تحلم	O
.	O
كن	O
البادء	O
بالتحيه	O
والسلام	O
.	O
	
مريوم	B-PERS
اثرت	O
فيج	O
الندوه	O
الظاهر	O
:p	O
	
يسعدك	O
ربي	O
ويعافيك	O
ورحم	O
الله	O
والديك	O
	
بنات	O
سو	O
لي	O
اعاده	O
توجيه	O
	
هههههه	O
	
عزيزي	O
السعودي	O
المفروض	O
تطق	O
الباب	O
وبعدين	O
تدخل	O
بس	O
الله	O
يسلمك	O
انت	O
عاكس	O
ام	O
السالفه	O
	
لا	O
تشرح	O
غيابك	O
ولا	O
اشرح	O
غيابي	O
تري	O
صعبه	O
بعد	O
هالغيبه	O
نتحاسب	O
	
هاللي	O
يمشون	O
في	O
المشي	O
بطريق	B-LOC
الملك	I-LOC
عبدالله	I-LOC
في	O
عز	O
هالظهر	O
.	O
.	O
كان	O
فيه	O
الاخلاق	O
الطيبه	O
كلها	O
.	O
	
عاد	O
صج	O
انا	O
عنيده	O
بس	O
مو	O
مع	O
اللي	O
احبهم	O
يعني	O
مو	O
معاج	O
هههههه	O
انا	O
بدونج	O
سلطه	O
شفتي	O
هم	O
فيني	O
عياره	O
لوول	O
حبيبتي	O
والله	O
	
فيه	O
واحد	O
لما	O
صاحبه	O
اتحبس	O
راح	O
يتظاهر	O
قدام	O
وزاره	B-ORG
الدفاع	I-ORG
راحوا	O
قبضوا	O
عليه	O
وبيتحق	O
معاه	O
دلوقتي	O
via	O
	
شكلك	O
ماتابعته	O
ايام	O
ريكارد	B-PERS
بنجوم	O
اقل	O
كان	O
فريق	O
محترم	O
	
علم	O
عيوني	O
الحكي	O
مدامك	O
علمت	O
قلبي	O
النبض	O
كيف	O
بكون	O
.	O
رب	O
فرج	O
لخالد	B-PERS
ولكل	O
المعتقلين	O
	
ان	O
المكر	O
والخديعه	O
في	O
النار	O
	
هل	O
تعلم	O
ان	O
شرب	O
البنزين	O
ثم	O
بلع	O
جمره	O
صغيره	O
يساعد	O
علي	O
حرق	O
الدهون	O
والسعرات	O
الحراريه	O
بشكل	O
سريع	O
في	O
ثواني	O
معدوده	O
نصيحه	O
طبيب	O
تغذيه	O
محشش	O
	
المصافحه	O
	
لاتدور	O
ولا	O
تحتار	O
كبه	O
الهنا	O
اهي	O
الاختيارعندك	O
عزيمه	O
،	O
دوانيه	O
،	O
زواره	O
ماتحلي	O
القعده	O
الي	O
بكبه	O
الهنا	O
رمضان	O
قرب	O
تبي	O
لحوم	O
حلال	O
مءه	O
بالمءه	O
عندنا	O
1	O
	
الجنه	O
	
lool	O
اذا	O
شفت	O
احد	O
متربع	O
بزاويه	O
الصاله	O
تري	O
مافيه	O
الا	O
العافيه	O
بس	O
قاعد	O
عند	O
الشاحن	O
	
انهارده	O
6	O
م	O
اجتماع	O
لكل	O
ال	O
عايزين	O
يساعدوا	O
فلا	O
للمحاكمات	O
العسكريه	O
،	O
8م	O
للمحامين	O
ال	O
عايزين	O
يتطوعوا	O
.	O
.	O
.	O
	
تفاءلوا	O
بالخير	O
تجدوه	O
	
#mentionto	O
صديق	O
كلمته	O
بالتليفون	O
اليوم	O
	
واتسبديه	O
انظلك	O
علي	O
مطاريسك	O
	
عزوز	B-PERS
اسفه	O
لا	O
تكلمه	O
انا	O
احسن	O
عشان	O
نزوجك	O
جود	B-PERS
اللي	O
في	O
الصوره	O
هههههه	O
ي	O
حظي	O
طلعت	O
ب	O
الصوره	O
و	O
حفظتها	O
عندي	O
بعد	O
	
سياره	O
اول	O
رجل	O
صعد	O
القمر	O
تباع	O
في	O
مزاد	O
علني	O
	
مع	O
السلامه	O
وقبل	O
مارحل	O
واخليك	O
بعطيك	O
كلمه	O
في	O
لساني	O
معقوده	O
لاجاك	O
غيري	O
وحبك	O
بكل	O
مافيك	O
لا	O
تجرحه	O
لو	O
هو	O
تعدي	O
حدوده	O
	
ما	O
علي	O
الدنيا	O
حسافه	O
.	O
.	O
نص	O
رجال	O
ونص	O
نساء	O
.	O
.	O
يوم	O
عمره	O
مالقي	O
عقبك	O
غلا	O
ماقدر	O
في	O
بعدك	O
الا	O
يحتريك	O
.	O
.	O
.	O
.	O
وهناك	O
من	O
ترتقي	O
بالصمت	O
عنهم	O
.	O
	
w	O
tfshal	O
.	O
	
اخبار	O
نادي	O
الهلال	B-ORG
ليوم	O
الجمعه	O
4	O
5	O
2012	O
من	O
الصحف	O
	
هي	O
يبو	B-PERS
نصراوي	O
:	O
la	O
hilali	O
	
انشهد	O
ان	O
نقطه	O
ضعفي	O
لا	O
قال	O
عشاني	O
	
انا	O
اميرتها	O
و	O
اكبر	O
ابناءها	O
.	O
.	O
.	O
.	O
خاشعه	O
باكيه	O
.	O
	
ستره	O
	
اشهد	O
اني	O
في	O
غيابك	O
تيتمت	O
واني	O
فقدت	O
الناس	O
و	O
الناس	O
حولي	O
	
#شيء_سعودي_تفتخر_فيه	O
سعود	B-PERS
الفيصل	I-PERS
	
قال	O
الزوج	O
لزوجته	O
اريد	O
ثوبي	O
فقالت	O
لابنتها	O
الكبري	O
قومي	O
جيبي	O
ثوب	O
ابوك	O
هل	O
تريدين	O
ايتها	O
الزوجه	O
ان	O
تربي	O
زوجك	O
علي	O
الاستغناء	O
عنك	O
؟	O
	
يمدحون	O
الوصل	O
يا	O
راعي	O
القطيعه	O
	
ابرهيم	B-PERS
	
سالوها	O
في	O
المدرسهما	O
اسم	O
والدتك	O
ياطفلتي	O
اجابتهم	O
بكل	O
براءه	O
حبيبتي	O
سالوها	O
متاكده	O
قالت	O
لست	O
متاكده	O
احيانا	O
بابا	O
يناديها	O
حياتي	O
هذي	O
بنتي	O
بالمستقبل	O
	
نعم	O
.	O
.	O
.	O
#تعاقدوا_مع_مره_ويلي	O
	
الشره	O
علينا	O
ما	O
طلعنا	O
عضو	O
جهراوي	O
:(	O
	
متي	O
يوم	O
الoff	O
	
مما	O
راق	O
لي	O
الغاز	O
لاذكياء	O
و	O
البنزين	O
للاغبياء	O
	
#alextweetup	B-LOC
#6april	B-ORG
منسق	O
حمله	O
لازم	B-ORG
حازم	I-ORG
لسنا	O
مخربين	O
واكذب	O
نفسي	O
واصدق	O
ابو	B-PERS
اسماعيل	I-PERS
#alex	B-LOC
#noscaf	B-ORG
‎#suez	B-LOC
	
نكته	O
عراقيه	O
	
لا	O
انا	O
مقاطع	O
اليوم	O
اصلا	O
من	O
ساعه	O
ما	O
قالوا	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
اعرف	O
ترا	O
سود	O
الليالي	O
تمادت	O
	
بعض	O
الناس	O
ودك	O
تمسك	O
راسه	O
وتصفقه	O
بالطوفه	O
.	O
وفي	O
كل	O
حين	O
.	O
.	O
	
يا	O
اهلين	O
وسهلين	O
يالامير	O
	
لا	O
تشرح	O
غيابك	O
ولا	O
اشرح	O
غيابي	O
تري	O
صعبه	O
بعد	O
هالغيبه	O
نتحاسب	O
	
خلاص	O
ي	O
تاريخ	O
سكر	O
دفاترك	O
.	O
.	O
4	O
المروءه	O
.	O
.	O
تنطوي	O
صفحه	O
همومي	O
.	O
#	O
3	O
	
صباح	O
البراءه	O
.	O
يا	O
منجي	O
من	O
المهالك	O
يارب	O
ولاد	B-ORG
ابواسماعيل	I-ORG
بداوا	O
	
الداخليه	B-ORG
القبض	O
علي	O
نبيل	B-PERS
رجب	I-PERS
بامر	O
من	O
النيابه	B-ORG
العامه	I-ORG
وجار	O
استكمال	O
الاجراءات	O
القانونيه	O
حيال	O
ذلك	O
.	O
.	O
تقعد	O
عالارض	O
تتربع	O
و	O
تبجي	O
	
صباح	O
النور	O
شخبارك	O
	
نبارك	O
لاخواننا	O
التايلندين	O
بعيد	O
الماي	O
والسلانين	O
بعيد	O
الجاي	O
والبرازيلين	O
بالقهوه	O
ونواب	O
الياخور	O
بعيد	O
التبن	O
والهنود	O
بالبقر	O
عندنا	O
كيفي	O
كويتي	O
	
يبهر	O
الارام	O
مزيونك	O
وحسنك	O
والسحر	O
لي	O
فيك	O
والطرف	O
الكحيل	O
النسايم	O
في	O
السحر	O
تحمل	O
اريجك	O
دهن	O
عود	O
وياسمين	O
وريح	O
هيل	O
	
#syria	B-LOC
العاصمه	O
دمشق	B-LOC
.	O
لفظ	O
قول	O
الشهاده	O
.	O
.	O
	
1	O
اسامه	B-PERS
محمد	I-PERS
سعيد	I-PERS
.	O
الوطن	O
حنونا	O
	
يجرحني	O
بحركاته	O
ويجي	O
يسالني	O
وشفيك	O
كانه	O
يقول	O
زاد	O
هم	O
قلبك	O
والا	O
ازيده	O
	
من	O
القهر	O
يمسك	O
باجي	O
الثلج	O
ويقطه	O
بظهرها	O
عشان	O
تفهمين	O
الدفنات	O
مره	O
ثانيه	O
هههههه	O
اشوفج	O
تبدعين	O
بالرقص	O
	
ك	O
ما	O
ابي	O
	
هههههه	O
الوصخ	O
متفتف	O
	
وهبتك	O
قلب	O
ما	O
يبغي	O
سواك	O
و	O
لا	O
عشق	O
غيرك	O
	
بالرغم	O
من	O
انني	O
كثير	O
النسيان	O
.	O
حلالك	O
لو	O
وقف	O
نبض	O
قلبي	O
.	O
السمووحه	O
	
شفيق	B-PERS
:لي	O
خلفيه	O
خاصه	O
وبعيده	O
عن	O
النظام	O
السابق	O
ومن	O
سهاجمني	O
اريد	O
ان	O
اري	O
خلفيته	O
وابين	O
له	O
خلفيتي	O
قليل	O
الادب	O
يا	O
شفيق	B-PERS
.	O
شكلك	O
كد	O
عندك	O
خبره	O
قويه	O
في	O
الكاميرات	O
هيا	O
بكام	O
تقريبا	O
؟	O
عندك	O
فكره	O
	
مفاجاه	O
حازم	B-PERS
ابواسماعيل	I-PERS
بكره	O
هي	O
اعلان	O
فوز	O
فرنسوا	B-PERS
هولاند	I-PERS
.	O
.	O
	
قال	O
الشافعي	B-PERS
رحمه	O
الله	O
	
ما	O
رايت	O
مثل	O
النار	O
نام	O
هاربها	O
،	O
ولا	O
مثل	O
الجنه	O
نام	O
طالبها	O
	
انت	O
تقولين	O
جده	O
غير	O
.	O
	
ليه	O
؟	O
انا	O
خلي	O
احبك	O
	
وش	O
حيله	O
من	O
ضاقت	O
عليه	O
وما	O
شكي	O
ان	O
سكت	O
مفضوح	O
وان	O
سولف	O
بكي	O
	
ايه	O
ما	O
فيه	O
غير	O
تغيير	O
لغه	O
الجهاز	O
العفو	O
ما	O
سويت	O
شي	O
،	O
وتستاهلين	O
كل	O
خير	O
،	O
انتي	O
الي	O
كلمتك	O
عن	O
ابل	O
تيفي	O
قبل	O
فتره	O
صح	O
	
تذكير	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
كلهم	O
هلا	O
والله	O
;)	O
الا	O
انت	O
اذلف	O
يالله	O
	
لا	O
تجادل	O
الاحمق	O
.	O
شفني	O
عقب	O
فرقاك	O
ي	O
صاحبي	O
بار	O
.	O
	
كيف	O
تقلع	O
عن	O
التدخين	O
بواسطه	O
البرتقال	O
؟	O
85	O
اقلعوا	O
بهذه	O
الطريقه	O
.	O
.	O
اخبط	O
قهوه	O
دلوقتي	O
و	O
واحده	O
ريد	O
بول	O
قبل	O
ما	O
تنزل	O
.	O
.	O
اطلب	O
لك	O
التوفيق	O
مع	O
كل	O
جمعه	O
	
هههه	O
حلوه	O
	
صباح	O
الصديقه	O
التي	O
في	O
كل	O
جمعه	O
تمسك	O
هاتفها	O
.	O
فوق	O
المناير	O
.	O
.	O
.	O
	
#bahrain	B-LOC
#alfateh	B-LOC
طزه	O
ف	O
عين	O
اهل	O
الفاتح	B-LOC
منصورالجمري	B-PERS
يفوز	O
بجاءزه	O
تحقيق	O
السلام	O
من	O
خلال	O
الاعلام	O
من	O
المجلس	B-ORG
العالمي	I-ORG
للصحافه	I-ORG
	
توبه	O
استخدم	O
البلاك	O
بيري	O
وانا	O
اسوق	O
حادث	O
امامي	O
ضرب	O
العامود	O
ثم	O
التفت	O
السياره	O
لفتين	O
وارتطمت	O
بالرصيف	O
صاحب	O
السياره	O
يقول	O
كنت	O
ادردش	O
بالبلاك	O
بيري	O
	
بفضل	O
الاخونجيه	O
ايران	B-LOC
تتفتح	O
اول	O
حسينيه	O
في	O
مصر	B-LOC
هذا	O
ماحذرنا	O
منه	O
سابقا	O
.	O
.	O
داوه	O
ولو	O
من	O
باب	O
الاحسان	O
.	O
قصصهم	O
فخر	O
كلامهم	O
حكم	O
تري	O
ماذا	O
سنحكي	O
ل	O
احفادنا	O
عن	O
زمن	O
فارغ	O
	
صدناج	O
هذي	O
فرحه	O
التخرج	O
هههههه	O
	
باك	O
منن	O
جديد	O
.	O
.	O
	
اخشي	O
ان	O
اتمادي	O
ب	O
فرحي	O
معك	O
اخاف	O
ان	O
اتمناك	O
كثيرا	O
	
ف	O
يستكثرك	O
الزمن	O
علي	O
و	O
ياخذك	O
بعيدا	O
عني	O
اخشاك	O
ي	O
قدري	O
#حقيقه_مءلمه	O
	
لا	O
شفت	O
لك	O
مجروح	O
.	O
	
شنطه	O
موديل	O
كروس	B-ORG
اللون	O
برونزي	O
ماركه	O
مارك	B-ORG
جاكوب	I-ORG
السعر	O
300	O
ريال	O
	
#مبتعث	O
اللهم	O
وفقنا	O
لما	O
تحبه	O
وترضاه	O
	
هلا	O
وغلا	O
يابعدي	O
0	O
	
عندي	O
حماس	O
لدرجه	O
ودي	O
اروح	O
العب	O
والله	O
جمهور	O
حماس	O
	
صباح	O
الخيرات	O
	
البادي	O
الشيميز	O
السعر	O
65	O
جنيه	O
الجسم	O
من	O
الداخل	O
قطن	O
فسكوز100	O
زي	O
خامه	O
البادي	O
من	O
النوع	O
التاني	O
والاكمام	O
شيميز	O
.	O
	
#شي_امي_تحبه	O
تشوفني	O
ماسكه	O
الكتاب	O
24	O
ساعه	O
	
الا	O
ليت	O
الحا	O
كانت	O
حشيشا	O
	
جميل	O
ان	O
يكون	O
لك	O
شخص	O
يعرف	O
مايسعدك	O
ويفعله	O
	
بلك	O
في	O
المتبلك	O
يصبح	O
ناسي	O
#امثال_تويتريه	O
	
#امء	O
.	O
.	O
.	O
قلت	O
له	O
صدقت	O
.	O
.	O
ليست	O
كالكلمات	O
.	O
.	O
	
مسج	O
صباحي	O
من	O
لوالده	O
ربي	O
يحفظها	O
قد	O
تزدحم	O
بك	O
الالام	O
وتكدر	O
حياتك	O
ويثقل	O
الصمت	O
انفاسك	O
حينهاتذكر	O
انما	O
اشكو	O
بثي	O
وحزني	O
الي	O
الله	O
حفظك	O
الله	O
يا	O
ولدي	O
	
روح	O
مطبق	O
.	O
حاسس	O
انو	O
الدنيا	O
عطله	O
صيفيه	O
d	O
ماخد	O
عالوضع	O
وسهران	O
،	O
ولا	O
كانو	O
وراي	O
متيسه	O
p	O
	
من	O
راح	O
من	O
كيفه	O
وكيفه	O
يوديه	O
خله	O
علي	O
كيفه	O
وكيفه	O
يجيبه	O
	
لايكون	O
زهايمر	O
	
الموت	O
غيب	O
لا	O
يدري	O
انسان	O
متي	O
يدركه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
#وقع_ياوزير_التربيه	O
#الكليه_المتوسطه	O
#saudi	B-LOC
#ksa	B-LOC
#بطاله	O
#وزير_التربيه	O
#وقع_واشفع	O
#السعوديه	B-LOC
#ريتويت	O
#ريتويت	O
	
الين	O
اليوم	O
و	O
الصدمه	O
تنادي	O
للاسي	O
ارواح	O
الين	O
اليوم	O
وا	O
للغصه	O
تحيد	O
القلب	O
عن	O
طوره	O
	
اقعدي	O
معاي	O
	
تشي	B-PERS
جيفارا	I-PERS
ان	O
تقدمت	O
فاتبعوني	O
.	O
.	O
.	O
.	O
هانت	O
ياشباب	O
كلها	O
كم	O
يوم	O
ويجي	O
الخميس	O
	
مقبول	O
واهلا	O
وسهلا	O
بس	O
مش	O
بحب	O
التعليق	O
علي	O
الافاتار	O
افضل	O
يكون	O
الحوار	O
عام	O
اشكرك	O
جدا	O
	
اححتااج	O
لشخص	O
	
ينظر	O
في	O
عيني	O
ويضمني	O
الي	O
صدهره	O
برفق	O
ويقول	O
	
اعلم	O
انك	O
.	O
.	O
كله	O
من	O
طيبك	O
.	O
.	O
خايف	O
احسدني	O
عليك	O
	
بعدانتهاءك	O
من	O
الدوام	O
اشتري	O
ماءاو	O
عصيربارد	O
وزعهاعلي	O
العمال	O
وانت	O
في	O
طريقك	O
و	O
قبل	O
لاتعطي	O
العامل	O
الماءادعواله	O
ان	O
يتقبلها	O
الله	O
منك	O
	
استخيري	O
كوكو	B-PERS
واذا	O
ارتحتي	O
اوكي	O
ولو	O
تبعدين	O
عن	O
الاقارب	O
افضل	O
بس	O
برضه	O
كثري	O
استخاره	O
	
صوتك	O
يريح	O
خاطري	O
لا	O
سمعته	O
يا	O
حي	O
صوتك	O
يابعد	O
كل	O
الاصوات	O
حتي	O
كلامك	O
غير	O
لامن	O
نطقته	O
ودي	O
تعيد	O
الي	O
حكيته	O
عشر	O
مرات	O
	
قبل	O
البنت	O
الكويتيه	O
تلحقها	O
ساعه	O
عشان	O
تصفطها	O
،	O
الحين	O
بس	O
تطق	O
اشاره	O
تصفط	O
قبلك	O
#راحوا	O
الطيبين	O
#خفه	O
d	O
	
حياك	O
برامج	O
والعاب	O
ايفون	O
وايباد	O
مجانيه	O
يوميا	O
وتغريدات	O
مميزه	O
فولو	O
الحساب	O
الاخر	O
وليس	O
الحساب	O
المرسل	O
للدعوه	O
	
فيديو	O
مسلم	B-PERS
البراك	I-PERS
و	O
طاءره	O
سوازيلاند	B-LOC
#rt	O
	
الي	O
يحبني	O
يصوت	O
للامير	O
لعبدالرحمن	B-PERS
بن	I-PERS
مساعد	I-PERS
رتويت	O
	
اعلان	O
حظر	O
التجول	O
في	O
#العباسيه	B-LOC
خلال	O
ساعات	O
#mod	O
	
يا	O
مواعيد	O
اللقي	O
تكفين	O
استعجلي	O
	
صفقه	O
ياسر	B-PERS
اخذت	O
اكثر	O
من	O
موسمين	O
بسبب	O
نادي	O
القادسيه	B-ORG
لذلك	O
كان	O
تقرير	O
بتال	B-PERS
زعل	O
اكثر	O
الهلاليين	O
.	O
واعرف	O
اني	O
ساغرق	O
في	O
اخر	O
الامر	O
.	O
مره	O
حبيتها	O
.	O
يوم	O
الاثنين	O
مثل	O
الي	O
حرمته	O
في	O
النفاس	O
لاهوب	O
الي	O
متزوج	O
ولا	O
هوب	O
العزوبي	O
	
احنا	O
بنشكل	O
وطن	O
عافيان	O
غني	O
.	O
.	O
	
الليل	O
راح	O
وهاجس	O
الليل	O
ماراح	O
يسعد	O
صباح	O
الي	O
من	O
النوم	O
صااحيg	O
.	O
هذي	O
نعمه	O
وهذي	O
بلا	O
	
الحظر	O
تقاطع	O
الخليفه	B-LOC
المامون	I-LOC
والفنجري	B-LOC
وسراي	B-LOC
القبه	I-LOC
والزعفرانه	I-LOC
ومحمود	B-LOC
شكري	I-LOC
ومنظمه	B-LOC
الوحده	I-LOC
الافريقيه	I-LOC
ورمسيس	B-LOC
والجيش	B-LOC
،	O
شويه	O
ويعلنوها	O
جمهوريه	O
منفصله	O
	
hahaha	O
rt	O
مادري	O
ادش	O
معاهم	O
وارقص	O
بس	O
؟	O
ماقدر	O
اسمع	O
شيء	O
#عرس	O
عند	O
بيتنا	O
	
ليت	O
.	O
،	O
#ما_عشت_طفولتك	O
ان	O
كانك	O
ما	O
جربت	O
هاللعبه	O
	
#نكت	O
	
و	O
الصناديق	O
اللي	O
حتبات	O
في	O
حضن	O
الجيش	O
يا	O
سيادت	O
اللوز	O
دوحه	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
	
من	O
جد	O
؟	O
	
بيان	O
المجلس	B-ORG
العسكري	I-ORG
بيقولك	O
احذرو	O
عرين	O
الاسد	O
#mod	O
#noscaf	B-ORG
	
مدرب	O
منتخب	O
الكويت	B-LOC
غوران	B-PERS
بستاربوكس	B-ORG
العديليه	B-LOC
	
#syria	B-LOC
اوغاريت	B-ORG
الشرق	B-ORG
الاوسط	I-ORG
:	O
مرور	O
سنه	O
علي	O
اعتقال	O
انس	B-PERS
الشغري	I-PERS
محرك	O
الثوره	O
في	O
بانياس	B-LOC
.	O
.	O
اسماء	B-PERS
الرويشد	I-PERS
قدام	O
جمهور	O
كبير	O
الا	O
فجاه	O
تسحب	O
يدها	O
بسرعه	O
لانها	O
لمست	O
عرق	O
يدي	O
:|	O
	
اوما	O
.	O
؟	O
؟	O
؟	O
.	O
ههههه	O
	
#بيان_نساء_السعوديه_ضد_التغريب	O
يجب	O
علي	O
كل	O
مسلمه	O
ان	O
تبين	O
للناس	O
ان	O
اليبراليات	O
ماهم	O
الا	O
شواذ	O
في	O
المجتمع	O
السعودي	O
وانهن	O
الي	O
زوال	O
ادعموا	O
بالرتويت	O
	
والله	O
اني	O
ساكن	O
باقصي	O
خفوقك	O
واني	O
اسرح	O
في	O
خيالك	O
لو	O
تكابر	O
ايه	O
واثق	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ريتويت	O
	
اه	O
ي	O
كثر	O
الطواري	O
الي	O
علي	O
بالي	O
تحوم	O
والعيون	O
المستديره	O
تدور	O
احداقهاء	O
1	O
	
الله	O
يسلمك	O
،	O
كحه	O
قشعت	O
حلقي	O
قشع	O
	
ايران	B-LOC
تقضي	O
بسجن	O
محام	O
مدافع	O
عن	O
حقوق	O
الانسان	O
9	O
سنوات	O
#حريه	O
#egypt	B-LOC
#اغلاق_السفاره	O
#egypt	B-LOC
#tahrir	B-LOC
#العباسيه»	B-LOC
#الجيزاوي	B-PERS
	
ياخيل	O
جيت	O
ابشكيلك	O
من	O
مر	O
الايام	O
اثر	O
البشر	O
ياخيل	O
ماعاد	O
يووووووووفون	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
؟	O
	
خل	O
المشاعر	O
تموت	O
وتندفن	O
فيني	O
،	O
ابرك	O
من	O
اللي	O
تجيه	O
وما	O
يقدرها	O
3	O
	
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
رددوها	O
بقلب	O
خاشع	O
#ff	O
	
لا	O
بس	O
انا	O
امزح	O
معه	O
تري	O
نمون	O
علي	O
بعض	O
	
اي	O
يالله	O
شدو	O
حيلكم	O
بنادي	O
واشوفكم	O
20	O
5	O
	
والله	O
عارفك	O
طال	O
عمرك	O
وعارف	O
اصل	O
ونفسك	O
الطيبه	O
وسيرتك	O
تسبقك	O
واعرف	O
انه	O
بسبب	O
الديوان	O
لكنه	O
ظلم	O
واتمني	O
من	O
رجل	O
مثلك	O
يساعد	O
عيالنا	O
	
تبغون	O
علمي	O
يالعواذل	O
كذا	O
كاش	O
.	O
قصف	O
علي	O
بس	O
.	O
.	O
.	O
	
غرامك	O
كل	O
يوم	O
يزود	O
ولا	O
يعرف	O
مدي	O
و	O
حدود	O
	
مر	O
خلسه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
وبدات	O
خطه	O
تهريب	O
رجال	O
مبارك	B-PERS
من	O
سجن	B-LOC
طره	I-LOC
	
دامك	O
النبض	O
وكل	O
مافيني	O
قلي	O
كيف	O
احيا	O
بدونك	O
؟	O
	
قال	O
ابن	B-PERS
تيميه	I-PERS
رحمه	O
الله	O
	
اذا	O
احسنت	O
السراءر	O
احسن	O
الله	O
الظواهر	O
.	O
لن	O
يغير	O
شي	O
	
#غرد_بصوره	O
	
احا	O
تقريبا	O
ايدي	O
اتكسرت	O
#بريفيوس_تويت	O
#تحدي_البهلوان	O
	
لا	O
تكفين	O
	
محدش	O
بيتعب	O
ومابيلاقيش	O
	
لا	O
هذا	O
مو	O
مجنون	O
،	O
المجنون	O
من	O
يعتقد	O
غير	O
ذالك	O
	
من	O
جد	O
هههههه	O
	
والله	O
انا	O
زودت	O
اليوم	O
،	O
،	O
بس	O
السوق	O
نايم	O
جدا	O
	
مر	O
علينا	O
البوم	O
صور	O
مخترعين	O
خلال	O
كورس	O
الفيزيا	O
كانت	O
مهمه	O
عهود	O
تحسبلهم	O
اعمارهم	O
ابدعت	O
في	O
مهمتي	O
xd	O
	
تحطه	O
صامت	O
10000	O
مكالمات	O
لم	O
يرد	O
عليها	O
:|	O
تحطه	O
عام	O
محد	O
يدق	O
طول	O
اليوم	O
.	O
.	O
يعافي	O
قليبك	O
	
فقط	O
في	O
ايطاليا	B-LOC
.	O
اخاف	O
اموت	O
من	O
شوقي	O
وانت	O
مطول	O
غيابك	O
	
ي	O
اللي	O
غيابك	O
طال	O
واطيافك	O
حضور	O
القلب	O
بعدك	O
صار	O
يشهق	O
ب	O
اللقي	O
	
بالضبط	O
	
سامحينا	O
	
ي	O
الا	O
حاسيس	O
الجميله	O
متجاهلينك	O
ل	O
اجل	O
نحفظ	O
	
مو	O
كل	O
من	O
سموه	O
رجال	O
صار	O
رجال	O
.	O
.	O
واللسان	O
سوق	O
الحمام	O
	
لك	O
حتي	O
موبايلي	O
مصر	B-LOC
انك	O
شحاطه	O
#syria	B-LOC
	
صلي	O
الاله	O
ومن	O
يحف	O
بعرشه	O
والطيبون	O
علي	O
المبارك	O
احمدا	B-PERS
	
لقد	O
اشتريت	O
هذا	O
الغرض	O
فقط	O
decades	O
couch	O
light	O
beige	O
في	O
ستاردول	O
تفقدوا	O
جناحي	O
	
انا	O
عيوني	O
سود	O
من	O
قل	O
الرقاد	O
وانته	O
عيونك	O
سود	O
من	O
زود	O
الحلا	O
.	O
.	O
	
ولم	O
يكن	O
العبيكان	B-PERS
يحرم	O
الجهاد	O
وانما	O
كان	O
يتكلم	O
عن	O
عدم	O
انطباق	O
شروط	O
الجهاد	O
فهل	O
مندوب	O
صحيفه	O
ايلاف	B-ORG
يخالف	O
ذلك	O
؟	O
؟	O
#العبيكان_مفتي_بريمر	B-PERS
	
الرسول	B-PERS
امر	O
بقتل	O
9	O
منهم	O
2	O
ستات	O
،	O
و	O
دي	O
كانت	O
عقوبه	O
لجريمه	O
خيانه	O
عظمي	O
و	O
بث	O
اشاعات	O
و	O
رده	O
و	O
محدش	O
فيهم	O
اتقتل	O
في	O
الفتح	O
	
انا	O
ممتن	O
لكل	O
هءلاء	O
الذين	O
قالوا	O
لي	O
لاء	O
لاني	O
بسببهم	O
فعلتها	O
بنفسي	O
اينتشاين	B-PERS
	
يعني	O
البدون	O
الحقيقيين	O
اللي	O
متواجدين	O
قبل	O
1965	O
	
8	O
اخطاء	O
شاءعه	O
يقع	O
فيها	O
الابوين	O
الخطا	O
#	O
1	O
الجلوكوز	O
الذي	O
يعطي	O
للمولود	O
في	O
المستشفي	O
مفيد	O
له	O
.	O
معاد	O
فيه	O
احباب	O
توفي	O
لبعضها	O
3	O
	
هلابك	O
اكثر	O
	
موسيقي	O
كان	O
الزمان	O
الياس	B-PERS
الرحباني	I-PERS
فيروز	B-PERS
مقطوعه	O
موسيقيه	O
راءعه	O
	
مباراه	O
اليوم	O
الهلال	B-ORG
والاهلي	I-ORG
بعد	O
صلاه	O
العشاء	O
في	O
الرياض	B-LOC
بالتوفيق	O
للزعيم	O
وجمهور	O
الرياض	B-LOC
كالعاده	O
دايم	O
يفشلنا	O
بالحضور	O
لكن	O
عسي	O
اليوم	O
يبيض	O
الوجه	O
.	O
احذر	O
ان	O
تحرق	O
نفسك	O
حتي	O
لا	O
تري	O
الدنيا	O
بلا	O
لون	O
#همساتي	O
	
لاتكن	O
مثاليا	O
اكثر	O
من	O
اللازم	O
.	O
.	O
	
حلو	O
حلو	O
اجل	O
انتي	O
معاي	O
الليله	O
	
اللي	O
وده	O
يتعلم	O
رقصه	O
السامبا	O
يفصخ	O
جزمته	O
ويوقف	O
بالحوش	O
الحين	O
	
مابي	O
بس	O
خلاص	O
قوميي	O
	
اها	O
بس	O
يالبريعصي	O
خخخخ	O
	
لست	O
.	O
	
اللهم	O
لك	O
الحمد	O
حتي	O
ترضي	O
.	O
	
#سقطه_الليبراليه_7مايو	O
#الليبراليه	O
ارفق	O
هذا	O
المقطع	O
للمساهمه	O
في	O
يوم	O
#7مايو	O
	
طبت	O
وطاب	O
صباحك	O
وعطر	O
مساءك	O
وزال	O
همك	O
وقبل	O
دعاءك	O
طبت	O
في	O
وطن	O
لاتشرق	O
فيه	O
الشمس	O
الاواهله	O
صمود	O
وابناءه	O
جنود	O
وشيوخه	O
اسود	O
ونساءه	O
وقود	O
	
الان	O
في	O
فندق	B-LOC
المنزل	I-LOC
لحضور	O
الدوره	O
;	O
	
سءال	O
يسدح	O
نفسه	O
بس	O
من	O
غير	O
بلوك	O
الحين	O
لو	O
شخص	O
لقي	O
شارع	O
فاضي	O
ومشي	O
فيه	O
،	O
،	O
هل	O
هذا	O
معناه	O
انه	O
مطرود	O
من	O
النعمه	O
وملعون	O
ال	O
.	O
فيلم	O
وثاءقي	O
عن	O
البلطجيه	O
في	O
البحرين	B-LOC
وتاريخهاراءع	O
يستحق	O
المشاهده	O
ساعدونا	O
يااخوان	O
بنشر	O
الفيديو	O
	
دخان	O
يتصاعد	O
بالمنطقه	O
المحيطه	O
بنادي	B-ORG
الجلاء	I-ORG
ولا	O
معلومات	O
اكيده	O
حتي	O
الان	O
حول	O
مصدر	O
الدخان	O
.	O
.	O
يرجع	O
وانت	O
فسرها	O
	
شباب	O
ذكروني	O
اليوم	O
اشتريلكم	O
بجايم	O
علي	O
دراقن	B-PERS
بول	I-PERS
وبذات	O
احمدو	O
يبي	O
علي	O
بيكاتشو	B-PERS
	
مشكور	O
يابوتركي	B-PERS
العفو	O
يا	O
الغالي	O
تستاهل	O
	
هذي	O
فولو	O
فرايدي	O
	
يعني	O
عشان	O
اسمك	O
ب	O
القلب	O
موجود	O
.	O
.	O
.	O
انني	O
كنت	O
ارسم	O
احلامي	O
ل	O
شخص	O
اعمي	O
	
يقول	O
النابغه	B-PERS
الذبياني	I-PERS
بحر	O
الشوق	O
لطامي	O
	
كل	O
البنات	O
بتحبك	O
كل	O
البنات	O
حلوين	O
طبعا	O
يا	O
سيدي	O
يا	O
بختك	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
صورهوثيقه	O
الوعلان	B-PERS
اللي	O
تخص	O
ناءب	O
كويتي	O
يحمل	O
جواز	O
سوري	O
بحكم	O
القانون	O
تسقط	O
جنسيه	O
دشتي	B-PERS
المزدوج	O
#ku	B-LOC
#kut	B-LOC
#baharin	B-LOC
#q8	B-LOC
#كويت	B-LOC
	
افترقنا	O
وبتديت	O
الوم	O
في	O
روحي	O
وقول	O
ياليت	O
.	O
	
الله	O
يقطعه	O
وش	O
هالصوت	O
صياااح1	O
t	O
t	O
حيوان	O
	
سوف	O
يجعلني	O
ابتسي	O
كل	O
شوي	O
تعيد	O
بمقطعه	O
وسحبت	O
ع	O
الاغنيه	O
	
هههههه	O
مايحتاج	O
معرفه	O
،	O
مانهاتن	B-LOC
كل	O
من	O
فيها	O
غرباء	O
او	O
كل	O
الغرباء	O
اهلها	O
علي	O
العموم	O
لاتفوتك	O
مارينا	O
اللي	O
عند	O
بارك	B-LOC
حياه	I-LOC
،	O
وقت	O
العصر	O
جميل	O
	
مادري	O
متي	O
الناس	O
بيفهمون	O
انه	O
مافي	O
شيء	O
اسمه	O
حريه	O
شخصيه	O
اذا	O
كان	O
الشي	O
مخالف	O
لامر	O
الله	O
.	O
.	O
خلوقا	O
.	O
.	O
.	O
بسبب	O
تلك	O
الثقه	O
	
قانون	O
البيت	O
	
ما	O
يبدون	O
يسوون	O
ازعاج	O
الا	O
لمن	O
تطالع	O
تلفزيون	O
،	O
فجاه	O
يخمون	O
البيت	O
فجاه	O
يهال	O
يصارخون	O
‎#حقيقه	O
	
احلام	O
سعيده	O
	
محشش	O
يدرس	O
عند	O
عمود	O
اشاره	O
ساله	O
واحد	O
ليش	O
تدرس	O
عند	O
الاشاره	O
؟	O
قال	O
المحشش	O
ماسمعت	O
المثل	O
الي	O
يقول	O
	
اللبيب	O
عند	O
الاشاره	O
يفهم	O
kaaaaak	O
	
لا	O
اتصيدج	O
ايدي	O
تري	O
اقص	O
شعرج	O
	
الدكتور	O
قالي	O
ان	O
فيني	O
فقر	O
شمس	O
عشان	O
جذي	O
انا	O
مبسطه	O
تحت	O
الشمس	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
وتنسي	O
جمايله	O
y	O
	
الحكم	O
الايطالي	O
الذي	O
يقود	O
لقاء	O
الاهلي	B-ORG
و	O
الهلال	B-ORG
الليله	O
في	O
ضيافه	O
عبدالله	B-PERS
بن	I-PERS
مساعد	I-PERS
و	O
سلامه	B-PERS
فهمكم	O
#	O
تويتر	B-ORG
محمد	B-PERS
الحارثي	I-PERS
انا	O
عن	O
نفسي	O
مصفيه	O
النيه	O
	
محشش	O
يكتب	O
رساله	O
لوزير	O
التربيه	O
والتعليماذا	O
كان	O
مدرس	O
واحد	O
لا	O
يستطيع	O
ان	O
يدرسنا	O
جميع	O
المواد	O
فكيف	O
لطالب	O
واحد	O
ان	O
يتعلم	O
جميع	O
المواد	O
اقنعني	O
بصراحه	O
	
والان	O
يا	O
احباءي	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
اما	O
تسد	O
اذني	O
زوجتك	O
بقطنتين	O
بحجه	O
تنظيف	O
اذنيها	O
،	O
،	O
او	O
تجعل	O
مستشارتك	O
تمشي	O
عاريه	O
القدمين	O
	
قلوب	O
الناس	O
ليست	O
الجنه	O
.	O
يقولي	O
،	O
،	O
،	O
،	O
،	O
	
الي	O
للحين	O
بطانيته	O
شتويه	O
و	O
ماغيرها	O
وش	O
وضعك	O
يا	O
الحبيب	O
	
بكره	O
الدوام	O
9	O
؟	O
؟	O
؟	O
#med09	O
	
اللجنه	B-ORG
الامميه	I-ORG
في	O
الزبداني	B-LOC
6	O
5	O
2012	O
#syria	B-LOC
#alzabadani	B-LOC
	
اخ	O
فواز	B-LOC
هذا	O
ايام	O
انبراشات	O
الي	O
علي	O
مستوي	O
عالي	O
والثنيان	O
اكل	O
منها	O
الكثير	O
	
وانت	O
مانت	O
الشيخ	O
زايد	B-PERS
ولانته	O
بالوليد	B-PERS
ببس	O
تسوي	O
في	O
عيوني	O
حكومه	O
هههههه	O
واومرا	O
	
احيانا	O
يلقي	O
بنا	O
في	O
البحر	O
ولا	O
يكون	O
امامنا	O
اختيار	O
سوي	O
ان	O
نتعلم	O
السباحه	O
برغم	O
انوفنا	O
وبدون	O
معلم	O
.	O
يا	O
اخي	O
اذا	O
جمعه	O
سوداء	O
عليكم	O
وعلي	O
اللي	O
خلفكم	O
.	O
درجه	O
الحراره	O
مرتفعه	O
و	O
لكنها	O
لا	O
شيء	O
من	O
حر	O
جهنم	O
نسال	O
الله	O
ان	O
يجعلني	O
و	O
اياكم	O
من	O
عتقاءه	O
من	O
النار	O
	
قمه	O
في	O
الروعه	O
القران	O
الكريم	O
مفسرا	O
مع	O
خاصيه	O
البحث	O
ولتنقل	O
اسحب	O
من	O
اليمين	O
لليسار	O
لا	O
تنسونا	O
ومن	O
قام	O
به	O
من	O
الدعاء	O
	
#حضره	O
الموقف	O
	
يتواصلون	O
متي	O
شاءوا	O
.	O
.	O
.	O
	
قد	O
يتخلي	O
كل	O
شء	O
عنك	O
و	O
يبقي	O
معك	O
الله	O
.	O
.	O
.	O
مش	O
اي	O
واحد	O
بدقن	O
يستاهل	O
انه	O
يتمرمط	O
ويتقال	O
عليه	O
ارهابي	O
:(	O
#mod	O
#fanatic	O
	
قطع	O
بشار	B-PERS
المياه	O
عن	O
اهل	O
الرستن	B-LOC
فاستغاثوا	O
بربهم	O
ورب	O
الماء	O
وفي	O
سويعات	O
انظر	O
كيف	O
سقوا	O
	
كانك	O
الليله	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
فانا	O
سيء	O
جدا	O
حين	O
يتعلق	O
الامر	O
بالتخمين	O
	
تمسك	O
بك	O
،	O
ب	O
كل	O
ما	O
اوتيت	O
من	O
قوه	O
:’)	O
ف	O
انا	O
حقا	O
لا	O
اريد	O
خسارتك	O
،	O
بعد	O
ان	O
اصبحت	O
.	O
.	O
.	O
و	O
مابء	O
احد	O
غيرك	O
يصحينء	O
يا	O
حلمء	O
وش	O
اجمل	O
من	O
الاحلام	O
.	O
.	O
.	O
صحيح	O
،	O
بعيوني	O
وبعيونك	O
سواد	O
.	O
خطيبها	O
اللي	O
استشهد	O
في	O
العباسيه	B-LOC
	
هههههه	O
ليش	O
يا	O
غالي	O
.	O
.	O
.	O
غرد	O
بذكر	O
الله	O
الان	O
	
دخت	O
،	O
قسم	O
بالله	O
لو	O
انام	O
خمس	O
دقايق	O
بسجد	O
سجود	O
شكر	O
شكرا	O
للقهوه	O
و	O
الشاهي	O
و	O
كل	O
شيء	O
شربته	O
امس	O
وما	O
جاب	O
لي	O
النوم	O
شكرا	O
علي	O
المفعول	O
السريع	O
	
كلهم	O
سراب	O
،	O
لا	O
صارت	O
عيوني	O
عليك	O
	
صباحو	O
الخير	O
	
لا	O
تحاول	O
انك	O
تبين	O
للانثي	O
انك	O
انسان	O
متكامل	O
اول	O
شي	O
عشان	O
لا	O
تاخد	O
ذنب	O
الكذب	O
و	O
تاني	O
شي	O
عشان	O
لا	O
ينسحب	O
عليك	O
و	O
شكرا	O
	
ي	O
حركات	O
ي	O
خشخوش	O
فلم	O
رعب	O
.	O
.	O
	
ماشاء	O
الله	O
.	O
.	O
اجناس	O
.	O
واذكر	O
بانك	O
حلم	O
بس	O
ما	O
انكتب	O
لي	O
	
امبلا	O
اشبهه	O
;$	O
اصلا	O
انا	O
وايد	O
اشبهه	O
كااااك	O
	
الله	O
محمد	B-PERS
علي	B-PERS
فاطمه	B-PERS
حسن	B-PERS
حسين	B-PERS
احبهم	O
يارب	O
فحشرني	O
معهم	O
بحقهم	O
لديك	O
يا	O
رب	O
العالمين	O
	
تخيلي	O
بس	O
الظاهر	O
في	O
الايفونات	O
:(	O
	
انته	O
اكثر	O
شخص	O
يفهم	O
اني	O
ماني	O
مثل	O
غيري	O
اسال	O
عيونك	O
حبيبي	O
وين	O
تلقي	O
مثل	O
طيبي	O
	
ابتسمت	O
بوجهك	O
وقلت	O
الوداع	O
،	O
وقتها	O
ما	O
كنت	O
ضامن	O
رجعتي	O
،	O
صح	O
انا	O
قدامك	O
القلب	O
الشجاع	O
،	O
بس	O
لا	O
صديت	O
طاحت	O
دمعتي	O
	
مثل	O
حبي	O
ما	O
راح	O
تحصل	O
.	O
.	O
.	O
فكل	O
منا	O
يبحث	O
عما	O
ينقصه	O
	
تسلمين	O
والله	O
ذوق	O
اخلجتني	O
	
علي	O
قدر	O
حبكم	O
لهم	O
،	O
غردوا	O
#recallbhprisoners	O
	
،	O
كنك	O
ضما	O
وانا	O
من	O
الفقد	O
كني	O
ليل	O
جفاه	O
الضي	O
واعلن	O
مغيبه	O
#شوق	O
	
انباء	O
عن	O
العثور	O
علي	O
150	O
مولوتوف	O
في	O
ماتم	O
المرزوق	B-PERS
بستره	O
وتم	O
اغلاق	O
الماتم	O
#bahrain	B-LOC
#نريد_تاكيد_المعلومه	O
	
الشرف	O
ليا	O
	
هههههه	O
تستاهلين	O
ليش	O
اتنشفين	O
ريجي	O
من	O
الاساس	O
ها	O
هههههه	O
يلا	O
قولي	O
	
اللي	O
كان	O
خاق	O
مع	O
زينب	B-PERS
العسكري	I-PERS
جعله	O
يرقد	O
بمستشفي	B-LOC
العسكري	I-LOC
يارب	O
	
.	O
انت	O
الذي	O
يسمونك	O
نادر	O
وجوده	O
	
العمل	O
.	O
الحقيقه	O
الكامله	O
#رءيس_الهيءات	O
	
اغلب	O
الاعلاميين	O
اللي	O
بينتهكو	O
النقابه	O
اصلا	O
بتعرقل	O
عضويتهم	O
فيها	O
وبيشتغلو	O
في	O
ظروف	O
للعبوديه	O
اقرب	O
	
اي	O
نظام	O
ديمقراطي	O
في	O
العالم	O
كله	O
يعتقل	O
رءيس	O
حقوق	B-ORG
الانسان	I-ORG
اكثر	O
من	O
مره	O
تشتمه	O
وتعذبه	O
وتحظر	O
علي	O
اجهزته	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ولايهون	O
اسم	O
المدرسه	O
.	O
.	O
بعمق	O
السنين	O
بل	O
بصدق	O
المشاعر	O
	
نيك	O
المتزوجات	O
#السعوديه	B-LOC
#الكويت	B-LOC
#ريال_مدريد	B-ORG
#خالد_السعوي	B-PERS
	
في	O
غيابك	O
ماتغير	O
اي	O
شي	O
بس	O
حسيت	O
اني	O
فاقد	O
كل	O
شي	O
.	O
	
#شيء_يكرهه_ابوي	O
اني	O
انام	O
للظهر	O
	
خخخخ	O
صادق	O
h3	O
h3	O
باله	O
اقرب	O
مباره	O
هلال	B-ORG
متي	O
في	O
راسي	O
كوره	O
	
ورد	O
اساس	O
ايه	O
الكرسي	O
،	O
اخرالبقره	O
،	O
اخرالحشر	O
،	O
الاخلاص	O
والمعوذات	O
ثلاثا	O
.	O
	
بسم	O
الله	O
الرحمنالرحيم	O
	
عزيزي	O
الشاب	O
السعوديوش	O
تحس	O
فيه	O
يوم	O
انك	O
تقضي	O
نص	O
عمرك	O
تخبي	O
اسم	O
امك	O
و	O
اول	O
ما	O
تجيك	O
بنت	O
تسميها	O
عليها	O
تستخف	O
دمك	O
صح	O
ههههههههههههههههههههه	O
	
اسمع	O
غالي	O
لاثمان	O
	
اتذكرك	O
	
ف	O
تغفي	O
كل	O
نوبات	O
حزني	O
.	O
الجيم	O
	
اللي	O
كان	O
يحسب	O
القمر	O
يمشي	O
معه	O
احب	O
اقوله	O
عادي	O
حتا	O
انا	O
كنت	O
سبك	O
زيك	O
	
جمال	B-PERS
الشريف	I-PERS
.	O
ههههههه	O
شكلك	O
تبي	O
عنوان	O
الكراج	O
ومستحي	O
	
بتزعق	O
مع	O
خالتي	O
بتقولها	O
يعني	O
ايه	O
اهربها	O
زيها	O
زي	O
غيرها	O
هي	O
احسن	O
من	O
البنات	O
اللي	O
اتقبض	O
عليهم	O
من	O
الجامع	O
في	O
ايه	O
؟	O
	
شكرا	O
علي	O
المتابعه	O
	
الله	O
علي	O
هالايام	O
راجعين	O
عن	O
قريب	O
	
#ناس_لازم_ينقرضون	O
سوسو	B-PERS
وفوفو	B-PERS
وبوبو	B-PERS
وخوخو	B-PERS
وجوجو	B-PERS
وذا	B-PERS
الطقه	I-PERS
	
الخميس	O
صياعه	O
وغرام	O
3	O
3	O
والجمعه	O
ايمان	O
واحترام	O
o	O
والسبت	O
حلاقه	O
و	O
دوام	O
والحياه	O
مستمره	O
والمستقبل	O
ضايع	O
والامور	O
طيبه	O
وحنا	O
بخير	O
	
كانك	O
ماخذها	O
من	O
نكت	O
محشين	O
	
شكرا	O
	
كل	O
ما	O
قلت	O
يا	O
حظي	O
تكفي	O
تعدل	O
التفت	O
لي	O
	
ضحك	O
وقال	O
.	O
.	O
.	O
.	O
وش	O
يكون	O
؟	O
؟	O
تعلن	O
صباح	O
الناس	O
طله	O
عيونك	O
	
مبحبش	O
و	O
لا	O
حاجه	O
من	O
دي	O
	
رابط	O
القران	O
كامل	O
للشيخ	O
ماهر	B-PERS
المعيقلي	I-PERS
.	O
.	O
.	O
	
لايك	O
	
1	O
اول	O
ما	O
بدات	O
جمعيه	O
امل	O
باخذ	O
التراخيص	O
من	O
النظام	O
للمسيرات	O
في	O
الثوره	O
كان	O
بحجه	O
التضامن	O
مع	O
الخواجه	B-PERS
#bahrain	B-LOC
	
حسافه	O
عشره	O
صاحب	O
سمع	O
كلام	O
الناس	O
و	O
تغير	O
	
اللهم	O
لك	O
الحمد	O
	
صحيفه	O
الرياضيه	O
	
محياني	O
الهلال	B-ORG
ينتقل	O
للاهلي	B-ORG
.	O
.	O
علي	O
كثر	O
ما	O
نفعل	O
الطيب	O
ينسوونه	O
	
الحمدلله	O
ومشكور	O
ي	O
اخوي	O
.	O
شءون	O
حياتي	O
فلا	O
مدبر	O
لها	O
غيرك	O
	
تدري	O
من	O
اللي	O
وقفته	O
ترهب	O
القوم	O
.	O
	
هههههه	O
والله	O
حرام	O
عليك	O
مبدعين	O
اثنين	O
ما	O
يغلطون	O
ولا	O
غلطه	O
	
لا	O
تكثروا	O
الاهتمام	O
ف	O
البعض	O
يراه	O
اختناق	O
	
عزيزي	O
يوم	O
الخميس	O
راجع	O
مرور	O
حولي	O
واستلم	O
ليسنك	O
ودفتر	O
السياره	O
هناك	O
.	O
؟	O
قالت	O
لا	O
.	O
بنيامين	B-PERS
فرانكلين	I-PERS
	
لا	O
حبيبتي	O
هذاك	O
تلقين	O
عليه	O
صوره	O
تفاحه	O
او	O
مكتوب	O
عليه	O
خل	O
تفاح	O
جنه	O
عندي	O
تبين	O
اصوره	O
لج	O
	
الناس	O
بتموت	O
و	O
قناه	B-ORG
المحور	I-ORG
جايبه	O
طريقه	O
تقطيع	O
البطيخ	O
مع	O
شريف	B-PERS
مدكور	I-PERS
عاش	O
	
يارب	O
وان	O
جاتك	O
الدعوات	O
مكسوره	O
افرد	O
جناح	O
الرضا	O
واجبر	O
خواطرنا	O
يارب	O
بشرنا	O
بما	O
يفرح	O
قلوبنا	O
	
ماهي	O
مصر	B-LOC
بقت	O
ايامها	O
كلها	O
سوده	O
	
القلب	O
يجبرني	O
عليك	O
انت	O
بالذات	O
ولا	O
العرب	O
واجد	O
وغيرك	O
مزاين	O
	
عسي	O
ما	O
جيت	O
في	O
وقت	O
لغيري	O
و	O
عسي	O
ما	O
جيت	O
لك	O
صدفه	O
.	O
.	O
	
الاختبار	O
الاحد	O
يابنت	O
وهي	O
بتذاكر	O
السبت	O
	
الذي	O
يعصي	O
الله	O
فيك	O
لا	O
تكافءه	O
الا	O
بان	O
تطيع	O
الله	O
فيه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
الثوره	O
اتفشخت	O
من	O
زمان	O
#غباء	O
	
#من_طبعي	O
اسلك	O
واجد	O
	
حبيبي	O
تكفي	O
لا	O
يبكيك	O
الفراق	O
ولا	O
يهد	O
حيلك	O
	
ايام	O
طفوله	O
كل	O
بنت	O
الصبح	O
:|	O
c	O
	
عساها	O
الدنيا	O
تضحك	O
لك	O
كثر	O
ما	O
ب	O
قلبك	O
نوايا	O
خير	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
يبحث	O
اقذرهم	O
:عن	O
اطهرهن	O
شرفا	O
ويتناسون	O
ان	O
الطيبين	O
للطيبات	O
ان	O
كنت	O
	
استغفر	O
الله	O
ب	O
عدد	O
من	O
ذكر	O
وشكر	O
استغفر	O
الله	O
ب	O
عدد	O
.	O
	
#غنيناها_غلط	O
امانيه	O
حقت	O
ديانا	B-PERS
حداد	I-PERS
كان	O
يغنيها	O
زميفيلما	O
في	O
الصف	O
اوماليه	O
الحين	O
صار	O
مشهور	O
الرجال	O
يطلع	O
في	O
التلفزيون	O
ماشالله	O
	
#اشخاص_اثروا_فينا	O
ثوار	O
ليبيا	B-LOC
	
الله	O
يحييك	O
يسعدني	O
تواصلك	O
	
يارب	O
خفف	O
جنوني	O
به	O
،	O
	
علي	O
قولتهم	O
حبه	O
حبه	O
	
يا	O
خرابي	O
انتي	O
عملتيهم	O
معجبين	O
خلاص	O
؟	O
.	O
الذي	O
تقدمت	O
النون	O
علي	O
الجيم	O
	
يا	O
ربي	O
اجعل	O
قلبي	O
يذكرك	O
ولا	O
ينساك	O
.	O
.	O
البرت	B-PERS
اينشتاين	I-PERS
	
يا	O
صاحبي	O
ماني	O
من	O
الهم	O
مرتاح	O
والقلب	O
من	O
بعض	O
المواضيع	O
مجروح	O
yub	O
	
#راحوا	O
الطيبين	O
.	O
فهي	O
احيانا	O
مريحه	O
جدا	O
لعوار	O
الراس	O
	
تع	O
،	O
،	O
،	O
ال	O
و	O
اسمع	O
وش	O
تقول	O
الثواني	O
يا	O
ما	O
انتظرتك	O
.	O
.	O
والله	O
ماشفتوا	O
لعين	O
الحمراءروحوا	O
ايران	B-LOC
وطلعوا	O
كل	O
الثورات	O
الي	O
في	O
روسكم	O
	
امي	O
،	O
استعيذ	O
بالله	O
من	O
غضبك	O
وحزنك	O
وهمك	O
وزعلك	O
ودنيا	O
تخلو	O
منك	O
	
الله	O
يعينك	O
حطي	O
صورتها	O
لعل	O
وعسي	O
احد	O
يشوفها	O
ويعلمك	O
عاد	O
موسمها	O
في	O
العطل	O
ورمضان	O
	
سالت	O
الطير	O
	
تقدر	O
توصل	O
اشواقي	O
للاحباب	O
رد	O
الطير	O
	
شرايك	O
بعد	O
وانا	O
راجع	O
اجيب	O
لك	O
ريوق	O
3	O
حتي	O
الطيور	O
الطيبه	O
راحت	O
#راحو_الطيبين	O
	
يعني	O
انت	O
تشوف	O
ان	O
البنات	O
مو	O
ملاءكه	O
وسنعات	O
يمكن	O
مو	O
ملاءكه	O
لاننا	O
مجبورات	O
نكون	O
سنعات	O
مو	O
طيبا	O
مننا	O
اغلب	O
الاوقات	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
اسمع	O
منه	O
.	O
.	O
	
#شخص_احببته_وتتمني_لقياه	O
الرسول	O
صلي	O
الله	O
عليه	O
وسلم	O
	
فيني	O
شيء	O
يسمونه	O
;	O
ثقل	O
.	O
.	O
.	O
استغفر	O
الله	O
.	O
.	O
مابي	O
اكون	O
الا	O
رقم	O
واحد	O
في	O
قلبك	O
يا	O
بعدي	O
	
انا	O
مش	O
عارفه	O
اقول	O
ايه	O
بجد	O
بس	O
انا	O
اول	O
مره	O
اشوف	O
بنت	O
بتتكلم	O
بطريقه	O
كده	O
بس	O
انا	O
هحذر	O
براحه	O
المرادي	O
عشان	O
يبقي	O
لكل	O
معارض	O
.	O
للشيخ	O
صالح	B-PERS
المغامسي	I-PERS
اللهم	O
اغفر	O
وارحم	O
وانت	O
خير	O
الراحمين	O
	
19ابتسامات	O
الشيخ	O
خالد	B-PERS
وبدا	O
يتوعد	O
الشيخ	O
خالد	B-PERS
ويقول	O
والله	O
ما	O
تخرج	O
والله	O
وضعك	O
صعب	O
والله	O
ما	O
تخرج	O
وبدايامرالعسكري	O
بارجاع	O
اليشخ	O
خالد	B-PERS
الي	O
غرفته	O
	
خلهم	O
يعزموني	O
انت	O
واسطتي	O
	
البنات	O
بعد	O
كل	O
صوره	O
جماعيه	O
يصورونها	O
لازم	O
يصير	O
اجتماع	O
سريع	O
تتم	O
فيه	O
مناقشه	O
صلاحيه	O
الصوره	O
	
حتي	O
قول	O
جمعه	O
مباركه	O
لاتجوز	O
وبدعه	O
.	O
انتهينا	O
وطوينا	O
جرح	O
ليالينا	O
.	O
.	O
عاءله	O
عربيه	O
اجاهم	O
ضيف	O
فجاه	O
xxxxx	O
3	O
shosho	O
3	O
	
للبيع	O
شفروليه	B-ORG
كابرس	O
2250	O
دينار	O
2250	O
#q8	B-LOC
#للبيع	O
#مزاد	O
#السوم	O
	
بالنهايه	O
تطلع	O
انت	O
غلطان	O
ياعبيد	B-PERS
ليش	O
كاسمعت	O
الكلام	O
عشان	O
يمجدونك	O
ترا	O
ماتاجرو	O
بقضيتك	O
ولا	O
شي	O
بس	O
جاتنا	O
قرفه	O
من	O
كثر	O
مارددوها	O
	
لا	O
اله	O
الا	O
انت	O
سبحانك	O
اني	O
كنت	O
من	O
الظالمين	O
.	O
و	O
اطل	O
بعمرها	O
.	O
.	O
امي	O
	
فديته	O
لا	O
قلت	O
له	O
ي	O
الخبل	O
	
ويقول	O
	
انت	O
خليت	O
فيني	O
عقل	O
;*!	O
	
حررررررررررررر	O
،	O
الله	O
ينجينا	O
من	O
حر	O
جنهم	O
	
والديك	O
حبيبي	O
	
ليش	O
اذا	O
سويت	O
لشخص	O
ديليت	O
ثاني	O
يوم	O
تشوفه	O
صدفه	O
؟	O
	
اذا	O
هانت	O
عليك	O
صلاتك	O
فما	O
الذي	O
يعز	O
عليك	O
.	O
.	O
.	O
ولك	O
الحمد	O
بعد	O
الرضا	O
.	O
.	O
.	O
ل	O
الشيخ	O
الشعراوي	B-PERS
من	O
كتاب	O
رجال	O
حول	O
الرسول	O
.	O
فسامح	O
غباءي	O
.	O
.	O
#freenabeel	B-PERS
#البحرين	B-LOC
#bahrain	B-LOC
#feb14	O
#lulu	B-LOC
	
#حركات_امهات	O
اسولف	O
معاها	O
ومتحمسه	O
بالسالفه	O
شءي	O
الا	O
تقول	O
الو	O
هلا	O
والله	O
تكلم	O
بالجوال	O
اكمل	O
لكنب	O
مثلا	O
	
اللي	O
يحبون	O
الزعل	O
و	O
المزاعل	O
اصلا	O
ضعاف	O
عقول	O
ونفوس	O
مرضي	O
واللي	O
يبي	O
،	O
يزعل	O
بلا	O
فعل	O
فاعل	O
يالله	O
جعل	O
يزعل	O
،	O
ولا	O
عاد	O
يرضي	O
	
هههههه	O
اخيه	O
هالمهنه	O
ماتشغليني	O
معاج	O
؟	O
	
الناس	O
تتكلم	O
عن	O
الحب	O
وانا	O
غامرني	O
السكوت	O
خايف	O
اوصف	O
بيبي	O
يرتفع	O
سكر	O
الناس	O
و	O
تموت	O
	
ان	O
مدلي	O
رتويت	O
كني	O
تقهويت	O
وكنه	O
نحر	O
خمسين	O
راس	O
الاضافه	O
	
اهم	O
شي	O
ضبط	O
	
انا	O
معاه	O
	
كبرنا	O
وكل	O
مانكبر	O
تزيد	O
اشواقنا	O
ونصغر	O
.	O
.	O
احد	O
وفكنا	O
هاي	O
	
عزيزتي	O
اللي	O
مسويه	O
نفسها	O
ما	O
تعرف	O
تتكلم	O
الا	O
انجليزي	O
الله	O
يرحم	O
ايام	O
يوم	O
كانت	O
الابله	O
تقول	O
افتحوا	O
الورك	O
بوك	O
تقولين	O
الملون	O
ولا	O
الثاني	O
	
انتي	O
ساره	B-PERS
الشريف	I-PERS
.	O
و	O
الصمت	O
عن	O
خوف	O
الحكي	O
كان	O
مسءءل	O
.	O
تعوذي	O
من	O
بليس	B-PERS
يابنت	O
الحلال	O
.	O
	
اخر	O
الحوادث	O
شوفءا	O
وش	O
صادم	O
.	O
.	O
استغفر	O
الله	O
	
الناجح	O
داءما	O
يفكر	O
ويخطط	O
للمستقبل	O
والفاشل	O
يظل	O
اسير	O
لاخطاء	O
للماضي	O
فكن	O
الاول	O
لا	O
الثاني	O
واستفد	O
من	O
ماضيك	O
وعيش	O
حاضرك	O
وخطط	O
لمستقبلك	O
	
ان	O
كنت	O
صاحي	O
ياصباح	O
النواوير	O
،	O
وان	O
كنت	O
نايم	O
نام	O
نوم	O
العوافي	O
،	O
الله	O
يصبح	O
وجهك	O
السمح	O
بالخير	O
،	O
ويحفظك	O
رب	O
الكون	O
صاحي	O
وغافي	O
	
دوباره	O
شكم	O
به	O
قارو	O
قور	O
افتاد	O
	
هناك	O
حاجه	O
عاجله	O
للتبرع	O
بالدم	O
فصيله	O
o	O
ت	O
44391082	O
#qatar	B-LOC
	
.	O
.	O
انتهينا	O
قبل	O
مانقول	O
ابتدينا	O
.	O
	
يا	O
خي	O
قول	O
ما	O
تبي	O
تسلف	O
.	O
بالدعاء	O
فقط	O
نحلق	O
حتي	O
نصلها	O
ساعه	O
استجابه	O
اذكروا	O
موتاكم	O
بدعوه	O
.	O
.	O
؟	O
ممشي	O
القايله	O
.	O
،	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
اسراءيل	B-LOC
لن	O
تنساك	O
يا	O
غوارديولا	B-PERS
ابدا	O
،	O
صوره	O
ظهرت	O
امس	O
في	O
الكامب	O
نو	O
	
الشر	O
ما	O
اييك	O
ان	O
شاء	O
الله	O
يسلمو	O
شقيقي	O
	
ازل	O
ب	O
فضلك	O
يا	O
كريم	O
.	O
.	O
.	O
ماباقي	O
لها	O
ذكريات	O
غير	O
كف	O
تلوح	O
لك	O
ودمع	O
يبيك	O
	
شمقعدج	O
الحين	O
	
حلوه	O
حركه	O
الشباب	O
قبل	O
ما	O
يفتح	O
علبه	O
البيبسي	O
يطق	O
علي	O
الغطا	O
طقتين	O
#تستاذن	O
منه	O
قبل	O
لا	O
تشرب	O
مثلا	O
؟	O
kaaaaaaaaaaaaaaaaak	O
dp	O
	
و	O
روحن	O
تشبعت	O
بك	O
عشقا	O
كيف	O
لها	O
تحيا	O
بعيده	O
عنك	O
	
هههههه	O
نزلت	O
صوره	O
لكتاب	O
الرياضيات	O
قبل	O
فتره	O
;)	O
xd	O
	
#syria	B-LOC
قبل	O
7	O
س	O
25	O
د	O
سوريه	B-LOC
باب	B-LOC
الشمس	I-LOC
المدينه	B-LOC
الاخباريه	B-LOC
دمشق	B-LOC
	
الفرق	O
بين	O
التمني	O
والدعاء	O
.	O
.	O
طيب	O
فينها	O
بشوفها	O
	
هذي	O
النهايه	O
وكنت	O
احس	O
من	O
بدري	O
من	O
قمت	O
وانا	O
ادري	O
اني	O
مفارق	O
الليله	O
13	O
13	O
#bo7	O
#sh6r	O
#حفظ	O
تمت	O
ونصفق	O
لمبدعها	O
	
مسموح	O
يازولن	O
مشيت	O
متعدي	O
حط	O
اذره	O
بيني	O
وباينه	O
عباته	O
كنه	O
بطرف	O
العين	O
يمي	O
يلدي	O
يبا	O
يسمح	O
خاطري	O
بالتفاته	O
	
وان	O
بيبسي	B-ORG
ويزاوت	O
ايس	O
اند	O
هاو	O
مش	O
؟	O
#نعم	O
انه	O
المصري	O
الي	O
قاعد	O
يطلب	O
يمي	O
	
كاميرا	O
مع	O
فوتو	O
شوب	O
دوره	O
؟	O
برنامج	O
؟	O
مقصه	O
؟	O
شسالفه	O
	
وانا	O
في	O
صمتي	O
اقول	O
الله	O
يا	O
زين	O
الصدف	O
3	O
3	O
	
لكل	O
طاغوت	O
شبيحته	O
من	O
رجال	O
الامن	O
و	O
بوطيته	O
من	O
رجال	O
الدين	O
ولكل	O
ثوره	O
ميكافليون	O
وصوليون	O
وعلي	O
الاحرار	O
مواجهه	O
الاولين	O
وقطع	O
الطريق	O
علي	O
الاخرين	O
؟	O
	
هاي	O
المضحك	O
المبكي	O
م	O
وصلنا	O
اليه	O
ي	O
زين	O
الاحلام	O
زينه	O
الله	O
لا	O
يبلانا	O
	
ارتجف	O
لا	O
جيت	O
بكتبلك	O
كلام	O
وان	O
سكت	O
الشوق	O
في	O
صدري	O
يزيد	O
السبب	O
واضح	O
مايفيد	O
الكلام	O
كيف	O
اكتبلك	O
وانت	O
بروحك	O
قصيدي	O
	
تعجبني	O
نفسيتي	O
جدا	O
.	O
اما	O
انا	O
الحمد	O
لله	O
رصيدي	O
82	O
هله	O
	
جدا	O
مءلم	O
،	O
امين	O
يارب	O
	
شكرا	O
قناه	O
النهار	B-ORG
والشكر	O
والتقدير	O
للدكتور	O
جمال	B-PERS
البنا	I-PERS
.	O
.	O
.	O
.	O
محل	O
faces	O
الوضع	O
فيه	O
لا	O
يطاق	O
.	O
.	O
فضلا	O
وليس	O
امرا	O
دعونا	O
نحاول	O
ان	O
نلتمس	O
هذه	O
الساعه	O
اليوم	O
.	O
عجاءب	O
قدرتك	O
.	O
.	O
اللي	O
يسمعكم	O
تقولون	O
العالميه	O
يقول	O
اخذو	O
كاس	O
العالم	O
للانديه	O
.	O
.	O
عندنا	O
حقين	O
اليوتيوب	B-ORG
مايردون	O
علينا	O
	
you	O
to	O
lulu	B-PERS
iloveyourt	O
تدرون	O
وشهي	O
زينه	O
حياتي	O
؟	O
لي	O
خوات	O
من	O
بعدهم	O
عيني	O
ماتشوف	O
	
#ksa	B-LOC
بروبرتي	B-ORG
نيوز	I-ORG
اضراب	O
مفتوح	O
للعاملين	O
باونروا	B-ORG
الاردن	B-LOC
#lebanon	B-LOC
#egypt	B-LOC
	
اي	O
عرفته	O
.	O
.	O
	
رتويت	O
بوستر	O
دمكم	O
سينتصر	O
حتما	O
الشهيد	O
صلاح	B-PERS
عباس	I-PERS
#bahrain	B-LOC
#14feb	O
#bah	B-PERS
#alwefaq	B-ORG
#egypt	B-LOC
#ksa	B-LOC
#oman	B-LOC
5	O
رتويت	O
م	O
الداخل	O
	
مرشح	O
لرءاسه	O
مصر	B-LOC
ببرنامجه	O
لا	O
بشخصه	O
#egypt	B-LOC
#egyelections	O
#egypresident	O
#مصر	B-LOC
	
كانك	O
بغيت	O
الصدق	O
يا	O
زين	O
مني	O
،	O
احسد	O
قصيدي	O
يوم	O
عينك	O
تشوفه	O
دامه	O
هو	O
اللي	O
يوصل	O
العلم	O
عني	O
،	O
لجلك	O
كتبنا	O
فيك	O
باعذب	O
حروفه	O
.	O
.	O
.	O
مش	O
بعيد	O
كمان	O
اسيب	O
المذاكره	O
و	O
اقعد	O
العب	O
فالرمل	O
#onlyinegypt	B-LOC
	
الله	O
يرحم	O
ايام	O
لما	O
كان	O
الولد	O
راجل	O
و	O
البنت	O
بنوته	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
تجي	O
؟	O
	
#aarabgotstalent	B-ORG
ودي	O
يوظفوني	O
بالبرنامج	O
،	O
ويعطوني	O
نعله	O
،	O
اي	O
شخص	O
مستفز	O
مثل	O
اللي	O
قبل	O
شوي	O
اصوبها	O
عليه	O
،	O
حرام	O
ماينجلد	O
	
الحين	O
عرفنا	O
ليش	O
دايم	O
رحلات	O
الخطوط	B-ORG
السعوديه	I-ORG
تتاخر	O
.	O
	
#p	O
وش	O
ناكل	O
طيب	O
؟	O
	
صعب	O
.	O
فابتسمت	O
خجلا	O
وقالتليش	O
حبيبي	O
جان	B-PERS
خليتني	O
انا	O
اييب	O
لك	O
الفطور	O
فقال	O
لهاانطمي	O
في	O
عمال	O
بالمطبخ	O
	
بتجميع	O
الحجاره	O
	
هههههه	O
ام	O
الجذابين	O
	
محدن	O
ي	O
ف	O
هم	O
اللي	O
بيننا	O
سوانا	O
وهذا	O
احلي	O
ما	O
ف	O
ينا	O
	
طبعا	O
ما	O
ينفعش	O
ياخدوا	O
كرم	O
الضيافه	O
من	O
بره	O
مش	O
ده	O
الذوق	O
	
مانعين	O
يدخلوا	O
اي	O
اكل	O
او	O
شرب	O
للناس	O
اللي	O
مقبوض	O
عليهم	O
جوه	O
س28	O
الا	O
بامر	O
عسكري	O
.	O
.	O
via	O
	
مب	O
شينه	O
.	O
حتي	O
القمر	O
لو	O
تطلبه	O
قال	O
لبيك	O
.	O
.	O
فوق	O
الحب	O
ايضا	O
	
متعبه	O
جدا	O
ولكن	O
بداخلي	O
شي	O
يسمونه	O
هههههه	O
صبر	O
وتجاهل	O
كل	O
م	O
يحدث	O
لي	O
	
والسعوديين	O
طيب	O
؟	O
	
يا	O
سلام	O
يا	O
نونسه	B-PERS
درر	O
	
واحد	O
مال	O
مدينه	O
عيسي	B-LOC
قبل	O
اعدامه	O
بلحظات	O
قالو	O
له	O
توصي	O
بشي	O
قال	O
عطوني	O
تلفون	O
عطوه	O
اتصل	O
حق	O
اخوه	O
و	O
قاله	O
حمود	B-PERS
طربل	O
الهوندا	B-ORG
وشيل	O
صبع	O
البتري	O
#bah	B-LOC
كبير	O
	
.	O
.	O
.	O
عمره	O
جريح	O
	
هي	O
عار	O
علي	O
قبيله	B-ORG
شمر	I-ORG
ويءسفني	O
انها	O
تنتمي	O
لقبيله	O
كان	O
وما	O
زال	O
لها	O
رقيها	O
واحترامها	O
وشموخها	O
.	O
ياتري	O
ما	O
ادواته	O
؟	O
وما	O
سر	O
قوته	O
الخارقه	O
؟	O
	
اليوم	O
السبت	O
.	O
.	O
	
طيب	O
ياسترونق	O
،	O
جمعه	O
مباركه	O
	
ابراهيم	B-PERS
حجازي	I-PERS
يكتب	O
ليست	O
الاقصر	O
وحدها	O
انما	O
مصر	B-LOC
كلها	O
الاختلاف	O
في	O
الراي	O
وارد	O
وتمسك	O
كل	O
طرف	O
برايه	O
جاءز	O
والتشدد	O
ف	O
.	O
.	O
	
محام	O
يحمل	O
الشباب	O
مسءوليه	O
عنوسه	O
الفتيات	O
بسبب	O
عزوفهم	O
عن	O
التعدد	O
مساكين	O
يا	O
هالشباب	O
حتي	O
هم	O
سبب	O
زحمه	O
الشوارع	O
وانقطاع	O
المياه	O
والكهرباء	O
	
يناس	B-PERS
امس	O
شوفتك	O
انتا	O
ولمي	B-PERS
في	O
مجمع	B-LOC
العرب	I-LOC
واذن	O
العشا	O
وقفتو	O
عند	O
زارا	B-ORG
وابعدها	O
مشيتو	O
يناسو	O
الله	O
يخليكم	O
لبعض	O
يارب	O
	
اللاعب	O
العاجي	O
يايا	B-PERS
توريه	I-PERS
يرفض	O
جاءزه	O
افضل	O
لاعب	O
لانها	O
زجاجه	O
خمر	O
،	O
احسن	O
الله	O
اليه	O
،	O
بعض	O
المفتين	O
لو	O
كان	O
بجواره	O
لافتاه	O
باخذها	O
	
كل	O
ما	O
شفت	O
وجهك	O
تذكرت	O
الدوام	O
يعني	O
تخيل	O
وش	O
كثر	O
ما	O
اطيقك	O
	
وعليه	O
فان	O
الطبطبه	O
يجب	O
ان	O
تنتهي	O
.	O
.	O
ف	O
لا	O
تساله	O
ليه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
علي	O
.	O
.	O
تسلمين	O
يا	O
قلبو	O
ما	O
يوحشك	O
غالي	O
	
نيويورك	B-ORG
تايمز	I-ORG
عوده	B-PERS
قطان	I-PERS
كتب	O
فصل	O
النهايه	O
لاسوا	O
ازمه	O
بين	O
القاهره	B-LOC
والرياض	B-LOC
افردت	O
صحيفه	O
نيويورك	B-ORG
تايمز	I-ORG
الامريكيه	O
مساحه	O
.	O
شفت	O
ابسط	O
احلامي	O
تموت	O
بسهوله	O
.	O
.	O
.	O
.	O
2	O
الوفاء	O
.	O
.	O
واروي	O
عروقي	O
من	O
مطر	O
ذكرياتك	O
.	O
#حفل_عفيفي	B-PERS
	
هو	O
ليه	O
الناس	O
بتقول	O
تم	O
القبض	O
علي	O
فلان	O
؟	O
ام	O
الصيغه	O
يعني	O
،	O
فيه	O
ايه	O
لما	O
يقولوا	O
اعتقل	O
الجيش	O
فلان	O
؟	O
تم	O
القبض	O
ده	O
بتحسني	O
ان	O
امين	O
شرطه	O
بيتكلم	O
وفرحان	O
	
هههههه	O
ياجقتيني	O
جقتاه	O
	
اليوم	O
يصير	O
طفش	O
،	O
،	O
اذا	O
ارسنال	B-ORG
جاب	O
العيد	O
ياما	O
طفشنا	O
هالموسم	O
خخخخ	O
	
سوف	O
اقف	O
وابتسم	O
في	O
وجه	O
الايام	O
الحزينه	O
	
لمن	O
جمالي	O
؟	O
لمن	O
شال	O
الحرير	O
؟	O
لمن	O
ظفاءري	O
منذ	O
اعوام	O
اربيها	O
؟	O
ارجع	O
فبعدك	O
لا	O
عقد	O
اعلقه	O
ولا	O
لامست	O
عطوري	O
في	O
اوانيها	O
من	O
اجمل	O
قصاءد	O
نزار	B-PERS
	
حيالله	O
السهر	O
دام	O
السهر	O
فيك	O
	
ودي	O
اسال	O
خافقك	O
هذا	O
السءال	O
؟	O
واعتبر	O
يا	O
قلبي	O
ان	O
هذا	O
فضول	O
هل	O
صحيح	O
تحبني	O
او	O
هو	O
خيال	O
انشدك	O
بالله	O
جاوبني	O
من	O
اكون	O
؟	O
	
خلف	O
كل	O
امراه	O
مثيره	O
رجل	O
عديم	O
الغيره	O
	
#العباسيه	B-LOC
انا	O
حاسه	O
ان	O
الكل	O
بيقول	O
اللي	O
شافه	O
عند	O
منطقته	O
وبس	O
عن	O
منطقتي	O
ميدان	B-LOC
العباسيه	I-LOC
اللي	O
قالوا	O
البلتاجي	B-PERS
واللي	O
قولتله	O
قبل	O
كده	O
هو	O
اللي	O
حصل	O
فتنه	O
	
رجاء	O
خاص	O
يا	O
سامسونج	B-ORG
ابتكري	O
شي	O
من	O
بنات	O
افكارك	O
دعينا	O
نحترمك	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
شيلوا	O
شيلوا	O
.	O
ولنكثر	O
فيها	O
من	O
.	O
فالعمل	O
التطوعي	O
.	O
	
نشكر	O
للوفد	O
المصري	O
زيارته	O
لبلده	O
الثاني	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
هل	O
من	O
عريس	O
؟	O
؟	O
؟	O
	
كانك	O
تبيها	O
بحسن	O
سلوك	O
ولباقه	O
اغليك	O
وحبك	O
ولا	O
لك	O
ب	O
قلبي	O
شريك	O
	
اعتراف	O
مسويه	O
لواحد	O
فلو	O
بس	O
لانه	O
كاش	O
.	O
	
بومطلق	B-PERS
شقيقي	O
حتي	O
بالتويتر	B-ORG
محترم	O
يوم	O
شافني	O
دشيت	O
بالخط	O
انسحب	O
	
صبااح	O
الخير	O
e3adah	O
ratwetha	O
retweet4ya	O
	
ابشرك	O
صرت	O
حديث	O
مجالس	O
الرجال	O
وحديث	O
الموسم	O
	
حبسو	O
13	O
بنت	O
15	O
يوم	O
يا	O
رب	O
مفيش	O
كلام	O
يتقال	O
	
الفجر	O
طرف	O
ياشين	O
الفجر	O
لا	O
طرف	O
من	O
دون	O
خل	O
كلامه	O
يجلي	O
الضيقه	O
.	O
هشام	B-PERS
مبارك	I-PERS
1	O
ش	O
سوق	B-LOC
التوفيقيه	I-LOC
الدور	O
الخامس	O
	
مراه	O
يطرق	O
	
باب	O
ابيها	O
حتيء	O
و	O
ان	O
كان	O
يعرف	O
الجواب	O
يكفيه	O
و	O
يكفيها	O
.	O
	
#ثوره_رجب	O
والله	O
مالكم	O
الامن	O
يرميكم	O
في	O
البحر	O
ياروافض	O
كل	O
يوم	O
ثوره	O
ثوره	O
.	O
.	O
؟	O
ميسي	B-PERS
اسطوره	O
#كاااااااااك	O
	
تعرفوا	O
ان	O
علاء	B-PERS
هو	O
اللي	O
سلم	O
مارلون	B-PERS
براندو	I-PERS
في	O
فيلم	O
الاب	O
الروحي	O
الجزء	O
الاول	O
وان	O
الباتشينو	B-PERS
قتل	O
اخوه	O
بالغلط	O
	
قولي	O
امين	O
اول	O
هناك	O
دعوات	O
مخبءه	O
.	O
مصالح	O
عليا	O
ما	O
لها	O
علاقه	O
بالمواطن	O
	
حوار	O
وزاره	B-ORG
الدفاع	I-ORG
حصل	O
لما	O
الزمالك	B-ORG
رجع	O
ع	O
فكره	O
والاهلي	B-ORG
كان	O
بره	O
:p	O
	
كم	O
اتمني	O
ان	O
يعود	O
زمان	O
اول	O
.	O
مهما	O
يكون	O
.	O
	
تدريس	O
مهندس	O
سوري	O
متخصص	O
بتدريس	O
الرسم	O
الهندسي	O
والاوتوكاد	O
لطلبه	O
المعاهد	O
والكليات	O
باسلوب	O
سهل	O
وبسيط	O
موبايل	O
9	O
.	O
.	O
ويمكن	O
ان	O
تعول	O
علي	O
كاعز	O
واخلص	O
صديقه	O
.	O
تبيها	O
شعر	O
ولا	O
خواطر	O
؟	O
تامر	O
امر	O
وانا	O
البي	O
اوامرك	O
ازعل	O
خواطر	O
ناس	O
من	O
شان	O
خاطر	O
ترضي	O
عيونك	O
يا	O
بعد	O
عين	O
شاعرك	O
	
ما	O
عاد	O
يهمنء	O
لو	O
باقء	O
بالعمر	O
صدماتما	O
توجع	O
الضربه	O
علء	O
#صدر	O
ميت	O
	
كيف	O
يتعمل	O
حعملوه	O
	
جالسه	O
اكتب	O
حاجه	O
لاءقه	O
وبالنسبه	O
لموضوعنا	O
القديم	O
ان	O
شاء	O
الله	O
بكره	O
اجيبها	O
معايا	O
جاهزه	O
.	O
.	O
اصبحك	O
	
مو	O
كذا	O
الدعوه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
احنا	O
مش	O
عاوزين	O
وطن	O
مزلول	O
مهان	O
.	O
.	O
.	O
	
العاصمه	O
دمشق	B-LOC
.	O
.	O
.	O
.	O
فالغضب	O
يفضح	O
.	O
.	O
و	O
.	O
.	O
.	O
احد	O
الحكام	O
وضع	O
صخره	O
كبيره	O
علي	O
طريق	O
رءيسي	O
فاغلقه	O
تماما	O
.	O
.	O
#تري	O
استويت	O
كل	O
واحد	O
يختار	O
الجزء	O
اللي	O
يبيه	O
بس	O
الفخذ	O
محجوز	O
حق	O
تحبه	O
	
اءمن	O
كثيرا	O
بالتخاطر	O
#تخاطر	O
#بوح	O
	
غابت	O
سنين	O
مع	O
درب	O
المفارق	O
وجات	O
قلت	O
	
يامرحبا	O
واليوم	O
ابشكي	O
عليك	O
	
ليلتك	O
ذيك	O
.	O
	
هههههه	O
امس	O
منور	O
بدعت	O
	
تستاهلين	O
	
اشم	O
ريحه	O
بخورك	O
في	O
طرف	O
شالك	O
واقول	O
هذي	O
بقايا	O
ريحه	O
الغالي	O
اضمها	O
شوق	O
في	O
صدري	O
واداريها	O
واشمها	O
كل	O
ماتخطر	O
علي	O
بالي	O
	
ريتويت	O
اذا	O
ثقتك	O
بالله	O
كبيره	O
وكل	O
شي	O
خيره	O
من	O
ربك	O
	
ولا	O
علي	O
السفيه	O
حرج	O
.	O
	
منذو	O
موسم	O
الانفزبلز	O
اللاهزيمه	O
،	O
الارسنال	B-ORG
لم	O
يفز	O
بالجوله	O
الاخيره	O
من	O
الدوري	O
الا	O
مرتين	O
فقط	O
	
ابو	B-PERS
سبعان	I-PERS
لم	O
اتفق	O
علي	O
التجديد	O
.	O
انا	O
بنسبه	O
لي	O
باخذ	O
الخمسين	O
و	O
ادخل	O
اتاكد	O
.	O
كبير	O
يافيرناندو	B-PERS
	
تناقض	O
من	O
الجاسر	O
يقول	O
نبي	O
معلقين	O
سعوديين	O
من	O
بلدنا	O
وفي	O
نهايه	O
المكالمه	O
يقول	O
حنا	O
اخوان	O
واهل	O
بلد	O
وحده	O
	
شكرا	O
يالطيبه	O
تسلمين	O
	
سوره	O
الكهف	O
#ad3iah	O
	
اذا	O
قلتلك	O
مشتاق	O
.	O
	
مبروك	O
عرسك	O
جعل	O
ربي	O
يهنيك	O
اقولها	O
والقلب	O
يازين	O
يفداك	O
ياجعل	O
ربي	O
يسعدك	O
في	O
لياليك	O
وجعل	O
الحزن	O
يعكس	O
طريقك	O
ومشاك	O
1	O
4	O
	
مانء	O
علء	O
فرقاك	O
اجر	O
الندامه	O
لكن	O
علء	O
حبك	O
صراحه	O
ندمت	O
.	O
.	O
.	O
	
#شيء_لا_يفهمه_الا_البدو	O
سوطيه	O
يعني	O
اخلطيه	O
وتقال	O
لجريش	O
حيث	O
يتم	O
استخدام	O
المسواط	O
وهي	O
اداه	O
لخلط	O
الجريش	O
	
كل	O
اللي	O
حطيته	O
في	O
المفضله	O
مو	O
من	O
خربشاتي	O
ابدن	O
صح	O
اني	O
ارسلته	O
بس	O
يعني	O
اعجبني	O
قلت	O
اط	O
بالمفضله	O
.	O
ضاع	O
الكلام	O
اللي	O
بقوله	O
وسامح	O
	
يرونها	O
امراه	O
،	O
و	O
انا	O
اراها	O
الجنه	O
	
مع	O
ان	O
وزير	O
الكهرباء	O
طلع	O
في	O
مءتمر	O
صحفي	O
قال	O
ابشر	O
المواطنين	O
لايوجد	O
قطع	O
للكهرباء	O
هالسنه	O
	
يوم	O
جديد	O
واملي	O
بربي	O
يزيد	O
،	O
اللهم	O
صبحني	O
بما	O
يسرني	O
.	O
.	O
ويخشاك	O
كانه	O
يراك	O
	
نك	O
جذبني	O
بين	O
كل	O
الاضافات	O
وغيرك	O
يتابعني	O
ولا	O
شلت	O
همه	O
احساس	O
قلبي	O
جابني	O
معك	O
ب	O
الذات	O
ولاحد	O
يحاول	O
يسال	O
يقول	O
سمه	O
	
حكمه	O
العمر	O
	
اعرف	O
الصديق	O
من	O
فعله	O
مو	O
من	O
كلامه	O
و	O
اعرف	O
الحبيب	O
من	O
عينه	O
مو	O
من	O
لسانه	O
	
تف	O
في	O
الشارع	O
يا	O
خويا	O
تف	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
تري	O
اللعب	O
كذا	O
.	O
اهانه	O
للنفس	O
يسعد	O
لي	O
مساكم	O
	
بدايه	O
الكورس	O
اقلام	O
ومساطر	O
ومقلمه	O
،	O
نهايه	O
الكورس	O
قلم	O
واحد	O
وماخذه	O
من	O
صاحبي	O
xp	O
	
هل	O
تعلم	O
بان	O
الذءب	O
لا	O
يخشي	O
الجن	O
بل	O
الجن	O
تخشاه	O
كبير	O
يا	O
ذيب	O
	
كااااك	O
ما	O
عوزك	O
اتغير	O
احبه	O
من	O
فرنسا	B-LOC
مو	O
من	O
التوفي	O
	
انا	O
بضيع	O
وقتي	O
من	O
غيرك	O
	
الاختبارات	O
علي	O
الابواب	O
تكفون	O
لاتفتحون	O
لهم	O
الباب	O
سوو	O
نفسكم	O
نايمين	O
	
تكررت	O
عده	O
رساءل	O
لي	O
مكتوب	O
فيها	O
الريال	O
اعتزل	O
ولا	O
تحمله	O
ذنب	O
يا	O
اعزاءي	O
انا	O
انشر	O
الموروث	O
الشعري	O
الموجود	O
في	O
اغاني	O
بروغه	O
ولا	O
انشر	O
اغانيه	O
شكرا	O
	
صباحج	O
سكر	O
	
الامالكاءن	O
الوحيد	O
الذي	O
تكون	O
صادقا	O
حين	O
تناديه	O
يا	O
عمري	O
لانها	O
وحدها	O
من	O
عاصرك	O
منذ	O
اول	O
نفس	O
،	O
منذ	O
اول	O
شهقه	O
،	O
متذ	O
اول	O
نظره	O
منذ	O
اول	O
بكاء	O
	
شاهد	O
كامل	B-PERS
ابو	I-PERS
علي	I-PERS
يءكد	O
انفراد	O
كريم	B-PERS
شحاته	I-PERS
وفضحه	O
ل	O
حازم	B-PERS
الهواري	I-PERS
	
هههههه	O
روعه	O
استمر	O
.	O
.	O
اغرقتني	O
ب	O
دلالها	O
و	O
ملكتني	O
ب	O
طيبتها	O
ف	O
يارب	O
احفظها	O
لي	O
.	O
حسنه	O
الالباني	B-PERS
.	O
.	O
و	O
اهي	O
ريحه	O
اباطها	O
ميد	O
منتحر	O
:&	O
	
الواحداذا	O
اختربت	O
سيارته	O
يفتح	O
الكبوت	O
و	O
يخز	O
المكينه	O
ربع	O
ساعه	O
يعني	O
فاهم	O
اخر	O
شي	O
ادق	O
علي	O
احد	O
يمره	O
	
يضحكني	O
الكويتي	O
اللي	O
اذا	O
صادته	O
الكاميرا	O
بعدها	O
يخفف	O
يحسسك	O
وده	O
يقولها	O
الله	O
يخليج	O
سامحيني	O
ماعيدها	O
والله	O
kaaak	O
e7na	O
nswelha	O
7bteeen	O
	
وعن	O
غلاك	O
اللي	O
ب	O
قلبي	O
لو	O
وصفته	O
؟	O
ما	O
انتهيت	O
	
اسلوب	O
الحقاره	O
علي	O
غيري	O
تمشيه	O
والا	O
انا	O
اكسر	O
لك	O
ضلوعك	O
.	O
.	O
.	O
التصديق	O
علي	O
العديلات	O
الدستوريه	O
.	O
#igilt	O
	
صباح	O
النور	O
	
مءكد	O
#جهاز_التخسيس	O
يستغرب	O
اتهام	O
السعوديه	B-LOC
بتهريب	O
الاسلحه	O
لسوريا	B-LOC
8ب	O
ozqjrigy	O
#ksa	B-LOC
#saudi	B-LOC
	
لاصار	O
مالك	O
ب	O
الوصل	O
اي	O
نيه	O
وش	O
فيك	O
لامريت	O
تقعد	O
تناظر	O
؟	O
	
لا	O
نوم	O
اللي	O
يجيني	O
وينك	O
نظر	O
عيني	O
	
قالك	O
اشرب	O
5	O
كبايات	O
لبن	O
كل	O
يوم	O
وهتقدر	O
تحرك	O
حيطه	O
ياعم	O
اشرب	O
5	O
كاسات	O
فودكا	O
والحيطه	O
هتتحرك	O
لواحدها	O
واللهي	O
#onlyinegypt	B-LOC
	
يالله	O
تحقق	O
لي	O
بدنياي	O
شيءين	O
	
اموت	O
مرضي	O
والديني	O
و	O
ساجد	O
	
البوشي	O
مصمم	O
مابذنه	O
ماي	O
هههههه	O
	
تويتر	B-ORG
تعترف	O
بوجود	O
ثغره	O
في	O
الغاء	O
المتابعه	O
لحد	O
يقول	O
ليه	O
الغيت	O
متابعتي	O
	
لا	O
اله	O
الا	O
الله	O
محمد	B-PERS
رسول	O
الله	O
	
لك	O
حبيب	O
ما	O
نسي	O
كلمته	O
دايم	O
عسي	O
	
رب	O
اشغلني	O
بذكرك	O
ورضاك	O
عن	O
من	O
سواك	O
.	O
.	O
	
سمعتوه	O
صح	O
وهو	O
يقول	O
.	O
#egypt	B-LOC
#syria	B-LOC
#mod	O
	
ابي	O
قربك	O
،	O
ما	O
يهمني	O
وش	O
بخسر	O
عشانك	O
x	O
	
بس	O
ابي	O
دايم	O
اكون	O
انا	O
معاك	O
	
انسان	O
مثلك	O
ما	O
لقيته	O
في	O
هالكون	O
.	O
.	O
؟	O
	
ذكرتني	O
بامي	O
لما	O
تخرعنا	O
بالريال	O
الاسود	O
;p	O
	
انا	O
فوق	O
قاعده	O
ادرس	O
.	O
.	O
شرفت	O
النوده	O
#gnbahrain	B-LOC
	
ياصبر	O
قلبن	O
منتظر	O
كلمه	O
احبك	O
من	O
واحد	O
3	O
	
ماذا	O
فعلت	O
الا	O
امي	O
قالت	O
	
هل	O
اصابك	O
شيء	O
#	O
اي	O
قلب	O
كقلبها	O
.	O
#مصر_مخترقه	B-LOC
	
ماشاء	O
الله	O
حلوين	O
واصلي	O
وان	O
شاء	O
الله	O
تسوين	O
ماركه	O
باسمج	O
	
بطني	O
سار	O
يعورني	O
اح	O
:	O
توي	O
اكلت	O
رامين	O
لزيز	O
جدا	O
بس	O
انه	O
حار	O
وعور	O
لي	O
بطني	O
ب2	O
	
عاجل	O
في	O
السالميه	B-LOC
صوب	O
المرينا	B-LOC
لا	O
حول	O
ولا	O
قوه	O
الا	O
بالله	O
شاب	O
عمره	O
18	O
عاما	O
كان	O
يكلم	O
صديقه	O
بالهاتف	O
وفجاه	O
خلص	O
رصيده	O
:(	O
	
#اللي_يسمي	O
امريكا	B-LOC
امريكيا	B-LOC
يطلع	O
من	O
حياتي	O
	
كم	O
لايك	O
من	O
محبي	O
توم	B-PERS
و	O
جيري	B-PERS
؟	O
	
اليد	O
اللتي	O
تنهضك	O
عند	O
تعثرك	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
الحق	O
و	O
اروج	O
وانفهق	O
غاد	O
لا	O
يا	O
بعد	O
حيي	O
سوالفهم	O
انحش	O
وانهج	O
وش	O
بقي	O
عاد	O
ومن	O
الغلا	O
والطيب	O
كلن	O
عرفهم	O
#شي_لايفهمه_الا_الشمامره	O
	
عن	O
اذنكم	O
ماي	O
فولورز	O
نشوفكم	O
الحلقه	O
اليايه	O
اقصد	O
اتمسون	O
علي	O
خير	O
و	O
احبكم	O
مواح	O
:*	O
#نوم	O
تايم	O
	
بسلامه	O
يابوعادل	B-PERS
	
يا	O
ناس	O
هو	O
فيه	O
مثله	O
بشر	O
؟	O
	
صوته	O
قوي	O
ماشاء	O
الله	O
	
احكم	O
بحكم	O
العدل	O
ياحضره	O
القاضي	O
.	O
.	O
.	O
قال	O
هذا	O
المطلوب	O
	
الله	O
عليها	O
من	O
ايام	O
يا	O
بواحمد	B-PERS
،	O
،	O
لا	O
تعور	O
قلبي	O
وانا	O
اخوك	O
	
الضيف	O
ضيف	O
الله	O
وصابه	O
حبيبه	O
استقبل	O
ضيفك	O
في	O
تهل	O
وترحيب	O
#شعر	O
	
تلاوه	O
متميزه	O
بروايه	O
خلف	B-PERS
عن	O
حمزه	B-PERS
للشيخ	O
مشاري	B-PERS
العفاسي	I-PERS
.	O
.	O
.	O
	
من	O
قال	O
لك	O
في	O
مجتمعنا	O
مساواه	O
لايقنعك	O
.	O
#jan25	O
	
زفه	O
ب	O
الموتوسيكلات	O
من	O
الاهالي	O
لقوات	O
الجيش	O
اثناء	O
عودتهم	O
من	O
غمره	B-LOC
الي	O
العباسيه	B-LOC
بوابه	B-ORG
الاهرام	I-ORG
	
ماغيرك	O
احدن	O
ليا	O
مني	O
تباطيته	O
جيته	O
من	O
اقصاي	O
بحمول	O
الغلا	O
عاني	O
غيرك	O
لو	O
انه	O
يصوت	O
لي	O
تعديته	O
جعله	O
افداء	O
الصوت	O
وافداء	O
لدت	O
اعياني	O
	
خلك	O
لاهي	O
مع	O
احبابك	O
وانسي	O
حبيبك	O
اللي	O
ميت	O
بغيابك	O
	
انا	O
موظف	O
في	O
الزراعه	O
ترا	O
اخس	O
وزاره	O
	
هههههه	O
هيك	O
كتير	O
ايمان	B-PERS
انا	O
عشوي	O
رح	O
انسي	O
تاريخ	O
ميلادي	O
	
تدري	O
انك	O
علقتني	O
فيك	O
ل	O
درجه	O
خليتني	O
ابتسم	O
كل	O
ماتذكرتك	O
	
ابي	O
رايكم	O
في	O
صوره	O
كسي	O
مع	O
اكبر	O
واقوي	O
رتويت	O
وراح	O
انزل	O
صوره	O
ثانيه	O
	
نظل	O
ندور	O
حول	O
انفسنا	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
يمكن	O
	
طفح	O
الكيل	O
يا	O
دعاه	O
الضلاله	O
بيان	O
من	O
نساء	O
المملكه	B-LOC
العربيه	I-LOC
السعوديه	I-LOC
	
نتزاعل	O
صح	O
؟	O
بس	O
مهما	O
يكون	O
مانخسر	O
بعضنا	O
.	O
ولو	O
بعد	O
حين	O
	
هههههه	O
لخبطت	O
اسم	O
الفلم	O
.	O
لا	O
تستبعد	O
ان	O
تكون	O
التالي	O
بعدما	O
تخرج	O
	
لوبي	O
الماريوت	B-ORG
باريس	B-LOC
رحلتي	O
مع	O
سارا	B-PERS
اختي	O
في	O
نوفمبر	O
2011	O
	
تلبس	O
افضل	O
الثياب	O
.	O
.	O
الغرام	O
instagram	O
#تم_حل_الشفره	O
	
الاعتذار	O
ثقافه	O
راقيه	O
هههههه	O
يعتقدها	O
الجاهل	O
.	O
.	O
	
j	O
ai	O
ajout	O
une	O
vido	O
une	O
playlist	O
ووصينا	O
الانسان	O
بوالديه	O
احسانا	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ميدار	O
غلاك	O
وسط	O
بحر	O
حشاي	O
شاير	O
.	O
	
علي	B-PERS
طاري	I-PERS
،	O
تراني	O
رحت	O
للعياده	O
وسالت	O
عن	O
اوراقي	O
انا	O
وحصه	O
تخيلي	O
يقلون	O
مهيب	O
عندنا	O
رحت	O
لك	O
العيدات	O
ما	O
لقيتها	O
	
باقي	O
4	O
اجابات	O
	
#كلمات_مخيفه	O
وش	O
انتي	O
مسويه	O
:	O
	
داءما	O
لابد	O
من	O
وجود	O
شخص	O
ممل	O
يوريك	O
مقطع	O
يوتيوب	B-ORG
طويل	O
ويكون	O
في	O
قمه	O
التفاهه	O
وانت	O
طول	O
الفلم	O
تقول	O
بقلبك	O
	
يارب	O
يخلص	O
يارب	O
يخلص	O
wei3	O
akrah	O
hlmwgf	O
	
بطلوا	O
هري	O
بقي	O
وكلام	O
علي	O
حاجه	O
لا	O
شوفتوها	O
ولا	O
حصلت	O
هو	O
الفتي	O
ده	O
في	O
دمكم	O
علي	O
طول	O
كده	O
	
اوك	O
وديربالج	O
ع	O
نفسج	O
مره	O
ثانيه	O
	
ثانكيو	O
:$	O
	
انشاءالله	O
ماكو	O
اللي	O
العافيه	O
بس	O
انتي	O
ادعيلنا	O
;p	O
	
يا	O
حي	O
يا	O
قيوم	O
برحمتك	O
استغيث	O
،	O
اصلح	O
لي	O
شاني	O
كله	O
،	O
ولا	O
تكلني	O
الي	O
نفسي	O
طرفه	O
عين	O
	
المطر	O
لا	O
طاح	O
ما	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
اكثر	O
النساء	O
طيبه	O
يعاشرون	O
اسوا	O
الرجال	O
و	O
اقل	O
الرجال	O
غضبا	O
يعشقون	O
اسوا	O
النساء	O
.	O
.	O
.	O
او	O
خذيتك	O
غصب	O
علي	O
مصافح	O
وصالك	O
ويمناك	O
هذا	O
وانا	O
ضايع	O
ب	O
دنيا	O
لقيتك	O
وشلون	O
لو	O
حاسب	O
حسابي	O
ابلقاك	O
	
#شي_لايفهمه_الا_الشمامره	O
لاتنبشم	O
التخمه	O
	
@	O
اي	O
والله	O
صدقت	O
يعني	O
الواحد	O
بالعقل	O
امر	O
التجنيس	O
ماهو	O
بيده	O
وهو	O
تكلم	O
عن	O
البدون	O
وحتي	O
امس	O
كتب	O
بالتغريده	O
يقول	O
هددني	O
ديوان	B-ORG
الاميري	I-ORG
	
ان	O
شاء	O
الله	O
اذا	O
صرت	O
اب	O
بعطي	O
اولادي	O
الحريه	O
التامه	O
،	O
اللي	O
وده	O
يقعد	O
يقعد	O
واللي	O
ماوده	O
بحريقته	O
.	O
.	O
	
هي	O
تجعل	O
لليوم	O
معني	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
حتي	O
معرفتي	O
.	O
.	O
الحمد	O
الله	O
بخير	O
	
التخرج	O
عند	O
البنات	O
انهم	O
يصورون	O
مع	O
بالونات	O
	
ياخي	O
ودي	O
احس	O
اني	O
اهمك	O
	
في	O
راجل	O
واقف	O
علي	O
السور	O
تبع	O
البلطجيه	O
لابس	O
جلابيه	O
و	O
مشلحها	O
.	O
استغفر	O
الله	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ولاطابت	O
الاخره	O
الابعفوه	O
.	O
.	O
.	O
لكل	O
من	O
يسء	O
للرسول	B-PERS
وزوجاته	O
يهدر	O
دمه	O
علي	O
الفور	O
علي	O
شان	O
اشرف	O
شخصيا	O
علي	O
ذلك	O
وبيدي	O
#حسنات	O
	
بصراحه	O
افكر	O
بالغداء	O
من	O
يد	O
الوالده	O
ياخي	O
طعمه	O
غير	O
بماذا	O
تفكر	O
الان	O
	
تجي	O
للكليه	O
تبي	O
تذاكر	O
بالمكتبه	O
،	O
تلقاها	O
صايره	O
مثل	O
معلم	O
سياحي	O
و	O
مكان	O
للترفيه	O
،	O
لدرجه	O
انهم	O
جايبين	O
رحله	O
لمدرسه	O
بنات	O
،	O
طيب	O
ليه	O
ما	O
يدخلونهم	O
المشرحه	O
؟	O
	
كل	O
العالم	O
يتكلم	O
عن	O
طبيعه	O
اهل	O
#البحرين	B-LOC
و	O
طيبتهم	O
و	O
النظام	O
وبلطجيته	O
يسعون	O
لتشويه	O
هذه	O
الصوره	O
الناصعه	O
البياض	O
.	O
.	O
.	O
.	O
ف	O
يا	O
الله	O
،	O
يا	O
مقلب	O
القلوب	O
ثبت	O
	
قلوبنا	O
علي	O
دينك	O
	
مقطع	O
حلو	O
حقج	O
	
كيوسك	O
دبلوماسيه	O
جديده	O
مع	O
عهد	O
فرنسي	O
جديد	O
؟	O
#france	B-LOC
#diplomacy	O
	
هههههه	O
:p	O
دلع	O
دلع	O
ماعليك	O
منها	O
	
اكيد	O
بس	O
حضرتي	O
	
.	O
تاهلتو	O
واندقيتوخ	O
	
ممكن	O
فولو	O
عمتي	O
؟	O
	
الاوادم	O
الي	O
يردون	O
عليك	O
عقب	O
4	O
ساعات	O
علي	O
شي	O
كتبته	O
ب	O
لول	O
يجوز	O
شرعا	O
الدوس	O
عليهم	O
حتي	O
الموت	O
:x	O
	
الناس	O
في	O
بسمتي	O
بالحيل	O
منخدعه	O
.	O
.	O
.	O
.	O
	
علاج	O
الارق	O
.	O
.	O
.	O
.	O
.	O
3	O
	
#من	O
طبعي	O
اول	O
ما	O
اقوم	O
اجلس	O
نص	O
ساعه	O
ساكته	O
	
تعريف	O
التمقط	O
للكويتيين	O
	
هو	O
تمدد	O
الاطراف	O
و	O
تحوله	O
الي	O
كاءن	O
لا	O
فقاري	O
مع	O
اصدار	O
صوت	O
عتوي	O
حزين	O
	
في	O
فرنسا	B-LOC
وفاه	O
12	O
شخص	O
بسبب	O
ارتفاع	O
درجه	O
الحراره	O
الي	O
36	O
.	O
.	O
.	O
وانما	O
قد	O
يبتلي	O
ليهذب	O
.	O
ابيك	O
واشتاق	O
لك	O
باليوم	O
مليون	O
مره	O
	
اي	O
فريق	O
تشجعين	O
انتي	O
برشلونه	B-ORG
ولا	O
مدريد	B-ORG
قهروني	O
هذول	O
	
لا	O
انكر	O
انني	O
اخطات	O
الاختيار	O
لكنني	O
لن	O
اندم	O
فكل	O
شيء	O
بارداتي	O
كان	O
.	O
فاني	O
لا	O
احسن	O
التدبير	O
.	O
ياكم	O
وراها	O
طفيت	O
النار	O
بانفاسي	O
.	O
استغفر	O
الله	O
استغفر	O
الله	O
.	O
	
مادري	O
بس	O
تراقب	O
علي	O
القروب	O
حقها	O
وقروبنا	O
ثاني	O
شيء	O
فيه	O
بنات	O
كثير	O
غايبين	O
كلهم	O
مستغنين	O
عن	O
10	O
درجات	O
ليه	O
انا	O
ما	O
استغنيت	O
؟	O
	
شيلوا	O
شيلوا	O
.	O
	
دوم	O
يارب	O
وانتي	O
بخير	O
.	O
.	O
ابي	O
رقم	O
حقوق	B-ORG
الانسان	I-ORG
	
الحر	O
هذا	O
الوقت	O
ما	O
يدرج	O
اللحوم	O
والبوم	O
في	O
قمه	O
جبلها	O
نزليا	O
والسيف	O
من	O
جور	O
الزمن	O
صابه	O
اثلوم	O
حتي	O
الكديش	O
اليوم	O
شاش	O
وصهليا	O
7	O
	
خوينا	B-PERS
االروسي	O
.	O
	
توي	O
صاحيه	O
ءلحين	O
بي	O
نوم	O
.	O
واذكر	O
بانك	O
حلم	O
بس	O
ما	O
انكتب	O
لي	O
	
عزيزي	O
ياللي	O
كاتب	O
اسير	O
الحب	O
اسير	O
الغرام	O
اسير	O
الحزن	O
بسالك	O
ما	O
عندك	O
اسير	O
برتقال	O
؟	O
ادهكي	O
واللهي	O
تدهكي	O
	
صباح	O
الورد	O
	
#فيديو	O
سالم	B-PERS
في	O
مدريد	B-LOC
	
مبارك	B-PERS
رجل	O
محترم	O
،	O
ولم	O
تربطني	O
به	O
علاقه	O
#egypt	B-LOC
#mod	O
#العباسيه	B-LOC
#وزاره_الدفاع	B-ORG
#noscaf	B-ORG
	
ايه	O
الهلس	O
اللي	O
بنسمعه	O
الناس	O
طالعه	O
تعمل	O
ايه	O
دول	O
مبلبلين	O
وبيبلبلونا	O
وعليه	O
العوض	O
	
ديزني	B-ORG
باريس	I-ORG
تحتفل	O
ببلوغها	O
العشرين	O
عاما	O
يا	O
قلبي	O
يالترفيهيه	O
وصلت	O
سن	O
الياس	O
و	O
محد	O
دري	O
عنها	O
	
اللهم	O
اني	O
وكلتك	O
امري	O
.	O
	
فترات	O
ومدد	O
الثورات	O
كانت	O
هتختلف	O
وبالتالي	O
النتيجه	O
كانت	O
هتختلف	O
.	O
.	O
الخ	O
هههههه	O
موجذي	O
بو	B-PERS
فواز	I-PERS
جنك	O
تبيه	O
	
تكتوك	O
نظام	O
الاسد	B-PERS
اغتصب	O
ابنتي	O
وقتلها	O
.	O
كل	O
ما	O
ضاقت	O
علي	O
الدنيا	O
جمعت	O
اهل	O
الفريج	O
و	O
رقصناا	O
.	O
بدا	O
	
بعض	O
الناس	O
ودك	O
تمسك	O
راسه	O
وتصفقه	O
ب	O
الجدار	O
وتقول	O
له	O
	
انت	O
نشبه	O
نشبه	O
ما	O
تفهم	O
	
ماحب	O
افكر	O
لهالدرجه	O
والله	O
اتغلق	O
	
شو	O
ها	O
الشرطي	O
المصخره	O
	
الا	O
بذكر	O
الله	O
تطمءن	O
القلوب	O
	
وش	O
بتسوي	O
الموجهه	O
؟	O
؟	O
	
هذا	O
رابط	O
مثال	O
علي	O
المدارس	O
المتهالكه	O
التي	O
يدرس	O
فيها	O
ابناءنا	O
.	O
.	O
يالبي	O
خشتها	O
.	O
.	O
بس	O
نظام	O
بتقولولي	O
سالفه	O
وفجاه	O
تهونون	O
هذي	O
انسوها	O
	
هههههه	O
مامدحت	O
فضيلته	O
	
اراك	O
فادعو	O
لك	O
،	O
تغيب	O
فادعو	O
لك	O
.	O
انا	O
شايف	O
ان	O
لحد	O
دلوقتي	O
الجيش	O
حنين	O
اول	O
رصاصه	O
هتطلع	O
من	O
اي	O
جانب	O
هيكون	O
الدم	O
للركب	O
	
36	O
وابن	B-PERS
المكعبر	I-PERS
عابد	I-PERS
قطعه	O
زياد	B-PERS
لرايه	O
السياسي	O
وبارك	O
النواصب	O
ذلك	O
	
شو	O
رايج	O
هههههه	O
	
رسايل	O
اول	O
علي	O
ايام	O
نوكيا	B-ORG
	
اخاف	O
اهديك	O
ورده	O
وتذبل	O
واخاف	O
اهديك	O
كلمه	O
وترحل	O
،	O
قلت	O
اهد	O
جزء	O
من	O
النص	O
مفقود	O
حسبي	O
الله	O
ونعم	O
الوكيل	O
هههههه	O
#نكت	O
	
بعد	O
30	O
سنه	O
عيالنا	O
بيكتبون	O
اذا	O
ما	O
عندك	O
ايباد	O
وتويتر	B-ORG
اعذرني	O
ما	O
عشت	O
الطفوله	O
وقتها	O
حنا	O
يالطيبين	O
قد	O
رحنا	O
	
اخر	O
معلقه	O
دي	O
هي	O
اللي	O
هتخنك	O
.	O
.	O
مايركب	O
عليه	O
:ا	O
عبدالمجيد	B-PERS
معاذ	B-PERS
	
اوف	O
لاين	O
	
كالعاده	O
الناس	O
يشوفون	O
#arabgotstalent	B-ORG
وانا	O
مرتزه	O
جنب	O
الوالد	O
واشوف	O
بوظبي	B-ORG
الوثاءقيه	I-ORG
	
لاتضيق	O
ترا	O
ثوب	O
الحزن	O
عليها	O
مايليق	O
،	O
.	O
	
انا	O
احسد	O
الناس	O
اللي	O
تحط	O
راسها	O
ع	O
المخده	O
وتنام	O
ع	O
طول	O
انا	O
اذا	O
مو	O
20	O
قلبه	O
او	O
اكثر	O
بعد	O
ما	O
احس	O
اني	O
بديت	O
مرحله	O
النوم	O
مع	O
تفكير	O
قاتل	O
	
كم	O
عرفنا	O
ناس	O
مافيها	O
وفا	O
تضحك	O
بوجهك	O
وتطعن	O
بالقفا	O
	
ماخذته	O
قبل	O
ترمين	O
ما	O
اتذكر	O
التفاصيل	O
	
ما	O
لاهين	O
كان	O
بفلسطين	B-LOC
تكذبوا	O
علي	O
رواحكم	O
الاف	O
الصوماليين	O
يموتوا	O
كل	O
يوم	O
و	O
يتم	O
تنصيرهم	O
	
واقعين	O
من	O
فيلم	O
كارتون	O
كلكم	O
والله	O
	
انني	O
عاشق	O
للضحك	O
كثيرا	O
و	O
فوضوي	O
	
عيب	O
تحكي	O
عن	O
زله	O
صاحبك	O
.	O
ادركت	O
انني	O
احتاج	O
اليك	O
ك	O
احتياج	O
الارض	O
للمطر	O
واحتياج	O
العين	O
للبصر	O
اشتاق	O
اليك	O
كل	O
حين	O
	
تفاءلوا	O
يا	O
جماهير	O
الريدز	B-ORG
لا	O
تنسوا	O
مباراه	O
اسطنبول	B-ORG
من	O
3	O
0	O
الي	O
3	O
3	O
	
الكويتي	O
فيه	O
ذكاء	O
خارق	O
يشوفك	O
لاف	O
ريولك	O
يسالك	O
متعور	O
؟	O
لا	O
ابشرك	O
مافيها	O
شي	O
ريولي	O
كبرت	O
وقررت	O
احجبها	O
	
نسرين	B-PERS
يوسف	I-PERS
.	O
بن	O
ور	O
وجه	O
ك	O
ان	O
ي	O
ع	O
اءذ	O
و	O
ج	O
ل	O
ومن	O
يع	O
ذذ	O
بك	O
لن	O
يشق	O
ي	O
الي	O
الاب	O
د	O
.	O
يعني	O
افتهمموا	O
.	O
احبك	O
.	O
	
ويح	O
الاحلام	O
سرقت	O
ماتبقي	O
و	O
حضيت	O
بلافضل	O
،	O
و	O
تسلقت	O
علي	O
اكتاف	O
الامل	O
و	O
ساقتني	O
الي	O
الاوجاع	O
حقا	O
.	O
.	O
لله	O
درهم	O
.	O
.	O
ارزقنا	O
اللهم	O
امين	O
	
مءلم	O
حقا	O
عندما	O
تقول	O
اسف	O
وانت	O
المجروح	O
ولست	O
الجارح	O
	
احترنا	O
يا	O
قرعه	O
من	O
وين	O
نبوسch	O
	
#الزحمه_نعمه	O
سءال	O
محيرني	O
وابي	O
الاجابه	O
حاليا	O
وصلت	O
للبيت	O
والحمد	O
الله	O
اخذت	O
من	O
هالنعم	O
الكثير	O
بس	O
ودي	O
اعرف	O
كيف	O
احسب	O
الاجر	O
بالمسافه	O
ولا	O
بالوقت	O
	
اي	O
والله	O
ياخيه	O
هذي	O
طفولتي	O
مانعترف	O
بالجزمات	O
بالعيد	O
نحط	O
الجزمه	O
بالشنطه	O
ونطقطق	O
البيبان	O
بكعب	O
النعله	O
غصب	O
يعطوننا	O
عيديات	O
هههههه	O
	
الي	O
يبا	O
يتعلم	O
رقصه	O
السامبا	O
يطلع	O
الحين	O
حافي	O
	
زعلانين	O
ان	O
كيلو	O
اللحمه	O
بقي	O
بالقسط	O
؟	O
؟	O
طب	O
كيلو	O
الليمون	O
اللي	O
ب15	O
جنيه	O
ده	O
عادي	O
؟	O
؟	O
#لفظ_قبيح	O
	
اخلاصنا	O
خلاصنا	O
،	O
ان	O
نخلص	O
لله	O
رب	O
الثوره	O
والوطن	O
،	O
وللثوره	O
التي	O
هي	O
امر	O
الله	O
،	O
وللوطن	O
ارض	O
الله	O
ان	O
نتماهي	O
،	O
ان	O
نسمو	O
عن	O
.	O
.	O
اجل	O
t3moone	O
visited	O
your	O
path	O
.	O
:p	O
	
مشتهي	O
اشوف	O
ديسكفري	B-ORG
تشانيل	I-ORG
	
تلاقي	O
خير	O
	
ههههههههههههههههههههههههههههههههههههه	O
طاش	O
ما	O
شاش	O
هههههه	O
#aarabgotstalent”	B-ORG
	
يا	O
ليل	O
ماعاد	O
دريت	O
من	O
اكافح	O
في	O
المنشن	O
اخذوه	O
ماباه	O
	
الله	O
عليك	O
.	O
	
اشرب	O
الكافيين	O
القهوه	O
،	O
حليب	O
كاكاو	O
وقت	O
الدراسه	O
وقبل	O
الاختبار	O
بساعه	O
،	O
لانه	O
يزيد	O
من	O
انتباهك	O
وتركيزك	O
#2	O
3مرات	O
#لا	O
تشرب	O
قبل	O
النوم	O
ب	O
6	O
8	O
ساعات	O
	
برنامج	O
القران	O
الكريم	O
.	O
رميت	O
افكاري	O
.	O
.	O
.	O
	
ثوار	O
اليمن	B-LOC
عاملين	O
مظاهره	O
قدام	O
سفاره	O
السعوديه	B-LOC
في	O
صنعاء	B-LOC
بسبب	O
مقتل	O
سجين	O
يمني	O
في	O
سجن	O
نجران	B-LOC
وبيقولوا	O
مش	O
ها	O
نعتذر	O
	
هارتي	B-PERS
ازيك	O
يا	O
معبوده	O
جماهير	O
الزمالك	B-ORG
.	O
.	O
.	O
ان	O
التمني	O
خيال	O
ترسمه	O
للحظات	O
،	O
اما	O
الدعاء	O
ف	O
واقع	O
تنتظره	O
ب	O
لحظات	O
فان	O
تمنيت	O
فاكثر	O
الدعاء	O
‎#يارب	O
حقق	O
لي	O
ما	O
اتمني	O
	
بوعلوه	O
ترا	O
انه	O
تعبان	O
ها	O
دير	O
بالك	O
تري	O
ما	O
انسي	O
	
#syria	B-LOC
قبل	O
5	O
س	O
57	O
د	O
#العربان	B-PERS
و	O
خيارات	O
واشنطن	B-LOC
البديله	O
#سوريا	B-LOC
	
و	O
انت	O
اللي	O
تقدم	O
فقره	O
الساحر	O
	
خل	O
العناد	O
اللي	O
براسك	O
يولي	O
اخاف	O
لاتصغر	O
بعيني	O
واخليك	O
.	O
.	O
.	O
.	O
شيلوا	O
شيلوا	O
.	O
.	O
.	O
.	O
الله	O
اكبر	O
	
ماهو	O
بودي	O
معك	O
.	O
باختصار	O
ال	B-ORG
سعود	I-ORG
والطوفان	O
من	O
بعدهم	O
.	O
.	O
.	O
الباب	O
لحاله	O
فلم	O
رعب	O
.	O
ك	O
البرنامج	O
التدريبي	O
الماده	O
العمليه	O
الاختبار	O
سعر	O
خاص	O
لطلبه	O
الجامعات	O
125	O
د	O
.	O
لا	O
يا	O
بحرين	B-LOC
و	O
هذا	O
الدين	O
.	O
	
اخذها	O
بالفيلجاوي	O
.	O
ومن	O
نام	O
علي	O
عسر	O
فايقظه	O
علي	O
يسر	O
#egypt	B-LOC
#syria	B-LOC
#ikhwan	B-ORG
#salafi	B-ORG
#mod	O
#jti	O
	
لا	O
يصلون	O
الفراءض	O
ويقولون	O
ربي	O
اجعل	O
حياتي	O
اجمل	O
.	O
.	O
يقدم	O
.	O
	
rt	O
انا	O
عمري	O
بقايا	O
شمع	O
احرقني	O
الاسي	O
والدمع	O
اذا	O
ما	O
فيك	O
ترحمني	O
احرق	O
ما	O
بقي	O
مني	O
