موسكو B-LOC
10-19 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اظهر O
استطلاع O
للرأي O
اجراه O
معهد O
" O
رومير B-ORG
" O
الروسي B-LOC
في O
ايلول/سبتمبر O
الماضي O
على O
عينة O
تمثيلية O
من O
الفي O
شخص O
ونشر O
اليوم O
الخميس O
ان O
7،41% O
من O
السكان O
يعتبرون O
ان O
روسيا B-LOC
لم O
تعد O
" O
قوة O
عظمى O
" O
. O
ولهذا O
السبب O
كنت O
يوم O
المرافعات O
استأذن O
رئيس O
القلم O
واصعد O
الى O
قاعة O
محكمة O
الجنايات O
لاراقب O
النائب O
العام O
تجسيدا O
للحلم O
الذي O
تحكّم O
بي O
زمنا O
وكنت O
اظن O
اني O
اذا O
وصلت O
الى O
تحقيقه O
سأكون O
اسعد O
الناس O
على O
الاطلاق O
. O
كان O
المشهد O
لا O
يشي O
بغير O
الأحمر O
. O
وايد O
زعيم O
التجمع B-ORG
الوطني I-ORG
الديموقراطي I-ORG
عزمي B-PERS
بشارة I-PERS
الدعوة O
الى O
انتخابات O
عامة O
, O
ودعا O
الاحزاب O
العربية B-PERS
الى O
الاتفاق O
على O
مرشح O
لها O
لمنصب O
رئاسة O
الوزراء B-PERS
. O
وكان O
المنتخب O
السعودي B-LOC
خسر O
لقبه O
بطلا O
لآسيا B-LOC
اثر O
خسارته O
امام O
نظيره O
الياباني B-LOC
صفر-1 O
في O
المباراة O
النهائية O
. O
وقد O
وضعت O
وسائل O
لوجستية O
كبيرة O
ومئات O
الاوتوبيسات O
في O
تصرف O
هذه O
التظاهرة O
السنوية O
التي O
سيعرب O
خلالها O
مسؤولو O
النظام O
, O
اصلاحيين O
ومحافظين O
, O
عن O
تشددهم O
حيال O
اسرائيل B-LOC
وعن O
رفضهم O
اي O
تسوية O
معها O
. O
لضيق O
المكان O
جلسنا O
متراصّين، O
أبو B-PERS
عمّار I-PERS
جلس O
الى O
طاولة O
صغيرة O
كانت O
موضوعة O
في O
وسط O
المكتب، O
ورفض O
أن O
يأتوه O
بكرسي O
. O
وقال O
احد O
طلاب O
جامعة B-ORG
عين I-ORG
شمس I-ORG
ان O
" O
الدروس O
توقفت O
في O
جميع O
الكليات O
حتى O
انتهاء O
اعمال O
+قمة O
العار+ O
" O
. O
وفي O
وقت O
سابق O
أعلن O
قادة O
في O
البحرية O
الروسية B-LOC
أن O
سفينة O
أجنبية O
كانت O
تتجسس O
على O
السفن O
الروسية B-LOC
في O
المنطقة O
صدمت O
الغواصة O
. O
والى O
جانب O
هؤلاء، O
يشارك O
في O
القمة O
الرئيس O
المصري B-LOC
حسني B-PERS
مبارك I-PERS
(72 O
عاما) O
الذي O
تولى O
السلطة O
في O
1981 O
والرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
(70 O
عاما) O
الموجود O
على O
الساحة O
السياسية O
منذ O
الستينات O
والرئيس O
التونسي B-LOC
زين B-PERS
العابدين I-PERS
بن I-PERS
علي I-PERS
(64 O
عاما) O
الذي O
تولى O
السلطة O
في O
1987 O
. O
ويطالب O
لبنان B-LOC
بالانسحاب O
الاسرائيلي B-LOC
من O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
. O
فتوجه O
وزير O
الخارجية B-ORG
السابق O
جيمس B-PERS
بيكر I-PERS
عن O
الجمهوريين O
و O
وارن B-PERS
كريستوفر I-PERS
عن O
الديموقراطيين O
. O
قاض O
على O
يمين O
القوس O
وخارجه O
, O
قاض O
في O
المحاماة O
وفي O
الحياة O
. O
واشار O
الى O
ان O
حزب B-ORG
الوحدة I-ORG
الصربية I-ORG
التي O
يتزعمه O
برانيسل O
اف B-ORG
ب I-ORG
يليفيتش O
حصل O
على O
نسبة O
ال5% O
الضرورية O
لدخول O
البرلمان O
. O
وتابع O
: O
»من O
المحتمل O
ان O
يكون O
حصل O
شيء O
مماثل O
(عملية O
خطف) O
في O
مكان O
آخر O
. O
وسيكون O
بوش B-PERS
، O
اذا O
فاز، O
أول O
رئيس O
جمهوري O
منذ O
عهد O
ايزنهاور B-PERS
يحكم O
فيما O
يسيطر O
حزبه O
على O
مجلسي O
النواب B-ORG
و O
الشيوخ B-ORG
. O
ولم O
أجد O
اي O
محكمة O
قادرة O
على O
ابطال O
كل O
تحقيق O
انتزع O
بالقوة O
الا O
محكمتان O
, O
واحدة O
في O
التمييز O
واخرى O
في O
الاستئناف O
. O
اليوم O
, O
يعاود O
العلماء O
اكتشاف O
كلِّية O
الكوسموس O
. O
وفي O
المقابل O
يسود O
شعور O
بالاحباط O
لدى O
الكثير O
من O
السياسيين O
الباكستانيين B-LOC
الواقفين O
على O
الحياد، O
اذ O
لا O
يعتقدون O
باحتمال O
حصول O
تغيير O
في O
السياسة O
الاميركية B-LOC
تجاه O
بلادهم، O
اياً O
كان O
الرئيس O
الجديد O
للولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
. O
, O
لماذا O
سميت O
الكتاب O
, O
على O
يمين O
القوس O
, O
وليس O
, O
الى O
يمين O
القوس O
, O
, O
الا O
تعتقد O
ان O
في O
التسمية O
الاولى O
نوعا O
من O
الفوقية O
والجنوح O
في O
ممارسة O
السلطة؟ O
¬ O
انا O
محب O
للغة O
واحرص O
على O
ان O
تبقى O
في O
نقائها O
وفي O
سلامة O
عباراتها O
وفي O
رسوخ O
قواعدها O
. O
واضافت O
ان O
اللجنة O
اتخذت O
عددا O
من O
القرارات O
الخاصة O
بتنفيذ O
مشاريع O
في O
فلسطين B-LOC
" O
تقديرا O
لدور O
الفلسطينيين B-LOC
في O
دفاعهم O
عن O
المقدسات O
ودعما O
لانتفاضة O
الاقصى O
" O
، O
من O
بينها O
انشاء O
" O
مستشفى O
زايد O
الجراحي O
التخصصي O
" O
في O
رام B-LOC
الله I-LOC
الذي O
تبرع O
به O
رئيس O
دولة B-LOC
الامارات I-LOC
. O
فقلت O
اذا O
كان O
الخطأ O
القضائي O
يحصل O
بهذه O
النسبة O
المرتفعة O
في O
الدولة O
الاولى O
في O
العالم O
, O
فكيف O
يكون O
الامر O
في O
دول O
العالم O
الثالث O
ومنها O
لبنان B-LOC
. O
وفي O
28 O
تشرين O
الثاني/نوفمبر O
افتتح O
قائد O
قوة O
المراقبين O
الجنرال O
الهولندي B-LOC
باتريك B-PERS
كامايرت I-PERS
الممر O
البري O
الاول O
بين O
ادي B-LOC
كييه I-LOC
و O
اديغرات B-LOC
. O
واوضحت O
الصحف O
ان O
لجنة O
الاغاثة O
والطوارئ O
في O
جمعية B-ORG
الهلال I-ORG
الاحمر I-ORG
لدولة B-LOC
الامارات I-LOC
العربية I-LOC
المتحدة I-LOC
قررت O
ارسال O
" O
طائرة O
الاغاثة O
في O
اطار O
جسرها O
الجوي O
لدعم O
ضحايا O
انتفاضة O
الاقصى O
" O
، O
مضيفة O
انه O
يجري O
تجهيز O
الطائرة O
حاليا O
. O
ديمتري B-PERS
افييرينوس I-PERS
, O
يتبع O
جزء O
ثانٍ O
, O
أكد O
الرئيس O
السوري B-LOC
بشار B-PERS
الاسد I-PERS
لرئيس O
الجمهورية O
اميل B-PERS
لحود I-PERS
ان O
, O
سوريا B-LOC
ستظل O
دائماً O
كما O
كانت O
الشقيقة O
الحريصة O
على O
دعم O
لبنان B-LOC
ومساندته O
, O
. O
وأحال O
المجلس O
توصية O
بهذا O
الصدد O
الى O
السلطان O
قابوس B-PERS
، O
كي O
يحل O
مشروع O
القانون O
محل O
قانون O
قديم O
صدر O
قبل O
19 O
سنة O
. O
ووقع O
الانفجار O
الذي O
اعلن O
حزب B-ORG
الله I-ORG
الشيعي I-ORG
الاصولي O
مسؤوليته O
عنه O
في O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
التي O
تحتلها O
اسرائيل B-LOC
منذ O
1967 O
ويطالب O
لبنان B-LOC
بها O
. O
ثم O
استقبل O
لحود B-PERS
مطران O
القدس B-LOC
والاراضي O
المقدسة O
للموارنة B-ORG
بولس B-PERS
صياح I-PERS
يرافقه O
المدير O
العام O
لـ O
, O
النهار O
, O
جبران B-PERS
تويني I-PERS
, O
وتناول O
اللقاء O
عودة O
اللبنانيين O
الذين O
لجأوا O
الى O
اسرائيل B-LOC
الى O
بلداتهم O
وقراهم O
في O
الجنوب B-LOC
. O
وعرضت O
نسخة O
مكبرة O
من O
المدونة O
وراء O
حاجز O
زجاجي O
في O
قاعة O
في O
بطرسبرج B-LOC
خلال O
الجنازة O
. O
فجّرت O
التكنولوجيا O
, O
اذ O
اقترنت O
بالانتاج O
بالجملة O
, O
امكانات O
جديدة O
للفكر O
والفعل O
, O
فظهرت O
التصورات O
القديمة O
أمامها O
وكأنها O
من O
قبيل O
الخرافة O
. O
انما O
في O
مستهل O
الازمنة O
الحديثة O
, O
انطلق O
الفكر O
من O
عقاله O
, O
ميسِّراً O
بذلك O
التحالف O
بين O
العلم O
النظري O
والحرفة O
اليدوية O
, O
ذاك O
التحالف O
الذي O
تمخضت O
عنه O
التكنولوجيا O
الحديثة O
. O
هذه O
هي O
كرة O
القدم O
فالاخطاء O
محتملة O
الوقوع O
والجميع O
يتحملها، O
امامنا O
مباراتان O
يجب O
الفوز O
فيهما O
اذا O
رغبنا O
في O
التأهل O
واذا O
لم O
نحقق O
ذلك O
فهناك O
منتخبات O
اخرى O
أحق O
منا O
بالمرور O
الى O
ربع O
النهائي O
. O
فمع O
ان O
العلم O
النظري O
لا O
ينوب O
عن O
الفن O
ولا O
عن O
الخبرة O
الروحية O
اجمالاً O
, O
يذهب O
العلم O
النظري O
اليوم O
الى O
أبعد O
بكثير O
مما O
يظن O
المتدينون O
والماديون O
التقليديون O
الذين O
بقيت O
تصوراتهم O
مراوحة O
مكانها O
منذ O
قرون O
عدة O
, O
بحيث O
يضعون O
العلم O
والخبرة O
الدينية O
على O
طرفي O
نقيض O
. O
واعلن O
متحدث O
باسم O
الرئيس O
الشيشاني B-LOC
اصلان B-PERS
مسخادوف I-PERS
مساء O
امس O
الاحد O
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
في O
اتصال O
هاتفي O
مقتل O
خمسة O
جنود O
روس O
واصابة O
سبعة O
اخرين O
بجروح O
في O
الساعات O
ال24 O
الاخيرة O
خلال O
ثماني O
هجمات O
شنها O
المتمردون O
على O
مواقع O
للجيش O
الروسي B-LOC
في O
العاصمة O
المدمرة O
. O
فيليب B-PERS
تروسييه I-PERS
(مدرب O
اليابان B-LOC
) O
: O
»كان O
اداء O
اللاعبين O
ممتازاً O
ونفذوا O
ما O
سبق O
ان O
قلت O
له O
اياه O
في O
التدريبات O
فحصلنا O
على O
3 O
نقاط O
. O
واضاف O
كلينتون B-PERS
" O
مع O
هذا O
التدبير O
والجهود O
الاخرى O
التي O
بدأتها O
الحكومة O
سنكون O
بذلك O
على O
اتم O
الاستعداد O
لتأمين O
انتقال O
منسق O
للادارة O
الجديدة O
" O
. O
واظهرت O
كارثة O
الغواصة O
النووية O
كورسك O
مؤخرا O
الوضع O
المأساوي O
الذي O
وصلت O
اليه O
القوات O
المسلحة O
الروسية B-LOC
المتورطة O
حاليا O
في O
" O
عملية O
لمكافحة O
الارهاب O
" O
في O
الشيشان B-LOC
. O
سيكون O
لا O
شك O
امرا O
شاقا O
. O
فاعليتنا O
الأولى O
كانت O
عقب O
وصولنا O
الى O
أريحا، O
حيث O
ذهبنا O
لحضور O
حفل O
افتتاح O
المهرجان، O
الذي O
تحول O
الى O
مهرجان O
خطابي O
تضامناً O
مع O
الانتفاضة O
. O
واشنطن B-LOC
11-12 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
في O
ما O
يلي O
بعض O
الارقام O
الرئيسية O
المتوفرة O
اليوم O
الاحد O
في O
ما O
يتعلق O
بالانتخابات O
الرئاسية O
الاميركية B-LOC
: O
- O
عدد O
الاصوات O
التي O
نالها O
المرشحان O
على O
الصعيد O
الوطني O
: O
آل B-PERS
غور I-PERS
: O
49329546 O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
: O
49124453 O
تقدم O
غور B-PERS
: O
205093 O
- O
عدد O
اصوات O
كبار O
الناخبين O
: O
آل B-PERS
غور I-PERS
: O
262 O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
: O
246 O
غير O
محدد O
: O
30 O
(25 O
في O
فلوريدا B-LOC
و5 O
في O
نيو B-LOC
مكسيكو I-LOC
) O
(حصيلة O
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
) O
وستحسم O
نتيجة O
ولاية O
فلوريدا B-LOC
اسم O
الفائز O
في O
الانتخابات O
الرئاسية O
لان O
الفائز O
بمنصب O
الرئاسة O
بحاجة O
الى O
270 O
صوتا O
من O
كبار O
الناخبين O
. O
موسكو B-LOC
11-3 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
نقلت O
وكالة O
انباء O
ريا-نوفوستي B-ORG
عن O
رئيس O
الادارة O
الشيشانية B-LOC
الموالية O
لموسكو B-LOC
احمد B-PERS
قادروف I-PERS
قوله O
اليوم O
الجمعة O
ان O
نقل O
هذه O
الادارة O
من O
غودرميس B-LOC
(شرق) O
الى O
العاصمة O
الشيشانية B-LOC
غروزني I-LOC
سيتم O
بحلول O
العام O
الجديد O
بعد O
تأجيله O
مرات O
عدة O
. O
وجاء O
في O
البرقية O
: O
, O
اشكر O
لفخامتكم O
جزيل O
الشكر O
تهانيكم O
الكريمة O
لمناسبة O
الذكرى O
السابعة O
والعشرين O
لحرب O
تشرين O
المجيدة O
. O
واعتبر O
ان O
توافقا O
وطنيا O
نشأ O
في O
صفوف O
الفلسطينيين B-LOC
الذين O
يطالبون O
باقامة O
دولة O
حرة O
ضمن O
حدود O
1967 O
. O
ومنع O
تجول O
السيارات O
الخاصة O
في O
غروزني B-LOC
اليوم O
الاثنين O
بسبب O
ارتفاع O
وتيرة O
عمليات O
الانفصاليين O
في O
العاصمة O
. O
وكان O
سعر O
صرف O
اليورو O
سجل O
ادنى O
رقم O
قياسي O
له O
في O
20 O
ايلول/سبتمبر O
عندما O
بلغ O
8443،0 O
دولارا O
. O
يذكر O
أن O
بوش B-PERS
حصل O
في O
فلوريدا B-LOC
، O
حسب O
الاحصاء O
الأول، O
على O
مليونين O
و909 O
آلاف O
و135 O
صوتاً O
بفارق O
799 O
صوتاً O
عن O
غور B-PERS
الذي O
حصل O
على O
2907351 O
صوتاً O
. O
واعتبر O
3،35% O
ان O
الجيش O
الروسي B-LOC
ليس O
على O
مستوى O
قوات O
حلف B-ORG
شمال I-ORG
الاطلسي I-ORG
في O
مقابل O
4،30% O
يعتقدون O
العكس O
. O
وهؤلاء O
القادة O
هم O
الرئيس O
السوري B-LOC
حافظ B-PERS
الاسد I-PERS
الذي O
توفي O
في O
حزيران/يونيو O
الماضي O
بعد O
حكم O
دام O
ثلاثين O
عاما O
والعاهل O
المغربي B-LOC
الحسن B-PERS
الثاني I-PERS
الذي O
توفي O
في O
تموز/يوليو O
1999 O
بعد O
حكم O
دام O
38 O
عاما O
والعاهل O
الاردني B-LOC
الملك O
حسين B-PERS
الذي O
توفي O
في O
شباط/فبراير O
من O
السنة O
نفسها O
. O
واضاف O
البيان O
ان O
" O
منظمة B-ORG
الوحدة I-ORG
الافريقية I-ORG
تبقى O
ملتزمة O
ولن O
تدخر O
جهدا O
للقيام O
بكل O
شيء O
حسب O
امكاناتها O
لمساعدة O
شعب O
ساحل O
العاج O
وقادته O
على O
تخطي O
الازمة O
في O
البلاد O
" O
. O
ويبقى O
الأمل O
ان O
تكون O
هذه O
المؤتمرات O
باحثاً O
لتحريك O
المسؤولين O
والتفاتهم O
الى O
النخب O
والكفاءات O
المهاجرة O
واستقطابهم O
قبل O
ان O
يستبد O
بهم O
التغريب O
وتتمكن O
منهم O
مغريات O
الغرب O
. O
ابو B-LOC
ظبي I-LOC
11-27 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
ذكرت O
الصحف O
الاماراتية B-LOC
اليوم O
الاثنين O
ان O
طائرة O
اماراتية B-LOC
رابعة O
ستقوم O
خلال O
الايام O
المقبلة O
بنقل O
مواد O
غذائية O
وادوية O
ومعدات O
طبية O
الى O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
. O
وكان O
الرئيس O
علي B-PERS
صالح I-PERS
دافع O
بشدة O
عن O
المشروع O
مشدداً O
على O
ان O
هدفه O
توسيع O
قاعدة O
المشاركة O
في O
صنع O
القرار O
. O
وقال O
" O
من O
الواضح O
اننا O
ربحنا O
هذه O
الانتخابات O
( O
. O
ويتخذ O
تمثال O
آلهة B-PERS
القنص O
عند O
الاغريق B-ORG
شكل O
امراة O
ترتدي O
ثيابا O
قصيرة O
وتضع O
حزاما O
على O
خصرها O
. O
. O
وفي O
النهاية O
تساءل O
المجتمعون O
اذا O
كانت O
هذه O
الطائفة O
التي O
لم O
تضع O
فيتو O
على O
احد O
اصبحت O
تتعرض O
لفيتويات O
غير O
مبررة O
, O
. O
وكان O
حبيقة B-PERS
تقدم O
بدعوى O
على O
» O
كوبرا B-PERS
«، O
أمام O
القضاء O
الفرنسي B-LOC
، O
احتجاجاً O
على O
الكتاب O
الذي O
وضعه O
الأخير، O
بعنوان O
»من O
بيروت B-LOC
الى O
القدس B-LOC
«، O
ويحمل O
فيه O
الوزير O
السابق، O
المسؤولية O
عن O
مجازر O
صبرا B-LOC
و O
شاتيلا B-LOC
وعن O
بعض O
الاغتيالات O
التي O
شهدها O
لبنان B-LOC
خلال O
الحرب O
. O
وفيما O
لا O
تزال O
المواجهات O
مستمرة O
في O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
و O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
، O
اضاف O
مستشار O
باراك B-PERS
" O
حتى O
الان O
لا O
يبدو O
ان O
الفلسطينيين B-LOC
يبذلون O
كل O
الجهود O
الممكنة O
للتوصل O
الى O
استقرار O
الوضع O
" O
في O
اشارة O
الى O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
التي O
انتهت O
في O
السابع O
عشر O
من O
تشرين O
الاول/اكتوبر O
باعلان O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
في O
بيان O
التوصل O
الى O
اتفاق O
لوقف O
المواجهات، O
لم O
يتم O
تطبيقه O
. O
من O
جهة O
اخرى O
اعلن O
المتحدث O
ان O
2200 O
عنصر O
من O
مشاة O
البحرية O
الاميركية B-LOC
سيصلون O
الى O
عدن B-LOC
لتوفير O
الامن O
للمحققين O
الاميركيين B-LOC
الموجودين O
هناك O
. O
وقتل O
نائب O
قائد O
منطقة O
اتشخوي O
مارتان O
(جنوب O
غرب) O
الكولونيل O
ميسكافتس B-PERS
مساء O
امس O
الاحد O
حسب O
ما O
اعلن O
مستشار O
الكرملين B-ORG
لشؤون O
الشيشان B-LOC
سيرغي B-PERS
ياسترجمبسكي I-PERS
في O
حديث O
لمحطة O
" O
ار B-ORG
تي I-ORG
ار I-ORG
" O
الرسمية O
. O
واضاف O
الشهود O
ان O
ثلاثة O
اشخاص O
مسلحين O
هاجموا O
مسجدا O
لطائفة O
الانصار B-ORG
في O
ام B-LOC
درمان I-LOC
بضاحية O
الخرطوم B-LOC
وان O
الشرطة O
تمكنت O
من O
قتل O
احدهم O
. O
ويقدم O
الموقع O
منتدى O
للحوار O
يزوره O
مؤيدو O
افكار O
ماو B-PERS
الذين O
لا O
يترددون O
في O
انتقاد O
الاصلاحات O
الاقتصادية O
التي O
ادخلت O
بعد O
وفاته O
. O
كما O
سجل O
خمسة O
اختراعات O
تتعلق O
بالأجهزة O
الالكترونية O
المعقدة O
يجري O
الكشف O
عنها O
حين O
تحظى O
بموافقة O
السلطات O
الكندية B-LOC
. O
واضافت O
ان O
" O
امكان O
انتقال O
العدوى O
بين O
الاغذية O
يمكن O
ان O
يكون O
وراء O
غالبية O
حالات O
الاصابة O
بعد O
منع O
استخدام O
العلف O
في O
1990 O
" O
. O
ومن O
ابرز O
لاعبي O
الهلال B-ORG
الحارس O
العملاق O
محمد B-PERS
الدعيع I-PERS
الذي O
لعب O
140 O
مباراة O
دولية O
حتى O
الان، O
والذي O
يعتبر O
من O
اكثر O
اللاعبين O
شهرة O
وهو O
انتقل O
الى O
الهلال B-ORG
قبل O
موسمين O
قادما O
من O
الطائي B-ORG
مقابل O
صفقة O
قياسية O
في O
حينها O
بلغت O
خمسة O
ملايين O
ريال O
(نحو O
5ر1 O
مليون O
دولار) O
. O
وقال O
لوكالة B-ORG
انترفاكس I-ORG
الروسية B-LOC
المستقلة O
: O
, O
إنني O
متأكد O
من O
أن O
بوب B-PERS
كان O
يقوم O
بعمل O
إستخباراي O
, O
ولا O
أرى O
كيف O
أن O
طوربيدا O
فائق O
السرعة O
وفريدا O
في O
العالم O
يمكن O
ألا O
ينطوي O
على O
سر O
دفاعي O
, O
. O
وضاعفت O
السلطات O
الايرانية B-LOC
على O
اختلاف O
تياراتها O
في O
اليومين O
الاخيرين O
, O
نداءاتها O
الى O
الشعب O
للمشاركة O
بكثافة O
في O
تظاهرات O
, O
التنديد O
بالكيان O
الصهيوني O
, O
في O
كل O
انحاء O
البلاد O
. O
واشار O
الى O
ان O
حزبه O
" O
الحركة B-ORG
العربية I-ORG
للتغيير I-ORG
" O
التي O
يشكل O
الطيبي B-PERS
ممثلها O
الوحيد O
في O
البرلمان O
الاسرائيلي B-LOC
، O
اجرى O
استطلاع O
للراي O
لدى O
العرب B-PERS
الاسرائيليين B-LOC
(18% O
من O
السكان) O
افاد O
ان O
73% O
منهم O
يصوتون O
له O
و O
6% O
لباراك B-PERS
و O
2% O
لنتانياهو B-PERS
. O
وقال O
المتحدث O
باسم O
الجيش O
ياردن B-PERS
فاتيكاي I-PERS
ان O
" O
هذا O
النبأ O
كاذب O
. O
ويعمل O
الجهاز O
حين O
يشغل O
المريض O
آلة O
التصوير O
التي O
تقوم O
بارسـال O
المعلومات O
(على O
شكل O
ذبذبات O
تشبه O
ذبذبات O
الراديو) O
الى O
الدماغ O
فيحللها O
ويرسل O
اشارات O
ضوئية O
يصل O
عددها O
الى O
625 O
اشارة O
بحيث O
يتمكن O
الاعمى O
من O
رؤية O
الاشياء O
حوله O
بوضوح O
كلي O
. O
وسنعتبر O
ما O
تدعون O
إليه O
من O
حقوق O
الإنسان O
وغير O
ذلك O
إنما O
هو O
سفه O
تشتملونه O
ضد O
الشعوب O
والدول O
لتدميرها O
لمصلحة O
اسرائيل B-LOC
والصهاينة O
. O
واشار O
المصدر O
ذاته O
الى O
ان O
المباراة O
سيقودها O
الحكم O
التركي B-LOC
مصطفى B-PERS
كولكو I-PERS
. O
و O
كوليسنيكوف B-PERS
هو O
الضابط O
الذي O
عثرت O
فرق O
الانقاذ O
داخل O
سترته O
على O
مدونة O
سطرها O
وسط O
الظلام O
منتظرا O
الموت O
أو O
النجاة O
بعد O
حصول O
انفجارين O
غامضين O
تسببا O
بغرق O
الغواصة O
في O
12آب O
الماضي O
في O
بحر B-LOC
بارنتس I-LOC
. O
بما O
ان O
كل O
الاحداث O
في O
كون O
هملتن B-PERS
¬ O
ياكوبي B-PERS
تتوالد O
ويحدّد O
بعضها O
بعضاً O
, O
لا O
يعود O
ثمة O
أسباب O
, O
علل O
, O
أو O
نتائج O
, O
معلومات O
, O
معزولة O
. O
واعلن O
الجنرال O
ايفان B-PERS
بابيتشيف I-PERS
احد O
القادة O
العسكريين O
الروس O
في O
الشيشان B-LOC
اليوم O
الاثنين O
ان O
العملية O
العسكرية O
للقوات O
الروسية B-LOC
في O
الجمهورية O
الانفصالية O
" O
تتطلب O
الكثير O
من O
الوقت O
" O
. O
وقال O
" O
سنحرر O
انفسنا O
من O
محتلينا O
. O
ويستطيع O
المشاهدون O
, O
إما O
ان O
يتصلوا O
وإما O
ان O
يبعثوا O
ببريد O
الكتروني O
للرد O
على O
اسئلة O
مقدم O
البرنامج O
في O
شأن O
تواريخ O
الاحداث O
المهمة O
في O
, O
تاريخ O
احتلال O
فلسطين B-LOC
, O
. O
واضاف O
" O
ان O
الشراكة O
مع O
تركيا B-LOC
لم O
تاخذ O
صيغتها O
النهائية O
بعد، O
فهي O
في O
طور O
الاعداد O
ونواصل O
جهودنا O
على O
اساس O
المحادثات O
التي O
اجريناها O
صباح O
اليوم O
" O
. O
وقد O
تعرض O
تلفزيون O
" O
راي O
" O
للانتقادات O
بعدما O
نشرت O
صحيفة O
فلسطينية B-LOC
رسالة O
لمراسله O
في O
القدس B-LOC
انتقد O
فيها O
تصوير O
الشبكة O
وبثها O
صور O
فلسطينيين O
ينهالون O
بالضرب O
على O
جنديين O
اسرائيليين B-LOC
حتى O
الموت O
. O
في O
الحضارات O
القديمة O
, O
كان O
حدس O
أبقراط B-PERS
ومبدأ O
هرمس B-PERS
المثلث O
بالحكم O
كحقيقة O
مسلَّم O
بها O
: O
, O
ما O
هو O
فوق O
مماثل O
لما O
هو O
تحت O
, O
. O
واشار O
بيان O
اوبك B-ORG
الى O
ان O
وزير O
النفط O
العراقي B-LOC
عامر B-PERS
رشيد I-PERS
اكد O
للامين O
العام O
لاوبك B-ORG
ريلوانو B-PERS
لقمان I-PERS
ان O
بغداد B-LOC
التي O
تجري O
محادثات O
مع O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
، O
نفت O
اي O
مشروع O
لوقف O
صادراتها O
النفطية O
. O
موسكو B-LOC
¬ O
و B-ORG
ص I-ORG
ف I-ORG
¬ O
صرّح O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الروسي B-LOC
السابق O
ورئيس O
جهاز O
الاستخبارات O
الخارجية O
بين O
عامي O
1991 O
و1995 O
يفغيني B-PERS
بريماكوف I-PERS
أمس O
بأنه O
, O
متأكد O
, O
من O
أن O
الاميركي B-LOC
ادموند B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
إتُهم O
بالحصول O
على O
معلومات O
عن O
طوربيد O
, O
شكفال O
, O
الروسي B-LOC
والذي O
عفا O
عنه O
الرئيس O
الروسي B-LOC
, O
كان O
جاسوسا O
. O
وقد O
التقى O
مبارك B-PERS
و O
عرفات B-PERS
، O
اللذان O
يجريان O
مشاورات O
بانتظام، O
للمرة O
الاخيرة O
في O
14 O
تشرين O
الثاني/نوفمبر O
في O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
على O
البحر B-LOC
الاحمر I-LOC
. O
بكين B-LOC
12-29 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
اطلقت O
الصين B-LOC
موقعا O
مكرسا O
لنشر O
فكر O
ماو B-PERS
تسي I-PERS
تونغ I-PERS
على O
الانترنت O
بات O
يشكل O
منبرا O
لانتقاد O
الاصلاحات O
الاقتصادية O
التي O
ينفذها O
خلفاؤه O
باعتبارها O
مناقضة O
لتعاليم O
مؤسس O
الصين B-LOC
الشيوعية I-LOC
الذي O
توفي O
في O
1976 O
. O
والسبب O
هو O
خوفي O
من O
الخطأ O
القضائي O
الذي O
لا O
مجال O
لاصلاحه O
. O
لم O
أشرك O
المهاجمين O
عبيد B-PERS
الدوسري I-PERS
و O
مرزوق B-PERS
العتيبي I-PERS
في O
المباراة O
لأسباب O
خاصة O
لن O
اذكرها O
الآن O
. O
واوضحت O
الوكالة O
ان O
" O
العلف O
الحيواني O
غير O
الامن O
كان O
وراء O
انتشار O
مرض O
جنون O
البقر O
عند O
استخدامه O
لاطعام O
الابقار O
" O
. O
واكد O
البيان O
ان O
المفاوضات O
الجارية O
بين O
العراق B-LOC
و O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
ستسمح O
" O
بحل O
هذه O
المسالة O
" O
وان O
العراق B-LOC
يرغب O
في O
ان O
يتم O
ذلك O
" O
في O
غضون O
يوم O
او O
يومين O
" O
. O
ومن O
المحتمل O
ان O
توجه O
امدادات O
الحقل O
الى O
اكبر O
مشروع O
للغاز O
الطبيعي O
في O
الصين B-LOC
وهو O
خط O
انابيب O
يمتد O
4160 O
كيلومتراً O
من O
المناطق O
الغربية O
النائية O
الى O
الساحل O
الشرقي O
الغني O
. O
وطالبت O
وزيرة O
الخارجية B-ORG
الاميركية B-LOC
مادلين B-PERS
اولبرايت I-PERS
، O
بالافراج O
عن O
بووب B-PERS
»لأسباب O
انسانية« O
وأبدت O
خلال O
اتصال O
هاتفي O
اجرته O
مع O
نظيرها O
الروسي B-LOC
ايغور B-PERS
ايفانوف I-PERS
قلقها O
على O
حال O
بووب B-PERS
الصحية، O
مشيرة O
الى O
اصابته O
بمرض O
السرطان O
وحاجته O
الماسة O
لتلقي O
العلاج O
في O
بلده O
موسكو B-LOC
- O
أ B-ORG
ف I-ORG
ب I-ORG
- O
اوصت O
لجنة O
العفو O
الروسية B-LOC
الرئيس O
فلاديمير B-PERS
بوتين I-PERS
امس، O
باصدار O
عفو O
عن O
الاميركي B-LOC
ادموند B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
صدر O
في O
حقه O
حكم O
بالسجن O
لمدة O
عشرين O
عاما O
بتهمة O
التجسس O
. O
واكد O
باراك B-PERS
السبت O
انه O
يدرس O
التوجه O
الى O
واشنطن B-LOC
" O
الاسبوع O
المقبل O
" O
تلبية O
لدعوة O
الرئيس O
كلينتون B-PERS
بينما O
اكد O
كبير O
المفاوضين O
الفلسطينيين B-LOC
صائب B-PERS
عريقات I-PERS
من O
جهته O
ان O
الرئيس O
عرفات B-PERS
سيتوجه O
الى O
العاصمة O
الاميركية B-LOC
للقاء O
كلينتون B-PERS
. O
موسكو B-LOC
10-18 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلن O
نائب O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الروسي B-LOC
ايليا B-PERS
كليبانوف I-PERS
اليوم O
الاربعاء O
ان O
عملية O
انتشال O
جثث O
بحارة O
الغواصة O
الروسية B-LOC
النووية O
كورسك O
ارجئت O
الى O
الاسبوع O
المقبل O
بسبب O
الاحوال O
الجوية O
السيئة O
في O
منطقة O
الكارثة O
. O
وقال O
كيم B-PERS
: O
»تعتبر O
سامسونغ B-ORG
اليوم O
رائدة O
العلامات O
التجارية O
ورائدة O
السوق O
الخليجية O
لشاشات O
الكومبيوتر، O
ويسرنا O
ان O
تضاف O
هذه O
الجائزة O
إلى O
خزانتنا O
التي O
تحتوي O
على O
أكثر O
من O
مئة O
جائزة O
دولية O
نالتها O
شاشاتنا O
المختلفة، O
وذلك O
بفضل O
الجهود O
الكبيرة O
التي O
يبذلها O
فريق O
المبيعات O
والتسويق O
وامتياز O
منتجات O
سامسونغ B-ORG
كذلك« O
على O
رغم O
حرص O
القيادتين O
المتخاصمتين O
في O
نيودلهي O
و O
إسلام B-LOC
آباد I-LOC
على O
عدم O
إعلان O
تأييد O
لاي O
من O
المرشحين O
للانتخابات O
الاميركية B-LOC
، O
إلاّ O
ان O
موقفي O
الجاليتين O
الهندية B-LOC
و O
الباكستانية B-LOC
في O
اميركا B-LOC
يكشف O
الحقيقة O
. O
وكانت O
المحاكمة O
بدات O
الجمعة O
رسميا O
بعد O
عقد O
جلسة O
الاربعاء O
. O
رام B-LOC
الله I-LOC
( O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
) O
12-17 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
افادت O
مصادر O
امنية O
فلسطينية B-LOC
ان O
ناشطا O
في O
حركة B-ORG
فتح I-ORG
بزعامة O
الرئيس O
الفلسطيني B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
قتل O
ليل O
السبت O
الاحد O
في O
انفجار O
لم O
تعرف O
ملابساته O
بعد O
في O
قلندية B-LOC
شمال I-LOC
القدس I-LOC
. O
واتصلت O
» O
الحياة B-ORG
« O
بمسؤولين O
أمنيين O
وسياسيين O
وإعلاميين O
في O
الحزب O
للحصول O
على O
بعض O
التفاصيل، O
لكنهم O
أجمعوا O
على O
القول O
إن O
نصرالله B-PERS
وحده O
المخول O
الحديث O
في O
هذا O
الموضوع O
. O
فقد O
جاء O
في O
مجلة O
»الساعة O
الاخيرة« O
العلمية O
الصادرة O
في O
18 O
آذار O
(مارس) O
2000، O
ان O
الجهاز O
الاميركي B-LOC
الذي O
عرض O
على O
شبكاـت O
التلفزيون O
وفي O
المؤتمرات O
العالمية O
يبلغ O
وزنه O
حوالى O
10 O
كلغ، O
والمريض O
لا O
يمكن O
ان O
يستعمله O
الا O
بواسطة O
كومبيوتر O
محمول O
وموصول O
بكابل O
دائم O
على O
رأسه، O
في O
حين O
ان O
الجهاز O
الكندي B-LOC
مجهز O
بصورة O
بسيطة O
وهو O
ارقى O
تكنولوجيا O
وغير O
موصول O
بكابل O
وهو O
الى O
ذلك O
يبث O
625 O
نقطة O
ضوئية O
في O
مقابل O
60 O
نقطة O
للجهاز O
الاميركي B-LOC
. O
وافاد O
مراسل O
وكالة O
الانباء O
البرتغالية B-LOC
لوسا B-ORG
ان O
جثث O
الضحايا، O
الاربعين O
وشخصا O
كان O
على O
الارض، O
تفحمت O
تماما O
. O
أوغلنا O
في O
بطون O
الفيافي، O
قلت O
هذا O
هو O
الجمال O
المنداح O
في O
النضار، O
فأجابني O
سيف O
الرحبي O
: O
انها O
تلال O
جرداء O
يا O
صاحبي، O
فقلت O
له O
سئمت O
التلال O
الخضر O
في O
البلاد O
الأجنبية O
وروحي O
تهفو O
لهذه O
القفار، O
عقّب O
محمد B-PERS
لطفي I-PERS
اليوسفي I-PERS
قائلاً O
: O
انه O
عراقي O
ويحب O
التراجيديا O
. O
الحركة O
الاسلامية B-PERS
لا O
تنوي O
تأييد O
تقديم O
موعد O
الانتخابات O
, O
في O
الوقت O
الذي O
يؤيد O
الحزب B-ORG
الديموقراطي I-ORG
العربي B-PERS
شريك O
الحركة O
في O
كتلة O
القائمة O
العربية B-PERS
الموحدة O
حل O
الكنيست B-ORG
. O
وبلغ O
سعر O
صرف O
العملة O
الاوروبية B-LOC
الموحدة O
85،0 O
دولارا O
ظهر O
اليوم O
. O
ومنذ O
ايام O
, O
يدعو O
رجال O
الدين O
الشيعة O
والجمعيات O
الدينية O
والجامعات O
والاحزاب O
السياسية O
والاذاعة O
والتلفزيون O
عبر O
حملات O
متواصلة O
, O
الايرانيين O
الى O
النزول O
الى O
الشوارع O
اليوم O
للتعبير O
عن O
, O
دعم O
الثورة O
الاسلامية B-PERS
, O
للفلسطينيين B-LOC
والتنديد O
بـ O
, O
الكيان O
الصهيوني O
, O
. O
الكون O
منظومة O
من O
الأمواج O
المتفاعلة O
, O
بحر O
ينتظر O
فيه O
أثر O
أدنى O
عَرَض O
يطرأ O
على O
نقطة O
منه O
الى O
كل O
نقطة O
, O
ان O
صح O
التعبير O
. O
وفي O
خطوة O
رمزية O
, O
لجأت O
محطة O
, O
الخبر B-ORG
, O
التلفزيونية O
الى O
استخدام O
شبكة O
انترنت O
لاحياء O
برنامج O
مسائي O
سمي O
, O
انتفاضة O
, O
. O
وقال O
" O
في O
اعقاب O
المعطيات O
الاخيرة O
حول O
ضعف O
النمو O
الاقتصادي O
في O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
، O
أنطلق O
من O
مبدأ O
ان O
تطور O
مجمل O
الظروف O
الاقتصادية O
المشجعة O
في O
منطقة O
اليورو O
سيلعب O
دورا O
اكبر O
" O
. O
ومنذ O
اعادة O
فتح O
قضيته، O
اكد O
انه O
برئ O
وان O
العراقيين B-PERS
اجبروه O
على O
التعاون O
معهم O
. O
سنغافورة B-LOC
- O
رويترز B-ORG
- O
أعلنت O
» O
بتروتشاينا B-ORG
«، O
أكبر O
الشركات O
المنتجة O
للنفط O
والغاز O
في O
الصين B-LOC
، O
انها O
اكتشفت O
حقل O
غاز O
ضخماً O
في O
منطقة O
منغوليا O
الداخلية O
التي O
تتمتع O
بالحكم O
الذاتي O
في O
شمال O
الصين B-LOC
. O
وردا O
على O
سؤال O
حول O
المسالة O
القبرصية B-LOC
والعلاقات O
اليونانية B-LOC
التركية I-LOC
كشروط O
للتقدم O
في O
قضية O
الشراكة O
بين O
تركيا B-LOC
و O
الاتحاد B-LOC
الاوروبي I-LOC
، O
قال O
فيرهوغن B-PERS
انه O
لا O
يستخدم O
" O
لفظة O
شروط O
او O
شروط O
مسبقة O
" O
للتقارب O
بين O
تركيا B-LOC
و O
الاتحاد B-LOC
الاوروبي I-LOC
. O
لندن B-LOC
10-18 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
سجل O
سعر O
صرف O
اليورو O
مستوى O
تاريخيا O
جديدا O
له O
في O
التراجع O
حيال O
الدولار O
الاميركي B-LOC
اليوم O
الاربعاء O
في O
اسواق O
القطع، O
وبلغ O
8382،0 O
دولارا O
عند O
حوالي O
الساعة O
06،15 O
تغ، O
في O
اعقاب O
تحسن O
واضح O
في O
اسواق O
الاسهم O
المالية O
الاميركية B-LOC
. O
وكان O
شهود O
عيان O
اعلنوا O
في O
وقت O
سابق O
ان O
ستة O
اشخاص O
على O
الاقل O
قتلوا O
بينهم O
احد O
المهاجمين، O
واصيب O
عشرة O
اخرون O
بجروح O
في O
هذا O
الهجوم O
. O
في O
اليوم O
التالي O
لوصولنا O
الى O
رام B-LOC
الله I-LOC
، O
حيث O
مركز O
اقامتنا، O
تغيرت O
طبيعة O
المهرجان، O
وهذا O
أمر O
طبيعي O
في O
هكذا O
أوضاع، O
نرجئ O
الشعر O
لنعيده O
الى O
محله O
في O
الخيال، O
وهو O
سيعيد O
في O
ما O
بعد O
ترتيب O
هذا O
المشهد O
الدامي O
الدائر O
الآن O
فوق O
هذا O
التراب O
الباذخ O
. O
في O
حوالي O
الساعة O
00،12 O
ت O
غ O
. O
فالسياسي O
المخضرم O
عبد B-PERS
العزيز I-PERS
بوتفليقة I-PERS
(63 O
عاما) O
رئيس O
الجزائر B-LOC
منذ O
1999 O
ووزير O
خارجيتها B-ORG
في O
السنوات O
التي O
تلت O
الاستقلال O
(1979-1963) O
في O
عهد O
الرئيس O
هواري B-PERS
بومدين I-PERS
، O
يحضر O
بصفته O
رئيسا O
للمرة O
الاولى O
قمة O
عربية B-PERS
يحضرها O
ايضا O
للمرة O
الاولى O
اميل B-PERS
لحود I-PERS
، O
الذي O
تولى O
الرئاسة O
في O
لبنان B-LOC
في O
1998 O
. O
سيفيرومورسك B-LOC
( O
روسيا B-LOC
) O
10-24 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلن O
اسطول O
الشمال B-LOC
ان O
الغواصين O
الذين O
علقوا O
مساء O
امس O
الاثنين O
اعمالهم O
لاقامة O
فتحة O
في O
هيكل O
الغواصة O
النووية O
الروسية B-LOC
كورسك O
في O
بحر B-LOC
بارنتس I-LOC
استأنفوها O
صباحا O
بعد O
هدوء O
العاصفة O
. O
. O
كما O
ثبتته O
محكمة B-ORG
الاستئناف I-ORG
في O
التاسع O
من O
تموز/يوليو O
الماضي O
. O
لذا O
فان O
التطبيقات O
العملية O
لنظرية O
هملتن B-PERS
¬ O
ياكوبي B-PERS
كانت O
تشكك O
في O
صحتها O
كنظرية O
لأن O
العلماء O
كانوا O
يستخدمونها O
في O
حساب O
مجموعات O
صغيرة O
من O
الاحداث O
وكأنها O
منفصلة O
ومستقلة O
عن O
باقي O
العالم O
. O
القدس B-LOC
11-5 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اكد O
داني B-PERS
ياتوم I-PERS
كبير O
مستشاري O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
، O
اليوم O
الاحد O
ان O
اسرائيل B-LOC
تأمل O
ان O
يحمل O
الرئيس O
الاميركي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
الفلسطينيين B-LOC
مسؤولية O
العنف O
في O
حال O
تصاعدت O
حدته O
مجددا O
. O
اما O
اشارتك O
في O
السؤال O
الى O
الفوقية O
المحتملة O
في O
التسمية O
, O
فاني O
اؤكد O
اني O
ابعد O
الناس O
عنها O
, O
وفي O
كثير O
من O
المرات O
طلبت O
الى O
المحكمة O
اما O
ان O
تسمح O
لوكلاء O
الادعاء O
والدفاع O
بالصعود O
الى O
مبنى O
مواز O
لمبنى O
النيابة O
العامة O
وإما O
ان O
تأذن O
لي O
كنائب O
عام O
ان O
انزل O
الى O
القاعة O
كي O
اكون O
على O
قدم O
المساواة O
مع O
فريقي O
النزاع O
. O
وقال O
ناطق O
باسم O
اسطول O
الشمال B-LOC
فاديم B-PERS
سيرغا I-PERS
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
في O
مرفأ O
سيفيرومورسك B-LOC
العسكري O
(شمال O
غرب O
روسيا B-LOC
) O
ان O
" O
العمليات O
استؤنفت O
في O
الساعة O
00،9 O
" O
(5، O
00 O
تغ) O
. O
واوضح O
ترك B-PERS
خلال O
مؤتمر O
صحافي O
ان O
" O
العدد O
الاجمالي O
للسجناء O
الذين O
يتابعون O
حركة O
الاحتجاج O
في O
مختلف O
السجون O
يصل O
الى O
2018 O
" O
. O
كانت O
الأنباء O
تتواتر O
عبر O
القنوات O
المرئية O
عن O
الحريق O
الذي O
اندلع O
في O
سماء O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
، O
ثمة O
نداء O
يصلني O
من O
سعدي B-PERS
يوسف I-PERS
يشير O
الى O
تعاظم O
الأمر O
واتساع O
المحرقة، O
لكن O
ها O
هو O
موكبنا O
يتغوّر O
بعيداً O
في O
الأغوار، O
وها O
نحن O
قريبون O
من O
ضفاف O
نهر B-LOC
الاردن I-LOC
، O
ومن O
الجسر O
الملكي O
ذي O
الشهرة O
الحربية، O
هنا O
روائح O
ما O
زالت O
عالقة O
من O
معركة O
الكرامة، O
بين O
هذي O
التعاشيب O
والطحالب O
المخملية، O
وهنا O
قضى O
الكاتب O
الفرنسي B-LOC
جان B-PERS
جنيه I-PERS
»الأسير O
العاشق« O
للفدائيين O
شطراً O
من O
حياته O
تحت O
سقائف O
الصفيح O
وخمائل O
شرقية، O
كانت O
تُصنّع O
القلق O
ومن O
ثم O
تصدّره O
الى O
دولة B-LOC
اسرائيل I-LOC
. O
ففي O
النصف O
الثاني O
من O
القرن O
العشرين O
حثّ O
الفراغ O
الروحي O
الذي O
تسببت O
به O
المنظومات O
المعرفية O
التجزيئية O
والمعتقدات O
الاختزالية O
reductionist O
على O
ولادة O
منظور O
جديد O
في O
البحث O
. O
أما O
مستشار O
باراك B-PERS
الجنرال O
داني B-PERS
ياتوم I-PERS
فقال O
: O
»قد O
يكون O
حزب B-ORG
الله I-ORG
يحتجز O
اسرائيلياً O
أسر O
في O
مكان O
آخر O
وقد O
يكون O
أسر O
من O
قبل O
. O
واكد O
مصدر O
طبي O
ان O
اربعة O
فلسطينيين O
اصيبوا O
بجروح، O
ثلاثة O
بشظايا O
الصواريخ O
ورابع O
بالرصاص O
في O
صدره O
. O
وأوضح O
سون B-PERS
بونغ I-PERS
كيم I-PERS
، O
المدير O
الأعلى O
لقسم O
التقنية O
المعلوماتية O
في O
شركة O
» O
سامسونغ B-ORG
الخليج B-LOC
للالكترونيات«، O
إن O
مبيعات O
الشركة O
من O
شاشات O
الكومبيوتر O
في O
أسواق O
المنطقة O
تجاوزت O
نسبة O
النمو O
هذه O
عام O
1999 O
. O
ويملك O
الهلال B-ORG
كما O
المنتخب O
السعودي B-LOC
، O
ظهيرا O
مميزا O
هو O
احمد B-PERS
الدوخي I-PERS
(24 O
عاما O
و27 O
مباراة O
دولية)، O
ويعتمد O
عليه O
اي O
مدرب O
يشرف O
على O
الهلال B-ORG
في O
بناء O
الهجمات O
نظرا O
لاختراقاته O
السريعة O
. O
اما O
القادة O
الشباب، O
فهم O
اربعة O
يحضرون O
للمرة O
الاولى O
قمة O
عربية B-PERS
منذ O
توليهم O
السلطة O
في O
بلادهم O
وجميعهم O
بعد O
وفاة O
آبائهم O
. O
وقالت O
رئيسة O
المجلس O
جو B-PERS
واغرمان I-PERS
: O
»المنشورات O
غير O
قانونية، O
وإذا O
لم O
يتم O
وقفها O
الآن، O
سيؤدي O
ذلك O
إلى O
العنف« O
. O
ومن O
جهة O
اخرى، O
اعلن O
المتحدث O
باسم O
المعارضة O
الديموقراطية O
في O
صربيا B-LOC
سيدا B-PERS
جوفانوفيتش I-PERS
ان O
النتائج O
الاولى O
للانتخابات O
التي O
اعلنت O
عند O
الساعة O
00،23 O
(00،22 O
تغ) O
لم O
تشمل O
الا O
فرز O
3% O
من O
الاصوات O
. O
وأكد O
دعم O
ايران B-LOC
لها O
قائلا O
ان O
, O
المجازر O
الوحشية O
وعملية O
ترحيل O
المسلمين O
الفلسطينيين B-LOC
وتدنيس O
المسجد O
الاقصى O
تشكل O
اهانة O
للشعوب O
الاسلامية B-PERS
, O
. O
فأسرع O
الى O
بيروت B-LOC
وكشف O
ان O
الابنة O
ما O
زالت O
على O
قيد O
الحياة O
وأن O
الاعترافات O
التي O
نسبت O
الى O
الأب O
والاشقاء O
انتُزعت O
انتزاعا O
من O
هؤلاء O
المساكين O
تحت O
تأثير O
الضرب O
والتعذيب O
والموافقة O
على O
كل O
ما O
يُتلى O
عليهم O
على O
أمل O
الخلاص O
من O
العذاب O
. O
وقال O
الناطق O
باسم O
اسطول O
الشمال B-LOC
فلاديمير B-PERS
نافروتسكي I-PERS
ان O
ما O
يتم O
حاليا O
هو O
قطع O
الهيكل O
الخارجي O
للسفينة O
على O
مستوى O
مقصورة O
الطواريء O
. O
وعلمت O
» O
الحياة B-ORG
« O
من O
مصادر O
برلمانية O
امس O
ان O
اجتماع O
اللجنة O
الذي O
عقد O
في O
منزل O
الشيخ O
عبدالله B-PERS
الأحمر I-PERS
أول O
من O
امس O
عرض O
الآراء O
والتوصيات O
التي O
ابلغت O
الى O
اللجنة O
. O
وعلى O
رغم O
ان O
ادارة O
الرئيس O
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
لم O
تبدأ O
رسمياً O
بعد O
التنسيق O
مع O
فريق O
بوش B-PERS
بشأن O
الفترة O
الانتقالية، O
في O
انتظار O
ان O
حسم O
القضايا O
العالقة، O
اعلن O
مدير O
الادارة O
في O
البيت B-ORG
الابيض I-ORG
جون B-PERS
بوديستا I-PERS
انه O
اجرى O
»محادثات O
جيدة« O
مع O
اندرو B-PERS
كارد I-PERS
الذي O
اختاره O
بوش B-PERS
ليكون O
مدير O
الادارة O
في O
البيت B-ORG
الابيض I-ORG
في O
حال O
تسلم O
المكتب O
البيضاوي، O
شملت O
اموراً O
انتقالية O
بالاضافة O
الى O
ايجاز O
لفريق O
بوش B-PERS
حول O
امور O
تتعلق O
بالاقتصاد O
والامن O
القومي O
. O
وعلم O
ان O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
تهيء O
قرارا O
لحظر O
بيع O
اي O
نوع O
من O
السلاح O
الى O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
. O
واوضح O
متحدث O
باسم O
الخارجية B-ORG
البريطانية B-LOC
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
ان O
" O
خبيرا O
بريطانيا B-LOC
اجرى O
تحقيقا O
مشتركا O
مع O
السلطات O
السعودية B-LOC
وتبين O
له O
من O
هذا O
التحقيق O
ان O
المسالة O
تتعلق O
فعلا O
بقنبلة O
" O
. O
وقال O
كارل B-PERS
اندرفارث I-PERS
مساعد O
وزيرة O
الخارجية B-ORG
الاميركية B-LOC
مادلين B-PERS
اولبرايت I-PERS
لشؤون O
آسيا B-LOC
الجنوبية I-LOC
مساء O
الجمعة O
" O
اريد O
ان O
اكون O
صريحا O
ازاء O
هذا O
الموضوع O
: O
بسبب O
دعمها O
لمنظمات O
ارهابية O
ولانها O
تسمح O
بوجود O
معسكرات O
تدريب O
ارهابية O
على O
اراضيها، O
فان O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
تشكل O
تهديدا O
للمجتمع O
الدولي O
" O
. O
وقال O
حزب B-ORG
حيروت I-ORG
, O
انه O
لن O
يؤيد O
تقديم O
الانتخابات O
, O
الا O
في O
حال O
تغيير O
طريقة O
الانتخاب O
. O
تونس B-LOC
12-25 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
افاد O
مراسل O
وكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
ان O
موعد O
نظر O
القضاء O
التونسي B-LOC
في O
طلب O
الغاء O
مؤتمر O
الرابطة O
التونسية B-LOC
لحقوق O
الانسان O
ارجىء O
الى O
15 O
كانون O
الثاني/يناير O
بعد O
جلسة O
مقتضبة O
بدأت O
اليوم O
الاثنين O
امام O
محكمة O
تونس B-LOC
. O
فقد O
عمد O
بلين B-PERS
وهو O
يعتمر O
قبعة O
ويرتدي O
سروالا O
خفيفا O
وينتعل O
جزمة O
لكنه O
عاري O
الصدر O
الى O
دخول O
كتلة O
الجليد O
امام O
انظار O
وابتسامات O
السياح O
الذين O
وقفوا O
مذهولين O
امام O
هذا O
المشهد O
. O
وفي O
ضوء O
ما O
تقدم، O
طلب O
حاتم B-PERS
من O
القضاء O
الفرنسي B-LOC
تغريم O
حبيقة B-PERS
بمبلغ O
350 O
الف O
فرنك، O
تعويضاً O
لـ» O
كوبرا B-PERS
« O
. O
ومن O
زوار O
رئيس O
الجمهورية O
ايضاً O
الشيخ O
فؤاد B-PERS
الخازن I-PERS
على O
رأس O
وفد O
من O
النادي O
اللبناني B-LOC
للسيارات O
والسياحة O
في O
الكسليك B-LOC
, O
وبحث O
معهم O
في O
ضرورة O
تذليل O
بعض O
العقبات O
التي O
تعترض O
عمل O
المؤسسات O
السياحية O
في O
لبنان B-LOC
. O
في O
هذه O
الجلسة O
القصيرة، O
قال O
أبو B-PERS
عمّار I-PERS
: O
إن O
باراك B-PERS
لا O
يخيفه O
ببجاحته O
وعنجهيته O
وعنفه O
مطلقاً O
وإنه O
ليذكره O
بصموده O
عام O
1982 O
في O
بيروت B-LOC
، O
حيث O
كانت O
هناك O
قوة O
عسكرية O
هائلة، O
تقصف O
من O
السماء O
والبر O
والبحر O
ولكنها O
لم O
تثن O
من O
عزيمة O
المقاتلين O
ولا O
من O
إرادة O
القوى O
اللبنانية B-LOC
و O
العربية B-PERS
آنذاك O
. O
وقد O
ادت O
المواجهات O
الدامية O
التي O
بدات O
في O
28 O
ايلول/سبتمبر O
الى O
سقوط O
196 O
قتيلا O
جميعهم O
تقريبا O
من O
الفلسطينيين B-LOC
. O
وكان O
الاتحاد B-LOC
الاوروبي I-LOC
قرر O
خلال O
قمة O
هلسنكي B-LOC
في O
كانون O
الاول/ديسمبر O
1999 O
اقامة O
قوة O
من O
60 O
الف O
رجل O
قادرة O
على O
الانتشار O
خلال O
60 O
يوما O
في O
عملية O
من O
نوع O
عملية O
كوسوفو B-LOC
والبقاء O
على O
الارض O
لاكثر O
من O
عام O
. O
واثناء O
الجلسة O
التي O
ترأسها O
رئيس O
المجلس B-ORG
الاعلى I-ORG
للقضاء I-ORG
في O
الكويت B-LOC
المستشار O
عبد B-PERS
الله I-PERS
العيسي I-PERS
، O
اكد O
علاء B-PERS
مجددا O
انه O
قبل O
بمنصب O
رئيس O
الحكومة O
" O
تحت O
التهديد O
" O
، O
موضحا O
ان O
العراقيين B-PERS
" O
هددوني O
باولادي O
وزوجتي O
لقبول O
المنصب O
" O
. O
واوضحت O
الوزارة O
في O
بيان O
ان O
القمة O
ستبدأ O
عند O
الساعة O
45،15 O
بالتوقيت O
المحلي O
(45،13 O
تغ) O
. O
, O
لا O
جردة O
حساب O
, O
, O
سردك O
وقائع O
التحقيقات O
الابتدائية O
والمحاكمات O
المرتبطة O
بالجرائم O
إبان O
توليك O
مسؤوليات O
الادعاء O
العام O
في O
محاكم O
بيروت B-LOC
, O
يحمل O
حساً O
ادبياً O
لا O
يخلو O
من O
النقد O
لطريقة O
آداء O
بعض O
قضاة O
التحقيق O
وعمل O
الاجهزة O
الامنية O
. O
الا O
انه O
اقر O
في O
الوقت O
نفسه O
ان O
اغلاق O
الاراضي O
الفلسطينية B-LOC
المفروض O
منذ O
مطلع O
شهر O
تشرين O
الاول/اكتوبر O
الماضي O
" O
لا O
يمكن O
ان O
يكون O
فاعلا O
بشكل O
كامل، O
لذلك O
فان O
عمل O
الاستخبارات O
يبقى O
مهما O
جدا O
" O
. O
وكرر O
طلبه O
من O
الدول O
الاسلامية B-PERS
قطع O
كل O
علاقاتها O
مع O
اسرائيل B-LOC
. O
وايد O
, O
المفدال B-ORG
, O
مواصلة O
اصدار O
قانون O
لتقديم O
موعد O
الانتخابات O
. O
وذكر O
موظفون O
في O
وكالة O
سفر O
كانوا O
موجودين O
في O
المطار O
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
انهم O
شاهدوا O
الدخان O
يتسرب O
من O
احد O
المحركات O
. O
فارس B-PERS
للعدالة O
وعاشق O
للكلمة O
ومعتصم O
بالمناقب O
. O
الرياض B-LOC
¬ O
و B-ORG
ص I-ORG
ف I-ORG
¬ O
تقرر O
أن O
ينعقد O
مجلس B-ORG
التنسيق I-ORG
السعودي I-ORG
¬ I-ORG
اليمني I-ORG
, O
وهو O
اعلى O
هيئة O
للتعاون O
المشترك O
بين O
البلدين O
, O
في O
11 O
كانون O
الاول O
المقبل O
في O
المدينة O
المنورة O
للمرة O
الأولى O
منذ O
عشر O
سنين O
. O
قررت O
اللجنة O
البرلمانية O
اليمنية B-LOC
المكلفة O
مناقشة O
مشروع O
التعديلات O
الدستورية، O
برئاسة O
الشيخ O
عبدالله B-PERS
الأحمر I-PERS
رئيس O
مجلس B-ORG
النواب I-ORG
، O
توجيه O
الدعوة O
الى O
الاحزاب O
والقوى O
السياسية O
الاسبوع O
المقبل، O
لتقديم O
اقتراحاتها O
وطرح O
وجهات O
نظرها O
سواء O
لجهة O
تأييد O
التعديلات O
أو O
الاعتراض O
عليها O
. O
ويمثل O
اطلاق O
» O
إيسر B-ORG
« O
للعلامة O
الجديدة O
البداية O
الرسمية O
لمرحلة O
النهاية O
لعلامة O
AcerPower O
. O
كما O
قررت O
الجمعية O
اقامة O
معهد O
للتدريب O
والتأهيل O
تبرعت O
به O
الشيخة O
فاطمة B-PERS
بنت I-PERS
مبارك I-PERS
، O
زوجة O
رئيس O
دولة B-LOC
الامارات I-LOC
، O
في O
الخليل B-LOC
. O
واعلن O
حزب B-ORG
الله I-ORG
الشيعي I-ORG
اللبناني B-LOC
انه O
سيواصل O
هجماته O
ضد O
الاسرائيليين B-LOC
طالما O
تحتل O
الدولة O
العبرية O
هذا O
القطاع O
. O
بيد O
ان O
هذه O
الطاقة O
ليست O
مفهوماً O
بسيطاً O
كمفهوم O
الطاقة O
التي O
تحرك O
مكبس O
محرك O
بخاري O
مثلاً O
. O
من O
هنا O
تراهم O
ينفلتون O
بسعار O
محموم O
مزودين O
بمطاوٍ O
وأسلحة O
نارية O
تجاه O
السكان O
الأصليين، O
لغرض O
ابادتهم O
مثلما O
فعل O
الاميركيون B-LOC
البيض O
بالهنود O
الحمر O
. O
والسبب O
الخامس O
ناشئ O
عن O
الرغبة O
الجامحة O
في O
تسليط O
الضوء O
على O
جواهر O
ما O
حصل O
في O
فترة O
امتدت O
من O
السبعينات O
الى O
اواخر O
التسعينات O
, O
فحفلت O
بكثير O
من O
المآثر O
التي O
اقدم O
عليها O
قضاتنا O
في O
زمن O
الرعب O
الاسود O
. O
وأضاف O
انه O
بحث O
هذه O
المسالة O
مع O
نظيره O
الاميركي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
خلال O
مكالمة O
هاتفية O
بينهما، O
موضحاً O
ان O
أي O
قرار O
بالعفو O
عن O
بوب B-PERS
لا O
يمكن O
ان O
يتخذ O
قبل O
دخول O
الحكم O
حيز O
التنفيذ O
في O
14 O
كانون O
الاول O
(ديسمبر) O
الجاري O
انتشرت O
الالعاب O
النارية O
مجدداً O
بين O
الاطفال O
والشباب O
في O
السعودية B-LOC
مع O
اطلالة O
عيد O
الفطر O
على O
رغم O
محاولات O
الحد O
منها O
والحملة O
التي O
شهدتها O
البلاد O
للتوعية O
بمخاطرها O
. O
وقد O
تنازل O
حاكم O
ولاية O
فلوريدا B-LOC
جيب B-PERS
بوش I-PERS
عن O
المشاركة O
في O
اللجنة O
التي O
تتثبت O
من O
احصاء O
الأصوات O
حفاظاً O
على O
صدقية O
العملية O
. O
وكان O
مكتب O
الادارة O
للخدمات O
العامة O
رفض O
الافراج O
عن O
الاعتمادات O
المخصصة O
للمرحلة O
الانتقالية O
بانتظار O
حسم O
الجدل O
. O
فللطاقة O
في O
هذه O
الأفكار O
الجديدة O
موقع O
اساسي O
ومفهوم O
واسع O
, O
بما O
هي O
مظهر O
من O
مظاهر O
واقع O
كلّي O
الحضور O
يمكن O
ان O
يتخذ O
كل O
الاشكال O
الممكنة O
. O
واستغل O
اليمين O
الايطالي B-LOC
الحادث O
لمهاجمة O
التلفزيون O
الرسمي O
واليسار O
واتهامهما O
بالانحياز O
الى O
جانب O
الفلسطينيين B-LOC
. O
ومعلوم O
ان O
بوب B-PERS
موظف O
سابق O
في O
الاستخبارات O
الاميركية B-LOC
تحول O
الى O
قطاع O
الاعمال O
وهو O
اول O
اميركي B-LOC
يدان O
بتهمة O
التجسس O
فى O
روسيا B-LOC
منذ O
1961 O
. O
ان O
النيابة O
العامة O
تستحق O
ان O
يكون O
فرسانها O
علماء O
شجعاناً O
مترفعين O
اقوياء O
لا O
تقدر O
قوى O
على O
جعلهم O
ينحرفون O
. O
وكان O
حكم O
الاعدام O
الذي O
صدر O
غيابيا O
على O
الضابط O
في O
1993 O
بعد O
ادانته O
" O
بالخيانة O
والتآمر O
مع O
العدو O
في O
زمن O
الحرب O
" O
ثبت O
في O
الثالث O
من O
ايار/مايو O
بعد O
محاكمة O
جديدة O
. O
موسكو B-LOC
- O
أ B-ORG
ف I-ORG
ب I-ORG
- O
أعلن O
الرئيس O
الروسي B-LOC
فلاديمير B-PERS
بوتين I-PERS
امس O
انه O
»يأخذ O
في O
الاعتبار« O
رأي O
اللجنة O
الرئاسية O
لمنح O
العفو O
التي O
اوصت O
بالافراج O
عن O
الاميركي B-LOC
ادموند B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
حكم O
عليه O
الاربعاء O
الماضي O
بالسجن O
20 O
عاماً O
في O
روسيا B-LOC
بتهمة O
التجسس، O
كما O
افادت O
وكالة B-ORG
انترفاكس I-ORG
للأنباء O
. O
بدأ O
الغواصون O
السبت O
باقامة O
فتحة O
في O
هيكل O
الغواصة O
التي O
غرقت O
في O
بحر B-LOC
بارنتس I-LOC
على O
عمق O
108 O
امتار O
بغية O
انتشال O
جثث O
افراد O
طاقمها O
ال118 O
. O
وكانت O
الغواصة O
وعلى O
متنها O
118 O
بحارا O
غرقت O
في O
بحر B-LOC
بارينتس I-LOC
فى O
المنطقة O
القطبية O
الشمالية O
في O
12 O
اب/اغسطس O
الماضي O
بسبب O
انفجار O
لم O
تتضح O
بعد O
اسبابه O
بشكل O
اكيد O
. O
وفي O
حال O
فاز O
بوش B-PERS
في O
ولاية O
فلوريدا B-LOC
فسيحصل O
على O
271 O
مندوباً O
أي O
بفارق O
صوت O
واحد O
وهي O
المرة O
الأولى O
منذ O
العام O
1876 O
حين O
فاز O
ريثفورد B-PERS
هايز I-PERS
على O
صموئيل B-PERS
تيلون I-PERS
بفارق O
مندوب O
واحد O
. O
وقال O
احمد B-PERS
عبدالرحمن I-PERS
امين O
عام O
مجلس O
الوزراء B-PERS
في O
السلطة O
الفلسطينية B-LOC
لوكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
" O
اننا O
نرحب O
بانتخاب O
الرئيس O
بوش B-PERS
ونهنئه O
ونتوقع O
ان O
يعطي O
انتخابه O
دفعة O
قوية O
لعملية O
السلام O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
، O
خصوصا O
ان O
والده O
هو O
الذي O
اطلق O
عملية O
السلام O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
في O
مؤتمر O
مدريد B-LOC
(1991) O
كما O
ان O
فريق O
عمله O
خبير O
ومطلع O
على O
عملية O
السلام O
" O
. O
وكانت O
ماليزيا B-LOC
الدولة O
المسلمة O
الوحيدة O
في O
آسيا B-LOC
التي O
جاهرت O
بعدائها O
للمرشح O
الديموقراطي B-ORG
. O
طهران B-LOC
¬ O
وص B-ORG
ف I-ORG
¬ O
وجه O
الرئيس O
الايراني B-LOC
محمد B-PERS
خاتمي I-PERS
رسالة O
تهنئة O
الى O
الرئيس O
العراقي B-LOC
صدام B-PERS
حسين I-PERS
في O
مناسبة O
عيد O
الفطر O
, O
الاّ O
ان O
طهران B-LOC
أكدت O
الثلثاء O
ان O
مجالها O
الجوي O
مغلق O
امام O
الطائرات O
العراقية B-LOC
بسبب O
الحظر O
الذي O
تفرضه O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
على O
العراق B-LOC
. O
يشار O
في O
هذا O
السياق O
الى O
بعض O
العناوين O
التي O
حملتها O
وسائل O
الاعلام O
الكندية B-LOC
المرئية O
والمكتوبة O
: O
»معجزة O
العصر«، O
» O
كيبك B-LOC
نحو O
عين O
اصطناعية O
قريباً«، O
» O
صوان B-PERS
يعيد O
النظر O
الى O
المكفوفين«، O
» O
صوان B-PERS
يكرر O
تجربة O
المسيح B-PERS
. O
سامي B-PERS
الجابر I-PERS
(قائد O
المنتخب O
السعودي B-LOC
) O
: O
»مستوانا O
كان O
سيئاً O
في O
مباراة O
اليوم، O
ونحن O
لسنا O
راضين O
عن O
النتيجة O
التي O
فوجئنا O
بها، O
انها O
احدى O
اسوأ O
المباريات O
في O
تاريخ O
الكرة O
السعودية B-LOC
، O
والخسارة O
قاسية O
جداً O
بالنظر O
الى O
سمعتنا O
العريقة O
كروياً O
. O
وتقول O
السلطات O
ان O
حركة O
الاضراب O
عن O
الطعام O
نظمتها O
مجموعات O
سرية O
مسلحة O
من O
اليسار O
المتطرف O
واجبرت O
بقية O
السجناء O
على O
الانضمام O
اليها O
. O
وسبق O
ان O
جمدت O
نشاطات O
الرابطة O
التونسية B-LOC
-الرائدة O
في O
هذا O
المجال O
في O
العالم O
العربي B-PERS
و O
افريقيا B-LOC
والتي O
تأسست O
قبل O
23 O
عاما- O
وعين O
مسؤولا O
قضائيا O
لادارة O
شؤون O
هذه O
المنظمة O
في O
نهاية O
تشرين O
الثاني/نوفمبر O
على O
اثر O
الشكوى O
التي O
رفعها O
اربعة O
مرشحين O
هزموا O
في O
الانتخابات O
الاخيرة O
. O
ونقلت O
عنه O
وكالة B-ORG
انترفاكس I-ORG
الروسية B-LOC
المستقلة O
أن O
الصور O
تظهر O
خدوشا O
على O
طول O
الهيكل O
وتشوها O
من O
الخارج O
للمقصورتين O
الاولى O
والثانية O
في O
مقدم O
الغواصة O
. O
احمد B-PERS
محمد I-PERS
باذيب I-PERS
أهرب O
من O
سحاب O
ثقيل، O
وريح O
يلوّحها O
سواد O
داكن، O
باتجاه O
أرض O
أخرى، O
ها O
هي O
عمان B-LOC
- O
أو O
عمّون B-LOC
- O
تتهادى O
متلفّعة O
بسطوع O
العصور، O
مرة O
نبطيّة O
وأخرى O
رومانية، O
وفي O
طورها O
الأخير O
عربية B-PERS
، O
هي O
أرض O
سدوم O
وعاموراء، O
وأساطيرها O
تثبّتها O
أكثر O
في O
الإشراق O
الطارد O
للسديم O
. O
ورأى O
محللون O
في O
إسلام B-LOC
آباد I-LOC
ان O
الحزب B-ORG
الجمهوري I-ORG
الاميركي B-LOC
لا O
يزال O
مسكوناً O
بعقلية O
الحرب O
الباردة، O
ما O
قد O
يوفر O
فرصة O
مهمة O
لباكستان B-LOC
لاستعادة O
دورها O
الجيوسياسي O
الذي O
فقدته O
خلال O
العقد O
الماضي O
على O
ايدي O
ادارة O
كلينتون B-PERS
. O
وكانت O
أنباء O
صحافية O
ايرانية B-LOC
نسبت O
أخيراً O
الى O
وزارة O
النقل O
ان O
المجال O
الجوي O
في O
ايران B-LOC
مفتوح O
امام O
الطائرات O
العراقية B-LOC
. O
ووصف O
لتلفزيون O
الرسمي O
القمة O
صباح O
اليوم O
الاثنين O
بانها O
قمة O
" O
ضعيفة O
" O
وقال O
فى O
تعليق O
سياسي O
" O
لقد O
اكدت O
الجامعة B-ORG
العربية I-ORG
مرة O
اخرى O
عجزها O
عن O
حل O
المشاكل O
الكبرى O
التى O
تواجه O
العالم O
الاسلامي B-PERS
" O
. O
وفي O
حال O
حصول O
الاقتراح O
الذي O
ينوي O
تقديمه O
عضو O
الكنيست B-ORG
من O
حزب B-ORG
حيروت I-ORG
, O
ميخائيل B-PERS
كلايز I-PERS
على O
61 O
صوتا O
, O
يفترض O
اجراء O
الانتخابات O
العامة O
وانتخابات O
رئاسة O
الوزراء B-PERS
في O
غضون O
90 O
يوما O
. O
ودعا O
المتظاهرون O
الى O
استمرار O
الانتفاضة O
. O
وقال O
" O
ان O
بلاده O
لا O
تعتزم O
وضع O
حد O
لصادرات O
النفط O
" O
بحسب O
البيان O
. O
واوضح O
احد O
الاطباء O
رونالد B-PERS
رودن I-PERS
ان O
" O
اهم O
المخاطر O
التي O
قد O
يتعرض O
لها O
هي O
وقف O
الدورة O
الدموية O
وجمود O
اصابع O
اليدين O
والرجلين O
وخطر O
النعاس O
الذي O
قد O
يرخي O
راسه O
ليلامس O
الجليد O
" O
. O
وهذا O
يحصر O
المنافسة O
بين O
باراك B-PERS
وزعيم O
تكتل O
, O
ليكود B-ORG
, O
ارييل B-PERS
شارون I-PERS
. O
فيض O
واحد O
كلِّي O
, O
لا O
انقطاع O
فيه O
, O
والجزء O
فيه O
ينطوي O
على O
الكل O
. O
اما O
الامر O
الثاني O
الذي O
يقض O
مضجعي O
فهو O
ما O
تناقلته O
وسائل O
الاعلام O
عن O
الاحصاء O
الذي O
جرى O
في O
اميركا B-LOC
ونشرته O
, O
النهار O
, O
قبل O
عامين O
والذي O
أكد O
انه O
خلال O
30 O
عاما O
صدر O
78 O
حكما O
بالاعدام O
وتبين O
قبيل O
تنفيذ O
الاعدام O
بساعات O
خطأ O
هذه O
الاحكام O
وظهور O
الجناة O
الحقيقيين O
. O
وكان O
بوتين B-PERS
ارسل O
قبل O
ايام O
وزير O
خارجيته O
ايغور B-PERS
ايفانوف I-PERS
الى O
منطقة O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
حيث O
اجرى O
اتصالات O
مع O
العديد O
من O
زعماء O
المنطقة O
. O
لكن O
غور B-PERS
الذي O
شعر O
بتراجع O
تأييد O
الرأي O
العام O
الاميركي B-LOC
لرفضه O
الاقرار O
بالهزيمة O
شن O
حملة O
علاقة O
عامة O
لشرح O
موقفه، O
اضافة O
الى O
مساعيه O
المستمرة O
لضمان O
وقوف O
الحزب B-ORG
الديموقراطي I-ORG
الى O
جانبه O
في O
المعركة O
. O
ونقلت O
القناة B-ORG
الثانية I-ORG
للتلفزيون O
الاسرائيلي B-LOC
عن O
مصادر O
سياسية O
اسرائيلية B-LOC
كبيرة O
»أن O
هناك O
شيئاً O
ما O
وراء O
اعلان O
نصرالله B-PERS
. O
واكد O
ياتوم B-PERS
" O
ليس O
مرتقبا O
عقد O
اي O
لقاء O
ثلاثي، O
سيلتقي O
الرئيس O
الاميركي B-LOC
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
و O
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
على O
حدة O
" O
مضيفا O
" O
ان O
هدف O
هذه O
المحادثات O
هو O
التطبيق O
الكامل O
لاتفاقي O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
وغزة O
" O
. O
وقال O
»بعون O
الله O
تعالى، O
وفي O
إنجاز O
نوعي O
جديد، O
وفي O
عملية O
أمنية O
معقدة، O
تمكنت O
المقاومة B-ORG
الاسلامية I-ORG
من O
أسر O
ضابط O
في O
الجيش B-ORG
الاسرائيلي I-ORG
برتبة O
عقيد O
يعمل O
مع O
أحد O
الأجهزة O
الأمنية O
الاسرائيلية B-LOC
وسنعلن O
لاحقاً O
التفاصيل O
المناسبة O
في O
الوقت O
المناسب« O
. O
ولكن O
قرارات O
الجمعية B-ORG
العامة I-ORG
ليست O
ملزمة O
. O
وواصل O
الغواصون O
جهودهم O
للتحرك O
الى O
داخل O
احد O
القطاعات O
في O
حطام O
الغواصة O
الرابضة O
على O
عمق O
108 O
امتار O
تحت O
سطح O
المياه O
. O
وقالت O
" O
الثورة B-ORG
" O
ان O
" O
العراق B-LOC
لم O
يحصل O
من O
الادوية O
والاغذية O
والمستلزمات O
الضرورية O
لادامة O
الحياة O
سوى O
ما O
قيمته O
5،8 O
مليارات O
دولار O
من O
اصل O
38 O
مليار O
دولار O
قيمة O
النفط O
المصدر O
خلال O
السنوات O
الاربع O
الماضية O
" O
. O
ورداً O
على O
بث O
تلفزيون O
» O
ان B-ORG
بي I-ORG
ان I-ORG
« O
نبأ O
ان O
العقيد O
الاسرائيلي B-LOC
هو O
حنان B-PERS
تينن I-PERS
باوم I-PERS
، O
رفضت O
مصادر O
الحزب O
إعطاء O
أي O
معلومة، O
قائلة O
»إننا O
نراقب O
حال O
الإرباك O
الاسرائيلية B-LOC
وربما O
ندلي O
غداً O
(اليوم) O
بمعلومات O
اضافية« O
. O
ويعاني O
بوب B-PERS
من O
سرطان O
فى O
العظام O
وهو O
قيد O
الاعتقال O
منذ O
نيسان O
(ابريل) O
الماضي O
بتهمة O
شراء O
معلومات O
دفاعية O
سرية O
تتعلق O
بالجيل O
الجديد O
من O
الطوربيد O
الروسي B-LOC
»شكفال« O
. O
وقال O
" O
لكن O
على O
(رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
) O
ان O
يقوم O
بالخطوة O
الاولى O
" O
. O
ويقدر O
عدد O
افراد O
الجالية O
اليهودية O
البريطانية B-LOC
بنحو O
280 O
ألفاً O
. O
وقد O
اجري O
استطلاع O
الرأي O
هذا O
قبل O
صدور O
قرار O
المحكمة B-ORG
الفدرالية I-ORG
اليوم O
السبت O
القاضي O
بوقف O
عمليات O
الفرز O
اليدوي O
. O
كما O
اصدرت O
المحكمة O
حكماً O
قضى O
بسجن O
محمد B-PERS
شعار I-PERS
سنة O
بعد O
ادانته O
بارتكاب O
جناية O
السرقة O
الموصوفة O
. O
وافاد O
شهود O
ان O
الطلاب O
تظاهروا O
في O
حرم O
الجامعات O
احتجاجا O
على O
مجيء O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
" O
الذي O
قتل O
الفلسطينيين B-LOC
" O
الى O
مصر B-LOC
. O
ان O
كنت O
تقصد O
بسؤالك O
بعض O
الحوادث O
التي O
لم O
يقف O
فيها O
المدعون O
العامون O
المواقف O
الكبيرة O
والمطلوبة O
عدالةً O
, O
فإن O
هذا O
الامر O
لا O
يمنع O
ان O
يكون O
هؤلاء O
الناس O
استثناءً O
للقاعدة O
وتصح O
ساعتئذ O
صرخة O
نقيب O
المحامين O
السابق O
في O
دمشق B-LOC
سيف O
الدين O
المأمون O
: O
, O
ان O
كفر O
مسلم O
لا O
يكفر O
الاسلام O
, O
وان O
كفر O
نصراني O
لا O
يكفر O
النصرانية O
, O
, O
وقياساً O
على O
ذلك O
ان O
كبا O
نائب O
عام O
لا O
تُرجم O
النيابة O
العامة O
ولا O
تُحرم O
تاج O
الجمال O
الذي O
اشرت O
اليه O
. O
وقال O
الطيبي B-PERS
في O
تصريح O
صحافي O
بعد O
ان O
قدم O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
استقالته O
للرئيس O
موشي B-PERS
كاتساف I-PERS
" O
لم O
اتعين O
من O
قبل O
حزبي O
لانجح O
. O
يذكر O
ان O
روسيا B-LOC
و O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
هما O
راعيا O
عملية O
السلام O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
رغم O
التراجع O
الكبير O
للدور O
الروسي B-LOC
. O
وتوجهت O
أنظار O
الاميركيين B-LOC
والعالم O
الى O
ولاية O
فلوريدا B-LOC
ومندوبيها O
الـ25 O
الذين O
تلزم O
أصواتهم O
لأي O
مرشح O
كي O
يفوز O
. O
ورفضت O
السلطات O
قبول O
طلبات O
مرشحي O
حزبي O
المعارضة O
الرئيسيين، O
" O
تجمع B-ORG
الجمهوريين I-ORG
بزعامة O
الحسن B-PERS
وتارا I-PERS
وحزب O
الرئيس O
السابق O
هنري B-PERS
كونان I-PERS
بيدييه I-PERS
(الموجود O
حاليا O
في O
فرنسا B-LOC
) O
ما O
دفع O
هذين O
التنظيمين O
لدعوة O
السكان O
الى O
مقاطعة O
الانتخابات O
. O
واستقبل O
رئيس O
الجمهورية O
السفير O
البلجيكي B-LOC
في O
لبنان B-LOC
ميشال B-PERS
شتورتينسكي I-PERS
في O
زيارة O
وداعية O
لمناسبة O
انتهاء O
عمله O
الديبلوماسي O
في O
بيروت B-LOC
. O
طهران B-LOC
10-23 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلنت O
وزارة O
الخارجية B-ORG
الايرانية B-LOC
ان O
القرارات O
التى O
خرجت O
بها O
قمة O
القاهرة B-LOC
" O
لم O
تحقق O
فى O
شيء O
ما O
عقد O
عليها O
من O
امال O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
والشعوب O
الاسلامية B-PERS
الاخرى O
" O
ونقلت O
وكالة O
الانباء O
الايرانية B-LOC
عن O
المتحدث O
باسم O
الخارجية B-ORG
حميد B-PERS
رضا I-PERS
آصفي I-PERS
قوله O
" O
كان O
على O
القمة O
ان O
تتخذ O
قرارات O
حاسمة O
وتقوم O
بتحرك O
ملموس O
لدعم O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
وتقطع O
كل O
علاقة O
بشكل O
كامل O
مع O
اسرائيل B-LOC
" O
. O
اما O
المرأة O
الثانية O
التي O
دمغتني O
بطابع O
مختلف O
فهي O
الزوجة O
الثانية O
لوالد O
صديقي O
التي O
جرعته O
من O
العذاب O
الوانا O
, O
وعملت O
على O
استمالة O
هذا O
الوالد O
وحملته O
على O
تطليق O
زوجته O
, O
والدة O
صديقي O
, O
دون O
سبب O
, O
فعيّشته O
يتيما O
حتى O
ذاق O
من O
الحرمان O
ما O
لم O
يذقه O
اي O
طفل O
من O
قبل O
. O
واوضح O
المصدر O
ذاته O
ان O
ذلك O
وقع O
قرب O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
، O
القطاع O
المتنازع O
عليه O
والواقع O
على O
الحدود O
ويطالب O
لبنان B-LOC
به O
. O
احرز O
الرياضي B-ORG
بيروت B-LOC
لقب O
السيدات O
و O
الريــان B-ORG
القطري B-LOC
لقــــــب O
الرجال O
في O
بطولة O
الانديـــــة O
العربية B-PERS
لكرة O
الطاولة O
التي O
اجريت O
في O
قاعة O
نادي O
غزير B-ORG
، O
وحقق O
الرياضي B-ORG
خطوة O
غير O
مسبوقة O
كونه O
اول O
فريق O
لبناني B-LOC
يحرز O
احد O
لقبي O
المسابقة O
التي O
شهدت O
تخلي O
الاهلي B-ORG
المصري B-LOC
عن O
عرشها O
الذي O
تربع O
عليه O
منــذ O
1992 O
. O
موسكو B-LOC
10-18 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
نفى O
الاميركي B-LOC
ادموند B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
يحاكم O
في O
روسيا B-LOC
اليوم O
الاثنين O
تهمة O
التجسس O
الموجهة O
اليه O
خلال O
اول O
مداخلة O
امام O
محكمة O
موسكو B-LOC
التي O
بدأت O
جلساتها O
الاسبوع O
الماضي O
. O
وعلى O
الحدود O
اللبنانية B-LOC
، O
خصوصاً O
عند O
بوابة O
فاطمة، O
تجمع O
عشرات O
من O
المواطنين O
وراحوا O
يهتفون O
بالانتصار O
. O
ولمدة O
خمس O
دقائق O
تحدث O
غور B-PERS
عن O
ضرورة O
احتساب O
كل O
صوت O
»لأن O
ذلك O
ليس O
مجرد O
قصاصة O
ورق O
انما O
تعبير O
عن O
صوت O
لانسان« O
. O
فقررت O
ان O
اطردهم O
من O
حياتها O
لنخلصها O
من O
ادرانهم O
, O
لأن O
اشد O
الامور O
ظلماً O
هو O
ان O
يعطى O
المرء O
ما O
لا O
يستحق O
او O
ان O
يُفرض O
على O
المرء O
ما O
لا O
يستحق O
. O
وبحسب O
هؤلاء O
فإن O
ثمة O
سياسات O
أميركية B-LOC
غير O
قابلة O
للتغيير، O
سواء O
كانت O
الادارة O
جمهورية O
او O
ديموقراطية O
في O
البيت B-ORG
الابيض I-ORG
. O
- O
اليابان B-LOC
: O
يوشيكاتسو B-PERS
كاواغوتشي I-PERS
- O
ريوزو B-PERS
موريوكا I-PERS
و O
ناكوي B-PERS
ماتسودا I-PERS
و O
توشيهيرو B-PERS
هاتوري I-PERS
و O
اكينوري B-PERS
نيشيزاوا I-PERS
و O
هيروشي B-PERS
نانامي I-PERS
و O
هيرواكي B-PERS
موريشيما I-PERS
و O
شونسوكي B-PERS
ناكاموزا I-PERS
و O
توموكازو B-PERS
ميوجين I-PERS
و O
اتسوشي B-PERS
ياناجيساوا I-PERS
و O
ناوهيرو B-PERS
تاكاهارا I-PERS
. O
وهذه O
القمة O
هي O
الاولى O
التي O
تعقد O
في O
غياب O
ثلاثة O
من O
القادة O
العرب B-PERS
الذين O
كان O
لهم O
اكبر O
تأثير O
على O
الساحة O
العربية B-PERS
والقضية O
الفلسطينية B-LOC
، O
اثنان O
منهم O
اقاما O
علاقات O
دبلوماسية O
مع O
اسرائيل B-LOC
ودفعا O
باتجاه O
السلام O
بينما O
عرف O
الثالث O
بتصلبه O
حيال O
الدولة O
العبرية O
. O
لكن O
ذلك O
لن O
يحصل O
هكذا O
" O
. O
غزة B-LOC
12-14 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعربت O
السلطة O
الوطنية O
الفلسطينية B-LOC
اليوم O
الخميس O
عن O
الامل O
بان O
يعطي O
انتخاب O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
رئيسا O
للولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
" O
دفعة O
قوية O
لعملية O
السلام O
" O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
. O
وهذا O
امر O
كان O
سبق O
لعنبار B-PERS
نفسه O
ان O
اعتبره O
مخالفا O
للقانون O
ثم O
تراجع O
عنه O
. O
روما O
10-19 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
قرر O
مجلس O
ادارة O
تلفزيون O
" O
راي O
" O
الايطالي B-LOC
الرسمي O
اليوم O
الخميس O
اقفال O
مكتبه O
في O
القدس B-LOC
واستدعى O
" O
لاسباب O
امنية O
" O
جميع O
مندوبيه O
الخاصين O
في O
اسرائيل B-LOC
وفي O
الاراضي O
الفلسطينية B-LOC
. O
ذلك O
ان O
القانون O
الاساسي O
للدولة O
العبرية O
يقضي O
مع O
دخول O
الاستقالة O
حيز O
التنفيذ O
بالدعوة O
الى O
انتخابات O
منفصلة O
لرئاسة O
الوزراء B-PERS
في O
غضون O
60 O
يوما O
وبمعزل O
عن O
الانتخابات O
العامة O
. O
هناك O
عدد O
كبير O
من O
الاسرائيليين B-LOC
اصحاب O
الرتب O
الكبيرة O
في O
صفوف O
الاحتياط B-ORG
وهم O
يقومون O
بمختلف O
انواع O
الاعمال« O
. O
واكدت O
المصادر O
ان O
مجلس B-ORG
النواب I-ORG
لم O
يتلق O
أي O
اقتراح O
أو O
طلب O
من O
احزاب B-ORG
المعارضة I-ORG
باستثناء O
مشروع O
يتعلق O
بالتعديلات O
الدستورية O
قدمه O
حزب O
» O
رابطة B-ORG
ابناء I-ORG
اليمن I-ORG
« O
(رأي)، O
مشيرة O
الى O
ان O
ما O
عدا O
ذلك O
يقتصر O
على O
تصريحات O
ووجهات O
نظر O
للاحزاب O
والقوى O
السياسية O
نشرت O
عبر O
الصحف O
. O
لو O
افترضنا O
جدلاً O
أن O
الأرض O
الفلسطينية B-LOC
التي O
استعمرتها O
اسرائيل B-LOC
قبل O
عام O
1967م O
هي O
جدلاً O
أرض O
يهودية، O
كما O
يحلو O
للأسف O
لبعض O
غير O
العادلين O
تسميتها، O
فماذا O
عن O
الأرض O
التي O
احتلتها O
اسرائيل B-LOC
في O
عام O
1967م O
وصدرت O
فيها O
قرارات O
من O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
الذي O
تشكل O
اميركا B-LOC
اهم O
عناصره، O
ومن O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
التي O
تساهم O
اميركا B-LOC
بـ25 O
في O
المئة O
من O
ميزانيتها، O
وتدعي O
أنها O
تحقق O
وتعمل O
بجد O
على O
تنفيذ O
قراراتها؟ O
إذاً، O
فالشعب O
الفلسطيني B-LOC
يحارب O
اليوم O
ليتحرر O
من O
الاستعمار O
الاسرائيلي B-LOC
في O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
وغزة O
أليس O
كذلك؟ O
أليس O
من O
حقهم O
أن O
يكون O
لهم O
أرض O
ودولة، O
وحق O
في O
تقرير O
مصيرهم؟ O
ألهذا O
يقتلون؟ O
نعم، O
وبمساعدتكم، O
وأنتم O
الذين O
تدعون O
في O
قوانينكم O
أنه O
من O
حق O
الشعوب O
التحرر O
من O
الاستعمار O
. O
ويؤكد O
القائمون O
على O
الموقع O
ان O
افكار O
ماو B-PERS
تسي I-PERS
تونغ I-PERS
تشكل O
" O
افضل O
تجسيد O
للثقافة O
الصينية B-LOC
وتعبيرا O
عن O
الحكمة O
الجماعية O
للحزب O
الشيوعي O
الصيني B-LOC
" O
. O
وتعتبر O
سوق O
الحمام O
جنوب O
العاصمة O
السعودية B-LOC
احد O
اشهر O
مراكز O
تسويق O
الالعاب O
النارية، O
وقد O
فوجئت O
العائلات O
السعودية B-LOC
باستخدام O
أبنائها O
لمفردات O
السوق O
التي O
تحمل O
ايحاءات O
حربية O
بارزة O
. O
و O
لا O
يزال O
قادة O
الحزب B-ORG
الديموقراطي I-ORG
يصرحون O
علناً O
بتأييدهم O
لغور B-PERS
في O
معركته O
القانونية، O
لكن O
هذا O
التأييد O
قد O
يتفكك O
في O
حال O
استغرقت O
العملية O
القانونية O
الكثير O
من O
الوقت O
واستمر O
تراجع O
التأييد O
الشعبي O
لوجهة O
نظر O
غور B-PERS
. O
وشددت O
على O
ان O
بريطانيا B-LOC
هي O
الوحيدة O
التي O
فرضت O
حتى O
الان O
حظرا O
على O
استخدام O
العلف O
الحيواني O
لكل O
الاجناس، O
الا O
ان O
ذلك O
لم O
يحل O
دون O
ظهور O
حالات O
اصابة O
جديدة O
بعد O
الحظر O
في O
1996 O
. O
وسمح O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
الدولي I-ORG
في O
15 O
ايلول/سبتمبر O
بنشر O
4200 O
رجل O
بينهم O
220 O
مراقبا O
عسكريا O
لمدة O
ستة O
اشهر O
. O
وقال O
المسؤول O
الاسرائيلي B-LOC
في O
تصريح O
الى O
الاذاعة O
الاسرائيلية B-LOC
" O
نحن O
نتحرك O
انطلاقا O
من O
فرضية O
احتمال O
حصول O
اعتداءات O
جديدة O
قد O
تطاول O
اهدافا O
مدنية O
" O
. O
بعدما O
جرمته O
بجمع O
معلومات O
سرية O
تضر O
بمصالح O
روسيا B-LOC
الاقتصادية O
والسياسية O
والعسكرية O
. O
وقررت O
الغرفة O
الثانية O
المدنية O
في O
محكمة O
البداية O
الاولى O
في O
تونس B-LOC
هذا O
الارجاء O
بناء O
لطلب O
فيصل B-PERS
التريكي I-PERS
محامي O
الاتهام O
الذي O
طالب O
بسبب O
عيوب O
في O
الشكل O
الغاء O
نتائج O
آخر O
مؤتمر O
للرابطة O
التونسية B-LOC
لحقوق O
الانسان O
التي O
انتخبت O
ادارة O
ذاتية O
راديكالية O
في O
نهاية O
تشرين O
الاول/اكتوبر O
الماضي O
. O
وأوضحوا O
أنه O
بعث O
إليهم O
برسائل O
خطية O
في O
هذا O
الشأن، O
واكتفى O
أحدهم O
بالقول O
»إن O
ما O
نقصده O
بالعملية O
الأمنية O
أنها O
تمت O
من O
دون O
إطلاق O
نار O
وبهدوء، O
خلافاً O
لخطف O
الجنود O
الاسرائيليين B-LOC
الثلاثة O
في O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
، O
وقد O
سبقه O
تبادل O
لإطلاق O
نار O
مهد O
لسوقهم O
الى O
خارج O
المنطقة O
تمهيداً O
لنقلهم O
الى O
مكان O
آمن« O
. O
وعند O
مقام O
العباد، O
وحين O
أعلن O
أحد O
الشبان O
عبر O
مكبر O
للصوت O
على O
بعد O
أمتار O
قليلة O
من O
الاسرائيليين B-LOC
في O
الجهة O
المقابلة، O
أسر O
الضابط، O
علت O
صيحات O
التكبير، O
ورفع O
المواطنون O
قبضاتهم O
وهم O
يلوحون O
بها O
في O
اتجاههم، O
معبرين O
عن O
فرحهم، O
وأطلقوا O
هتافات O
باللغة O
الإنكليزية O
موجهة O
الى O
الجنود O
الاسرائيليين B-LOC
تقول O
: O
»اصبحوا O
أربعة«، O
في O
إشارة O
الى O
أسر O
» O
حزب B-ORG
الله I-ORG
« O
قبل O
ثمانية O
أيام O
ثلاثة O
جنود O
اسرائيليين B-LOC
. O
أمامنا O
مباراتان O
اخريان O
امام O
قطر B-LOC
و O
اوزبكستان B-LOC
ولم O
ينته O
شيء O
بعد O
. O
ولاحقاً، O
قال O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
ايهود B-PERS
باراك I-PERS
لمجلس B-ORG
وزرائه I-ORG
»إن O
بلاده O
ليست O
على O
علم O
بفقد O
اي O
جندي، O
لكنها O
ما O
زالت O
تتحرى O
الامر« O
. O
واشنطن B-LOC
10-18 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلنت O
وزارة B-ORG
الدفاع I-ORG
الاميركية B-LOC
امس O
الثلاثاء O
ان O
البحرية O
الاميركية B-LOC
تعاقدت O
مع O
شركة O
بحرية O
نروجية B-LOC
للنقل O
لكي O
تعود O
بالمدمرة O
" O
كول O
" O
التى O
تعرضت O
لانفجار O
فى O
عدن B-LOC
الخميس O
الماضي O
وقتل O
17 O
من O
بحارتها O
. O
ليون B-LOC
( O
فرنسا B-LOC
) O
11-10 O
( O
أ B-ORG
ف I-ORG
ب I-ORG
)- O
بلغ O
الاميركي B-LOC
اندريه B-PERS
اغاسي I-PERS
المصنف O
ثانيا O
و O
المغربي B-LOC
هشام B-PERS
ارازي I-PERS
الدور O
نصف O
النهائي O
من O
دورة O
ليون B-LOC
الفرنسية I-LOC
الدولية O
لكرة O
المضرب O
البالغة O
جوائزها O
800 O
الف O
دولار O
. O
على O
الأثر O
تساءلت O
أين O
الحقيقة؟ O
هل O
في O
التقرير O
الاول O
ام O
في O
التقرير O
الثاني O
, O
واذا O
كانت O
كامنة O
في O
الاول O
يكون O
اعدامه O
خطأ O
قضائيا O
يجب O
تجنبه O
في O
المستقبل O
, O
واذا O
كانت O
في O
التقرير O
الثاني O
يكون O
الحكم O
وقع O
في O
موقعه O
الحقيقي O
تطبيقا O
للقانون O
وان O
كنت O
أنا O
ضد O
الاعدام O
. O
يشار O
الى O
ان O
عدد O
الدول O
العربية B-PERS
و O
الاسلامية B-PERS
والدول O
غير O
المنحازة O
المؤيدة O
للقضية O
الفلطسينية B-LOC
كبير O
داخل O
الجمعية B-ORG
العامة I-ORG
التي O
تضم O
189 O
بلدا O
اعضاء O
في O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
. O
وعلى O
جبهة O
ثانية O
اعلن O
وزير O
الخارجية B-ORG
السابق O
ومنسق O
العملية O
القانونية O
من O
جانب O
بوش B-PERS
في O
فلوريدا B-LOC
، O
جيمس B-PERS
بيكر I-PERS
، O
عن O
الفريق O
القانوني O
الذي O
سيتولى O
المرافعة O
ضد O
الدعاوى O
التي O
تقدم O
بها O
فريق O
غور B-PERS
يوم O
الاثنين O
بعدما O
تم O
الاعلان O
رسمياً O
ان O
بوش B-PERS
هو O
الفائز O
في O
الولاية O
. O
ويملك O
المجموعة O
الاعلامية O
زعيم O
المعارضة O
اليمينية O
سيلفيو O
برلسكوني O
. O
ولكن O
يبدو O
ان O
مسألة O
حل O
الكنيست B-ORG
والدعوة O
الى O
انتخابات O
عامة O
مبكرة O
تلقى O
تأييد O
اكثرية O
الكتل O
النيابية O
باستثناء O
حركة B-ORG
اسرائيل I-ORG
واحدة I-ORG
, O
الممثلة O
لحزب B-ORG
العمل I-ORG
اذ O
اعلنت O
معارضتها O
المبدئية O
للحل O
وقالت O
انها O
لم O
تتخذ O
قرارا O
نهائيا O
في O
هذا O
الشأن O
. O
ويواجه O
بوب B-PERS
المسجون O
منذ O
4 O
نيسان/ابريل O
عقوبة O
السجن O
من O
10 O
الى O
20 O
سنة O
. O
ودعا O
عبد B-PERS
الرحمن I-PERS
اخيرا O
الرئيس O
الاميركي B-LOC
الجديد O
الى O
اتخاذ O
" O
موقف O
حازم O
لوقف O
العدوان O
الاسرائيلي B-LOC
على O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
ورفع O
الفيتو O
الاميركي B-LOC
على O
ارسال O
قوات O
حماية O
دولية O
الى O
الاراضي O
الفلسطينية B-LOC
" O
. O
ومقابل O
غياب O
" O
اربعة O
كبار O
" O
، O
تشهد O
القمة O
حضور O
ستة O
رؤساء O
جدد O
للمرة O
الاولى، O
منهم O
ثلاثة O
لم O
يبلغوا O
الاربعين O
من O
العمر O
. O
فيحزّ O
في O
نفوس O
اصحاب O
العلاقة O
ان O
يترافع O
النائب O
العام O
او O
محامي O
الادعاء O
او O
محامي O
الدفاع O
ساعة O
او O
ساعتين O
او O
اكثر O
ليختصر O
رئيس O
المحكمة O
في O
النهاية O
هذه O
الروائع O
بعبارة O
واحدة O
, O
ترافع O
فلان O
, O
وطلب O
البراءة O
والادلة O
. O
وتتزامن O
احتفالات O
هذه O
السنة O
مع O
المواجهات O
بين O
رماة O
الحجار O
الفلسطينيين B-LOC
و O
الجيش B-ORG
الاسرائيلي I-ORG
والتي O
اوقعت O
348 O
قتيلا O
بينهم O
296 O
فلسطينيا O
منذ O
28 O
ايلول O
الماضي O
. O
وفي O
القمة O
السابقة O
التي O
عقدت O
في O
22 O
و23 O
حزيران/يونيو O
1996 O
في O
القاهرة B-LOC
، O
انتهز O
الزعيم O
الليبي B-LOC
الفرصة O
وانتقل O
من O
بلاده O
الى O
مصر B-LOC
بالطائرة O
منتهكا O
حظرا O
جويا O
كان O
مفروضا O
على O
بلاده O
بعد O
اتهامها O
بالضلوع O
في O
اعتداء O
لوكربي B-LOC
. O
واوضح O
ياسين B-PERS
" O
ان O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
كلة O
مجمع O
على O
استمرار O
انتفاضة O
الاقصى O
ونطلب O
من O
العالم O
الاسلامي B-PERS
و O
العربي B-PERS
استمرار O
الدعم O
للشعب O
الفلسطيني B-LOC
المعنوي O
والمادي O
ورفض O
الضغوط O
الاميركية B-LOC
وعدم O
الاستجابة O
لها O
والوقوف O
خلف O
المقاتل O
الفلسطيني B-LOC
المقاوم O
للاحتلال O
" O
. O
وكان O
الرئيس O
علي B-PERS
صالح I-PERS
قدم O
الى O
مجلس B-ORG
النواب I-ORG
مطلع O
الشهر O
الماضي O
المشروع O
الذي O
أثار O
بعض O
بنوده O
ضجة O
واسعة O
في O
صفوف O
احزاب B-ORG
المعارضة I-ORG
المنضوية O
في O
مجلس B-ORG
التنسيق I-ORG
الأعلى I-ORG
. O
واعتبر O
باباندريو B-PERS
من O
جهته O
ان O
المناخ O
داخل O
الاتحاد B-LOC
الاوروبي I-LOC
" O
اكثر O
ايجابية O
مما O
كان O
عليه O
قبل O
بضعة O
اشهر O
" O
لجهة O
اعطاء O
زخم O
لعملية O
التوسع O
. O
كما O
يحضر O
صوان B-PERS
لعقد O
مؤتمر O
عالمي O
آخر O
بالاتفاق O
مع O
جامعة B-ORG
بيروت I-ORG
العربية I-ORG
للعام O
2001 O
. O
ويحتفل O
بهذا O
اليوم O
في O
الجمعة O
الاخير O
من O
شهر O
رمضان O
الذي O
ينتهي O
الاربعاء O
المقبل O
في O
ايران B-LOC
. O
ولبلوغ O
هدفهم O
اعتبر O
الخبراء O
العسكريون O
الاوروبيون B-LOC
انه O
لا O
بد O
من O
مائة O
الف O
رجل O
للاستجابة O
لمختلف O
احتمالات O
التدخل O
السريع O
. O
وفتحت O
اجهزة O
الامن O
الفلسطينية B-LOC
تحقيقا O
لمعرفة O
ما O
اذا O
كانت O
اسرائيل B-LOC
ضالعة O
في O
مقتل O
الملاعبي B-PERS
في O
انفجار O
وقع O
عند O
الساعة O
الواحدة O
بالتوقيت O
المحلي O
(00،23 O
تغ O
من O
السبت) O
. O
لكن O
رغم O
ذلك O
رأيت O
نفسي O
مجبرا O
في O
تسمية O
الكتاب O
ومخالفة O
ما O
تقتضيه O
اللغة O
, O
فسميته O
, O
على O
يمين O
القوس O
, O
وليس O
, O
الى O
يمين O
القوس O
, O
او O
, O
من O
على O
يمين O
القوس O
, O
. O
حلمت O
به O
الثقافات O
كلها O
والحضارات O
كلها O
, O
واوحى O
هذا O
الحلم O
اساطير O
ما O
قبل O
التاريخ O
كلها O
, O
شعائر O
الأقدمين O
, O
كشوف O
المتصوّفة O
, O
رؤى O
الحكماء O
. O
كانوا O
يتعامون O
عن O
واقع O
لا O
مفر O
منه O
. O
القدس B-LOC
11-26 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
افاد O
مراسل O
وكالة B-ORG
فرانس I-ORG
برس I-ORG
ان O
تبادلا O
لاطلاق O
النار O
وقع O
اليوم O
الاحد O
عند O
الحدود O
الاسرائيلية B-LOC
اللبنانية I-LOC
بين O
جنود O
اسرائيليين B-LOC
ومسلحين O
من O
الجهة O
اللبنانية B-LOC
اثر O
انفجار O
قوي O
. O
ولا O
انسى O
ان O
محكمة O
جنايات O
القتل O
المركزية O
التي O
كان O
لي O
الشرف O
ان O
امثل O
النيابة O
العامة O
فيها O
, O
داومت O
على O
احقاق O
الحق O
في O
اصعب O
الظروف O
وتحت O
القصف O
, O
وكانت O
في O
كثير O
من O
الاحيان O
تترك O
قاعة O
المحكمة O
وتنزل O
الى O
موقف O
السيارات O
في O
الطابق O
السفلي O
في O
قصر O
العدل O
وتتابع O
المحاكمة O
حتى O
لا O
ينتصر O
المتحاربون O
بتعطيل O
العدالة O
وحتى O
يصل O
كل O
صاحب O
حق O
الى O
حقه O
في O
اسرع O
ما O
يمكن O
المرأة O
, O
المرأة O
حاضرة O
في O
, O
جرائمك O
, O
بنياتها O
الجرمية O
وبمفاتنها O
وجمالها O
, O
الى O
درجة O
انسيت O
احيانا O
القارئ O
هول O
فظاعة O
الجريمة O
. O
الى O
ذلك O
رفض O
الوزير O
الاسرائيلي B-LOC
ايضا O
مطالبة O
عرفات B-PERS
بنشر O
قوة O
دولية O
في O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
و O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
وقال O
" O
نريد O
السلام O
وليس O
قوة O
دولية O
" O
. O
بهذا O
العنوان O
تباهت O
وسائل O
الاعلام O
الكندية B-LOC
حين O
قارنت O
اختراع O
صوان B-PERS
بمثيله O
الاميركي B-LOC
الذي O
اعلن O
عنه O
في O
العام O
نفسه O
في O
نيويورك B-LOC
. O
ليلاً O
وقرابة O
الساعة O
الثانية O
عشرة O
اشتد O
القصف O
في O
محيطنا، O
محل O
إقامتنا O
كان O
جد O
قريب O
من O
مستوطنة O
» O
بيت B-LOC
ايل I-LOC
« O
في O
رام B-LOC
الله I-LOC
، O
والمستوطنون O
يتصفون O
بعدوانية O
غير O
طبيعية، O
وهم O
أكثر O
بشاعة O
من O
الجيش B-ORG
الاسرائيلي I-ORG
نفسه O
. O
وقالت O
ان O
كليبانوف B-PERS
نقل O
الكلمات O
الاخيرة O
الواردة O
في O
الرسالة O
القصيرة O
, O
وهي O
: O
, O
لن O
نتحمل O
أكثر O
من O
24 O
ساعة O
, O
. O
واتهم O
مسؤولون O
في O
فتح B-ORG
اسرائيل B-LOC
بالوقوف O
وراء O
مقتل O
سميح B-PERS
الملاعبي I-PERS
(27 O
عاما) O
الناشط O
في O
الحركة O
في O
مخيم O
قلندية B-LOC
للاجئين O
( O
الضفة B-LOC
الغربية I-LOC
) O
. O
لا O
نزال O
أبطال O
آسيا B-LOC
، O
فقد O
خسرنا O
امام O
ايران B-LOC
صفر-3 O
في O
افتتاح O
الدورة O
الحادية O
عشرة O
في O
الامارات B-LOC
1996 O
لكننا O
احرزنا O
اللقب O
بعد O
ذلك O
. O
يذكر O
ان O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
و O
روسيا B-LOC
تقومان O
باتصالات O
مشتركة O
لدفع O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
الى O
اقرار O
عقوبات O
ضد O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
تجبرها O
على O
طرد O
الارهابي O
المفترض O
اسامة B-PERS
بن I-PERS
لادن I-PERS
. O
فخفض O
من O
شأن O
المعتقدات O
والتصوّرات O
القديمة O
عن O
الكون O
والحياة O
. O
واعلن O
حزب B-ORG
الوسط I-ORG
انه O
على O
رغم O
عدم O
خوضه O
الانتخابات O
المقبلة O
, O
سيؤيد O
اعضاؤه O
حل O
الكنيست B-ORG
. O
ولم O
يعط O
4،23% O
اي O
رأي O
. O
وقال O
مدير O
مستشفى O
المدينة O
مئير B-PERS
اورين I-PERS
ان O
34 O
شخصا O
كانوا O
لا O
يزالون O
في O
المستشفى O
صباح O
اليوم O
الخميس، O
بينهم O
خمسة O
بحالة O
الخطر O
. O
استنكر O
المجلس O
الاعلى O
لطائفة O
الروم B-ORG
الكاثوليك I-ORG
, O
عدم O
تمثيل O
الروم B-ORG
الكاثوليك I-ORG
في O
زحلة B-LOC
وقضائها O
في O
الحكومة O
, O
وهي O
المدينة O
التي O
تعتبر O
عاصمة O
الروم B-ORG
الكاثوليك I-ORG
في O
لبنان B-LOC
, O
. O
واشنطن B-LOC
12-9 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
جاء O
في O
استطلاع O
للرأي O
نشرته O
مجلة O
" O
نيوزويك B-ORG
" O
اليوم O
السبت O
ان O
معظم O
الاميركيين B-LOC
(54%) O
يرون O
ان O
ازالة O
الشكوك O
المتعلقة O
بنتائج O
الانتخابات O
الرئاسية O
الاميركية B-LOC
في O
ولاية O
فلوريدا B-LOC
هي O
اهم O
بكثير O
من O
الانتهاء O
بسرعة O
من O
هذه O
العملية O
(42%) O
. O
والانتخابات O
هي O
الان O
موضع O
دعوى O
استئناف O
والتجأ O
كلاهما O
الى O
القضاء O
. O
واضاف O
ان O
, O
الغواصين O
الروس O
سيحاولون O
بالتأكيد O
اذا O
سمح O
الوضع O
داخل O
الغواصة O
استرجاع O
التجهيزات O
السرية O
, O
وعلى O
حد O
علمي O
ان O
افراداً O
في O
فريق O
الغواصين O
اعدوا O
خصيصاً O
لذلك O
, O
, O
للقيام O
بهذه O
المهمة O
. O
وكان O
مجلس B-ORG
الشورى I-ORG
أقر O
قبل O
انتهاء O
دورته O
الثالثة O
قانوناً O
مقترحاً O
للمطبوعات O
والنشر، O
طال O
الحديث O
عنه O
فترة O
سنوات O
. O
وقد O
شجب O
الرئيس O
الايراني B-LOC
محمد B-PERS
خاتمي I-PERS
" O
مماطلة O
" O
القادة O
العرب B-PERS
وعدم O
تعاونهم O
مع O
منظمة B-ORG
المؤتمر I-ORG
الاسلامي I-ORG
التى O
تراسها O
ايران B-LOC
حاليا O
والتى O
كانت O
دعت O
الى O
اجتماع O
طاريء O
لوزراء O
الخارجية B-ORG
لبحث O
الوضع O
فى O
الاراضي O
الفلسطينية B-LOC
. O
ويضم O
الفريق O
المدفعجي O
عبدالله B-PERS
الجمعان I-PERS
(23 O
عاما O
و14 O
دولية) O
الذي O
توج O
هدافا O
للبطولة O
العربية B-PERS
برصيد O
6 O
اهداف، O
وهو O
من O
اللاعبين O
المميزين O
في O
الاختراقات O
القوية O
والتسديدات O
من O
الكرات O
الثابتة O
والمتحركة، O
ويوجد O
ايضا O
عمر B-PERS
الغامدي I-PERS
و O
احمد B-PERS
خليل I-PERS
وغيرهم O
. O
أما O
قضية O
اعدام O
ابرهيم O
طراف O
, O
التي O
بكى O
فيها O
القضاة O
, O
اقول O
ان O
ما O
ورد O
في O
الملف O
من O
حيث O
الاعتر O
اف B-ORG
ب I-ORG
ارتكاب O
الجريمة O
المزدوجة O
امام O
المحقق O
وامام O
المحكمة O
ومن O
حيث O
تمثيل O
الجريمة O
والدلالة O
على O
مواقع O
الاشلاء O
في O
مناطق O
مختلفة O
من O
بيروت B-LOC
الغربية O
ومن O
حيث O
ازالة O
آثار O
الجريمة O
وحرق O
الملابس O
الملطخة O
بالدماء O
, O
يثبت O
اثباتا O
قاطعا O
ان O
ابرهيم O
طراف O
ارتكب O
الجريمة O
المزدوجة O
. O
وقد O
استكملوا O
محادثاتهم O
صباح O
اليوم O
قبل O
ان O
يغادر O
الشرع B-PERS
و O
موسى B-PERS
الرياض B-LOC
اليوم O
. O
وقد O
ورد O
ذلك O
في O
برقية O
تلقاها O
لحود B-PERS
من O
الاسد B-PERS
رداً O
على O
برقية O
التهنئة O
التي O
كان O
قد O
وجّهها O
له O
الرئيس O
اللبناني B-LOC
في O
الذكرى O
السابعة O
والعشرين O
لحرب O
تشرين O
. O
وقال O
في O
تصريح O
لصحيفة O
, O
26 B-ORG
سبتمبر I-ORG
, O
اليمنية B-LOC
إن O
الاجهزة O
الامنية O
حققت O
خطوات O
طيبة O
على O
صعيد O
الجهود O
التي O
بذلتها O
في O
تعقّب O
المتهمين O
الفارين O
من O
وجه O
العدالة O
, O
وهم O
ثلاثة O
ثبت O
من O
التحقيقات O
تورطهم O
في O
الاعتداء O
, O
وعلى O
رأسهم O
محمد B-PERS
عمر I-PERS
الخرازي I-PERS
الذي O
يعتبر O
المتهم O
الرئيسي O
والرأس O
المدبر O
للعملية O
. O
بذلك O
طال O
عمر O
الانسان O
وازدادت O
حياته O
رفاهية O
, O
لكنها O
أمست O
فارغة O
من O
الداخل O
وعقيمة O
من O
حيث O
المعنى O
. O
وتناول O
الشرع B-PERS
مع O
ايفانوف O
" O
اخر O
التطورات O
في O
المنطقة O
في O
ضوء O
الاحداث O
الدامية O
في O
الاراضي O
المحتلة O
" O
. O
وتجمع O
مواطنون O
في O
الساحات O
العامة O
والشوارع O
معبرين O
عن O
ابتهاجهم O
. O
ومنذ O
2500 O
عام O
, O
عندما O
ابدل O
فلاسفة O
الاغريق B-ORG
تلك O
الرؤى O
الاسطورية O
والشعائر O
السحرية O
تعليلات O
عقلانية O
, O
راح O
حلم O
الفهم O
الشامل O
يحرّك O
الفلسفة O
ويدفع O
الى O
استنطاق O
العالم O
عن O
معناه O
. O
وكان O
رئيس O
المكتب O
السياسي O
لحزب B-ORG
الله I-ORG
ابراهيم B-PERS
الامين I-PERS
قال O
في O
17 O
الجاري O
" O
طالما O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
محتلة O
من O
قبل O
اسرائيل B-LOC
من O
واجب O
وحق O
المقاومة O
تحريرها O
" O
. O
, O
في O
بداية O
كتابك O
ترشّح O
النيابة O
العامة O
لان O
تكون O
ملكة O
جمال O
القضاء O
في O
العالم O
, O
ألا O
ترى O
ان O
في O
ذلك O
التشبيه O
نوعاً O
من O
المبالغة O
, O
خصوصاً O
ان O
مفهوم O
النيابات O
العامة O
في O
عدد O
من O
الدول O
صار O
ملازماً O
للقمع O
والقصاص O
غير O
العادل؟ O
¬ O
ما O
تشكوه O
في O
السؤال O
هو O
الذي O
حملني O
على O
رؤية O
النيابة O
العامة O
كملكة O
جمال O
في O
الكون O
القضائي O
المترامي O
الطرف O
, O
وذلك O
لاسباب O
ثلاثة O
: O
السبب O
الاول O
لانني O
مارست O
اعمال O
النيابة O
العامة O
اكثر O
من O
20 O
عاماً O
, O
فأدركت O
كم O
هي O
عظيمة O
وكم O
هي O
غنية O
وقادرة O
على O
العطاء O
المتميز O
عن O
كل O
عطاء O
. O
وتناول O
الحديث O
التعاون O
بين O
المؤسسة O
الايطالية B-LOC
والمؤسسات O
المماثلة O
في O
لبنان B-LOC
. O
وحرص O
على O
التاكيد O
ان O
العقوبات O
التي O
تدرس O
تستهدف O
بالتحديد O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
الحاكمة O
وليس O
الشعب O
الافغاني B-LOC
نفسه O
. O
وتوقع O
عبد B-PERS
الرحمن I-PERS
ان O
يكون O
للرئيس O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
" O
تاثير O
حاسم O
على O
عملية O
السلام O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
وتحديدا O
على O
المسار O
الفلسطيني B-LOC
بعد O
المراوغة O
التي O
مرت O
فيها O
هذه O
العملية O
طوال O
السنوات O
الماضية O
" O
. O
وكان O
متوقعاً O
الانتهاء O
من O
إعادة O
عدّ O
الأصوات O
في O
فلوريدا B-LOC
ليل O
أمس، O
إلا O
أن O
الحزب O
الديموقراطي B-ORG
ترك O
الباب O
مفتوحاً O
أمام O
أزمة O
قد O
يتطلب O
حسمها O
بضعة O
أسابيع، O
خصوصاً O
إذا O
قرر O
اللجوء O
الى O
القضاء O
. O
واعتبر O
حوالي O
41% O
من O
السكان O
الجيش O
الروسي B-LOC
بمثابة O
درع O
فعال O
لصد O
التهديدات O
الخارجية O
فيما O
رأى O
5،35% O
انه O
غير O
قادر O
على O
التصدي O
لهجوم O
خارجي O
. O
وقال O
مسؤول O
كبير O
في O
الشركة O
لوكالة O
» O
رويترز B-ORG
« O
من O
بكين B-LOC
»انه O
اكتشاف O
ضخم«، O
مشيراً O
الى O
ان O
» O
بتروتشاينا B-ORG
« O
تتوقع O
بدء O
تطوير O
الحقل O
السنة O
المقبلة O
. O
وقال O
ان O
هذه O
الخطوة O
على O
صلة O
بفشل O
حبيقة B-PERS
في O
الانتخابات O
النيابية O
الأخيرة O
في O
لبنان B-LOC
، O
وبفقدانه O
بالتالي O
حصانته O
النيابية، O
خصوصاً O
انه O
ادرك O
»أني O
كنت O
اعتزم O
العمل O
على O
محاكمته O
بتهمة O
ارتكاب O
جرائم O
في O
حق O
الانسانية« O
استناداً O
الى O
نشاطه O
ودوره O
خلال O
الحرب O
اللبنانية B-LOC
. O
وفي O
مقابل O
هذا O
التفاني O
, O
لا O
اغفر O
لقاضٍ O
زلّ O
عن O
خطأ O
او O
عن O
قصد O
حتى O
لو O
كان O
هذا O
القاضي O
منيف B-PERS
حمدان I-PERS
بالذات O
لأن O
من O
ينعم O
الله O
عليه O
بنعمة O
القضاء O
ملزم O
ألا O
يفرّط O
بها O
, O
وعليه O
ان O
يعمل O
دائماً O
بوحي O
من O
العدالة O
التي O
تحرّك O
هذا O
القضاء O
. O
وكان O
مقرراً O
الانتهاء O
من O
إعادة O
احصاء O
الأصوات O
بعد O
ظهر O
أمس، O
وإذا O
بقيت O
الأرقام O
متقاربة O
فقد O
يتطلب O
ذلك O
انتظار O
وصول O
أصوات O
الاميركيين B-LOC
المقيمين O
خارج O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
، O
خصوصاً O
أصوات O
أفراد O
القوات O
الاميركية B-LOC
الموجودة O
في O
الخارج O
. O
ويذكر O
ان O
العقيد O
علاء B-PERS
حسين I-PERS
علي I-PERS
تولى O
رئاسة O
حكومة O
من O
تسعة O
اعضاء O
عينتها O
بغداد B-LOC
غداة O
غزوها O
الكويت B-LOC
في O
الثاني O
من O
آب/اغسطس O
1990 O
واعلنت O
حلها O
في O
الثامن O
من O
الشهر O
نفسه O
. O
واكد O
صوان B-PERS
ان O
جهازه O
قد O
اصبح O
جاهزاً O
وسيدخل O
حيز O
التنفيذ O
في O
مطلع O
العام O
2001 O
وسيستفيد O
منه O
حوالى O
250 O
ألف O
أعمى O
في O
مقاطعة O
كيبك B-LOC
وحدها O
على O
ما O
ذكرت O
الصحف O
الكندية B-LOC
. O
وقد O
اصبح O
غور B-PERS
اول O
مرشح O
في O
تاريخ O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
يلجأ O
الى O
القضاء O
لتعديل O
نتيجة O
انتخابات O
رئاسية O
. O
كذلك، O
قتل O
جندي O
اخر O
واصيب O
اربعة O
بجروح O
في O
انفجار O
عبوة O
يتم O
التحكم O
فيها O
عن O
بعد O
لدى O
مرور O
حافلتهم O
على O
طريق O
في O
العاصمة O
الشيشانية B-LOC
غروزني I-LOC
حسب O
ما O
نقلت O
وكالة B-ORG
انترفاكس I-ORG
عن O
قيادة O
الاركان O
الروسية B-LOC
في O
شمال O
القوقاز B-LOC
. O
واكد O
ان O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
" O
تمثل O
وجهة O
نظر O
اميركا B-LOC
و O
اسرائيل B-LOC
وانها O
مرفوضة O
من O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
ومرفوضة O
من O
الجماهير O
الفلسطينية B-LOC
ومرفوضة O
من O
الامة O
العربية B-PERS
و O
الاسلامية B-PERS
" O
. O
من O
التحريات O
التي O
قمنا O
بها O
حتى O
الآن O
لا O
نعلم O
عما O
يتحدثون O
. O
ان O
اولوية O
الكل O
على O
الجزء O
هي O
من O
الكوسمولوجيا O
الحديثة O
كالأساس O
, O
تلك O
الكوسمولوجيا O
التي O
يُنظر O
فيها O
الى O
حالة O
الكون O
في O
كل O
لحظة O
, O
كما O
والى O
تطور O
حالاته O
على O
مرّ O
الزمان O
, O
بوصفها O
توابع O
كونية O
تعرِّف O
معطيات O
المكان O
والزمان O
والمادة O
بوصفها O
كلاً O
واحداً O
لا O
يتجزأ O
. O
وينقسم O
الاميركيون B-LOC
بالعمق O
حول O
قرار O
المحكمة B-ORG
العليا I-ORG
في O
فلوريدا B-LOC
السماح O
باجراء O
فرز O
يدوي O
في O
فلوريدا B-LOC
: O
47% O
ضد O
مقابل O
46% O
مع O
. O
كذلك O
تكون O
الاستقالة O
اوقفت O
المساعي O
الايلة O
الى O
تعديل O
قانون O
الانتخاب O
المباشر O
لرئيس O
الوزراء B-PERS
والعودة O
الى O
القانون O
السابق O
. O
موسكو B-LOC
¬ O
و B-ORG
ص I-ORG
ف I-ORG
, O
رويترز B-ORG
, O
أ O
ب O
¬ O
اعلن O
الرئيس O
الروسي B-LOC
فلاديمير B-PERS
بوتين I-PERS
السبت O
انه O
, O
يأخذ O
في O
الاعتبار O
, O
رأي O
اللجنة O
الرئاسية O
لمنح O
العفو O
التي O
اوصت O
بالافراج O
عن O
الاميركي B-LOC
ادموند B-PERS
بوب I-PERS
الذي O
حكم O
عليه O
الاربعاء O
الماضي O
بالسجن O
20 O
سنة O
في O
موسكو B-LOC
بتهمة O
التجسس O
. O
وسلم O
سفير O
فرنسا B-LOC
في O
عمان B-LOC
برنار O
ايمييه O
التمثال O
في O
البتراء O
الى O
مدير O
دائرة O
الاثار O
الاردنية B-LOC
فواز O
الخريشه O
. O
أعلن O
» O
حزب B-ORG
الله I-ORG
« O
اللبناني B-LOC
امس O
أنه O
أسر O
ضابطاً O
إسرائيلياً O
برتبة O
عقيد، O
رافضاً O
الإفصاح O
عن O
اسمه O
أو O
إعطاء O
تفاصيل O
عن O
مكان O
العملية O
وزمانها، O
بعد O
ثمانية O
أيام O
على O
نجاح O
إحدى O
مجموعاته O
في O
أسر O
ثلاثة O
جنود O
اسرائيليين B-LOC
في O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
اللبنانية I-LOC
. O
وبعد O
ان O
دعا O
السجناء O
الى O
وقف O
تحركهم O
حذر O
الوزير O
من O
انه O
في O
حال O
تدهور O
وضعهم O
الصحي O
ستقوم O
السلطات O
" O
بما O
يلزم O
لمساعدتهم O
طبيا O
" O
. O
وذكرت O
انها O
استفتت O
النساء O
حول O
مشروعها O
فايدنه O
بنسبة O
70 O
فى O
المئة O
. O
وكانت O
دائرة O
الاثار O
الاردنية B-LOC
والمعهد O
الفرنسي B-LOC
للاثار O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
قررا O
ان O
يعهدا O
بعملية O
ترميم O
التمثال O
الى O
مؤسسة O
كهرباء O
فرنسا B-LOC
التي O
استخدمت O
لهذا O
الغرض O
وسائل O
تكنولوجية O
حديثة O
. O
وجابت O
مسيرات O
رفعت O
اللافتات O
وصور O
السيد O
نصرالله B-PERS
. O
. O
ودليل O
هؤلاء O
على O
ذلك، O
ان O
القيود O
على O
التعاون O
العسكري O
بين O
البلدين O
فرضت O
في O
تشرين O
الاول O
(اكتوبر) O
1990 O
اي O
في O
عهد O
الرئيس O
الجمهوري O
السابق O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
(الاب) O
والد O
المرشح O
الحالي O
. O
وكانت O
دائرة O
الأمن O
الفيدرالي O
قدمت O
أدلة O
على O
تورط O
بووب B-PERS
في O
جميع O
معلومات O
عن O
طوربيدات O
»الأعصار« O
السرية O
. O
القدس B-LOC
11-23 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلن O
رئيس O
الشرطة O
الاسرائيلية B-LOC
يهودا B-PERS
ويلك I-PERS
اليوم O
الخميس O
انه O
يخشى O
حصول O
عمليات O
تفجير O
جديدة O
غداة O
انفجار O
السيارة O
الملغومة O
الذي O
اوقع O
قتيلين O
اسرائيليين B-LOC
في O
مدينة O
الخضيرة B-LOC
. O
ونحن O
نتحقق O
من O
صحتها O
. O
وقد O
توصل O
عرفات B-PERS
و O
شيمون B-PERS
بيريز I-PERS
وزير O
التعاون O
الاقليمي O
الاسرائيلي B-LOC
ليل O
الاربعاء O
الخميس O
في O
قطاع B-LOC
غزة I-LOC
الى O
اتفاق O
يقضي O
بوقف O
المواجهات O
ولكنه O
لم O
يطبق O
الا O
جزئيا O
الى O
الان O
. O
وذكرت O
الصحيفة O
ان O
هذا O
يحدث O
" O
لان O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
لم O
يعد O
دوليا O
بل O
اميركي B-LOC
يدوس O
على O
كل O
القوانين O
ويمدد O
الاجراء O
المؤقت O
ليجعله O
حالة O
دائمة O
ويطيل O
معاناة O
شعب O
آمن O
" O
. O
وقال O
في O
احتفال O
اقيم O
في O
البيت B-ORG
الابيض I-ORG
, O
ان O
بوتين B-PERS
قال O
له O
خلال O
الاتصال O
الهاتفي O
, O
انه O
سيطلق O
بوب B-PERS
, O
. O
بعدها O
التقطنا O
صورة O
تذكارية O
مع O
الرئيس O
الذي O
غادرنا O
وترك O
في O
نفوسنا O
أملاً O
بالانتصار O
. O
وتحدث O
ريتشارد B-PERS
تشيني I-PERS
، O
نائب O
بوش B-PERS
، O
امس O
عن O
امكان O
ضم O
وزراء O
من O
الحزب B-ORG
الديموقراطي I-ORG
الى O
حكومة O
بوش B-PERS
. O
وجارى O
مسؤولو O
» O
حزب B-ORG
الله I-ORG
« O
ووسائل O
إعلامه O
أمينه O
العام O
التكتم O
واكتفى O
تلفزيون O
» O
المنار B-ORG
« O
الذي O
كان O
ينقل O
وقائع O
الدورة O
مباشرة، O
ببث O
الخبر O
مكتوباً O
على O
شاشته، O
موضحاً O
»أن O
اعلان O
العملية O
تم O
صباح O
اليوم O
(امس)، O
منعاً O
لأي O
التباس« O
. O
تفوقت O
مبيعات O
الشاشات O
لـ» O
سامسونغ B-ORG
الخليج I-ORG
للالكترونيات I-ORG
« O
على O
كل O
عمليات O
» O
سامسونغ B-ORG
« O
في O
هذا O
المضمار O
في O
سائر O
أنحاء O
العالم O
. O
بيّن O
هملتن B-PERS
و O
ياكوبي B-PERS
ان O
من O
الممكن O
تناول O
الأحداث O
بوصفها O
توابع O
لحقل O
كلّي O
. O
وفي O
مدينة O
رفح B-LOC
، O
تظاهر O
حوالي O
500 O
من O
انصار O
حركة B-ORG
فتح I-ORG
وبعضهم O
مسلح O
مساء O
اليوم O
الثلاثاء O
احتجاجا O
على O
نتائج O
قمة O
شرم B-LOC
الشيخ I-LOC
التي O
وضعت O
حدا O
للمواجهات O
. O
ومن O
المحتمل O
ان O
ترفع O
, O
كورسك O
, O
الى O
سطح O
المياه O
منتصف O
سنة O
2001 O
. O
وقد O
رفضت O
هذه O
الادارة O
تسليم O
مفاتيح O
هذه O
المكاتب O
معتبرة O
ان O
فوز O
المرشح O
الجمهوري B-ORG
لا O
يزال O
نظريا O
بسبب O
الطعون O
التي O
رفعت O
امام O
المحاكم O
. O
لم O
نتوصل O
بعد O
الى O
من O
وماذا O
وأين O
ومتى O
وقع O
الحادث، O
لكن O
مكتب O
رئيس O
الوزراء B-PERS
يتحرى O
هل O
ثمة O
اسرائيلي B-LOC
آخر، O
ربما O
من O
صفوف O
الاحتياط B-ORG
او O
رجل O
من O
قوات O
الأمن O
محتجز O
لدى O
حزب B-ORG
الله I-ORG
« O
. O
وكان O
محمد B-PERS
قد O
شاهد O
حقيبة O
يد O
نسائية O
وضعت O
قرب O
النافذة O
في O
منزل O
ناطور O
احد O
المباني O
في O
منطقة O
الجناح O
حيث O
كان O
ماراً O
, O
ولما O
لم O
ير O
احداً O
مد O
يده O
ونشل O
الحقيبة O
. O
. O
ومن O
المقرر O
ان O
يوقع O
البلدان O
المتجاوران O
في O
القرن O
الافريقي B-LOC
في O
12 O
الشهر O
الحالي O
في O
الجزائر B-LOC
اتفاق O
سلام O
شامل O
بعدما O
التزما O
وقفا O
لاطلاق O
النار O
منذ O
18 O
حزيران/يونيو O
. O
صباحاً O
في O
الفندق O
يأتي O
رسل O
شعريون، O
يبعث O
بهم O
بيت O
الشعر O
في O
فلسطين B-LOC
ليكونوا O
الدليل O
في O
النزوح O
الى O
هناك، O
كنّا O
ثلّة O
من O
الشعراء O
المغامرين O
يشدون O
الرحال O
صوب O
ملكوت O
الضياء O
. O
فاذا O
كانت O
محكمة O
الاساس O
هي O
المخوّلة O
قانونا O
نطق O
الحق O
وتوزيع O
العدالة O
في O
مقابل O
الخصوم O
المتمثلين O
في O
النائب O
العام O
وفي O
فريق O
الادعاء O
الشخصي O
والدفاع O
, O
فقد O
اعتبرت O
ان O
النائب O
العام O
المتعارف O
عليه O
بالفريق O
الشريف O
او O
الخصم O
الشريف O
مشبع O
بروح O
العدالة O
اكثر O
من O
المحكمة O
لأن O
عليه O
ان O
يمهد O
الطريق O
امامها O
وان O
يذلل O
كل O
الصعاب O
وان O
يسلط O
الاضواء O
لمساعدتها O
في O
اصدار O
حكمها O
, O
فيكون O
بموقفه O
على O
يمين O
القوس O
وليس O
الى O
يمين O
القوس O
تدليلا O
على O
هذه O
المغالاة O
في O
حب O
العدالة O
. O
وأحدث O
النبأ O
حيرة O
وإرباكاً O
داخل O
اسرائيل B-LOC
تمثلا O
أولاً O
بالتشكيك O
في O
صحته، O
فبترجيح O
أن O
تكون O
العملية O
طاولت O
رجل O
أعمال O
إسرائيلياً O
ضابطاً O
في O
الاحتياط B-ORG
في O
»مكان O
ما O
في O
العالم«، O
قد O
يكون O
سويسرا B-LOC
التي O
لم O
تنف O
سلطاتها O
النبأ O
أو O
تؤكده، O
ثم O
بإعلان O
استمرار O
التحري O
عن O
الأمر O
. O
وشمل O
الاستطلاع O
1182 O
شخصا O
وهو O
يتضمن O
هامش O
خطأ O
ما O
بين O
3% O
. O
طوكيو B-LOC
12-5 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
قررت O
احدى O
شركات O
السكك O
الحديد O
فى O
اليابان B-LOC
تخصيص O
بعض O
العربات O
في O
قطارات O
المساء O
للنساء O
لتجنيبهن O
تحرش O
الرجال O
السكارى O
عندما O
يعدن O
متاخرات O
خلال O
الليل O
. O
ورأى O
ان O
حبيقة B-PERS
»اجرى O
بلا O
شك O
حساباته O
ووجد O
انه O
لم O
يعد O
في O
منأى O
عن O
الملاحقة« O
وان O
الوقائع O
التي O
يتناولها O
» O
كوبرا B-PERS
« O
في O
كتابه O
معروفة O
من O
الجميع، O
وأن O
الهدف O
من O
الدعوى O
كان O
ربما O
تحديد O
مكان O
وجود O
» O
كوبرا B-PERS
« O
في O
فرنسا B-LOC
بهدف O
تهديد O
حياته O
. O
كما O
يضم O
افضل O
لاعب O
وسط O
في O
السعودية B-LOC
حاليا O
وهو O
نواف B-PERS
التمياط I-PERS
(24 O
عاما O
و39 O
مباراة O
دولية)، O
والنشيط O
محمد B-PERS
الشلهوب I-PERS
(20 O
عاما) O
الذي O
يعد O
بمستقبل O
باهر O
رغم O
انه O
خاض O
14 O
مباراة O
دولية O
فقط O
حتى O
الان، O
وهو O
ترك O
انطباعا O
جيدا O
في O
كأس O
آسيا B-LOC
2000 O
في O
لبنان B-LOC
الشهر O
الماضي O
عندما O
سجل O
3 O
اهداف O
في O
مرمى O
اوزبكستان B-LOC
. O
في O
المباراة O
النهائية O
3 O
- O
1 O
. O
وتفيد O
مصادر O
امنية O
انه O
فقد O
منذ O
السبت O
. O
بروكسل B-LOC
11-20 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
وعدت O
دول O
الاتحاد B-LOC
الاوروبي I-LOC
ال15 O
بتقديم O
مائة O
الف O
رجل O
وحوالي O
400 O
طائرة O
مقاتلة O
ومئة O
قطعة O
بحرية O
لانشاء O
قوة O
التحرك O
السريع O
المشتركة O
كما O
اعلنت O
الدول O
ال15 O
اليوم O
الاثنين O
في O
بيان O
مشترك O
صدر O
في O
بروكسل B-LOC
. O
. O
وبما O
ان O
خطأه O
في O
احكام O
الاعدام O
لا O
يمكن O
ان O
يصحح O
مستقبلا O
فأنا O
ضد O
هذا O
الاعدام O
بكل O
صوره O
ومبرراته O
. O
وحلّ O
هومنتمن B-ORG
بيروت B-LOC
ثالثاً، O
و O
الزمالك B-ORG
المصري B-LOC
رابعاً O
. O
واضاف O
المصدر O
ان O
" O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
باصراره O
على O
عدم O
رفع O
الحصار O
عن O
العراق B-LOC
يناقض O
نفسه O
والقانون O
الدولي O
وميثاق O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
" O
. O
وأضاف O
المحامي O
حاتم B-PERS
»كيف O
تذكر O
حبيقة B-PERS
اليوم O
ان O
الكتاب O
كتب O
بالانكليزية، O
علماً O
أني O
كنت O
أثرت O
هذه O
المسألة O
امام O
قاضي O
التحقيق، O
بهدف O
اظهار O
عدم O
جدوى O
الدعوى O
التي O
أقامها؟« O
. O
العين O
الكندية B-LOC
تتقدم O
على O
العين O
الاميركية B-LOC
« O
. O
فكان O
الميتافيزيائيون O
الكبار O
اما O
ماديين O
او O
مثاليين O
, O
او O
حتى O
ثنويين O
dualists O
. O
وأعلنت O
هذه O
الاحزاب O
رفضها O
التعديلات O
معتبرة O
انها O
تهدف O
الى O
»تكريس O
حكم O
الحزب O
الواحد O
والتراجع O
عن O
الديموقراطية O
بغطاء O
دستوري« O
. O
في O
اميركا B-LOC
اللاتينية I-LOC
: O
كوبا B-LOC
في O
اوروبا B-LOC
: O
النمسا B-LOC
و O
البوسنة B-LOC
و O
بلغاريا B-LOC
و O
كرواتيا B-LOC
و O
الدنمارك B-LOC
و O
ايطاليا B-LOC
و O
فنلندا B-LOC
وبولندا O
و O
البرتغال B-LOC
و O
رومانيا B-LOC
و O
روسيا B-LOC
و O
السويد B-LOC
و O
يوغوسلافيا B-LOC
. O
وفي O
مقدم O
هذه O
السياسات O
»المثيرة O
للقلق« O
: O
مكافحة O
ما O
يسمى O
بالارهاب O
الاصولي O
الاسلامي B-PERS
، O
وتوقيع O
اتفاق O
الحظر O
الشامل O
لاجراء O
التجارب O
النووية O
الذي O
يحرم O
باكستان B-LOC
من O
ورقة O
الردع O
النووي O
في O
مواجهة O
التقدم O
التكنولوجي O
للهند B-LOC
. O
واضاف O
ياسين B-PERS
" O
نأمل O
في O
ان O
لا O
تتم O
اعتقالات O
في O
صفوف O
حركة O
حماس B-ORG
ونعتقد O
ان O
الارادة O
الشعبية O
في O
فلسطين B-LOC
وارادة O
الشعب O
الفلسطيني B-LOC
هي O
التي O
ستفرض O
نفسها O
على O
كل O
الواقع O
" O
. O
وقتل O
الضابط O
في O
ظروف O
لم O
تكشف O
بعد O
في O
حين O
كان O
برفقة O
اصدقاء O
شيشانيين B-LOC
في O
بلدة O
سيرنوفودسك B-LOC
القريبة O
من O
الحدود O
مع O
جمهورية O
انغوشيا B-LOC
الروسية I-LOC
بحسب O
المصدر O
نفسه O
. O
ها O
أنذا O
في O
ملكوت O
الضياء، O
أنظر O
عبر O
شجرات O
النخيل O
من O
شرفة O
غرفتي O
الى O
»جبل O
التجربة« O
حيث O
كان O
يقضي O
يسوع O
المسيح O
تأملاته O
وعبادته O
مناجياً O
الروح O
القدس، O
وعلى O
مرمى O
خطوات O
تلوح O
المياه O
الكثيفة O
للبحر O
الميت O
الذي O
به O
يكتمل O
المشهد، O
ليضفي O
البحر O
التوازن O
على O
الحال O
التاريخية O
والجغرافية O
لهذا O
المشهد O
البليغ O
. O
ونقلت O
عن O
محاميه O
بافل B-PERS
إستاكوف I-PERS
أن O
بوب B-PERS
المولع O
بالصيد O
حاول O
مناقشة O
هذا O
الموضوع O
مع O
حراس O
سجنه O
, O
مشيرة O
الى O
أنه O
كان O
يمارس O
رياضة O
المشي O
كل O
يوم O
ويسير O
بضعة O
كيلومترات O
في O
باحة O
سجن O
ليفورتوفو O
. O
دبي B-LOC
12-1 O
( O
أ B-ORG
ف I-ORG
ب I-ORG
)- O
ستكون O
مسابقة O
الكأس O
السوبر O
الاسيوية B-LOC
السادسة O
فرصة O
للهلال B-ORG
السعودي B-LOC
لضرب O
اكثر O
من O
عصفور O
بحجر O
واحد، O
لكن O
يتعين O
عليه O
للوصول O
الى O
هدفه O
ان O
يتخلص O
من O
منافسه O
شيميزو B-ORG
بولسه I-ORG
الياباني B-LOC
الذي O
سيلتقيه O
بعد O
غد O
الاحد O
في O
طوكيو B-LOC
في O
مباراة O
الذهاب O
. O
عمان B-LOC
12-10 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
اعلن O
النائب O
العربي B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
، O
احمد B-PERS
الطيبي I-PERS
الذي O
كان O
مستشارا O
للرئيس O
ياسر B-PERS
عرفات I-PERS
، O
اليوم O
الاحد O
ان O
ترشحه O
لمنصب O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الاسرائيلي B-LOC
" O
تحد O
للاغلبية O
اليهودية O
في O
اسرائيل B-LOC
" O
. O
وطلبت O
جمعية O
الطيارين O
الانغوليين B-LOC
من O
السلطات O
تعليق O
رحلات O
الانطونوف O
في O
كافة O
ارجاء O
البلاد O
. O
واغتنم O
هذه O
الفرصة O
لأبعث O
الى O
فخامتكم O
بأطيب O
تمنيات O
الصحة O
والسعادة O
ولشعب O
لبنان B-LOC
الشقيق O
المزيد O
من O
المنعة O
والازدهار O
, O
. O
في O
ربع O
النهائي O
اليوم O
الجمعة، O
فاز O
اغاسي B-PERS
على O
السلوفاكي B-LOC
كارول B-PERS
كوتشيرا I-PERS
1-6 O
و5-7، O
و O
ارازي B-PERS
على O
السويدي B-LOC
توماس B-PERS
اينكفيست I-PERS
المصنف O
ثالثا O
6-7 O
(6-8) O
و7-6 O
(8-6) O
و4-6 O
. O
وكان O
حزب B-ORG
الله I-ORG
تبنى O
قبل O
ذلك O
هجوما O
بالمتفجرات O
استهدف O
دورية O
اسرائيلية B-LOC
في O
مزارع B-LOC
شبعا I-LOC
من O
دون O
ان O
يوقع O
اصابات O
او O
اضرار O
. O
وسيستضيف O
لبنان B-LOC
البطولة O
الـ13 O
للرجال O
الـ11 O
للسيدات O
السنة O
المقبلة O
. O
وسبق O
ان O
تعرض O
المسجد O
نفسه O
في O
الماضي O
لهجمات O
شنها O
اصوليون O
اسلاميون O
. O
وسجلت O
الشركة O
نفسها O
تزايد O
عمليات O
التحرش O
بالنساء O
على O
خطوطها O
من O
276 O
حادثا O
عام O
1999 O
الى O
351 O
عام O
2000 O
. O
واشارت O
الى O
ان O
" O
وقع O
" O
هذا O
الاجراء O
" O
يمكن O
ان O
يكون O
مباشرا O
لجهة O
حالات O
العدوى O
الجديدة O
" O
الا O
انه O
" O
مؤجل O
بالنسبة O
الى O
سلامة O
المستهلك O
بالنظر O
الى O
فترة O
حضانة O
المرض O
لدى O
الحيوان O
بالاضافة O
الى O
سنه O
عند O
الذبح O
" O
. O
ونقلت O
وكالة B-ORG
انترفاكس I-ORG
عن O
بابيتشيف B-PERS
قوله O
ان O
" O
الامر O
يتطلب O
منا O
الكثير O
من O
الوقت O
قبل O
انهاء O
عملية O
مكافحة O
الارهابيين O
(في O
الشيشان) O
وعلينا O
ان O
نبدأ O
في O
الوقت O
نفسه O
باعادة O
تأهيل O
اقتصاد O
الجمهورية O
" O
، O
من O
دون O
ان O
يعطي O
تفاصيل O
اخرى O
حول O
المهل O
الضرورية O
لانهاء O
العملية O
العسكرية O
. O
واشنطن B-LOC
12-16 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلنت O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
انها O
تمارس O
ضغوطا O
لاقرار O
اجراءات O
جديدة O
مناهضة O
للارهاب، O
واعتبرت O
ان O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
الحاكمة O
في O
افغانستان B-LOC
تشكل O
تهديدا O
" O
للمجتمع O
الدولي O
" O
. O
منذ O
أكثر O
من O
قرن O
والعلماء O
على O
علم O
بتصور O
عن O
كوسموس O
مؤلف O
من O
امواج O
متفاعلة O
, O
لكنهم O
حتى O
فترة O
متأخرة O
لم O
يأخذوا O
هذا O
التصور O
على O
محمل O
الجد O
. O
وسيراقب O
اطباء O
الوضع O
الصحي O
للساحر O
وهو O
داخل O
الجليد O
. O
موسكو B-LOC
11-27 O
( O
أ B-ORG
ف I-ORG
ب I-ORG
)- O
قتل O
عسكريان O
روسيان O
احدهما O
ضابط O
كما O
اصيب O
اربعة O
اخرون O
بجروح O
خلال O
الساعات O
ال24 O
الاخيرة O
في O
الشيشان B-LOC
حسب O
ما O
افادت O
مصادر O
روسية B-LOC
اليوم O
الاثنين O
. O
بهذه O
الطريقة O
اسرائيل B-LOC
تنتحر O
ببطء، O
وكما O
قال O
الكاتب O
الاسرائيلي B-LOC
غروسمان O
صاحب O
كتاب O
»الزمن O
الأصفر« O
: O
»آه O
وطني O
ينتحر O
ببطء«، O
وهنا O
نقول O
لغروسمان O
أهو O
وطنه O
حقاً؟ O
صحيح O
انه O
يدين O
ممارسات O
اسرائيل B-LOC
ضد O
الفلسطينيين B-LOC
في O
كتابه O
هذا، O
إلا O
أنه O
لا O
يريد O
الاقتناع O
بأن O
هذه O
الأرض O
هي O
ليست O
له O
»ففلسطين O
للعرب O
كما O
هي O
انكلترا O
للانكليز O
و O
فرنسا B-LOC
للفرنسيين« O
على O
حد O
تعبير O
الزعيم O
الهندي B-LOC
غاندي O
. O
ان O
هذه O
المظاهر O
باتت O
أمراً O
شائعاً، O
فالشعب O
هنا O
كله O
معبأ O
ومحتقن O
وجاهز O
للتفجير O
والثورة O
. O
وكشف O
»أن O
خطف O
الضابط O
تم O
بنجاح O
بعدما O
عمد O
المنفذون O
الى O
استدراجه« O
رافضاً O
تحديد O
المكان O
والزمان، O
ومؤكداً O
أن O
رؤساء O
الجمهورية O
اميل B-PERS
لحود I-PERS
و O
المجلس B-ORG
النيابي I-ORG
نبيه B-PERS
بري I-PERS
والحكومة O
سليم B-PERS
الحص I-PERS
احيطوا O
علماً O
بنجاح O
العملية O
فور O
تأمين O
نقل O
الأسير O
الى O
مكان O
آمن، O
يصعب O
على O
أجهزة O
الاستخبارات O
الاسرائيلية B-LOC
تحديده O
. O
وحرص O
على O
إبقاء O
مكان O
تنفيذ O
العملية O
وزمانها O
مجهولين، O
إضافة O
الى O
اسم O
الضابط O
الأسير O
الذي O
يعتقد O
بحسب O
مصادر O
امنية O
أنه O
يقيم O
في O
منطقة O
الجليل B-LOC
الأعلى I-LOC
في O
فلسطين B-LOC
المحتلة O
. O
عندما O
يكون O
هناك O
اطلاق O
صواريخ O
حقيقي O
سنكون O
اول O
من O
يعلمكم O
" O
. O
أعلن O
النبأ O
الأمين O
العام O
للحزب O
السيد O
حسن B-PERS
نصرالله I-PERS
صباح O
أمس O
أمام O
المشاركين O
في O
الدورة O
الطارئة O
للمؤتمرين O
القومي O
العربي B-PERS
والقومي O
الاسلامي B-PERS
التي O
عقدت O
في O
فندق O
كارلتون O
في O
بيروت B-LOC
. O
ولولا O
تصدي O
بعض O
القضاة O
المميزين O
لهذه O
الظاهرة O
الخطرة O
لكان O
كثيرون O
من O
ضحاياهم O
ما O
زالوا O
حتى O
الان O
في O
السجون O
. O
فالشيخ O
زايد B-PERS
الذي O
تولى O
السلطة O
في O
1966 O
يمضي O
فترة O
نقاهة O
في O
الولايات B-LOC
المتحدة I-LOC
بعد O
ان O
خضع O
لعملية O
زرع O
كلية O
وعاهل O
السعودية B-LOC
منذ O
1982 O
الملك O
فهد B-PERS
بن I-PERS
عبد I-PERS
العزيز I-PERS
(80 O
عاما) O
الذي O
اصيب O
منذ O
بضع O
سنوات O
بجلطة O
دماغية O
حسبما O
ذكرت O
مصادر O
غربية O
بينما O
اكدت O
السعودية B-LOC
انه O
كان O
يعاني O
من O
الارهاق، O
لم O
يحضرا O
القمة O
بسبب O
وضعهما O
الصحي O
. O
وأضاف O
: O
, O
بعد O
اخفاق O
النظام O
الصهيوني O
في O
لبنان B-LOC
, O
ادرك O
الفلسطينيون B-LOC
ان O
هذا O
العدو O
ليس O
عدوا O
لا O
يقهر O
, O
لذلك O
اختاروا O
الانتفاضة O
, O
. O
انقرة B-LOC
12-24 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلن O
وزير O
العدل O
التركي B-LOC
حكمت B-PERS
سامي I-PERS
ترك I-PERS
اليوم O
الاحد O
ان O
حوالى O
350 O
سجينا O
تركيا B-LOC
يواصلون O
اضرابا O
مفتوحا O
عن O
الطعام O
وان O
اكثر O
من O
1650 O
اخرين O
ينفذون O
اضرابا O
مماثلا O
تضامنا O
مع O
رفاقهم O
بالرغم O
من O
الهجوم O
الذي O
شنته O
القوات O
التركية B-LOC
على O
السجون O
لوقفه O
. O
وكان O
اسرائيليان O
قتلا O
واصيب O
55 O
آخرون O
بجروح O
في O
انفجار O
سيارة O
مفخخة O
وسط O
الخضيرة B-LOC
الاربعاء O
. O
واشنطن B-LOC
11-27 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
)- O
اعلن O
الرئيس O
الاميركي B-LOC
بيل B-PERS
كلينتون I-PERS
انشاء O
" O
مجلس O
تنسيق O
لعملية O
الانتقال O
الرئاسي O
" O
لتسهيل O
انتقال O
السلطة O
مع O
الرئيس O
المقبل، O
لكنه O
رفض O
التعليق O
على O
قرار O
جورج B-PERS
بوش I-PERS
الابن I-PERS
اعتبار O
نفسه O
رئيسا O
منتخبا O
. O
في O
الطريق O
تواجهني O
إعلانات O
ضوئية O
كبيرة O
تتكئ O
على O
حمولة O
شعرية، O
يلخصها O
شطر O
بيت O
للمتنبي B-PERS
»على O
قدر O
أهل O
العزم« O
عبارة O
موحية O
تفسّر O
دلالاتها O
الكثيرة O
طاقة O
هذا O
البلد، O
على O
صغره O
في O
المساحة O
والثروات O
المادية، O
لكن O
التجلي O
الروحي، O
يشير O
اليه O
هذا O
الاعلان O
الذي O
يحمل O
صوراً O
بهيئات O
وسحن O
وأزياء O
مختلفة O
من O
عامة O
الشعب O
الاردني B-LOC
- O
المهندس O
والطبيب O
والفلاح O
والراعي O
وطلبة O
العلم O
من O
شتى O
الحقول O
المعرفية، O
إنه O
الاعلان O
الذي O
يدل O
على O
البساطة O
والحقائق O
الأرضية، O
عكس O
دول O
الجوار O
التي O
ترفع O
صور O
الديكتاتور O
بهيئات O
وأزياء O
مختلفة، O
ولكن O
بالسحنة O
القاسية O
إياها، O
حين O
ترتسم O
البشاعة O
لتؤكد O
الخوف O
والخرافة O
. O
ثم O
اعلنت O
مصادر O
قريبة O
من O
اجهزة O
الامن O
الاسرائيلية B-LOC
ان O
» O
حزب B-ORG
الله I-ORG
« O
خطف O
»على O
ما O
يبدو« O
ضابطاً O
سابقاً O
في O
» O
جيش B-ORG
لبنان I-ORG
الجنوبي I-ORG
« O
كان O
يعيش O
في O
اسرائيل B-LOC
ولا O
يزال O
على O
اتصال O
بعملاء O
لبنانيين B-LOC
يتعاونون O
مع O
اسرائيل B-LOC
في O
جنوب B-LOC
لبنان I-LOC
. O
واختتم O
البيان O
" O
ان O
وزير O
النفط O
اشار O
الى O
ان O
العراق B-LOC
( O
. O
. O
الخرطوم B-LOC
12-8 O
( O
اف B-ORG
ب I-ORG
) O
- O
اعلن O
التلفزيون O
السوداني B-LOC
الرسمي O
ان O
20 O
شخصا O
(اكرر O
20) O
قتلوا O
في O
هجوم O
وقع O
مساء O
اليوم O
الجمعة O
على O
مسجد O
في O
ضاحية O
الخرطوم B-LOC
. O
وبمعنى O
آخر O
ان O
اجراءات O
المحاكمة O
البطيئة O
في O
كل O
دول O
العالم O
تمنع O
القاضي O
من O
احقاق O
الحق O
ورفع O
الظلم O
بالسرعة O
المطلوبة O
. O
وأكد O
المجلس O
أنه O
حصل O
على O
منشورات O
»معادية O
للسامية« O
في O
لندن B-LOC
و O
مانشستر B-LOC
و O
برمنغهام B-LOC
، O
في O
فترة O
تصاعد O
التوتر O
بين O
الاسرائيليين B-LOC
و O
الفلسطينيين B-LOC
. O
مباراتينا O
المقبلتين O
ستكونان O
اصعب O
بكثير O
من O
مباراة O
اليوم O
بسبب O
الضغوط O
النفسية O
الكبيرة O
والاثار O
السلبية O
لخسارة O
اليوم O
وأتمنى O
ان O
ننجح O
في O
تخطي O
كل O
الصعاب O
واستعادة O
التوازن« O
. O
وقد O
وعدت O
وزيرة O
العدل O
جانيت B-PERS
رينو I-PERS
بالتحقق O
من O
ذلك O
. O
وكانت O
من O
المقرر O
ان O
تبدأ O
عملية O
انتشال O
الجثث O
اليوم O
لكنها O
ارجئت O
الى O
الاسبوع O
المقبل O
بسبب O
الاحوال O
الجوية O
السيئة O
في O
منطقة O
الحادث O
حسبما O
اعلن O
نائب O
رئيس O
الوزراء B-PERS
الروسي B-LOC
ايليا B-PERS
كليبانوف I-PERS
الذي O
اكد O
ان O
العملية O
ستجري O
دون O
شك O
. O
وكانت O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
اعلنت O
مطلع O
تشرين O
الثاني/نوفمبر O
ان O
حركة B-ORG
طالبان I-ORG
والمعارضة O
المسلحة O
وافقتا O
على O
التفاوض O
برعاية O
المنظمة O
الدولية O
لوضع O
حد O
للحرب O
الاهلية O
الدامية O
التي O
تشهدها O
افغانستان B-LOC
. O
وعليه O
استغرب O
المجتمعون O
واستنكروا O
استبعاد O
الروم B-ORG
الكاثوليك I-ORG
في O
زحلة B-LOC
وقضائها O
وهي O
المدينة O
التي O
تعتبر O
عاصمة O
الروم B-ORG
الكاثوليك I-ORG
في O
لبنان B-LOC
. O
واوقعت O
موجة O
العنف O
في O
الاراضي O
الفلسطينية B-LOC
و O
اسرائيل B-LOC
106 O
قتلى، O
هم O
99 O
من O
العرب B-PERS
وسبعة O
من O
اليهود B-PERS
، O
واكثر O
من O
3 O
الاف O
جريح O
منذ O
بدء O
المواجهات O
في O
28 O
ايلول/سبتمبر O
الماضي O
. O
واكد O
ان O
تعيينه O
" O
يمثل O
موقفا O
سياسيا O
نعبر O
من O
خلاله O
عن O
رفضنا O
لخيارين O
(حزبي O
العمل B-ORG
و O
اليمين B-ORG
) O
ونمثل O
خيارا O
ثالثا O
لكل O
الذين O
لا O
يستطيعون O
ولا O
يريدون O
ان O
يصوتوا O
لبنيامين B-PERS
نتانياهو I-PERS
او O
لارييل B-PERS
شارون I-PERS
او O
باراك B-PERS
" O
. O
واكدت O
اسرائيل B-LOC
والسلطة O
الفلسطينية B-LOC
مشاركة O
باراك B-PERS
و O
عرفات B-PERS
اللذين O
سياتيان O
الى O
مصر B-LOC
بعد O
دراسة O
المقترحات O
الاميركية B-LOC
لايجاد O
حل O
دائم O
للنزاع O
الفلسطيني B-LOC
الاسرائيلي I-LOC
القائم O
منذ O
50 O
عاما O
. O
غير O
ان O
الحلم O
القديم O
بالنموذج O
الموحِّد O
الذي O
يضمّ O
الأشياء O
والأحداث O
التي O
نرصدها O
ونحياها O
ونربط O
في O
ما O
بينها O
, O
ظل O
حياً O
, O
كامناً O
في O
اعماق O
خافيتنا O
الجمعية O
, O
, O
لاوعينا O
الجمعي O
Collective O
unconscious O
¬ O
والمصطلح O
لكارل B-PERS
غوستاف I-PERS
يونغ I-PERS
, O
, O
يتحين O
فرصة O
للظهور O
. O
الى O
ذلك O
, O
صرح O
الناطق O
باسم O
هيئة O
ايرانية B-LOC
لتنظيم O
عمليات O
استقبال O
الجرحى O
الفلسطينيين B-LOC
رمضان B-PERS
شريف I-PERS
ان O
, O
ايران B-LOC
ستستقبل O
دفعة O
جديدة O
من O
الجرحى O
الفلسطينيين B-LOC
الذين O
اصيبوا O
برصاص O
الجيش B-ORG
الاسرائيلي I-ORG
موضحا O
ان O
مساعدات O
انسانية O
جديدة O
موجهة O
الى O
الفلسطينيين B-LOC
ارسلت O
أمس O
الى O
عمان B-LOC
. O
ألا O
وهو O
ان O
كل O
الاحداث O
في O
كوننا O
, O
ان O
صح O
انه O
مبني O
وفق O
نموذج O
هملتن B-PERS
¬ O
ياكوبي B-PERS
, O
هي O
محصِّلة O
تفاعلات O
في O
المجموعة O
الأوسع O
التي O
هي O
الكوسموس O
في O
كليِّته O
. O
نرفع O
العلم O
الفلسطيني B-LOC
على O
سيارتنا O
لكي O
لا O
يتصورنا O
الفتيان O
الفلسطينيون B-LOC
مستوطنين O
. O
والتقرير O
الثاني O
يقول O
ان O
طراف O
مسؤول O
مسؤولية O
تامة O
عن O
افعاله O
لأنه O
مدرك O
تماما O
لها O
ويتمتع O
بذكاء O
وارادة O
يبرران O
هذه O
المسؤولية O
. O
. O
هذه O
الواقعة O
تظهر O
لنا O
عظمة O
الدور O
الذي O
يمكن O
ان O
تقوم O
به O
النيابة O
العامة O
اذا O
قُدّر O
لها O
فارس B-PERS
مشبع O
بروح O
العدالة O
فيعرف O
ان O
رجال O
الشرطة O
ليس O
لهم O
الحق O
في O
اجراء O
التحقيقات O
خارج O
نطاق O
الجرم O
المشهود O
, O
وان O
فعلوا O
بادر O
الى O
منعهم O
حتى O
لا O
تُرتكب O
المعاصي O
وما O
أكثرها O
في O
انتزاع O
الاقرارات O
. O
وحسب O
مصادر O
الحزبين O
قد O
يتطلب O
ذلك O
عشرة O
أيام O
. O
وكان O
الرشيد B-ORG
العراقي B-LOC
احرز O
البطولة O
الاولى O
علم O
1989 O
في O
دمشق B-LOC
، O
قبل O
ان O
يحرزهـا O
الاهلي B-ORG
و O
الزمالك B-ORG
في O
العامين O
التاليين O
ثم O
يحتكرها O
الاهلي B-ORG
. O
واضاف O
" O
ان O
اعادة O
الفرز O
ستكون O
كاملة O
وصحيحة O
ودقيقة O
" O
، O
موضحا O
" O
لا O
اعرف O
ما O
ستظهره O
هذه O
البطاقات O
" O
. O
وجدد O
رفضه O
, O
الحل O
من O
طريق O
المفاوضات O
, O
مع O
اسرائيل B-LOC
, O
معتبراً O
ان O
, O
الحرب O
والمقاومة O
وحدهما O
ستمكنان O
من O
تحرير O
الاراضي O
المقدسة O
, O
. O
اقول O
حظ O
اوفر O
للسعودية O
في O
مباراتيها O
المقبلتين O
لأن O
الوضع O
ليس O
كارثياً O
بعد O
. O
من O
هنا O
حرصت O
في O
كتابي O
, O
على O
يمين O
القوس O
, O
على O
ان O
اسلّط O
الاضواء O
على O
عظمة O
القضاة O
في O
ما O
نجحوا O
فيه O
ليكون O
زاداً O
لنا O
في O
مستقبل O
أمتنا O
. O
وعن O
احتمال O
دخول O
نتنياهو B-PERS
السباق O
الى O
رئاسة O
الوزراء B-PERS
, O
وقد O
اعلن O
ترشيحه O
مساء O
امس O
, O
قالت O
صحيفة O
, O
يديعوت B-ORG
احرونورت I-ORG
, O
ان O
عضو O
الكنيست B-ORG
افيغدور B-PERS
ليبرمان I-PERS
سيطرح O
مشروع O
قانون O
على O
الكنيست B-ORG
يسمح O
لنتنياهو B-PERS
بخوض O
المعركة O
. O
وطلبت O
بغداد B-LOC
من O
زبائنها O
ان O
يدفعوا O
50 O
سنتيما O
اضافيا O
على O
السعر O
الرسمي O
لكل O
برميل O
وذلك O
اعتبارا O
من O
الاول O
من O
كانون O
الاول/ديسمبر، O
في O
حساب O
لا O
تشرف O
عليه O
الامم B-ORG
المتحدة I-ORG
وحذرتهم O
من O
الغاء O
العقود O
معهم O
في O
حال O
رفضهم O
. O
وأشار O
الى O
ان O
هذا O
الحكم O
مطابق O
للمحاكمات O
السريعة O
الأخرى O
التي O
تجرى O
في O
لبنان O
وتظهر O
عدم O
استقلال O
القضاء O
اللبناني B-LOC
. O
لم O
يقع O
اي O
حادث O
عند O
الحدود O
الشمالية O
. O
واوضح O
هون O
ان O
المساهمة O
البحرية O
البريطانية B-LOC
تشمل O
حاملة O
طائرات O
وغواصتين O
تعملان O
بالدفع O
النووي O
. O
ها O
هم O
إذاً O
أطفال O
الحجارة O
الذين O
كتبنا O
عنهم O
القصائد O
والمقالات O
منذ O
عام O
1988 O
. O
وكانت O
اكتشفت O
جثث O
اربعة O
بحارة O
الاربعاء O
والخميس O
, O
وجاء O
في O
مدونة O
عثر O
عليها O
الغواصون O
على O
احداها O
ان O
23 O
بحاراً O
على O
الاقل O
لم O
يقضوا O
فور O
غرق O
, O
كورسك O
, O
. O
انها O
ثورة O
حقيقية، O
جبارة، O
ضد O
المحتلين O
بأجناسهم O
المختلفة O
: O
جيش O
وشرطة O
ومستوطنون O
هم O
بقايا O
لها O
أرومة O
تمتد O
عبر O
أجدادهم O
وآبائهم O
في O
سلسلة O
القتل O
الذي O
كانت O
تمارسه O
عصابات O
محترفة O
شكلت O
منذ O
مطالع O
القرن O
الماضي، O
هدفها O
الاغتيال O
والترحيل O
والاستيلاء O
على O
البيوت O
والأراضي O
بالقوة O
المسلحة، O
انهم O
عصابات O
الهاغانا، O
بقايا O
العصابات O
المتصهينة O
المعروفة O
بشتيرن B-ORG
وأرغون O
. O
من O
هنا O
يصير O
دور O
النائب O
العام O
الحقيقي O
مميزاً O
وضرورياً O
لرفع O
الظلم O
فور O
وقوعه O
ولاحقاق O
الحق O
بأقصى O
سرعة O
ممكنة O
وهذا O
الامر O
لا O
يمكن O
ان O
يقوم O
به O
الا O
من O
كان O
في O
خط O
الدفاع O
الاول O
. O
فأنا O
فعلاً O
قاض O
حتى O
العظم O
, O
ابحث O
عن O
الحق O
في O
كل O
مكان O
وأحرص O
على O
تطبيق O
العدالة O
وانصاف O
من O
يستحقون O
الانصاف O
حتى O
لو O
كانوا O
من O
اعدائي O
او O
من O
قتلة O
اقرب O
الناس O
الي O
, O
لان O
العدالة O
هي O
الجوهر O
الذي O
يفرّق O
الراهب O
عن O
القاتل O
والمتعبد O
الناسك O
عن O
قاطع O
الطريق O
. O
فالفيزياء O
اليوم O
, O
كما O
لاحظ O
ايليا B-PERS
بريغوجين I-PERS
, O
في O
صدد O
ان O
تصبح O
علماً O
كلياً O
. O
ومن O
جهته، O
يطمح O
شيميزو B-ORG
بولسه I-ORG
الى O
استثمار O
تطور O
مستوى O
الكرة O
اليابانية B-LOC
في O
الفترة O
الاخيرة O
والذي O
بدا O
واضحا O
من O
خلال O
احراز O
المنتخب O
الاول O
لقب O
بطل O
آسيا B-LOC
ووصول O
منتخب O
تحت O
19 O
سنة O
الى O
المباراة O
النهائية O
قبل O
ان O
يخسر O
امام O
نظيره O
العراقي B-LOC
، O
على O
امل O
الحذو O
حذو O
مواطنه O
جوبيليو B-ORG
ايواتا I-ORG
العام O
الماضي O
ليضيف O
الكأس O
الى O
خزائنه O
ويضمن O
معقدا O
له O
في O
بطولة O
العالم O
. O
ومما O
تناقلته O
الألسن O
هناك O
: O
ان O
مجموعة O
من O
المستوطنين O
أمسكت O
شاباً O
فلسطينياً O
ودقت O
في O
جسمه O
المسامير، O
وآخر O
مثلت O
بجسده، O
حيث O
فقأت O
عينه O
وبترت O
أطرافه، O
الى O
آخر O
المشاهد O
من O
فنون O
التعذيب O
النازية O
. O
. O
محمد B-PERS
الدعيع I-PERS
(حارس O
مرمى O
السعودية B-LOC
) O
: O
»الخسارة O
قاسية O
جداً، O
لكن O
لدينا O
فرصة O
لتحسين O
الوجه O
في O
المباراتين O
المقبلتين O
. O
وشكا O
عدد O
من O
الناخبين O
من O
أن O
اسم O
بيوكانان B-PERS
كان O
قريباً O
جداً O
من O
اسم O
غور B-PERS
وان O
المسؤولين O
في O
المراكز O
اربكوا O
الناخبين O
حين O
اعطوهم O
ترتيب O
المرشحين O
. O
ومساء O
الاثنين O
توجه O
غور B-PERS
الى O
الشعب O
الاميركي B-LOC
شارحاً O
وجهة O
نظره O
حول O
رفضه O
نتائج O
فلوريد B-LOC
